<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="cytv" generator-info-url="">
  <channel id="rik1">
    <display-name lang="el">Rik1</display-name>
  </channel>
  <channel id="rik2">
    <display-name lang="el">Rik2</display-name>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
  </channel>
  <channel id="Mega">
    <display-name lang="el">Omega</display-name>
  </channel>
  <channel id="Sigma">
    <display-name lang="el">Sigma</display-name>
  </channel>
  <channel id="Plus TV">
    <display-name lang="el">Plus TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Extra TV">
    <display-name lang="el">Extra TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Capital">
    <display-name lang="el">Capital</display-name>
  </channel>
  <channel id="Alpha Cyprus">
    <display-name lang="el">Alpha Cyprus</display-name>
  </channel>
  <channel id="TV Mall">
    <display-name lang="el">TV Mall</display-name>
  </channel>
  <channel id="smile">
    <display-name lang="el">smile</display-name>
  </channel>
  <channel id="RIK HD">
    <display-name lang="el">RIK HD</display-name>
  </channel>
  <channel id="Euronews">
    <display-name lang="el">Euronews</display-name>
  </channel>
  <channel id="ert">
    <display-name lang="el">ErtWorld</display-name>
  </channel>
  <programme start="20200926031500 +0000" stop="20200926034500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Χρονογράφημα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926034500 +0000" stop="20200926041500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Πρώτη Ενημέρωση</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926032500 +0000" stop="20200926034500 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Φύρδην Μίγδην</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926034500 +0000" stop="20200926040500 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Πλατεία</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926033000 +0000" stop="20200926050000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΛΗΓΙΑΝΝΕΙΟ ΠΑΡΘΕΝΑΓΩΓΕΙΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2007. Ηθοποιοί: Χάρης Ρώμας (Μίμης Μεταξάς, διευθυντής σχολής) , Καίτη Κωνσταντίνου (Δεσπούλα)
Λίγο πριν την έναρξη του Β' Παγκοσμίου Πολέμου. Ο Χάρης Ρώ?ας διευθύνει το "Δεληγιάννειο Παρθεναγωγείο", ένα πρότυπο οικοτροφείο θηλέων που φιλοξενεί στους κοιτώνες του κορίτσια καλών οικογενειών απ όλη την Ελλάδα. Όταν στο παρθεναγωγείο φτάνει η όμορφη, χειραφετημένη και προοδευτική καθηγήτρια, Ζωή, έρχονται τα πάνω κάτω. Οι προχωρημένες ιδέες της θα ανατρέψουν τις ισορροπίες λειτουργίας του οικοτροφείου αλλά και την προσωπική ζωή του διευθυντή. Ένας ανομολόγητος έρωτας γεννιέται και ένας θεός ξέρει πού θα καταλήξει... Τι θα γίνει, αν αυτός ο έρωτας δει το φως της μέρας ή της..νύχτας και το μάθει η αυταρχική γυναίκα του, ο γιος του, η πεθερά του, ο κόσμος γύρω του; </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926050000 +0000" stop="20200926063000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΛΙΤΣΑ.COM II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική αισθηματική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί: Σοφία Φαραζή (Λίτσα) , Μάριος Αθανασίου (Ηλίας) , Ιωσήφ Πολυζωίδης (Μπάμπης
Η Λίτσα είναι μια απλή κομμώτρια, η οποία προσπαθεί να ξεπεράσει εργασιακές και προσωπικές δυσκολίες, μιας και περνάει καλά, και χωρίς λεφτά και χωρίς έρωτα. Αποφασίζει να ξεδώσει στο διαδίκτυο και φτιάχνει το δικό της blog. Μοιράζεται έτσι τον πόνο της, κάνει ανταλλαγή απόψεων και δίνει συμβουλές. Όμως, η ζωή αποφασίζει να της φερθεί..παραμυθένια και τη χτυπά κατακούτελα ο έρωτας για το κακομαθημένο "βασιλόπουλο" που τα έχει με την Τζένη, τη στριμμένη αφεντικίνα της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063000 +0000" stop="20200926072000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926072000 +0000" stop="20200926090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.27+28</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926090000 +0000" stop="20200926095000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ VI</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926095000 +0000" stop="20200926101500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΥΝΕΝΤΕΥΞΕΙΣ ΑΠΌ ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">ΣΥΝΕΝΤΕΥΞΕΙΣ ΑΠΌ ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926101500 +0000" stop="20200926113000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΟ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση. Τη Δευτέρα 14 Σεπτεμβρί
Ο Νίκος Χατζηνικολάου υποδέχεται στο «Ενώπιος Ενωπίω» τον Γιάννη Μπέζο. Ο Γιάννης Μπέζος μιλά για την πορεία του στην τηλεόραση και τον κινηματογράφο, θυμάται χαρακτηριστικές στιγμές από τη σπουδαία καριέρα του, ενώ αναφέρεται και στη μεγάλη του αγάπη, το θέατρο. Ποιος είναι ο ρόλος του στη νέα κωμική σειρά του ΑΝΤ1 «Παρουσιάστε!»; Πρόσωπα του καλλιτεχνικού χώρου αλλά και, επί σειρά ετών, συνεργάτες του μιλούν στην εκπομπή για τον πολυτάλαντο ηθοποιό, σκηνοθέτη και τραγουδιστή. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926113000 +0000" stop="20200926143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:1 + 2 + 3 -  Η Λήδα, μαζί με το γιο της, επιστρέφει στην ιδιαίτερη πατρίδα της, την Καβάλα, μετά από 18 χρόνια απουσίας, για να μπορέσει να ξαναβρεί το νήμα που κόπηκε όταν εγκατέλειψε τη ζωή που είχε εκεί.  Τώρα θέλει να αναμετρηθεί με όσα άφησε πίσω της. Είναι αποφασισμένη να διώξει τις σκιές που κουβαλάει χρόνια τώρα και θέλει να αποκαταστήσει σχέσεις που πληγώθηκαν από την απόσταση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926143000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ. 41 + 42 - «Λαγουδέρα της Ζαμπέλας και του Αλέκου» Υπόθεση: Ο Αντρέας κρατάει όμηρο την Λούνα και τη φέρνει προ των ευθυνών της. Την ίδια ώρα στο μαγαζί γίνεται ο κακός χαμός ανάμεσα σε Μαριέττα και Φωτεινή για την «καθυστέρηση» που ανακοίνωσε η πρώτη στον Κίμωνα. Παράλληλα ο Μένιος κάνει τα πάντα για να αποφύγει τη στράτευση και χρησιμοποιεί τις πιο ασυνήθιστες μεθόδους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926151000 +0000" stop="20200926163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ. 41 + 42 - «Λαγουδέρα της Ζαμπέλας και του Αλέκου» Υπόθεση: Ο Αντρέας κρατάει όμηρο την Λούνα και τη φέρνει προ των ευθυνών της. Την ίδια ώρα στο μαγαζί γίνεται ο κακός χαμός ανάμεσα σε Μαριέττα και Φωτεινή για την «καθυστέρηση» που ανακοίνωσε η πρώτη στον Κίμωνα. Παράλληλα ο Μένιος κάνει τα πάντα για να αποφύγει τη στράτευση και χρησιμοποιεί τις πιο ασυνήθιστες μεθόδους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926163000 +0000" stop="20200926172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926172000 +0000" stop="20200926182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926182000 +0000" stop="20200926200000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0000" stop="20200926215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΛΥΓΙΣΤΟΣ (UNBROKEN)</title>
    <desc lang="el">Δραματική - βιογραφική ταινία, παραγωγής 2014. Σκηνοθεσία: Αντζελίνα Τζολί. Παίζουν:  Τζακ Ο'Κόνελ, Ντόναλ Γκλίζον, Γκάρετ Χέντλαντ και Τακαμάσα Ισιχάρα.
Υπόθεση: Όταν το αεροπλάνο του πέφτει στον Ειρηνικό κατά τη διάρκεια του Β΄ Παγκοσμίου Πολέμου, ο Αμερικανός αεροπόρος και πρώην Ολυμπιονίκης Λουίς Ζαμπερίνι θα περιπλανηθεί για μέρες στον ωκεανό, προτού συλληφθεί από τους Γιαπωνέζους και σταλεί σε στρατόπεδο συγκέντρωσης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926215000 +0000" stop="20200926224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">7 ΖΩΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί:  Γιώργος Σεϊταρίδης (Γιάννης Περδίκης) , Σωκράτης Πατσίκας (Τασούλης) , Μιράντα 
Πριν από 20 περίπου χρόνια, ένας χαρούμενος έφηβος ετοιμαζόταν για ένα ερωτικό ραντεβού, στο οποίο σκόπευε να χάσει την παρθενιά του. Όμως, ένα ατύχημα στην μπανιέρα τον έριξε σε κώμα. Μια μέρα ο τότε νεαρός συνέρχεται από το κώμα! Μόνο που είναι πλέον 35 ετών και έχει χάσει τα πάντα, εκτός από την παρθενιά του. Με το μυαλό 15χρονου και με τη μνήμη του καρφωμένη στο 1989, ξυπνά και βλέπει γύρω του έναν άλλο κόσμο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926224000 +0000" stop="20200926233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝΕΣ ΜΕΡΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική Ελληνική σειρά σε σκηνοθεσία Στέφανου Μπλάτσου. 
Μια γυναίκα βρίσκεται στη φυλακή για ένα έγκλημα πάθους. Η 17χρονη κόρη της, η Έμμα, θυμάται και καταγράφει σ' έναν υπολογιστή τις ιστορίες που οδήγησαν την οικογένειά της στο αδιέξοδο και το μοιραίο λάθος. Μέσα από την αφήγηση, όμως η Έμμα θα ανακαλύψει τις κρυφές πτυχές και τα μυστικά των ηρώων και στο τέλος, ώριμη πια, θα βρει το μονοπάτι που οδηγεί στην αληθινή ευτυχία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926233000 +0000" stop="20200927002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΒΑ ΤΟΥ ΝΥΦΙΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 1995 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Πέτρος Μανιάς) , Φίλιππος Σοφιανός (Απόστολος Πετρόπουλος) , Άντζελα Γκ
 Όλα κυλούσαν αρμονικά στη ζωή της Αγγελικής Δελλή το φθινόπωρο του 1939. Σε λίγες μέρες θα γνώριζε την ευτυχία στο πλευρό του αρραβωνιαστικού της, Απόστολου Πετρόπουλου αφού θα ανέβαιναν μαζί τα σκαλιά της εκκλησίας. Ένα ήρεμο κυριακάτικο απόγευμα όμως, την περίμενε μια δυσάρεστη έκπληξη. Μέσω ενός ανώνυμου γράμματος, την ενημέρωναν πως ο Απόστολος την απατούσε. Βλέποντάς την να φτάνει στο ζενίθ της απελπισίας, ο θείος Οδυσσέας, βρίσκει έναν έξυπνο αστυνομικό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927002000 +0000" stop="20200927012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927012000 +0000" stop="20200927021000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΔΕΛΦΕΣ ΨΥΧΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΠΑΡΑΓΩΓΗΣ 1999 ΜΕ ΤΟΥΣ:  Σοφία Αλιμπέρτη (Σοφία) , Χάρης Σώζος (Άρης Αναγνώστου) , Τόνυ Δημητρίου (Αλέξανδρ
Η Σοφία είναι αεροσυνοδός και, εδώ &amp; έξι μήνες, ζει τον έρωτα της ζωής της με τον Άρη, ο οποίος είναι πιλότος στην ίδια εταιρία. Τυχαία όμως, ανακαλύπτει ότι ο αγαπημένος της είναι παντρεμένος. Απογοητευμένη από την κοροϊδία του, τον χωρίζει και αποφασίζει να τον κάνει να ζηλέψει, χρησιμοποιώντας τον καλύτερο της φίλο, τον Αλέξανδρο. Υπάρχει όμως ένα μικρό πρόβλημα σ αυτή τη δήθεν σχέση, γιατί ο Αλέξανδρος είναι γκέι. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927021000 +0000" stop="20200927024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Η σειρά είναι βασισμένη σε πραγματικές ιστορίες. Παίζουν: Κρίστη Παπαδοπούλου, Κωνσταντίνος Μαρκουλάκης, Χριστόφορος Χριστοφόρου,
Η Πρεμιέρα είναι η ιστορία της Αθηνάς. Μιας μεγάλης ηθοποιού, που τώρα στα τελευταία της αναπολεί το ταξίδι που την έφερε στην καταξίωση και την αναγνώριση. Στη σειρά ξεδιπλώνεται η ζωή της θρυλικής Αθηνάς Μακρή, μια ζωή γεμάτη πόνο, έρωτα, πόθο και δόξα. Ζωντανεύουν οι πόθοι και τα όνειρα της ηθοποιού που σημάδεψε με τις ερμηνείες της το κυπριακό θέατρο και τηλεόραση. Μέσα από τις αναμνήσεις της ακολουθούμε βήμα βήμα το ταξίδι της, μέσα από τις δυσκολίες και την φτώχια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926064500 +0000" stop="20200926100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0000" stop="20200926110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926110000 +0000" stop="20200926120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926120000 +0000" stop="20200926130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΙΚΟΝΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Τάσος Δούσης ταξιδεύει σε πέντε ηπείρους και μοιράζεται εμπειρίες και εικόνες</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926151000 +0000" stop="20200926161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926161000 +0000" stop="20200926171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FARS ATTACK 3 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ο Χάρης Αριστείδου ετοιμάζει μεγάλα φαρσοσχέδια για τα ανυποψίαστα θύματα του</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926171000 +0000" stop="20200926181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926181000 +0000" stop="20200926191000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926191000 +0000" stop="20200926210000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">PALMETTO</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Αμέσως μετά την αποφυλάκισή του, ο Χάρι Μπάρμπερ προσλαμβάνεται από την κυρία Μαλρό, σύζυγο ενός ετοιμοθάνατου εκατομμυριούχου, να συμμετάσχει στην εικονική απαγωγή της θετής κόρης του τελευταίου. Και ενώ όλα φαίνονται απλά, ξαφνικά ο Χάρι συνειδητοποιεί πως έχει πέσει θύμα πλεκτάνης καθώς τώρα η αστυνομία βρίσκεται στα ίχνη του. Σε σκηνοθεσία Volker Schlondorff, με τους Γούντι Χάρελσον, Ελίζαμπεθ Σου, Τζίνα Γκέρσον.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926210000 +0000" stop="20200926221000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΟΥ ΦΟΝΕΥΣΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αστυνομική σειρά 
Αστυνομική σειρά </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926221000 +0000" stop="20200927004000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927004000 +0000" stop="20200927013000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">DADDY COOL</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά
Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927013000 +0000" stop="20200927023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926033000 +0000" stop="20200926043000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΒΑΛΙΤΣΑ ΓΕΥΣΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926043000 +0000" stop="20200926050000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΑΝΤΡΕΜΕΝΟΙ ΚΙ ΟΙ ΔΥΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926050000 +0000" stop="20200926063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063000 +0000" stop="20200926080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926080000 +0000" stop="20200926083000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926083000 +0000" stop="20200926090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΟ ΧΩΡΚΟΝ ΜΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926090000 +0000" stop="20200926095000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΟΟΡΙΣΜΟΣ ΕΥΤΥΧΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926095000 +0000" stop="20200926105000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926105000 +0000" stop="20200926113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926113000 +0000" stop="20200926122000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926122000 +0000" stop="20200926130000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική Εκπομπή </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926151000 +0000" stop="20200926155000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926155000 +0000" stop="20200926172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926172000 +0000" stop="20200926181500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926181500 +0000" stop="20200926212000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΥΓΕΙΑ ΜΑΣ ΡΕ ΠΑΙΔΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Οι παρέες γράφουν ιστορία. Και όταν περνάνε καλά... γράφουν μουσική. Με τα τραγούδια που μας ενώνουν. Τις μελωδίες που μας ταξιδεύουν. Τους στίχους που μπαίνουν στα χείλη όλων μας. «Στην Υγειά μας ρε Παιδιά» με τον Σπύρο Παπαδόπουλο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926212000 +0000" stop="20200926213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926213000 +0000" stop="20200926235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΟ ΣΠΙΤΙ BEST OF (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926235000 +0000" stop="20200927005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927005000 +0000" stop="20200927015000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΤΑΙΓΙΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927015000 +0000" stop="20200927023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΕ ΦΟΝΤΟ ΚΟΚΚΙΝΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926032000 +0000" stop="20200926042500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">Παιδικές σειρές
Μεταγλωττισμένα Παιδικά Παραμύθια και Σειρές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926042500 +0000" stop="20200926052000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΚΑΜΕΛΟΤ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926052000 +0000" stop="20200926063500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063500 +0000" stop="20200926080000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Τάρτα με Κρέμα και Καραμελωμένα Μήλα  </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926080000 +0000" stop="20200926100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0000" stop="20200926105000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE (Ε )</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός: ΝΕΑ ΥΟΡΚΗ, Best of</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926105000 +0000" stop="20200926133000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼ\r
*** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  12η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 ʼ
</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926133000 +0000" stop="20200926153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926153000 +0000" stop="20200926162000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^
Lύ&lt;¬]2
=\έL&lt;]2ς
L|­]
¬r¬ύ\lάβ
NΟNR&gt;__NήΞSʼβΟήή&gt;RΟ^ΏΟo^ΎΎ"β

Ο?N
nΏοʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926162000 +0000" stop="20200926172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός:  ??? .  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926172000 +0000" stop="20200926172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20200926172500 +0000" stop="20200926192000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΝΕΑΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΗ ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926192000 +0000" stop="20200926212000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΣΗ, ΕΠΙΣΤΗΜΟΝΙΚΗ ΦΑΝΤΑΣΙΑ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926212000 +0000" stop="20200926225500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΜΑ, ΘΡΙΛΕΡ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926225500 +0000" stop="20200926234500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926234500 +0000" stop="20200927003500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927003500 +0000" stop="20200927012500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927012500 +0000" stop="20200927014000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926035000 +0000" stop="20200926043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926043000 +0000" stop="20200926044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926044500 +0000" stop="20200926054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926054500 +0000" stop="20200926070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926070500 +0000" stop="20200926072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926072000 +0000" stop="20200926074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926074000 +0000" stop="20200926091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926091500 +0000" stop="20200926094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926094500 +0000" stop="20200926101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926101500 +0000" stop="20200926104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926104500 +0000" stop="20200926123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926123500 +0000" stop="20200926130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130500 +0000" stop="20200926131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926131000 +0000" stop="20200926134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926134000 +0000" stop="20200926134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926134500 +0000" stop="20200926141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926141500 +0000" stop="20200926142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926142000 +0000" stop="20200926150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150500 +0000" stop="20200926164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926164500 +0000" stop="20200926173500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926173500 +0000" stop="20200926190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926190000 +0000" stop="20200926204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926204000 +0000" stop="20200926223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926223000 +0000" stop="20200927000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926031000 +0000" stop="20200926051500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">TOP STORY (E)  </title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926051500 +0000" stop="20200926070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΖΩΩΝ ΤΖΟΥΝΙΟΡ - Family Comedy  </title>
    <desc lang="el">FAMILY COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926070000 +0000" stop="20200926084500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΠΑΘΟΣ ΓΙΑ ΔΟΞΑ 2: Ο ΔΡΟΜΟΣ ΓΙΑ ΤΟ ΧΡΥΣΟ  - Romance Drama</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926084500 +0000" stop="20200926092500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL  </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926092500 +0000" stop="20200926110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΕΝΑ ΜΠΟΥΖΟΥΚΙ ΑΛΛΙΩΤΙΚΟ ΑΠ' ΤΑ ΑΛΛΑ (1970)  Ελληνική ταινία</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926110000 +0000" stop="20200926115000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL         </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926115000 +0000" stop="20200926140000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΕΝΑ ΜΟΝΟ ΑΓΑΠΩ  (1970)  Ελληνική Ταινία </title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926140000 +0000" stop="20200926161000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926161000 +0000" stop="20200926180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΓΡΑΜΜΑΤΑ Σ' ΕΝΑΝ ΣΤΡΑΤΙΩΤΗ - Romance Drama</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926180000 +0000" stop="20200926200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0000" stop="20200926220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926220000 +0000" stop="20200927000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000000 +0000" stop="20200927014500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926034500 +0000" stop="20200926041500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΜΕ ΕΠΙΔΟΤΗΣΗ ΟΓΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926041500 +0000" stop="20200926051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926051500 +0000" stop="20200926063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063000 +0000" stop="20200926070000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926070000 +0000" stop="20200926100000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0000" stop="20200926105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926105000 +0000" stop="20200926134500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΛΥΤΕΡΑ ΔΕΝ ΓΙΝΕΤΑΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926134500 +0000" stop="20200926145000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.05+06: Η Σύλβια αρνείται να παραδώσει τα διαμάντια στους λαθρέμπορούς και θέλει να τα χρησιμοποιήσει για αγαθοε</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926145000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926154500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926154500 +0000" stop="20200926163000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926163000 +0000" stop="20200926172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926172000 +0000" stop="20200926182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926182000 +0000" stop="20200926194000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΔΩΣΕ ΒΑΣΗ</title>
    <desc lang="el">Κωμικό show - Τηλεπαιχνίδι</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926194000 +0000" stop="20200926204500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926204500 +0000" stop="20200926213000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926213000 +0000" stop="20200926223000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926223000 +0000" stop="20200926231500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΕ ΕΙΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926231500 +0000" stop="20200927001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926033000 +0000" stop="20200926040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926040000 +0000" stop="20200926050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926050000 +0000" stop="20200926053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926053000 +0000" stop="20200926060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926060000 +0000" stop="20200926063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063000 +0000" stop="20200926070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926070000 +0000" stop="20200926073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926073000 +0000" stop="20200926080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926080000 +0000" stop="20200926083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926083000 +0000" stop="20200926090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926090000 +0000" stop="20200926093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926093000 +0000" stop="20200926095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926095000 +0000" stop="20200926103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926103000 +0000" stop="20200926110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926110000 +0000" stop="20200926113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926113000 +0000" stop="20200926120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926120000 +0000" stop="20200926123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926123000 +0000" stop="20200926130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130000 +0000" stop="20200926140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926140000 +0000" stop="20200926143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926143000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926153000 +0000" stop="20200926160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926160000 +0000" stop="20200926163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926163000 +0000" stop="20200926170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926170000 +0000" stop="20200926173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926173000 +0000" stop="20200926180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926180000 +0000" stop="20200926183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926183000 +0000" stop="20200926190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926190000 +0000" stop="20200926193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926193000 +0000" stop="20200926200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0000" stop="20200926203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926203000 +0000" stop="20200926210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926210000 +0000" stop="20200926213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926213000 +0000" stop="20200926220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926220000 +0000" stop="20200926223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926223000 +0000" stop="20200926230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926230000 +0000" stop="20200926233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926233000 +0000" stop="20200927000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000000 +0000" stop="20200927003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927003000 +0000" stop="20200927010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927010000 +0000" stop="20200927013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927013000 +0000" stop="20200927020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927020000 +0000" stop="20200927023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926033000 +0000" stop="20200926040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926040000 +0000" stop="20200926043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926043000 +0000" stop="20200926050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926050000 +0000" stop="20200926053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926053000 +0000" stop="20200926060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926060000 +0000" stop="20200926063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926063000 +0000" stop="20200926070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926070000 +0000" stop="20200926073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926073000 +0000" stop="20200926080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926080000 +0000" stop="20200926083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926083000 +0000" stop="20200926090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926090000 +0000" stop="20200926093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926093000 +0000" stop="20200926100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0000" stop="20200926103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926103000 +0000" stop="20200926110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926110000 +0000" stop="20200926113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926113000 +0000" stop="20200926120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926120000 +0000" stop="20200926123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926123000 +0000" stop="20200926130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130000 +0000" stop="20200926133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926133000 +0000" stop="20200926140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926140000 +0000" stop="20200926143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926143000 +0000" stop="20200926150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0000" stop="20200926153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926153000 +0000" stop="20200926160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926160000 +0000" stop="20200926163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926163000 +0000" stop="20200926170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926170000 +0000" stop="20200926173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926173000 +0000" stop="20200926180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926180000 +0000" stop="20200926183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926183000 +0000" stop="20200926190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926190000 +0000" stop="20200926193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926193000 +0000" stop="20200926200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0000" stop="20200926203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926203000 +0000" stop="20200926210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926210000 +0000" stop="20200926213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926213000 +0000" stop="20200926220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926220000 +0000" stop="20200926223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926223000 +0000" stop="20200926230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926230000 +0000" stop="20200926233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926233000 +0000" stop="20200927000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000000 +0000" stop="20200927003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927003000 +0000" stop="20200927010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927010000 +0000" stop="20200927013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927013000 +0000" stop="20200927020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927020000 +0000" stop="20200927023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200926040000 +0000" stop="20200926060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926060000 +0000" stop="20200926080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926080000 +0000" stop="20200926100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0000" stop="20200926120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926120000 +0000" stop="20200926140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926140000 +0000" stop="20200926160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926160000 +0000" stop="20200926180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926180000 +0000" stop="20200926200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0000" stop="20200926220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926220000 +0000" stop="20200927000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000000 +0000" stop="20200927020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927033000 +0000" stop="20200927050000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΛΗΓΙΑΝΝΕΙΟ ΠΑΡΘΕΝΑΓΩΓΕΙΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2007. Ηθοποιοί: Χάρης Ρώμας (Μίμης Μεταξάς, διευθυντής σχολής) , Καίτη Κωνσταντίνου (Δεσπούλα)
Λίγο πριν την έναρξη του Β' Παγκοσμίου Πολέμου. Ο Χάρης Ρώ?ας διευθύνει το "Δεληγιάννειο Παρθεναγωγείο", ένα πρότυπο οικοτροφείο θηλέων που φιλοξενεί στους κοιτώνες του κορίτσια καλών οικογενειών απ όλη την Ελλάδα. Όταν στο παρθεναγωγείο φτάνει η όμορφη, χειραφετημένη και προοδευτική καθηγήτρια, Ζωή, έρχονται τα πάνω κάτω. Οι προχωρημένες ιδέες της θα ανατρέψουν τις ισορροπίες λειτουργίας του οικοτροφείου αλλά και την προσωπική ζωή του διευθυντή. Ένας ανομολόγητος έρωτας γεννιέται και ένας θεός ξέρει πού θα καταλήξει... Τι θα γίνει, αν αυτός ο έρωτας δει το φως της μέρας ή της..νύχτας και το μάθει η αυταρχική γυναίκα του, ο γιος του, η πεθερά του, ο κόσμος γύρω του; </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927050000 +0000" stop="20200927063000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΞΑΦΝΙΚΑ ΜΠΑΜΠΑΣ (PAPA TODA MADRE)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά μεξικανικής παραγωγής 2017. Ηθοποιοί: Σεμπάστιαν Ρούλι, Μαϊτέ Περόνι, Μαρκ Τάσερ.
Ο Μαουρίτσιο είναι ιδιοκτήτης ενός εργοστασίου παιχνιδιών ο οποίος απολαμβάνει τα πάρτι με τους φίλους του. 'Oταν γνωρίζει την Μιράντα αποφασίζει να την παντρευτεί, αλλά τη μέρα του γάμου δέχεται μια απρόσμενη έκπληξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063000 +0000" stop="20200927072000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927072000 +0000" stop="20200927090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.29+30</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927090000 +0000" stop="20200927095000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ VI</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927095000 +0000" stop="20200927103000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΥΝΕΝΤΕΥΞΕΙΣ ΑΠΌ ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">ΣΥΝΕΝΤΕΥΞΕΙΣ ΑΠΌ ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927103000 +0000" stop="20200927121000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927121000 +0000" stop="20200927143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ: 4 + 5 + 6</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927143000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.38 + 39 Το bachelor του Αντρέα είναι σχεδόν έτοιμο ν' αρχίσει και ο Κίμωνας πετάει στα σκουπίδια την υπόσχεση του για αυτοσυγκράτηση. Σωκράτης και Λάκης φτάνουν - για ακόμα μια φορά- στα άκρα προκειμένου να μεταμφιεστούν για το μεγάλο event. Η Λούνα κάθεται σε αναμμένα κάρβουνα σχετικά με την ξαφνική μεταστροφή Λάκη και Σωκράτη προς το πρόσωπό της και αναθέτει σε Αλέκο και Ζαμπέλα να μεθύσουν τον Αντρέα για να του αποσπάσουν πληροφορίες. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927151000 +0000" stop="20200927153000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.38 + 39 Το bachelor του Αντρέα είναι σχεδόν έτοιμο ν' αρχίσει και ο Κίμωνας πετάει στα σκουπίδια την υπόσχεση του για αυτοσυγκράτηση. Σωκράτης και Λάκης φτάνουν - για ακόμα μια φορά- στα άκρα προκειμένου να μεταμφιεστούν για το μεγάλο event. Η Λούνα κάθεται σε αναμμένα κάρβουνα σχετικά με την ξαφνική μεταστροφή Λάκη και Σωκράτη προς το πρόσωπό της και αναθέτει σε Αλέκο και Ζαμπέλα να μεθύσουν τον Αντρέα για να του αποσπάσουν πληροφορίες. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927153000 +0000" stop="20200927163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το  «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας!  Ο Περίανδρος Πώποτα
ΕΠ:2 - Η Βάλια, παρά τις έντονες αντιρρήσεις της μητέρας της, που θέλει να την πάρει και να φύγουν όσο το δυνατόν συντομότερα, αποφασίζει όχι μόνο να συνεχίσει τις ανακρίσεις αλλά και να φτιάξει το νέο Καφέ της Χαράς! Ο Περίανδρος και η Χαρά, παρ' ό,τι η σχέση τους είναι σχεδόν εχθρική, συνασπίζονται για να εμποδίσουν τα σχέδια της Βάλιας και να την απομακρύνουν από τον Μάνο. Άλλωστε ο Περίανδρος έχει λογοδώσει τον γιό του με τη νεαρή γιατρό της περιοχής. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927163000 +0000" stop="20200927172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927172000 +0000" stop="20200927182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927182000 +0000" stop="20200927201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">DEATH WISH</title>
    <desc lang="el">Περιπέτεια 2018  Aμερικανική ταινία, σκηνοθεσία Ιλάι Ροθ με τους: Μπρους Γουίλις, Βίνσεντ ντ'Ονόφριο, Ελίζαμπεθ Σου, Κίμπερλι Ελίζ
Ο Πολ είναι ένας φιλήσυχος χειρουργός που αποφασίζει να πάρει το νόμο στα χέρια του, καθώς η αστυνομία αδυνατεί να συλλάβει τους κακοποιούς που δολοφόνησαν τη γυναίκα και τραυμάτισαν σοβαρά την κόρη του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927201500 +0000" stop="20200927215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση. Τη Δευτέρα 14 Σεπτεμβρί
ΕΚΠ:1 - Ο Νίκος Χατζηνικολάου υποδέχεται στο «Ενώπιος Ενωπίω» τη μοναδική Χάρις Αλεξίου. H σπουδαία ερμηνεύτρια μιλά για την πορεία της στη μουσική, τις μεγάλες επιτυχίες, τις σημαντικές συνεργασίες που άφησαν εποχή και τις στιγμές που σημάδεψαν τη ζωή της. Μια συνέντευξη πλημμυρισμένη από τραγούδια που αγαπήθηκαν από όλους. Πρόσωπα έκπληξη, φίλοι και συνεργάτες, μιλούν στην εκπομπή και σκιαγραφούν τις πιο άγνωστες πτυχές της προσωπικότητάς της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927215000 +0000" stop="20200927224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">7 ΖΩΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί:  Γιώργος Σεϊταρίδης (Γιάννης Περδίκης) , Σωκράτης Πατσίκας (Τασούλης) , Μιράντα 
Πριν από 20 περίπου χρόνια, ένας χαρούμενος έφηβος ετοιμαζόταν για ένα ερωτικό ραντεβού, στο οποίο σκόπευε να χάσει την παρθενιά του. Όμως, ένα ατύχημα στην μπανιέρα τον έριξε σε κώμα. Μια μέρα ο τότε νεαρός συνέρχεται από το κώμα! Μόνο που είναι πλέον 35 ετών και έχει χάσει τα πάντα, εκτός από την παρθενιά του. Με το μυαλό 15χρονου και με τη μνήμη του καρφωμένη στο 1989, ξυπνά και βλέπει γύρω του έναν άλλο κόσμο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927224000 +0000" stop="20200927233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝΕΣ ΜΕΡΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική Ελληνική σειρά σε σκηνοθεσία Στέφανου Μπλάτσου. 
Μια γυναίκα βρίσκεται στη φυλακή για ένα έγκλημα πάθους. Η 17χρονη κόρη της, η Έμμα, θυμάται και καταγράφει σ' έναν υπολογιστή τις ιστορίες που οδήγησαν την οικογένειά της στο αδιέξοδο και το μοιραίο λάθος. Μέσα από την αφήγηση, όμως η Έμμα θα ανακαλύψει τις κρυφές πτυχές και τα μυστικά των ηρώων και στο τέλος, ώριμη πια, θα βρει το μονοπάτι που οδηγεί στην αληθινή ευτυχία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927233000 +0000" stop="20200928002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΒΑ ΤΟΥ ΝΥΦΙΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 1995 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Πέτρος Μανιάς) , Φίλιππος Σοφιανός (Απόστολος Πετρόπουλος) , Άντζελα Γκ
 Όλα κυλούσαν αρμονικά στη ζωή της Αγγελικής Δελλή το φθινόπωρο του 1939. Σε λίγες μέρες θα γνώριζε την ευτυχία στο πλευρό του αρραβωνιαστικού της, Απόστολου Πετρόπουλου αφού θα ανέβαιναν μαζί τα σκαλιά της εκκλησίας. Ένα ήρεμο κυριακάτικο απόγευμα όμως, την περίμενε μια δυσάρεστη έκπληξη. Μέσω ενός ανώνυμου γράμματος, την ενημέρωναν πως ο Απόστολος την απατούσε. Βλέποντάς την να φτάνει στο ζενίθ της απελπισίας, ο θείος Οδυσσέας, βρίσκει έναν έξυπνο αστυνομικό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928002000 +0000" stop="20200928012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928012000 +0000" stop="20200928021000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΔΕΛΦΕΣ ΨΥΧΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΠΑΡΑΓΩΓΗΣ 1999 ΜΕ ΤΟΥΣ:  Σοφία Αλιμπέρτη (Σοφία) , Χάρης Σώζος (Άρης Αναγνώστου) , Τόνυ Δημητρίου (Αλέξανδρ
Η Σοφία είναι αεροσυνοδός και, εδώ &amp; έξι μήνες, ζει τον έρωτα της ζωής της με τον Άρη, ο οποίος είναι πιλότος στην ίδια εταιρία. Τυχαία όμως, ανακαλύπτει ότι ο αγαπημένος της είναι παντρεμένος. Απογοητευμένη από την κοροϊδία του, τον χωρίζει και αποφασίζει να τον κάνει να ζηλέψει, χρησιμοποιώντας τον καλύτερο της φίλο, τον Αλέξανδρο. Υπάρχει όμως ένα μικρό πρόβλημα σ αυτή τη δήθεν σχέση, γιατί ο Αλέξανδρος είναι γκέι. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928021000 +0000" stop="20200928024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Η σειρά είναι βασισμένη σε πραγματικές ιστορίες. Παίζουν: Κρίστη Παπαδοπούλου, Κωνσταντίνος Μαρκουλάκης, Χριστόφορος Χριστοφόρου,
Η Πρεμιέρα είναι η ιστορία της Αθηνάς. Μιας μεγάλης ηθοποιού, που τώρα στα τελευταία της αναπολεί το ταξίδι που την έφερε στην καταξίωση και την αναγνώριση. Στη σειρά ξεδιπλώνεται η ζωή της θρυλικής Αθηνάς Μακρή, μια ζωή γεμάτη πόνο, έρωτα, πόθο και δόξα. Ζωντανεύουν οι πόθοι και τα όνειρα της ηθοποιού που σημάδεψε με τις ερμηνείες της το κυπριακό θέατρο και τηλεόραση. Μέσα από τις αναμνήσεις της ακολουθούμε βήμα βήμα το ταξίδι της, μέσα από τις δυσκολίες και την φτώχια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927064500 +0000" stop="20200927100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0000" stop="20200927110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927110000 +0000" stop="20200927120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927120000 +0000" stop="20200927130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ (E) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927130000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927151000 +0000" stop="20200927161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927161000 +0000" stop="20200927171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΧΑΡΟΥΜΕΝΟΣ ΤΑΞΙΔΙΩΤΗΣ</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Αλέξανδρος Ταραμουντάς μας ξεναγεί σε μικρά και μεγάλα χωριά της Κύπρου και μας συστήνει τις ομορφιές του τόπου μας. Μαζί του πάντα και ένας ξεχωριστός καλεσμένος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927171000 +0000" stop="20200927181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927181000 +0000" stop="20200927191000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927191000 +0000" stop="20200927212000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ANY GIVEN SUNDAY</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Ένας μεσήλικας προπονητής μιας μεγάλης ομάδας φούτμπολ του Μαϊάμι βρίσκεται σε κρίσιμο σταυροδρόμι, καθώς η αδίστακτη νέα ιδιοκτήτρια ενδιαφέρεται μόνο για το κέρδος, η ομάδα έχει τελευταία συνεχείς αποτυχίες, ένας 39χρονος τραυματισμένος παίκτης βλέπει το άστρο του να δύει κι ένας ταλαντούχος ανερχόμενος αστέρας πέφτει θύμα της εγωπάθειάς του. Αμερικανική ταινία, σκηνοθεσία Όλιβερ Στόουν με τους: Αλ Πατσίνο, Κάμερον Ντίαζ, Ντένις Κουέιντ, Τζέιμς Γουντς, Μάθιου Μοντίν.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927212000 +0000" stop="20200927230000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">IT'S SHOWTIME</title>
    <desc lang="el">Μουσικοχορευτικό show
Μουσικοχορευτικό show με τον Νίκο Κοκλώνη</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927230000 +0000" stop="20200928013000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928013000 +0000" stop="20200928023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">DADDY COOL</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά
Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927033000 +0000" stop="20200927043000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΒΑΛΙΤΣΑ ΓΕΥΣΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Με τον Άκη Πετρετζίκη</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927043000 +0000" stop="20200927050000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΑΝΤΡΕΜΕΝΟΙ ΚΙ ΟΙ ΔΥΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927050000 +0000" stop="20200927063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063000 +0000" stop="20200927080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ ΜΕ ΤΟΝ ΝΙΚΟ ΜΟΥΤΣΙΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927080000 +0000" stop="20200927083000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927083000 +0000" stop="20200927090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΟ ΧΩΡΚΟΝ ΜΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927090000 +0000" stop="20200927095000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΟΟΡΙΣΜΟΣ ΕΥΤΥΧΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927095000 +0000" stop="20200927112000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927112000 +0000" stop="20200927115000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927115000 +0000" stop="20200927124000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927124000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS - GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927151000 +0000" stop="20200927155000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927155000 +0000" stop="20200927172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927172000 +0000" stop="20200927181500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927181500 +0000" stop="20200927212000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927212000 +0000" stop="20200927213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927213000 +0000" stop="20200927235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927235000 +0000" stop="20200928005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928005000 +0000" stop="20200928015000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΤΑΙΓΙΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δραματική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927033000 +0000" stop="20200927043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">Παιδικές σειρές
Μεταγλωττισμένα Παιδικά Παραμύθια και Σειρές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927043000 +0000" stop="20200927052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΡΟΤΑΚΙΑΣ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927052500 +0000" stop="20200927063500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063500 +0000" stop="20200927080000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Σαλάτα με Μαριναρισμένα Λαχανικά  2. Σπαγγέτι Μπολονέζ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927080000 +0000" stop="20200927100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0000" stop="20200927133000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼnr
*** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  12η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 ʼ
</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927133000 +0000" stop="20200927153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927153000 +0000" stop="20200927160000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927160000 +0000" stop="20200927165000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^­]
¬]2-\&lt;Μ\ά]2"
=\έL&lt;]2β
NΟNR&gt;__NήΞSʼβ
~ΎήΞάΎήίNnΟ
ί_ΞR
O&gt;2ώΎώ&gt;ίNήώ_N_ο""β―_―Β6VW6V6ΆRΞRήβ&gt;Ώ^―ΒNR_NΎ,^MΞ"ʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##
</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927165000 +0000" stop="20200927171500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927171500 +0000" stop="20200927172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927172000 +0000" stop="20200927183000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου - ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΕΚΠΟΜΠΗ:  ??η (Ε )  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ: ???   ΚΑΛΕΣΜΕΝΗ:  και οι ΕΙΔΙΚΟΙ: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927183000 +0000" stop="20200927193000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ, Season III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Εκπομπή: 53 (1ης προβολής)     Η διαισθητική ψυχολόγος - κλινική υπνοθεραπεύτρια Άντζιλ Λουπέσκου επιστρέφει με νέο κύκλο εκπομπών λόγου μέσα από τη συχνότητα του PLUS με την κοινωνικού περιεχομένου - συμβουλευτική εκπομπή «ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ» έχοντας καλεσμένους στο στούντιο και προβάλλοντας διάφορα κοινωνικά θέματα που απασχολούν την ανθρωπότητα.  ΘΕΜΑΤΑ της σημερινής εκπομπής: ???  Καλεσμένοι:  ???   *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  6η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927193000 +0000" stop="20200927212000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΕΓΚΛΗΜΑ, ΔΡΑΣΗΣ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927212000 +0000" stop="20200927231500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ, ΚΩΜΩΔΙΑ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927231500 +0000" stop="20200928000500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000500 +0000" stop="20200928005000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928005000 +0000" stop="20200928010000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS  </title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927054500 +0000" stop="20200927070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927070500 +0000" stop="20200927072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927072000 +0000" stop="20200927074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927074000 +0000" stop="20200927091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927091500 +0000" stop="20200927094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927094500 +0000" stop="20200927101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927101500 +0000" stop="20200927104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927104500 +0000" stop="20200927123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927123500 +0000" stop="20200927130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927130500 +0000" stop="20200927131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927131000 +0000" stop="20200927134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927134000 +0000" stop="20200927134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927134500 +0000" stop="20200927141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927141500 +0000" stop="20200927142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927142000 +0000" stop="20200927150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150500 +0000" stop="20200927164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927164500 +0000" stop="20200927172000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927172000 +0000" stop="20200927190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927190000 +0000" stop="20200927204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927204000 +0000" stop="20200927223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927223000 +0000" stop="20200928000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927034500 +0000" stop="20200927050000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927050000 +0000" stop="20200927065000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΜΠΑΜΠΑΔΕΣ ΚΑΙ ΝΤΑΝΤΑΔΕΣ  - Family Comedy </title>
    <desc lang="el">FAMILY COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927065000 +0000" stop="20200927082000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927082000 +0000" stop="20200927083500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927083500 +0000" stop="20200927110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΕΝΑ ΠΑΙΔΙ ΧΩΡΙΣ ΟΝΟΜΑ  (1964)  -  Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927110000 +0000" stop="20200927122000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927122000 +0000" stop="20200927140000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">Ο ΘΕΙΟΣ ΜΟΥ Ο ΙΠΠΟΚΡΑΤΗΣ  (1972) - Ελληνική Ταινία      </title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927140000 +0000" stop="20200927155000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927155000 +0000" stop="20200927180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΥΜΑΤΑ ΑΓΑΠΗΣ  - Drama</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927180000 +0000" stop="20200927200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927200000 +0000" stop="20200927220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927220000 +0000" stop="20200928000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΠΥΡΟΣΒΕΣΤΙΚΟΣ ΣΤΑΘΜΟΣ - Drama</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000000 +0000" stop="20200928020000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927034500 +0000" stop="20200927041500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΜΕ ΕΠΙΔΟΤΗΣΗ ΟΓΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927041500 +0000" stop="20200927051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927051500 +0000" stop="20200927063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063000 +0000" stop="20200927070000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927070000 +0000" stop="20200927100000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0000" stop="20200927105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927105000 +0000" stop="20200927134500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΛΥΤΕΡΑ ΔΕΝ ΓΙΝΕΤΑΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927134500 +0000" stop="20200927145000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά. Επ.07+08: Η Σύλβια κι ο Ατσαλάκης ενώνουν τις δυνάμεις τους θέλοντας να κλέψουν τα διαμάντια για καλό σκοπό. Ο Βλ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927145000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927154500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927154500 +0000" stop="20200927163000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927163000 +0000" stop="20200927172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927172000 +0000" stop="20200927182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927182000 +0000" stop="20200927191500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ</title>
    <desc lang="el">Επ.129: Η Βέρα εκφράζει τις ανησυχίες της στην Αλεξία πως τώρα που η Βάλια θα βγει από την φυλακή, θα της πάρει την Αγάπη για να </desc>
  </programme>
  <programme start="20200927191500 +0000" stop="20200927210000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΛΟΥΗΣ NIGHT SHOW (Ε)</title>
    <desc lang="el">Σατιρική Εκπομπή με τον Λούη Πατσαλίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927210000 +0000" stop="20200927224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΔΩΣΕ ΒΑΣΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927224500 +0000" stop="20200928003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928003000 +0000" stop="20200928023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927033000 +0000" stop="20200927040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927040000 +0000" stop="20200927043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927043000 +0000" stop="20200927050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927050000 +0000" stop="20200927053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927053000 +0000" stop="20200927060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927060000 +0000" stop="20200927063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063000 +0000" stop="20200927070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927070000 +0000" stop="20200927073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927073000 +0000" stop="20200927080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927080000 +0000" stop="20200927083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927083000 +0000" stop="20200927090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927090000 +0000" stop="20200927093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927093000 +0000" stop="20200927095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927095000 +0000" stop="20200927103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927103000 +0000" stop="20200927110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927110000 +0000" stop="20200927113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927113000 +0000" stop="20200927120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927120000 +0000" stop="20200927123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927123000 +0000" stop="20200927130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927130000 +0000" stop="20200927140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927140000 +0000" stop="20200927143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927143000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927153000 +0000" stop="20200927160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927160000 +0000" stop="20200927163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927163000 +0000" stop="20200927170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927170000 +0000" stop="20200927173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927173000 +0000" stop="20200927180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927180000 +0000" stop="20200927183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927183000 +0000" stop="20200927190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927190000 +0000" stop="20200927193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927193000 +0000" stop="20200927200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927200000 +0000" stop="20200927203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927203000 +0000" stop="20200927210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927210000 +0000" stop="20200927213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927213000 +0000" stop="20200927220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927220000 +0000" stop="20200927223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927223000 +0000" stop="20200927230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927230000 +0000" stop="20200927233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927233000 +0000" stop="20200928000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000000 +0000" stop="20200928003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928003000 +0000" stop="20200928010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928010000 +0000" stop="20200928013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928013000 +0000" stop="20200928020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928020000 +0000" stop="20200928023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927033000 +0000" stop="20200927040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927040000 +0000" stop="20200927043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927043000 +0000" stop="20200927050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927050000 +0000" stop="20200927053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927053000 +0000" stop="20200927060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927060000 +0000" stop="20200927063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927063000 +0000" stop="20200927070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927070000 +0000" stop="20200927073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927073000 +0000" stop="20200927080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927080000 +0000" stop="20200927083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927083000 +0000" stop="20200927090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927090000 +0000" stop="20200927093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927093000 +0000" stop="20200927100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0000" stop="20200927103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927103000 +0000" stop="20200927110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927110000 +0000" stop="20200927113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927113000 +0000" stop="20200927120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927120000 +0000" stop="20200927123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927123000 +0000" stop="20200927130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927130000 +0000" stop="20200927133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927133000 +0000" stop="20200927140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927140000 +0000" stop="20200927143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927143000 +0000" stop="20200927150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0000" stop="20200927153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927153000 +0000" stop="20200927160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927160000 +0000" stop="20200927163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927163000 +0000" stop="20200927170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927170000 +0000" stop="20200927173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927173000 +0000" stop="20200927180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927180000 +0000" stop="20200927183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927183000 +0000" stop="20200927190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927190000 +0000" stop="20200927193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927193000 +0000" stop="20200927200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927200000 +0000" stop="20200927203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927203000 +0000" stop="20200927210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927210000 +0000" stop="20200927213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927213000 +0000" stop="20200927220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927220000 +0000" stop="20200927223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927223000 +0000" stop="20200927230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927230000 +0000" stop="20200927233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927233000 +0000" stop="20200928000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000000 +0000" stop="20200928003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928003000 +0000" stop="20200928010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928010000 +0000" stop="20200928013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928013000 +0000" stop="20200928020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928020000 +0000" stop="20200928023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200927040000 +0000" stop="20200927060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927060000 +0000" stop="20200927080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927080000 +0000" stop="20200927100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0000" stop="20200927120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927120000 +0000" stop="20200927140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927140000 +0000" stop="20200927160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927160000 +0000" stop="20200927180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927180000 +0000" stop="20200927200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927200000 +0000" stop="20200927220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927220000 +0000" stop="20200928000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000000 +0000" stop="20200928020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928034000 +0000" stop="20200928043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:3 Η Σάντυ επιστρέφει στην έπαυλή της έξαλλη από την συνάντηση με τον Μανώλη. Η Νενέλα για να την ηρεμήσει της προτείνει να διαβάσει το βιβλίο του life coach  Τίμου Λινάρδου. Με σπασμένα νεύρα από τη συνάντηση με τη Σάντυ γυρίζει κι ο Μανώλης και μάλιστα δεν αποφεύγει να μπλέξει σε έναν καυγά στη γειτονιά. Στο μεταξύ, επιστρέφει και η Ρόζα από το Λονδίνο, αλλά επιφυλάσσει μια μεγάλη έκπληξη για την οικογένειά της.!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928043000 +0000" stop="20200928052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.82 Ο Παύλος λέει στην Άννα ότι η αίτησή τους να κρατήσουν επίσημα την Ρίμα, έγινε δεκτή, οπότε μπορεί να μένει μαζί τους νόμιμα, μέχρι να βρεθεί κάποιος δικός της. Ενώ τη διαβεβαιώνει πως αρνήθηκε  οριστικά την περίπτωση να βγουν στην εκπομπή της Αλεξάνδρας.  Το πρόγραμμα της πειραματικής και ριψοκίνδυνης θεραπείας που ήθελε να μπει ο Δημήτρης, ακυρώνεται λόγω μεγάλης επικινδυνότητας, ανακουφίζοντας Κάτια και Λήδα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928052000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928110000 +0000" stop="20200928115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928115000 +0000" stop="20200928133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΦΙΛΑ ΤΟ ΒΑΤΡΑΧΟ ΣΟΥ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά με τους Θοδωρή Αθερίδη, Σμαράγδα Καρύδη, Γιάννη Ζουγανέλη.
Ο Στέφανος είναι ένας ανερχόμενος πολιτικός και ετοιμάζεται να παντρευτεί μια γυναίκα που μπορεί να του εξασφαλίσει την πολιτική του ανέλιξη. Η Όλγα είναι καμαριέρα και μεγαλώνει μόνη τον 8χρονο γιο της. Στην πρώτη τους συνάντηση, ένα παιχνίδι της τύχης την κάνει να μοιάζει σαν να βγήκε από το παραμύθι, μέσα στη δανεική τουαλέτα της. Δύο εντελώς διαφορετικοί κόσμοι συναντιούνται. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928133000 +0000" stop="20200928142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928142000 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928151000 +0000" stop="20200928153000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928153000 +0000" stop="20200928161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:8</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928161500 +0000" stop="20200928172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.107 Η Θεοδοσία παραδέχεται στην Ελένη πως την άφησε σκόπιμα αβοήθητη στον γκρεμό και την κατηγορεί πως είναι η αιτία της δυστυχίας της. Ο Ιορδάνης εξομολογείται τον έρωτα του στη Δρόσω, ωστόσο, η Ασημίνα  τον συναντά και τον προειδοποιεί να μείνει μακριά από την αδελφή της. Παράλληλα, ο Νικηφόρος ταξιδεύει στην Αθήνα για να δει, δήθεν, κάποια γεωργικά μηχανήματα και συναντά έναν πολέμιο της  βιομηχανικής ζώνης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928172000 +0000" stop="20200928182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928182000 +0000" stop="20200928191500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928191500 +0000" stop="20200928201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II  (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.44 «Τσούχτρα «Μάτα Χάρι» με sauce κινδύνου» Υπόθεση: Το κόλπο της Φωτεινής να παρεισφρήσει στην «οργάνωση» της Λούνας είναι σε πλήρη εξέλιξη και η μεγάλη παράσταση δίνεται στο καφενείο του Σουρμπούτη όπου η «Τσούχτρα» πείθει άπαντες ότι τα έχει «σπάσει» με τους Μπασκιάδες για τα καλά. Παράλληλα ο Αντρέας μαθαίνει ότι η Πέτρα ανήκει στην έννομη τάξη και γλυκαίνεται στην ιδέα ότι θα αποκαταστήσει τον γιο του αφού δεν τα κατάφερε με το μαγαζί.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928201000 +0000" stop="20200928210500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.31</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928210500 +0000" stop="20200928215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΑΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928215000 +0000" stop="20200928224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928224000 +0000" stop="20200928233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 6ο «ΤΟ ΡΑΝΤΕΒΟΥ ΤΗΣ ΑΛΕΚΑΣ»  Ο Βασίλης ανησυχεί για την Αλέκα που φαίνεται να είναι σε κατάθλιψη λόγω του χωρισμού της με τον Κώστα. Σε μια κουβέντα του μαζί της την ακούει να παραπονιέται και να λέει πως αν είχε πάρει άλλον άντρα θα ήταν αλλιώς η ζωή της. Η Αλέκα αναφέρεται στον πρώτο της έρωτα από τα νεανικά της χρόνια, τον Τηλέμαχο. Αλλά την καρδιά της την κέρδισε τότε ο Κώστας και τώρα μουντζώνεται. Ποτέ δεν είναι αργά όμως.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928233000 +0000" stop="20200929002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929002000 +0000" stop="20200929012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929012000 +0000" stop="20200929015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929015000 +0000" stop="20200929024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
H Μαρίνα είναι δασκάλα και παντρεμένη με τον Γιώργο που είναι αρχιτέκτονας και διατηρεί δικό του γραφείο. Όταν ανακαλύπτουν ότι δεν μπορούν να κάνουν παιδί καταφεύγουν στον μοναδικό τρόπο που τους απομένει για να γίνουν γονείς. Την εξωσωματική κύηση με παρένθετη μητέρα. Ο πατέρας της Γιάννης, στρατιωτικός εν αποστρατεία στην προσπάθεια του να τη βοηθήσει ασκεί πίεση στη αδελφή της Μαρίνας, την κόρη του Άννα να γίνει η παρένθετη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928040000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928090000 +0000" stop="20200928101500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928101500 +0000" stop="20200928114500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928114500 +0000" stop="20200928131500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928131500 +0000" stop="20200928143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928143500 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928151000 +0000" stop="20200928160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928160000 +0000" stop="20200928171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928171000 +0000" stop="20200928181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928181500 +0000" stop="20200928204000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928204000 +0000" stop="20200928214000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 12)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928214000 +0000" stop="20200928225000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928225000 +0000" stop="20200929002000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929002000 +0000" stop="20200929011000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΑΣ ΓΙΑ ΟΛΟΥΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με παρεΐστικη διάθεση, χιούμορ και. όνειρα που γίνονται πραγματικότητα, με την Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929011000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928034500 +0000" stop="20200928063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928063000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928103000 +0000" stop="20200928110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928110000 +0000" stop="20200928113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928113000 +0000" stop="20200928131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928131500 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928151000 +0000" stop="20200928172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928172000 +0000" stop="20200928182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928182000 +0000" stop="20200928201000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE KINGS OF MYKONOS </title>
    <desc lang="el">Ταινία </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928201000 +0000" stop="20200928213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928213000 +0000" stop="20200928214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928214000 +0000" stop="20200928222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928222000 +0000" stop="20200928235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">VELVET</title>
    <desc lang="el">Ισπανική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928235000 +0000" stop="20200929013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929013000 +0000" stop="20200929023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928030500 +0000" stop="20200928040500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ΔΙΑΙΣΘΗΤΙΚΗ ΥΠΝΟΘΕΡΑΠΕΙΑ  Καλεσμένος: ΓΙΑΝΝΗΣ ΔΙΑΒΑΤΗΣ, Δημοσιογράφος </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928040500 +0000" stop="20200928043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928043000 +0000" stop="20200928051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Πουργούρι με Λουκάνικα και Χαλούμι   2. Spring Rolls Μπανάνας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928051500 +0000" stop="20200928073000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 226η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928073000 +0000" stop="20200928090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928090000 +0000" stop="20200928113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 21η   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας. *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ ΣΕΖΟΝ: 31Η ΑΥΓΟΥΣΤΟΥ 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928113000 +0000" stop="20200928154000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928154000 +0000" stop="20200928155000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928155000 +0000" stop="20200928163500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 156η Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 30 Δεκεμβρίου 2019     </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928163500 +0000" stop="20200928172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει συνταγές από την: ΕΛΛΑΔΑ (Α' μέρος).  Τα πιάτα που θα γευτούμε: 1. Αρνί Κλέφτικο  2. Ντιπs (αλοιφές): i. Φάβα Σαντορίνης, ii. Ταραμάς και iii. Τζατζίκι</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928172500 +0000" stop="20200928175500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928175500 +0000" stop="20200928185500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου 
ΕΚΠΟΜΠΗ: 45η   Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ της σημερινής εκπομπής:  ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΚΑΙ ΕΥΕΞΙΑ  Στη σημερινή εκπομπή καλεσμένες οι:    ???   και οι Ειδικοί: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής  ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 18 ΝΟΕΜΒΡΙΟΥ 2019     *** ΣΕ ΝΕΑ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 30 Δεκεμβρίου 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928185500 +0000" stop="20200928200000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΠΙΚΑΙΡΑ, Season VII</title>
    <desc lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ Πολιτικής εκπομπής με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή 
Πολιτική εκπομπή με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή που επιστρέφει για 7η χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS. ¬ΞRnΎώξ^ήήΞ^ή_"ήο_"RNΞoξή^N"^ξ^½ώξ^"ΒN?ή?Mί"N"ώΎN­ο"ΒώώήώΞ­ο"ώίή­ο"_ΟNN"ΒώύώώΞR_Νώ?^nNήN~_ΟNNβ
Αναζητούνται απαντήσεις στα πως και τα γιατί της πολιτικής, οικονομικής και κοινωνικής ζωής. Χωρίς τρικ εντυπωσιασμού, χωρίς κραυγές λαϊκισμού και χωρίς συνταγές παραπληροφόρησης. Ψύχραιμη προσέγγιση, ουσιαστική συζήτηση, σεβασμός στην αλήθεια και στον τηλεθεατή που δεν χρειάζεται καθοδήγηση αλλά ενημέρωση. ¬\­όΝsʼNrΎ_&gt;Νήήώʼσσσς^ΞNώΎώ=ώ. ʼʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ~r
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0000" stop="20200928205000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928205000 +0000" stop="20200928214500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΡΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200928214500 +0000" stop="20200928234500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΕΓΚΛΗΜΑ, ΔΡΑΣΗ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928234500 +0000" stop="20200929003500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929003500 +0000" stop="20200929012500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929012500 +0000" stop="20200929015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928035000 +0000" stop="20200928043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928043000 +0000" stop="20200928044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928044500 +0000" stop="20200928054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928054500 +0000" stop="20200928070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928070500 +0000" stop="20200928072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928072000 +0000" stop="20200928074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928074000 +0000" stop="20200928091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928091500 +0000" stop="20200928094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928094500 +0000" stop="20200928101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928101500 +0000" stop="20200928104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928104500 +0000" stop="20200928123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928123500 +0000" stop="20200928130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928130500 +0000" stop="20200928131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928131000 +0000" stop="20200928134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928134000 +0000" stop="20200928134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928134500 +0000" stop="20200928141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928141500 +0000" stop="20200928142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928142000 +0000" stop="20200928150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150500 +0000" stop="20200928164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928164500 +0000" stop="20200928172000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928172000 +0000" stop="20200928190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΚΤΑΚΤΗ ΕΠΙΚΑΙΡΟΤΗΤΑ ΜΕ ΤΟΝ ΤΕΡΕΝΣ ΚΟΥΙΚ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928190000 +0000" stop="20200928204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928204000 +0000" stop="20200928223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928223000 +0000" stop="20200929000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928035000 +0000" stop="20200928050000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928050000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928070000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928090000 +0000" stop="20200928100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928100000 +0000" stop="20200928121500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928121500 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928161500 +0000" stop="20200928165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928165000 +0000" stop="20200928170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928170000 +0000" stop="20200928180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928180000 +0000" stop="20200928200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0000" stop="20200928220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0000" stop="20200929000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929000000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928034500 +0000" stop="20200928063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928063000 +0000" stop="20200928071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928071500 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928105000 +0000" stop="20200928113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928113500 +0000" stop="20200928123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928123000 +0000" stop="20200928144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928144000 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928151000 +0000" stop="20200928152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928152000 +0000" stop="20200928162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.5Β: Η Τζένη, υποκύπτοντας στις πιέσεις του Παύλου,  προσπαθεί να πείσει την Σοφία να γυρίσει σπίτι της. Η Σοφία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928162000 +0000" stop="20200928171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928171500 +0000" stop="20200928182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928182000 +0000" stop="20200928190000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.03: Ο Φρίξος βρίσκεται κλειδωμένος στην αποθήκη και ο Ιορδάνης με τον Θαλή του πηγαίνουν φαγητό. Ο Ιορδάνης παλ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928190000 +0000" stop="20200928203000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.29+30: Η Ιφιγένεια, η Αντριάνα και η Έλλη δίνουν αγώνα δρόμου προκειμένου να πάνε την Έρση έγκαιρα στην κλινική</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928203000 +0000" stop="20200928211500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928211500 +0000" stop="20200928220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0000" stop="20200928224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928224500 +0000" stop="20200928233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΕ ΕΙΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928233000 +0000" stop="20200929003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929003000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929020000 +0000" stop="20200929023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928033000 +0000" stop="20200928040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928040000 +0000" stop="20200928043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928043000 +0000" stop="20200928050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928050000 +0000" stop="20200928053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928053000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928063000 +0000" stop="20200928070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928070000 +0000" stop="20200928073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928073000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928083000 +0000" stop="20200928090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928090000 +0000" stop="20200928093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928093000 +0000" stop="20200928095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928095000 +0000" stop="20200928103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928103000 +0000" stop="20200928110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928110000 +0000" stop="20200928113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928113000 +0000" stop="20200928120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928120000 +0000" stop="20200928123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928123000 +0000" stop="20200928130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928130000 +0000" stop="20200928140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928140000 +0000" stop="20200928143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928143000 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928153000 +0000" stop="20200928160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928160000 +0000" stop="20200928163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928163000 +0000" stop="20200928170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928170000 +0000" stop="20200928173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928173000 +0000" stop="20200928180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928180000 +0000" stop="20200928183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928183000 +0000" stop="20200928190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928190000 +0000" stop="20200928193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928193000 +0000" stop="20200928200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0000" stop="20200928203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928203000 +0000" stop="20200928210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928210000 +0000" stop="20200928213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928213000 +0000" stop="20200928220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0000" stop="20200928223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928223000 +0000" stop="20200928230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928230000 +0000" stop="20200928233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928233000 +0000" stop="20200929000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929000000 +0000" stop="20200929003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929003000 +0000" stop="20200929010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929010000 +0000" stop="20200929013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929013000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929020000 +0000" stop="20200929023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928033000 +0000" stop="20200928040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928040000 +0000" stop="20200928043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928043000 +0000" stop="20200928050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928050000 +0000" stop="20200928053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928053000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928063000 +0000" stop="20200928070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928070000 +0000" stop="20200928073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928073000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928083000 +0000" stop="20200928090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928090000 +0000" stop="20200928093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928093000 +0000" stop="20200928100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928100000 +0000" stop="20200928103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928103000 +0000" stop="20200928110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928110000 +0000" stop="20200928113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928113000 +0000" stop="20200928120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928120000 +0000" stop="20200928123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928123000 +0000" stop="20200928130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928130000 +0000" stop="20200928133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928133000 +0000" stop="20200928140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928140000 +0000" stop="20200928143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928143000 +0000" stop="20200928150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0000" stop="20200928153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928153000 +0000" stop="20200928160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928160000 +0000" stop="20200928163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928163000 +0000" stop="20200928170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928170000 +0000" stop="20200928173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928173000 +0000" stop="20200928180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928180000 +0000" stop="20200928183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928183000 +0000" stop="20200928190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928190000 +0000" stop="20200928193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928193000 +0000" stop="20200928200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0000" stop="20200928203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928203000 +0000" stop="20200928210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928210000 +0000" stop="20200928213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928213000 +0000" stop="20200928220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0000" stop="20200928223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928223000 +0000" stop="20200928230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928230000 +0000" stop="20200928233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928233000 +0000" stop="20200929000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929000000 +0000" stop="20200929003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929003000 +0000" stop="20200929010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929010000 +0000" stop="20200929013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929013000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929020000 +0000" stop="20200929023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200928040000 +0000" stop="20200928060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928060000 +0000" stop="20200928080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928080000 +0000" stop="20200928100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928100000 +0000" stop="20200928120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928120000 +0000" stop="20200928140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928140000 +0000" stop="20200928160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928160000 +0000" stop="20200928180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928180000 +0000" stop="20200928200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0000" stop="20200928220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0000" stop="20200929000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929000000 +0000" stop="20200929020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929034000 +0000" stop="20200929043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:4 Κι ενώ η Σάντυ προσπαθεί να σαμποτάρει την συγκατοίκηση του Λεωνίδα με την Τάνια, ο Τίμος, ο γοητευτικός life coach, μπαίνει στην ζωή της για τα καλά και τη βοηθάει να δει τα πράγματα από μια καινούργια οπτική. Παράλληλα, ο Μανώλης έρχεται αντιμέτωπος με το νέο μέλος της οικογένειας, τον Μπίλυ και τα βρίσκει σκούρα, την ίδια στιγμή που ολόκληρη η αγορά αγωνιά να μάθει σε ποιον ανήκει πλέον ο πάγκος της Στέλλας... </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929043000 +0000" stop="20200929052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.83 Η Κάτια, μάταια προσπαθεί να πείσει τον Δημήτρη, να μην επιτρέψει να έρχονται τόσο κοντά ο Μιχάλης με τον Γιάννη. Ενώ η Μαρία, εκπλήσσεται όταν ο Γιάννης, της αποκαλύπτει οτι κάνει μαθήματα με τον Μιχάλη στην αερολέσχη. Ακόμα μεγαλυτερη έκπληξη θα νιώσει όμως, όταν μάθει τον λόγο για τον οποίο δεν της το είπε πρώτος ο Μιχάλης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929052000 +0000" stop="20200929060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929110000 +0000" stop="20200929115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929115000 +0000" stop="20200929124000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΦΙΛΑ ΤΟ ΒΑΤΡΑΧΟ ΣΟΥ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά με τους Θοδωρή Αθερίδη, Σμαράγδα Καρύδη, Γιάννη Ζουγανέλη.
Ο Στέφανος είναι ένας ανερχόμενος πολιτικός και ετοιμάζεται να παντρευτεί μια γυναίκα που μπορεί να του εξασφαλίσει την πολιτική του ανέλιξη. Η Όλγα είναι καμαριέρα και μεγαλώνει μόνη τον 8χρονο γιο της. Στην πρώτη τους συνάντηση, ένα παιχνίδι της τύχης την κάνει να μοιάζει σαν να βγήκε από το παραμύθι, μέσα στη δανεική τουαλέτα της. Δύο εντελώς διαφορετικοί κόσμοι συναντιούνται. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929124000 +0000" stop="20200929133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929133000 +0000" stop="20200929142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929142000 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929151000 +0000" stop="20200929153000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929153000 +0000" stop="20200929161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:9</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929161500 +0000" stop="20200929172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.108 Ο Νικηφόρος με την βοήθεια ενός ακόμα συμμάχου, αποκτά στοιχεία που θα ταρακουνήσουν συθέμελα όχι μόνο τα σχέδια του Δούκα για την βιομηχανική ζώνη αλλά μπορεί να τον στείλουν και στη φυλακή. Παράλληλα ο Κωνσταντής βρίσκει την αχίλλειο πτέρνα του Τόλλια προκειμένου να τον ξαναπάρουν με το μέρος τους ενώ βοηθάει οικονομικά την Θεοδοσία χωρίς εκείνη να το γνωρίζει.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929172000 +0000" stop="20200929182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929182000 +0000" stop="20200929191500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929191500 +0000" stop="20200929201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II  (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.45 «Το «κρύο πιάτο» του Αντρέα» Υπόθεση: Ο Αλέκος παραδίδει την επιταγή και ο Αντρέας του δηλώνει ευθαρσώς ότι όλο το ποσό θα διατεθεί για τη βιολογική εξόντωση του ζεύγους Λεπίδα. Αυτό το γεγονός βυθίζει τον Αλέκο σε μεγαλύτερη ανασφάλεια και την Ζαμπέλα σε εξάντληση (λόγω της ανασφάλειας του Αλέκου!).</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929201000 +0000" stop="20200929210500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.32</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929210500 +0000" stop="20200929215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΑΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929215000 +0000" stop="20200929224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929224000 +0000" stop="20200929233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 7ο «ΔΕΥΤΕΡΗ ΖΩΗ ΔΕΝ ΕΧΕΙ» Ο θάνατος ενός φίλου της Αλέκας και του Κώστα γεννάει προβληματισμό και απολογισμό για τη ζωή τους. Τα βάζουν κάτω και, μετρώντας τα χρόνια που τους απομένουν, αποφασίζουν να ανανεωθούν και να ξαναβγούν στη ζωή. Η Αλέκα και ο Κώστας, σαν φίλοι πια, βοηθάνε και στηρίζουν ο ένας τον άλλον. Η Αλέκα το ρίχνει έξω και βγαίνει σχεδόν κάθε βράδυ και ο Κώστας αποφασίζει να αλλάξει λουκ. Βάφει μαλλί, ντύνεται νεανικά και είναι ανοιχτός σε όλα!</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929233000 +0000" stop="20200930002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200930002000 +0000" stop="20200930012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930012000 +0000" stop="20200930015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200930015000 +0000" stop="20200930024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
H Μαρίνα είναι δασκάλα και παντρεμένη με τον Γιώργο που είναι αρχιτέκτονας και διατηρεί δικό του γραφείο. Όταν ανακαλύπτουν ότι δεν μπορούν να κάνουν παιδί καταφεύγουν στον μοναδικό τρόπο που τους απομένει για να γίνουν γονείς. Την εξωσωματική κύηση με παρένθετη μητέρα. Ο πατέρας της Γιάννης, στρατιωτικός εν αποστρατεία στην προσπάθεια του να τη βοηθήσει ασκεί πίεση στη αδελφή της Μαρίνας, την κόρη του Άννα να γίνει η παρένθετη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929040000 +0000" stop="20200929060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060000 +0000" stop="20200929090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929090000 +0000" stop="20200929101500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929101500 +0000" stop="20200929114500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929114500 +0000" stop="20200929131500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929131500 +0000" stop="20200929143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929143500 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929151000 +0000" stop="20200929160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929160000 +0000" stop="20200929171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929171000 +0000" stop="20200929181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929181500 +0000" stop="20200929204000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929204000 +0000" stop="20200929214000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST </title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 13)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929214000 +0000" stop="20200929225000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929225000 +0000" stop="20200930002000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930002000 +0000" stop="20200930011000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΑΣ ΓΙΑ ΟΛΟΥΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με παρεΐστικη διάθεση, χιούμορ και. όνειρα που γίνονται πραγματικότητα, με την Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930011000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929034500 +0000" stop="20200929063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929063000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929103000 +0000" stop="20200929110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929110000 +0000" stop="20200929113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929113000 +0000" stop="20200929131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929131500 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929151000 +0000" stop="20200929172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929172000 +0000" stop="20200929182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929182000 +0000" stop="20200929201000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929201000 +0000" stop="20200929213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929213000 +0000" stop="20200929214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929214000 +0000" stop="20200929222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929222000 +0000" stop="20200929235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">VELVET</title>
    <desc lang="el">Ισπανική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929235000 +0000" stop="20200930013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20200930013000 +0000" stop="20200930023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929031500 +0000" stop="20200929041000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: Η ΜΟΝΑΞΙΑ ΤΟΥ ΣΥΓΧΡΟΝΟΥ ΑΝΘΡΩΠΟΥ Καλεσμένη: ΒΙΚΥ ΟΙΚΟΝΟΜΟΥ, Ηθοποιός - Σεναριογράφος</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929041000 +0000" stop="20200929043500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929043500 +0000" stop="20200929051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Σαλάτα με Μαριναρισμένα Μανιτάρια                                   2. Σπαγγέτι Μπολονέζ με Καρότο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929051500 +0000" stop="20200929073000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 232η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929073000 +0000" stop="20200929090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929090000 +0000" stop="20200929113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 22η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929113000 +0000" stop="20200929154000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929154000 +0000" stop="20200929155000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929155000 +0000" stop="20200929163500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 157η Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929163500 +0000" stop="20200929172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΣΥΝΤΑΓΕΣ από την ΕΛΛΑΔΑ (Β' μέρος).  Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. Κολοκυθοκεφτέδες    2. Μπουγάτσα (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929172500 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929190000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός:  ???.  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929190000 +0000" stop="20200929210500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΜΑ, ΣΠΟΡ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929210500 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200929225000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929225000 +0000" stop="20200929234000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929234000 +0000" stop="20200930003000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003000 +0000" stop="20200930012000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20200930012000 +0000" stop="20200930012500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930012500 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη
Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929035000 +0000" stop="20200929043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929043000 +0000" stop="20200929044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929044500 +0000" stop="20200929054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929054500 +0000" stop="20200929070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929070500 +0000" stop="20200929072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929072000 +0000" stop="20200929074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929074000 +0000" stop="20200929091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929091500 +0000" stop="20200929094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929094500 +0000" stop="20200929101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929101500 +0000" stop="20200929104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929104500 +0000" stop="20200929123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929123500 +0000" stop="20200929130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929130500 +0000" stop="20200929131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929131000 +0000" stop="20200929134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929134000 +0000" stop="20200929134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929134500 +0000" stop="20200929141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929141500 +0000" stop="20200929142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929142000 +0000" stop="20200929150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150500 +0000" stop="20200929164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929164500 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929194000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929194000 +0000" stop="20200929214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929214000 +0000" stop="20200930000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929030500 +0000" stop="20200929051000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY (E)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929051000 +0000" stop="20200929060500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060500 +0000" stop="20200929070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929070000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929090000 +0000" stop="20200929100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929100000 +0000" stop="20200929121500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929121500 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929161500 +0000" stop="20200929165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929165000 +0000" stop="20200929170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929170000 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929200000 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200930000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  BLINDSIDED - Drama Mystery Thriller</title>
    <desc lang="el">DRAMA MYSTERY THRILL;ER</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930000000 +0000" stop="20200930025000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ - Romance Drama</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929034500 +0000" stop="20200929063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929063000 +0000" stop="20200929071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929071500 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929105000 +0000" stop="20200929113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929113500 +0000" stop="20200929123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929123000 +0000" stop="20200929144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929144000 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929151000 +0000" stop="20200929152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929152000 +0000" stop="20200929162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.6Α: Η Αθηνά δε θέλει να κάνει χημειοθεραπεία και η Αγγελική προσπαθεί να της αλλάξει γνώμη. Η Σοφία πάει στο νο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929162000 +0000" stop="20200929171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929171500 +0000" stop="20200929181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929181500 +0000" stop="20200929190000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.04: Ο Ιορδάνης επισκέπτεται τον Φρίξο για να του πάρει φαγητό. Η Αστυνόμος καταφτάνει στο κάμπινγκ και αρχίζει </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929190000 +0000" stop="20200929203000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.31+32: Η Κατερίνα βιώνει το απόλυτο σοκ, καθώς το μυστικό του Μιλτιάδη και του Λουκά έχει αποκαλυφθεί. Μαζεύει </desc>
  </programme>
  <programme start="20200929203000 +0000" stop="20200929211500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929211500 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200929224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929224500 +0000" stop="20200929233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΕ ΕΙΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929233000 +0000" stop="20200930003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930020000 +0000" stop="20200930023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929033000 +0000" stop="20200929040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929040000 +0000" stop="20200929050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929050000 +0000" stop="20200929053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929053000 +0000" stop="20200929060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060000 +0000" stop="20200929063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929063000 +0000" stop="20200929070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929070000 +0000" stop="20200929073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929073000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929083000 +0000" stop="20200929090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929090000 +0000" stop="20200929093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929093000 +0000" stop="20200929095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929095000 +0000" stop="20200929103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929103000 +0000" stop="20200929110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929110000 +0000" stop="20200929113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929113000 +0000" stop="20200929120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929120000 +0000" stop="20200929123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929123000 +0000" stop="20200929130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929130000 +0000" stop="20200929140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929140000 +0000" stop="20200929143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929143000 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929153000 +0000" stop="20200929160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929160000 +0000" stop="20200929163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929163000 +0000" stop="20200929170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929170000 +0000" stop="20200929173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929173000 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929183000 +0000" stop="20200929190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929190000 +0000" stop="20200929193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929193000 +0000" stop="20200929200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929200000 +0000" stop="20200929203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929203000 +0000" stop="20200929210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929210000 +0000" stop="20200929213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929213000 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200929223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929223000 +0000" stop="20200929230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929230000 +0000" stop="20200929233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929233000 +0000" stop="20200930000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930000000 +0000" stop="20200930003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003000 +0000" stop="20200930010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930010000 +0000" stop="20200930013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930013000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930020000 +0000" stop="20200930023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929033000 +0000" stop="20200929040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929040000 +0000" stop="20200929043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929043000 +0000" stop="20200929050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929050000 +0000" stop="20200929053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929053000 +0000" stop="20200929060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060000 +0000" stop="20200929063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929063000 +0000" stop="20200929070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929070000 +0000" stop="20200929073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929073000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929083000 +0000" stop="20200929090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929090000 +0000" stop="20200929093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929093000 +0000" stop="20200929100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929100000 +0000" stop="20200929103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929103000 +0000" stop="20200929110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929110000 +0000" stop="20200929113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929113000 +0000" stop="20200929120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929120000 +0000" stop="20200929123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929123000 +0000" stop="20200929130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929130000 +0000" stop="20200929133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929133000 +0000" stop="20200929140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929140000 +0000" stop="20200929143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929143000 +0000" stop="20200929150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0000" stop="20200929153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929153000 +0000" stop="20200929160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929160000 +0000" stop="20200929163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929163000 +0000" stop="20200929170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929170000 +0000" stop="20200929173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929173000 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929183000 +0000" stop="20200929190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929190000 +0000" stop="20200929193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929193000 +0000" stop="20200929200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929200000 +0000" stop="20200929203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929203000 +0000" stop="20200929210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929210000 +0000" stop="20200929213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929213000 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200929223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929223000 +0000" stop="20200929230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929230000 +0000" stop="20200929233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929233000 +0000" stop="20200930000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930000000 +0000" stop="20200930003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930003000 +0000" stop="20200930010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930010000 +0000" stop="20200930013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930013000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200930020000 +0000" stop="20200930023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20200929040000 +0000" stop="20200929060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929060000 +0000" stop="20200929080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929080000 +0000" stop="20200929100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929100000 +0000" stop="20200929120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929120000 +0000" stop="20200929140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929140000 +0000" stop="20200929160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929160000 +0000" stop="20200929180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929180000 +0000" stop="20200929200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929200000 +0000" stop="20200929220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0000" stop="20200930000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930000000 +0000" stop="20200930020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926060000 +0300" stop="20200926074500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926100000 +0300" stop="20200926110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΣΤΗΝ ΕΛΛΑΔΑ</title>
    <desc lang="el">Σαντορίνη - Μέρος Α</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926110000 +0300" stop="20200926120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΣΤΗΝ ΕΛΛΑΔΑ</title>
    <desc lang="el">Σαντορίνη - Μέρος Β</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926120000 +0300" stop="20200926130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926130000 +0300" stop="20200926134500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΚΠΟΜΠΗ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926140000 +0300" stop="20200926150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ ΣΤΗΝ ΕΥΡΩΠΗ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926150000 +0300" stop="20200926160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926160000 +0300" stop="20200926170000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΜΟΔΑΣ 3</title>
    <desc lang="el">Μόδα &amp; Ζωή - Fashion Masterclass</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926170000 +0300" stop="20200926180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ 2</title>
    <desc lang="el">Κέρκυρα: Χρώματα και Ενέργεια</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926180000 +0300" stop="20200926183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926181500 +0300" stop="20200926200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο ΑΝΘΡΩΠΟΣ ΡΟΛΟΙ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926200000 +0300" stop="20200926210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΜΗΧΑΝΗ ΤΟΥ ΧΡΟΝΟΥ</title>
    <desc lang="el">Από τη χολέρα της Αθηνάς στο Κολωνάκι</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926210000 +0300" stop="20200926223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200926220000 +0300" stop="20200927000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ 3</title>
    <desc lang="el">Μουσικό μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000000 +0300" stop="20200927010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927000500 +0300" stop="20200927020500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ 3</title>
    <desc lang="el">Μουσικό μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927014000 +0300" stop="20200927023000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">WAYWARD PINES 2</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου - Επ. 9</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927023000 +0300" stop="20200927032000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">WAYWARD PINES 2</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου - Επ. 10</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927032000 +0300" stop="20200927042000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ 2</title>
    <desc lang="el">Κέρκυρα: Χρώματα και Ενέργεια</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927042000 +0300" stop="20200927052000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΜΟΔΑΣ 3</title>
    <desc lang="el">Μόδα &amp; Ζωή - Fashion Masterclass</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927060000 +0300" stop="20200927074500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927100000 +0300" stop="20200927110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Βόρεια Ισπανία - Μέρος Α'</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927110000 +0300" stop="20200927120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Βόρεια Ισπανία - Μέρος Β'</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927120000 +0300" stop="20200927130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927130000 +0300" stop="20200927150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ: ΝΕΟΣ ΚΥΚΛΟΣ</title>
    <desc lang="el">Χίος: Μουσικό Οδοιπορικό στα Νοτιόχωρα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927150000 +0300" stop="20200927160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927160000 +0300" stop="20200927170000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Ευτυχία Παπαγιαννοπούλου, Β' Μέρος</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927170000 +0300" stop="20200927180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ 2</title>
    <desc lang="el">Κύθνος, το Νησί της Απλότητας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927180000 +0300" stop="20200927183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927181500 +0300" stop="20200927190000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΗΜΕΙΟ ΣΥΝΑΝΤΗΣΗΣ</title>
    <desc lang="el">Φώτης Σεργουλόπουλος-Τζένη Μπότση</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927190000 +0300" stop="20200927204500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο ΖΗΛΙΑΡΟΓΑΤΟΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927210000 +0300" stop="20200927223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200927220000 +0300" stop="20200927230000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΚΥΡΙΑΚΗ</title>
    <desc lang="el">Διάφορα σπορ</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928000000 +0300" stop="20200928010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928001500 +0300" stop="20200928024500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">DETROIT: ΜΙΑ ΟΡΓΙΣΜΕΝΗ ΠΟΛΗ</title>
    <desc lang="el">Δράμα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928024500 +0300" stop="20200928034500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Ευτυχία Παπαγιαννοπούλου, Β' Μέρος</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928034000 +0300" stop="20200928044000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ 2</title>
    <desc lang="el">Κύθνος, το Νησί της Απλότητας</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928100000 +0300" stop="20200928110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928101500 +0300" stop="20200928121500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΙ-ΚΟΙΝΩΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928120000 +0300" stop="20200928130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928130000 +0300" stop="20200928150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928150000 +0300" stop="20200928160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928160000 +0300" stop="20200928180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928180000 +0300" stop="20200928183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928181500 +0300" stop="20200928200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΕΥΟΥΣΙΑΝΙΚΕΣ ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928200000 +0300" stop="20200928210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928210000 +0300" stop="20200928223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200928220000 +0300" stop="20200927000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΣ ΜΑΡΠΛ 6</title>
    <desc lang="el">Το σπίτι με τους ιβίσκους</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929000000 +0300" stop="20200929010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929001500 +0300" stop="20200929010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΗΜΕΙΟ ΣΥΝΑΝΤΗΣΗΣ</title>
    <desc lang="el">Τόνια Σωτηροπούλου -Δημήτρης Μοθωναίος</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929005000 +0300" stop="20200929015000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">TABOO</title>
    <desc lang="el">Σειρά περιπέτειας - Επ. 7</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929015000 +0300" stop="20200929025000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑ ΣΙΝΕΜΑ ΤΟΥ ΚΟΣΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">The Lucerna - Τσεχία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929024500 +0300" stop="20200929033000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΗΜΕΙΟ ΣΥΝΑΝΤΗΣΗΣ</title>
    <desc lang="el">Τόνια Σωτηροπούλου -Δημήτρης Μοθωναίος</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929032000 +0300" stop="20200929052000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929100000 +0300" stop="20200929110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929101500 +0300" stop="20200929121500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΙ-ΚΟΙΝΩΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929120000 +0300" stop="20200929130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929130000 +0300" stop="20200929150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929150000 +0300" stop="20200929160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929160000 +0300" stop="20200929180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929174500 +0300" stop="20200929183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ειδήσεις στην ΕΝΓ - Ενημέρωση COVID 19</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929183000 +0300" stop="20200929200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">2.000 ΝΑΥΤΕΣ ΚΑΙ ΕΝΑ ΚΟΡΙΤΣΙ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929200000 +0300" stop="20200929210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929210000 +0300" stop="20200929223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200929220000 +0300" stop="20200927000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΣ ΜΑΡΠΛ 6</title>
    <desc lang="el">Το αρχοντικό των Γκρίνσο</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930000000 +0300" stop="20200930010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930001500 +0300" stop="20200930010500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Γλυκό Χτύπημα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930010500 +0300" stop="20200930020500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">TABOO</title>
    <desc lang="el">Σειρά περιπέτειας - Επ. 8</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930020500 +0300" stop="20200930030500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑ ΣΙΝΕΜΑ ΤΟΥ ΚΟΣΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Σινέ Θησείον - Ελλάδα</desc>
  </programme>
  <programme start="20200930034000 +0300" stop="20200930054000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
</tv>