<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="cytv" generator-info-url="">
  <channel id="rik1">
    <display-name lang="el">Rik1</display-name>
  </channel>
  <channel id="rik2">
    <display-name lang="el">Rik2</display-name>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
  </channel>
  <channel id="Mega">
    <display-name lang="el">Omega</display-name>
  </channel>
  <channel id="Sigma">
    <display-name lang="el">Sigma</display-name>
  </channel>
  <channel id="Plus TV">
    <display-name lang="el">Plus TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Extra TV">
    <display-name lang="el">Extra TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Capital">
    <display-name lang="el">Capital</display-name>
  </channel>
  <channel id="Alpha Cyprus">
    <display-name lang="el">Alpha Cyprus</display-name>
  </channel>
  <channel id="TV Mall">
    <display-name lang="el">TV Mall</display-name>
  </channel>
  <channel id="smile">
    <display-name lang="el">smile</display-name>
  </channel>
  <channel id="RIK HD">
    <display-name lang="el">RIK HD</display-name>
  </channel>
  <channel id="Euronews">
    <display-name lang="el">Euronews</display-name>
  </channel>
  <channel id="ert">
    <display-name lang="el">ErtWorld</display-name>
  </channel>
  <programme start="20210424031500 +0000" stop="20210424034500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Χρυσές Συνταγές</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424031000 +0000" stop="20210424032500 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Είναι Θέμα Υγείας</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424032500 +0000" stop="20210424035000 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Μανώλης και Κατίνα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424035000 +0000" stop="20210424040000 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Κοίτα με στα Μάτια</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424033000 +0000" stop="20210424050000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΚΡΩΣ ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΟΝ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2001. Ηθοποιοί: Γιάννης Μπέζος (Αλέξανδρος Θεοτοκάτος) , Ναταλία Τσαλίκη (Μαργαρίτα Πετρίδου-Θεο
Περίληψη: Ο Αλέξανδρος και η Μαργαρίτα ζουν με τα τέσσερα παιδιά τους, τον Άρη, τον Ερμή, την Αφροδίτη και τη μικρή Λίλα, μια ήσυχη οικογενειακή ζωή κάπου στα βόρεια προάστια της Αθήνας. Η απόφαση όμως της Μαργαρίτας να συνεχίσει τις σπουδές της στη Νομική, θα διαταράξει τις οικογενειακές ισορροπίες και θα προκαλέσει τις πιο απίθανες καταστάσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424050000 +0000" stop="20210424063000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΙΞΕ ΜΟΥ ΤΟ ΦΙΛΟ ΣΟΥ II  (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά έτους: 2006. Ηθοποιοί: Γιώργος Ζένιος , Κώστας Δημητρίου , Πόπη Αβραάμ , Θέα Χριστοδουλίδου-Λάμνισου , Έλενα Χριστοφή , Μάριος Δημητρίου.
Ο Αγαμέμνονας Ανάφεντος και ο Αχιλλέας Στράκκας είναι δυο 55άρηδες, πρώην αδελφικοί φίλοι και νυν εχθροί, αφότου ο Αγαμέμνονας, έπειτα από πιέσεις των γονιών του, παντρεύτηκε το κορίτσι του Αχιλλέα, την Δέσποινα. Είναι και οι δυο ιδιοκτήτες δυο μεγάλων εργοληπτικών εταιριών, οι οποίες ανταγωνίζονται.Η μοίρα όμως, που συνήθως δρα ανεξάρτητα από τη βούληση των ανθρώπων, θα τους μπλέξει σε μεγάλες και κωμικές περιπέτειες, με πρωταγωνιστές, όχι μόνο τους ίδιους αλλά και τα παιδιά τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424063000 +0000" stop="20210424072000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424072000 +0000" stop="20210424090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ ΙΙ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424090000 +0000" stop="20210424095000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ ΙΧ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424095000 +0000" stop="20210424110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.101+102 Δύο μέρες μετά, και ολόκληρο το ιατρικό προσωπικό «βασανίζεται» από τις . ιδιοτροπίες μία συγκεκριμένης ασθενούς. Η πολυαναμενόμενη συνάντηση των συμπεθέρων, Χριστάκηδων και Αθανασιάδηδων, γίνεται σε μέρος που κανείς τους δεν περίμενε. Η Μέλπω κανονίζει καταλάθος διπλό ραντεβού στο ίδιο μέρος, και η Δέσπω είναι εκεί για να της . συμπαρασταθεί! Ο Λούης μαθαίνει όλη την αλήθεια για την υπόθεση Ιωαννίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424110000 +0000" stop="20210424141000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">YOUR FACE SOUNDS FAMILIAR - ALL STAR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Το απόλυτο σόου μεταμφιέσεων με τη μοναδική Μαρία Μπεκατώρου και τους Τάκη Ζαχαράτο, Μιχάλη Ρέππα, Κατερίνα Παπουτσάκη και Κωστή </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424141000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΑΡΟΥΣΙΑΣΤΕ! (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά, ελληνικής παραγωγής 2020. Πρωταγωνιστούν: Γιάννης Μπέζος, Μανώλης Μαυροματάκης, Λένα Ουζουνίδου, Βαλέρια Κουρούπη, 
ΕΠ.43 Ο Γούλας δέχεται κλήση για να καταθέσει σε μια σημαντική υπόθεση του στρατοδικείου Θεσσαλονίκης κι αμέσως περηφανεύεται σαν να απέκτησε πτυχίο νομικής. Όταν μάθει ο Σκορδάς ότι η δίκη αφορά ένα λάθος που είχε συμβεί πριν πάρα πολλά χρόνια σε στρατόπεδο που υπηρετούσαν και οι δυο τους, θίγεται που το δικαστήριο κάλεσε τον Γούλα κι όχι τον ίδιο ως "αξιόπιστο μάρτυρα".</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424151000 +0000" stop="20210424161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΑΡΟΥΣΙΑΣΤΕ! (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά αυτοτελών επεισοδίων
ΕΠ.44 Ο Σκορδάς προσπαθεί να κρύψει απ' τον Γούλα το γεγονός ότι κλήθηκε ως μάρτυρας στο ίδιο στρατοδικείο μ' αυτόν. Όταν εκείνος το μάθει, ο μάρτυρας "κατηγορίας" κι ο μάρτυρας "υπεράσπισης" θα αναμετρηθούν για να δουν ποιανού η "πλευρά" θα κερδίσει στο στρατοδικείο! Στο μαγειρείο, ο Έλτον δεν μπορεί να βγάλει από το μυαλό του την εικόνα του παρ' ολίγον φιλιού Φίλη και Ζαχαρούλας και γίνεται χαμός.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424161500 +0000" stop="20210424171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424171500 +0000" stop="20210424180000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0000" stop="20210424193000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424193000 +0000" stop="20210424224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">H ΦΑΡΜΑ </title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικό ριάλιτι , με παρουσιαστή τον Σάκη Τανιμανίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424224000 +0000" stop="20210424233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΟΤΕ ΔΕΝ ΞΕΡΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά. Παίζουν: Μηνάς Χατζησάββας , Νένα Μεντή , Γιώργος Χρανιώτης , Κατερίνα Μουτσάτσου , Αννίτα Κούλη , Βαλερία Κουρούπη , Μαρία Κατσουλίδη , Αντώνης Καρυστινός.
 Κολλητοί από παιδιά. Ο Χάρης και η Άννα είναι πάντα πρόθυμοι να προσφέρουν ο ένας στον άλλο συμπαράσταση αλλά και παρηγοριά στις δύσκολες ώρες. Στην παρούσα φάση χρειάζονται και οι δυο παρηγοριά στα ερωτικά τους, που πάνε από το κακό στο χειρότερο. ο Χάρης πιάνει τη φιλενάδα του αγκαλιά με τη...φιλενάδα της, ενώ η Άννα βλέπει το δεσμό της να βαδίζει προς το πουθενά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424233000 +0000" stop="20210425002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2018. Παίζουν: Ελένη Καστάνη (Αλέκα, μητέρα) , Ιεροκλής Μιχαηλίδης (Κώστας Καραμαγκιώλης, πατέρα
Η Αλέκα και ο Κώστας είναι παντρεμένοι 35 χρόνια και έχουν δυο παιδιά, τον Βασίλη και τη Νίκη. Ετοιμάζονται να παντρέψουν το γιο τους αλλά εκείνος παρατάει τη νύφη στα σκαλιά της εκκλησίας. Με αφορμή την πράξη του γιου του, ο Κώστας αποφασίζει να κάνει και εκείνος τη δική του επανάσταση και ζητάει διαζύγιο από την Αλέκα. Οι δυο γονείς θα καταλήξουν μοιρασμένοι στα σπίτια των παιδιών τους. Η Αλέκα θα πάει να μείνει με το γιο της και ο Κώστας με την κόρη του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425002000 +0000" stop="20210425012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425012000 +0000" stop="20210425015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΝΩ ΚΑΤΩ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά. Παίζουν: Μαρί Κωνσταντάτου, Χρήστος Γιάνναρης, Αφροδίτη Αλ Σάλεχ , Ευαγγελία Μουμούρη, Σταύρος Νικολαϊδης.
Έξι κεφάτοι νέοι, τρεις άντρες και τρεις γυναίκες ζουν στην ίδια πολυκατοικία, έχουν τα ίδια στέκια και βιώνουν μαζί τα αισθηματικά, τα επαγγελματικά αλλά και τα προβλήματα που μπορεί να αντιμετωπίσει ένας νέος άνθρωπος στη σημερινή Αθήνα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425015000 +0000" stop="20210425024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΑ ΚΙ ΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ελληνική κωμική σειρα. Παίζουν: Βλαδίμηρος Κυριακίδης , Χριστίνα Αλεξανιάν , Νίκος Ορφανός , Κατερίνα Μουτσάτσου , Γιάνκα Αβαγιανού
Η Χριστίνα και ο Κώστας είναι φίλοι από παιδιά και στήριγμα ο ένας για τον άλλο. Όμως μία νύχτα όλα αλλάζουν και βρίσκονται αγκαλιά. Μπορούν να είναι ταυτόχρονα φίλοι και εραστές; Καλούνται και οι δύο να βρουν την λύση οποία όμως, δεν είναι καθόλου εύκολη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424064500 +0000" stop="20210424100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424100000 +0000" stop="20210424110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424110000 +0000" stop="20210424120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0000" stop="20210424141000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MASTER CHEF (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μαγειρικής
Το MasterChef, ο μεγαλύτερος τηλεοπτικός διαγωνισμός μαγειρικής θέλει να αναδείξει για 5η σεζόν τον επόμενο Έλληνα MasterChef και η απαίτηση των τριών κορυφαίων σεφ Σωτήρη Κοντιζά, Πάνου Ιωαννίδη και Λεωνίδα Κουτσόπουλου, για αψεγάδιαστο, γευστικό αποτέλεσμα είναι δεδομένη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424141000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424151000 +0000" stop="20210424161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424161000 +0000" stop="20210424171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΧΩ ΚΑΤΙ ΝΑ ΣΟΥ ΠΩ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Η Αφροδίτη Γεωργίου σε μια εκπομπή γεμάτη συναισθήματα, εκπλήξεις και αυθορμητισμό, με δυνατές ιστορίες ανθρώπων της διπλανής πόρτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424171000 +0000" stop="20210424181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424181500 +0000" stop="20210424194500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">BLACK BEAUTY</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Η Μαύρη Καλλονή περιγράφει την τύχη των αλόγων και των ιδιοκτητών τους, σύμφωνα με τις εμπειρίες που έζησε. Πρόκειται για την ιστορία ενός αλόγου, για τις κακουχίες που πέρασε μέχρι να βρει γαλήνη και ηρεμία, την οποία αφηγείται το ίδιο το άλογο. Περιπέτεια παραγωγής 1994, σε σκηνοθεσία Καρολιν Τόμσον με τους: Σών Μπίν, Αλουν Άμστρονγκ, Εληνορ Μπρόν κ.α. Διάρκεια: 85</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424194500 +0000" stop="20210424210000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΒΙΝΥΛΙΟ</title>
    <desc lang="el">Talkshow
Talk show με σταθερά τη μουσική, τον άνθρωπο, την κοινωνία, την πολιτική, την επικοινωνία, χωρίς κανέναν περιορισμό στη θεματολογία, τους καλεσμένους ή τη διάθεση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424210000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0000" stop="20210425010000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΙΚΟΝΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Τάσος Δούσης ταξιδεύει σε πέντε ηπείρους και μοιράζεται εμπειρίες και «Εικόνες»</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425010000 +0000" stop="20210425020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425020000 +0000" stop="20210425023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Ο ΑΝΤΡΑΣ ΤΩΝ ΟΝΕΙΡΩΝ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κομεντί
Μια ιστορία γεμάτη ανθρωπιά, συγκίνηση, μυστήριο, ανατροπές, αλλά και πολλή αγάπη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424033000 +0000" stop="20210424040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424040000 +0000" stop="20210424053000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424053000 +0000" stop="20210424064000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424064000 +0000" stop="20210424071500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424071500 +0000" stop="20210424081500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424081500 +0000" stop="20210424090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΑΛΛΑ ΛΟΓΙΑ ΘΚΕΙΕ ΠΑΠΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Κωμική Σειρά </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424090000 +0000" stop="20210424101000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΥΣΤΙΚΑ ΥΓΕΙΑΣ &amp; ΟΜΟΡΦΙΑΣ</title>
    <desc lang="el">Ιατρική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424101000 +0000" stop="20210424104000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Με την Αργυρώ Μπαρμπαρίγου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424104000 +0000" stop="20210424113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424113000 +0000" stop="20210424123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική Εκπομπή 
Μετά από 5 χρόνια, 200 επεισόδια και ταξίδια σε περισσότερες από 70 χώρες του κόσμου, ο Ευτύχης και η Ηλέκτρα συνεχίζουν τις εξορμήσεις τους σε Ελλάδα και εξωτερικό. Τον Δεκέμβριο του 2019, ο Ευτύχης και η Ηλέκτρα πραγματοποίησαν το τελευταίο ταξίδι της προηγούμενης σεζόν. Από τότε, λόγω της πανδημίας, έχουν αλλάξει πολλά στον τρόπο που μετακινούνται, όμως η όρεξή τους για νέες περιπέτειες παραμένει αμείωτη και στόχος τους, ακόμα και κάτω από αυτές τις πρωτόγνωρες συνθήκες, να καταφέρουν να ταξιδεύουν νοερά και τους τηλεθεατές.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424123000 +0000" stop="20210424143000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΟΥ ΚΟΥ FAMILY </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με τους Χάρη και Αντελίνα Βαρθακούρη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424143000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">7 ΘΑΝΑΣΙΜΕΣ ΠΕΘΕΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424151000 +0000" stop="20210424153000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">7 ΘΑΝΑΣΙΜΕΣ ΠΕΘΕΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424153000 +0000" stop="20210424172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">Η ΠΕΘΕΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424172000 +0000" stop="20210424181500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424181500 +0000" stop="20210424213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΥΓΕΙΑ ΜΑΣ ΡΕ ΠΑΙΔΙΑ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Οι παρέες γράφουν ιστορία. Και όταν περνάνε καλά... γράφουν μουσική. Με τα τραγούδια που μας ενώνουν. Τις μελωδίες που μας ταξιδεύουν. Τους στίχους που μπαίνουν στα χείλη όλων μας. «Στην Υγειά μας ρε Παιδιά» με τον Σπύρο Παπαδόπουλο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424213000 +0000" stop="20210424214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424214000 +0000" stop="20210424222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική Εκπομπή </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424222000 +0000" stop="20210424235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424235000 +0000" stop="20210425004000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425004000 +0000" stop="20210425014000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΟΚΚΙΝΟ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425014000 +0000" stop="20210425023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΛΑΘΟΣ, ΚΕΡΔΙΣΕΣ! (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424033500 +0000" stop="20210424043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424043000 +0000" stop="20210424053000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">OΙ ΝΕΕΣ ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΕΣ ΤΟΥ ΓΟΥΛΙΕΛΜΟΥ ΤΕΛΛΟΥ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424053000 +0000" stop="20210424060000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424060000 +0000" stop="20210424063000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΑΔΕΙΞΕ ΤΟ (E ) </title>
    <desc lang="el">Πολυθεματικό Μαγκαζίνο σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με παρουσιάστρια την Άννα Νικολαίδη.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 32η ( E )  Πολυθεματικό Μαγκαζίνο με παρουσιάστρια την Άννα Νικολαίδη.  H εκπομπή «Ανάδειξε το» μας ενημερώνει, μας ψυχαγωγεί αλλά και μας προβληματίζει αναδεικνύοντας την προσωπικότητα και το ύφος του κάθε συγγραφέα, επιστήμονα, φιλοσόφου και ιατρού αντίστοιχα. Τα θέματα του «Ανάδειξέ το» μας επιμορφώνουν και μας ψυχαγωγούν - Κάθε συνέντευξη μία εμπειρία! </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424063000 +0000" stop="20210424080000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Κομπόστο Μήλου 2. Μακαρονάκι Χωριάτικο με Κοτόπουλο και Μπέϊκον</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424080000 +0000" stop="20210424100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424100000 +0000" stop="20210424105000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE (Ε )</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός: ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424105000 +0000" stop="20210424133000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼc^rʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ.r
&lt;]
L\Μ-ύR##
 </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424133000 +0000" stop="20210424153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424153000 +0000" stop="20210424162000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^
=\έL&lt;]2&lt;
Lς
=|β
NΟNR&gt;__NήΞSʼβ­]
¬]2
lΌύ\ά]2"β
=|Όά¬ύ\Όύ]¬&gt;Ώ^―Β2μά¬Νύ]L
&lt;&lt;ύ|Μ\άς
=Lς
lύ]άςΜRL\έMόΌ,άς¬Ό|ά¬ʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424162000 +0000" stop="20210424172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: 40η (E )  Σημερινός Προορισμός:  ??? ( E ). Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424172500 +0000" stop="20210424173000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424173000 +0000" stop="20210424193500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΝΕΑΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΟΜΩΔΙΑ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424193500 +0000" stop="20210424211500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΕΓΚΛΗΜΑ, ΔΡΑΣΗ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424211500 +0000" stop="20210424231000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΣΗ, ΑΓΩΝΙΑ, ΘΡΙΛΕΡ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424231000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0000" stop="20210425005000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425005000 +0000" stop="20210425013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425013000 +0000" stop="20210425014000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425014000 +0000" stop="20210425021000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE (Ε )</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός: ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424043000 +0000" stop="20210424053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424053000 +0000" stop="20210424065000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424065000 +0000" stop="20210424080000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424080000 +0000" stop="20210424094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΠΑΓΟΡΕΥΜΕΝΗ ΑΓΑΠΗ (HATIRLA)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424094500 +0000" stop="20210424101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424101500 +0000" stop="20210424104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424104500 +0000" stop="20210424123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΝΥΦΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424123500 +0000" stop="20210424130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424130500 +0000" stop="20210424131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424131000 +0000" stop="20210424134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424134500 +0000" stop="20210424141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424141500 +0000" stop="20210424142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424142000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150500 +0000" stop="20210424164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424164500 +0000" stop="20210424173500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424173500 +0000" stop="20210424190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΚΩΜΩΔΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424190000 +0000" stop="20210424204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424204000 +0000" stop="20210424223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424223000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424032500 +0000" stop="20210424054000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424054000 +0000" stop="20210424073000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΑΡΙΕΡΑ ΣΤΟ ΧΟΛΙΓΟΥΝΤ- FAMILY </title>
    <desc lang="el">FAMILY</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424073000 +0000" stop="20210424092500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΔΙΠΛΟΜΠΕΡΔΕΜΑΤΑ - FAMILY </title>
    <desc lang="el">FAMILY
Πολλά έχουν συμβεί στην ζωή της Νεφελης που την έκαναν να αλλάξει εμφάνιση και χαρακτηρα. Ή Ζωή συνεχίζει να είναι πολύπλοκη ενω τα αγαπημένα της πρόσωπα φεύγουν απο την ζωή, της γυρνούν την πλάτη ή αλλάζουν!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424092500 +0000" stop="20210424105500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΕΝΟΣ ΑΝΘΡΩΠΟΥ(1968)  - ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ
Ο Χρήστος Σγουρός είναι ένας νέος άντρας που δεν γνώρισε γονείς. Μεγάλωσε στους δρόμους και τώρα δουλεύει σαν αχθοφόρος στη λαχαναγορά. Τις ώρες της σχόλης του τις περνάει παίζοντας μπουζούκι, αλλά αυτό ενοχλεί τον γείτονά του Βασίλη Χατζηπέτρο, ο οποίος τον καταγγέλλει στην αστυνομία</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424105500 +0000" stop="20210424111500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL         </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424111500 +0000" stop="20210424130000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΖΩΗ ΓΕΜΑΤΗ ΠΟΝΟ(1964) - ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ
Μια κοπέλα από φτωχή οικογένεια, η Μαίρη, είναι αρραβωνιασμένη μ' έναν νεαρό εργάτη, τον Πέτρο, αλλά παρασύρεται από μια εύπορη συνάδελφό της, τη Λίτσα, και μπλέκει μ' ένα πλουσιόπαιδο, τον Νίκο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424130000 +0000" stop="20210424141500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΑΣΟΣ ΣΤΗ ΜΟΥΣΙΚΗ - ΜΕ ΤΟΝ ΤΑΣΟ ΡΙΖΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">ΜΟΥΣΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424141500 +0000" stop="20210424161000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424161000 +0000" stop="20210424180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΈΒΕΛΙΝ - DRAMA </title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0000" stop="20210424200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424200000 +0000" stop="20210424225000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΦΥΛΑΚΑΣ ΆΓΓΕΛΟΣ   - BIOGRAPHY ACTION</title>
    <desc lang="el">BIOGRAPHY ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424225000 +0000" stop="20210425005000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  Η ΑΛΛΑΓΗ  - COMEDY</title>
    <desc lang="el">COMEDY
Η Ελι Ο'Μπρίεν προσπαθεί να ισορροπήσει ανάμεσα στη ρυθμική γυμναστική και τα προβλήματα με την κολλητή της. Ο Τζακ Μαλόι παλεύει να αντεπεξέλθει στις προσδοκίες λόγω των επιδόσεων των αδερφών του στο χόκεϊ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425005000 +0000" stop="20210425023000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΛΕΥΘΕΡΗ ΠΤΩΣΗ  - ACTION THRILLER</title>
    <desc lang="el">ACTION THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424033000 +0000" stop="20210424051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424051500 +0000" stop="20210424063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424063000 +0000" stop="20210424070000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424070000 +0000" stop="20210424100000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424100000 +0000" stop="20210424104500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210424104500 +0000" stop="20210424120000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0000" stop="20210424134500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Η ΦΑΜΙΛΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210424134500 +0000" stop="20210424145000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.124 + 125: Ένα χαρτάκι από τις σημειώσεις της Ισμήνης που σώθηκε κατά τύχη βοηθάει τον Βλάση να μάθει πού ακριβ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424145000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424151000 +0000" stop="20210424161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424161000 +0000" stop="20210424172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE CELEBRITY</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424172000 +0000" stop="20210424182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424182000 +0000" stop="20210424193000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424193000 +0000" stop="20210424211000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Η ΔΑΣΚΑΛΑ ΜΕ ΤΑ ΞΑΝΘΑ ΜΑΛΛΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Ταινία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424211000 +0000" stop="20210424231500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">SNOWDEN</title>
    <desc lang="el">Ξένη Ταινία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424231500 +0000" stop="20210425001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙ ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΤΟΥ ΑΣΤΥΝΟΜΟΥ ΜΠΕΚΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424033000 +0000" stop="20210424040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424040000 +0000" stop="20210424043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424043000 +0000" stop="20210424050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424050000 +0000" stop="20210424053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424053000 +0000" stop="20210424060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424060000 +0000" stop="20210424063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424063000 +0000" stop="20210424070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424070000 +0000" stop="20210424073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424073000 +0000" stop="20210424080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424080000 +0000" stop="20210424083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424083000 +0000" stop="20210424090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424090000 +0000" stop="20210424093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424093000 +0000" stop="20210424095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424095000 +0000" stop="20210424103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424103000 +0000" stop="20210424110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424110000 +0000" stop="20210424113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424113000 +0000" stop="20210424120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0000" stop="20210424123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424123000 +0000" stop="20210424130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424130000 +0000" stop="20210424140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424140000 +0000" stop="20210424143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424143000 +0000" stop="20210424150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0000" stop="20210424153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424153000 +0000" stop="20210424160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424160000 +0000" stop="20210424163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424163000 +0000" stop="20210424170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424170000 +0000" stop="20210424173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424173000 +0000" stop="20210424180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0000" stop="20210424183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424183000 +0000" stop="20210424190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424190000 +0000" stop="20210424193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424193000 +0000" stop="20210424200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424200000 +0000" stop="20210424203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424203000 +0000" stop="20210424210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424210000 +0000" stop="20210424213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424213000 +0000" stop="20210424220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424220000 +0000" stop="20210424223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424223000 +0000" stop="20210424230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424230000 +0000" stop="20210424233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424233000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0000" stop="20210425003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425003000 +0000" stop="20210425010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425010000 +0000" stop="20210425013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425013000 +0000" stop="20210425020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425020000 +0000" stop="20210425023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424040000 +0000" stop="20210424060000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424060000 +0000" stop="20210424080000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424080000 +0000" stop="20210424100000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424100000 +0000" stop="20210424120000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0000" stop="20210424140000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424140000 +0000" stop="20210424160000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424160000 +0000" stop="20210424180000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0000" stop="20210424200000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424200000 +0000" stop="20210424220000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424220000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0000" stop="20210425020000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424040000 +0000" stop="20210424060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424060000 +0000" stop="20210424080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424080000 +0000" stop="20210424100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424100000 +0000" stop="20210424120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0000" stop="20210424140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424140000 +0000" stop="20210424160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424160000 +0000" stop="20210424180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0000" stop="20210424200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424200000 +0000" stop="20210424220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424220000 +0000" stop="20210425000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0000" stop="20210425020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425033000 +0000" stop="20210425050000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΚΡΩΣ ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΟΝ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2001. Ηθοποιοί: Γιάννης Μπέζος (Αλέξανδρος Θεοτοκάτος) , Ναταλία Τσαλίκη (Μαργαρίτα Πετρίδου-Θεο
Περίληψη: Ο Αλέξανδρος και η Μαργαρίτα ζουν με τα τέσσερα παιδιά τους, τον Άρη, τον Ερμή, την Αφροδίτη και τη μικρή Λίλα, μια ήσυχη οικογενειακή ζωή κάπου στα βόρεια προάστια της Αθήνας. Η απόφαση όμως της Μαργαρίτας να συνεχίσει τις σπουδές της στη Νομική, θα διαταράξει τις οικογενειακές ισορροπίες και θα προκαλέσει τις πιο απίθανες καταστάσεις.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425050000 +0000" stop="20210425063000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΑΜΟΣ ΜΕ ΤΑ ΌΛΑ ΤΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική, κωμική σειρά, παραγωγής 2005. Άλλοι ηθοποιοί σεναριογράφοι και σκηνοθέτες σε κάθε επεισόδιο.
Μετά το χορό του Ησαΐα και τον ειδυλλιακό μήνα του μέλιτος, όταν ένα ζευγάρι αρχίζει πια την κοινή του ζωή, τα πράγματα σπάνια είναι όπως τα περιγράφουν οι ταινίες και τα φωτορομάντζα. Μια ομάδα ικανών σεναριογράφων υπογράφει τις αυτοτελείς ιστορίες αυτής της χιουμοριστικής σειράς, δίνοντάς μας ρεαλιστικές μα και ξεκαρδιστικές σκηνές του έγγαμου βίου, ο οποίος ξεκινάει συνήθως από εκεί που τελειώνουν τα κινηματογραφικά happy end.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425063000 +0000" stop="20210425072000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ GR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425072000 +0000" stop="20210425090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ ΙΙ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425090000 +0000" stop="20210425095000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ ΙΧ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425095000 +0000" stop="20210425110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΩ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425110000 +0000" stop="20210425115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΕΙΤΟΝΙΕΣ ΣΤΟ ΠΙΑΤΟ</title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Δημήτρης Σκαρμούτσος παίρνει τους δρόμους με διάθεση να μας κάνει να ξαναγνωρίσουμε. γαστρονομικά τις γειτονιές που ζούμε. Οι θεατές-συνοδοιπόροι του σε αυτόν το γαστρονομικό περίπατο, θα περιηγηθούν μαζί του σε ό,τι καλύτερο έχει να προσφέρει η κάθε γειτονιά, από βραβευμένα εστιατόρια μέχρι καλτ καντίνες. Θα μιλήσει με εκείνους που κρατάνε ζωντανές τις παραδόσεις και με όσους δημιουργούν νέες.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425115000 +0000" stop="20210425131500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425131500 +0000" stop="20210425144000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">H ΦΑΡΜΑ - ΜΟΝΟΜΑΧΙΑ ΑΠΟΧΩΡΗΣΗΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικό ριάλιτι του Αντ1 , με παρουσιαστή τον Σάκη Τανιμανίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425144000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΑΡΟΥΣΙΑΣΤΕ! (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά, ελληνικής παραγωγής 2020. Πρωταγωνιστούν: Γιάννης Μπέζος, Μανώλης Μαυροματάκης, Λένα Ουζουνίδου, Βαλέρια Κουρούπη, 
ΕΠ.45 Η καθημερινότητα του Γούλα διαταράσσεται για τα καλά όταν η Αμαλία, η αποξενωμένη σύζυγός του κάνει την μεγάλη της επιστροφή για να διευθετήσουν το θέμα του διαζυγίου. Όλοι στο στρατόπεδο έχουν ακούσει τα χειρότερα για αυτή τη γυναίκα αφού ο Γούλας την έχει παρουσιάσει σαν ένα «τέρας» συμπεριφοράς. Η άφιξή της όμως θα τους αφήσει όλους άφωνους καθώς η Αμαλία είναι πολύ ευγενική και κερδίζει τους πάντες με τη συμπεριφορά της φέρνοντας τον Γούλα στα όριά του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425151000 +0000" stop="20210425154000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">. ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΠΑΡΟΥΣΙΑΣΤΕ! (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά, ελληνικής παραγωγής 2020. Πρωταγωνιστούν: Γιάννης Μπέζος, Μανώλης Μαυροματάκης, Λένα Ουζουνίδου, Βαλέρια Κουρούπη, 
ΕΠ.45 Η καθημερινότητα του Γούλα διαταράσσεται για τα καλά όταν η Αμαλία, η αποξενωμένη σύζυγός του κάνει την μεγάλη της επιστροφή για να διευθετήσουν το θέμα του διαζυγίου. Όλοι στο στρατόπεδο έχουν ακούσει τα χειρότερα για αυτή τη γυναίκα αφού ο Γούλας την έχει παρουσιάσει σαν ένα «τέρας» συμπεριφοράς. Η άφιξή της όμως θα τους αφήσει όλους άφωνους καθώς η Αμαλία είναι πολύ ευγενική και κερδίζει τους πάντες με τη συμπεριφορά της φέρνοντας τον Γούλα στα όριά του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425154000 +0000" stop="20210425163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ V (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.13 Ο Περίανδρος και η Χαρά ξυπνούν πανικόβλητοι φοβούμενοι ότι θα τους ανακαλύψει η Βάλια και θα γίνουν περίγελως, μεσόκοποι άνθρωποι. Ο Περίανδρος θα φύγει σαν τον κλέφτη πηδώντας από το παράθυρο με αποτέλεσμα να πάθει διάστρεμμα αστραγάλου. Η Βάλια όμως δεν έχει επιστρέψει ακόμα από το σπίτι του Δημήτριου, όπου κοιμήθηκε το προηγούμενο βράδυ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425163000 +0000" stop="20210425172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425172000 +0000" stop="20210425182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425182000 +0000" stop="20210425215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">YOUR FACE SOUNDS FAMILIAR - ALL STAR</title>
    <desc lang="el">Το απόλυτο σόου μεταμφιέσεων με τη μοναδική Μαρία Μπεκατώρου και τους Τάκη Ζαχαράτο, Μιχάλη Ρέππα, Κατερίνα Παπουτσάκη και Κωστή </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425215000 +0000" stop="20210425224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">BEST FRIEND'S FEAR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με φάρσες με τον Σάββα Πούμπουρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425224000 +0000" stop="20210425233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΟΤΕ ΔΕΝ ΞΕΡΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά. Παίζουν: Μηνάς Χατζησάββας , Νένα Μεντή , Γιώργος Χρανιώτης , Κατερίνα Μουτσάτσου , Αννίτα Κούλη , Βαλερία Κουρούπη , Μαρία Κατσουλίδη , Αντώνης Καρυστινός.
 Κολλητοί από παιδιά. Ο Χάρης και η Άννα είναι πάντα πρόθυμοι να προσφέρουν ο ένας στον άλλο συμπαράσταση αλλά και παρηγοριά στις δύσκολες ώρες. Στην παρούσα φάση χρειάζονται και οι δυο παρηγοριά στα ερωτικά τους, που πάνε από το κακό στο χειρότερο. ο Χάρης πιάνει τη φιλενάδα του αγκαλιά με τη...φιλενάδα της, ενώ η Άννα βλέπει το δεσμό της να βαδίζει προς το πουθενά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425233000 +0000" stop="20210426002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2018. Παίζουν: Ελένη Καστάνη (Αλέκα, μητέρα) , Ιεροκλής Μιχαηλίδης (Κώστας Καραμαγκιώλης, πατέρα
Η Αλέκα και ο Κώστας είναι παντρεμένοι 35 χρόνια και έχουν δυο παιδιά, τον Βασίλη και τη Νίκη. Ετοιμάζονται να παντρέψουν το γιο τους αλλά εκείνος παρατάει τη νύφη στα σκαλιά της εκκλησίας. Με αφορμή την πράξη του γιου του, ο Κώστας αποφασίζει να κάνει και εκείνος τη δική του επανάσταση και ζητάει διαζύγιο από την Αλέκα. Οι δυο γονείς θα καταλήξουν μοιρασμένοι στα σπίτια των παιδιών τους. Η Αλέκα θα πάει να μείνει με το γιο της και ο Κώστας με την κόρη του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426002000 +0000" stop="20210426012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426012000 +0000" stop="20210426015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΝΩ ΚΑΤΩ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά. Παίζουν: Μαρί Κωνσταντάτου, Χρήστος Γιάνναρης, Αφροδίτη Αλ Σάλεχ , Ευαγγελία Μουμούρη, Σταύρος Νικολαϊδης.
Έξι κεφάτοι νέοι, τρεις άντρες και τρεις γυναίκες ζουν στην ίδια πολυκατοικία, έχουν τα ίδια στέκια και βιώνουν μαζί τα αισθηματικά, τα επαγγελματικά αλλά και τα προβλήματα που μπορεί να αντιμετωπίσει ένας νέος άνθρωπος στη σημερινή Αθήνα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426015000 +0000" stop="20210426024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΑ ΚΙ ΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ελληνική κωμική σειρα. Παίζουν: Βλαδίμηρος Κυριακίδης , Χριστίνα Αλεξανιάν , Νίκος Ορφανός , Κατερίνα Μουτσάτσου , Γιάνκα Αβαγιανού
Η Χριστίνα και ο Κώστας είναι φίλοι από παιδιά και στήριγμα ο ένας για τον άλλο. Όμως μία νύχτα όλα αλλάζουν και βρίσκονται αγκαλιά. Μπορούν να είναι ταυτόχρονα φίλοι και εραστές; Καλούνται και οι δύο να βρουν την λύση οποία όμως, δεν είναι καθόλου εύκολη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425040000 +0000" stop="20210425064500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΘΕΙΑ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑ ΚΥΡΙΑΚΗΣ ΤΩΝ ΒΑΪΩΝ </title>
    <desc lang="el">Ζωντανή σύνδεση
Ζωντανή σύνδεση με το νέο καθεδρικό ναό της Αρχιεπισκοπής Αποστόλου Βαρνάβα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425064500 +0000" stop="20210425100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425100000 +0000" stop="20210425110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425110000 +0000" stop="20210425120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0000" stop="20210425130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΓΛΥΚΕΣ ΑΛΧΗΜΕΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή ζαχαροπλαστικής
Ο Στέλιος Παρλιάρος μας προσκαλεί σε ένα ξεχωριστό ταξίδι ανακάλυψης στον μαγικό κόσμο της ζαχαροπλαστικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425130000 +0000" stop="20210425140000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΙΚΟΝΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Τάσος Δούσης ταξιδεύει σε πέντε ηπείρους και μοιράζεται εμπειρίες και «Εικόνες» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425140000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΧΩ ΚΑΤΙ ΝΑ ΣΟΥ ΠΩ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Η Αφροδίτη Γεωργίου σε μια εκπομπή γεμάτη συναισθήματα, εκπλήξεις και αυθορμητισμό, με δυνατές ιστορίες ανθρώπων της διπλανής πόρτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425151000 +0000" stop="20210425171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MASTER CLASS </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μαγειρικής
Ο Σωτήρης Κοντιζάς, ο Πάνος Ιωαννίδης, ο Λεωνίδας Κουτσόπουλος αλλά και εκλεκτοί καλεσμένοι, κάθε Κυριακή σε ένα Master Class επεισόδιο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425171000 +0000" stop="20210425181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425181500 +0000" stop="20210425191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΜΕ ΔΙΑΦΟΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά
Η τριανταεννιάχρονη Ζέτα, μια μητέρα τριών παιδιών και ο εικοσιτετράχρονος Κωστής, ένας γοητευτικός bartender γνωρίζονται, ερωτεύονται και αποφασίζουν να είναι μαζί. Η σχέση τους προκαλεί ένα κύμα κωμικών καταστάσεων και ανατροπών. Ελληνική κωμική σειρά 2020. Πρωταγωνιστούν: Φαίη Ξυλά (Ζέτα), Βασίλης Μίχας (Κωστής), Ντίνα Μιχαηλίδου, Έρρικα Μπίγιου, Βίβιαν Κοντομάρη, Γιάννης Σίντος, Δημήτρης Καπετανάκος κ.α.(ΕΠ.13)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425191500 +0000" stop="20210425204500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GO WITH ME</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Η Λίλιαν επιστρέφει στην περιοχή όπου γεννήθηκε, μια κοινότητα στα βόρεια παράλια του Ειρηνικού, και άμεσα γίνεται αντικείμενο παρενόχλησης από τον Μπλάκγουεϊ, έναν πρώην αστυνομικό που είναι πλέον αρχικακοποιός και ελέγχει όλη την περιοχή. Οι ντόπιοι δεν τη βοηθούν, ενώ ο σερίφης της προτείνει να φύγει μακριά. Η Λίλιαν, όμως, αποφασίζει να πατήσει πόδι. Θρίλερ 2015 με τους: Τζούλια Στάϊλς, Αλεξάντερ Λούντβιγκ, Άντονι Χόπκινς. Διάρκεια: 90'</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425204500 +0000" stop="20210425213000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΟΥ ΦΟΝΕΥΣΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά
Αυτοτελής σειρά με σημαντικό cast ηθοποιών σε κάθε επεισόδιο. Ιστορίες για ανθρώπους που ξεπέρασαν το μέτρο.που αγάπησαν, που μίσησαν, που παθιάστηκαν και έφτασαν στο περιθώριο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425213000 +0000" stop="20210426003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426003000 +0000" stop="20210426013000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΙΚΟΝΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Τάσος Δούσης ταξιδεύει σε πέντε ηπείρους και μοιράζεται εμπειρίες και «Εικόνες»</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426013000 +0000" stop="20210426020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425033000 +0000" stop="20210425040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425040000 +0000" stop="20210425053000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425053000 +0000" stop="20210425064000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425064000 +0000" stop="20210425071500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425071500 +0000" stop="20210425081500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425081500 +0000" stop="20210425101000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΣΤΡΟΦΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425101000 +0000" stop="20210425104000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425104000 +0000" stop="20210425113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425113000 +0000" stop="20210425123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΑΓΕΣ ΨΥΧΗΣ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
«ΣΥΝΤΑΓΕΣ ΨΥΧΗΣ» με την Ελένη Ψυχούλη. Ένα ταξίδι ζωής, γεμάτο χρώματα, νοστιμιά και αισιοδοξία!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425123000 +0000" stop="20210425143000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΟΥ ΚΟΥ FAMILY </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με τους Χάρη και Αντελίνα Βαρθακούρη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425143000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">7 ΘΑΝΑΣΙΜΕΣ ΠΕΘΕΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425151000 +0000" stop="20210425160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">7 ΘΑΝΑΣΙΜΕΣ ΠΕΘΕΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0000" stop="20210425172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΑΚΟΛΟΥΘΙΑ ΤΟΥ ΝΥΜΦΙΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ακολουθία του Νυμφίου </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425172000 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SURVIVOR </title>
    <desc lang="el">Reality Επιβίωσης
Διάσημοι και Μαχητές δίνουν τις δικές τους μάχες στο απόλυτο reality επιβίωσης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425213000 +0000" stop="20210425214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425214000 +0000" stop="20210426004000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HOUSE OF FAME / L' ACADEMIA (Ε)</title>
    <desc lang="el">Μουσικό Reality </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426004000 +0000" stop="20210426014000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426014000 +0000" stop="20210426022000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΟΚΚΙΝΟ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425033000 +0000" stop="20210425053000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425053000 +0000" stop="20210425064500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Η ΤΟΣΟΔΟΥΛΑ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425064500 +0000" stop="20210425080000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Σαλάτα με Noodles  2. Χορταστικές Μπακέτες με Ομελέτα και Ψητά Λαχανικά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425080000 +0000" stop="20210425100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425100000 +0000" stop="20210425133000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼcnrʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ.r
&lt;]
L\Μ-ύR##
 </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425133000 +0000" stop="20210425153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425153000 +0000" stop="20210425160000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0000" stop="20210425165000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^
=\έL&lt;]2&lt;
Lς
=|β
NΟNR&gt;__NήΞSʼβ
|όάς¬όέLύ&lt;ύ\,Ό
=Lς
lύ]άςΜR
ύ]&lt;ύ]"β]\¬όΌς
M&lt;ύ]\¬Nς&gt;Ώ^―ΒN"~Νί"ʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##
</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425165000 +0000" stop="20210425171500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425171500 +0000" stop="20210425172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425172000 +0000" stop="20210425183000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου - ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΕΚΠΟΜΠΗ:  ??η (Ε )  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ: ???   ΚΑΛΕΣΜΕΝΗ:  και οι ΕΙΔΙΚΟΙ: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425183000 +0000" stop="20210425192500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ, Season III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Εκπομπή: 35 (23) (1ης προβολής)     Η διαισθητική ψυχολόγος - κλινική υπνοθεραπεύτρια Άντζιλ Λουπέσκου επιστρέφει με νέο κύκλο εκπομπών λόγου μέσα από τη συχνότητα του PLUS με την κοινωνικού περιεχομένου - συμβουλευτική εκπομπή «ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ» έχοντας καλεσμένους στο στούντιο και προβάλλοντας διάφορα κοινωνικά θέματα που απασχολούν την ανθρωπότητα.  ΘΕΜΑΤΑ της σημερινής εκπομπής: ???  Καλεσμένοι:  ???   *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  6η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425192500 +0000" stop="20210425211500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΕΓΛΗΜΑ, ΔΡΑΣΗ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425211500 +0000" stop="20210425230000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ, ΔΡΑΜΑ, ΕΠΙΣΤΗΜΟΝΙΚΗ ΦΑΝΤΑΣΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425230000 +0000" stop="20210425235000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε )</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425235000 +0000" stop="20210426004000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426004000 +0000" stop="20210426005000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS  </title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426005000 +0000" stop="20210426015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK (Ε )</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Σημερινός Προορισμός: ??? ( E ). Με τον Κώστα Μάντζιο.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425050000 +0000" stop="20210425065000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425065000 +0000" stop="20210425080000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425080000 +0000" stop="20210425094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΠΑΓΟΡΕΥΜΕΝΗ ΑΓΑΠΗ (HATIRLA)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425094500 +0000" stop="20210425101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425101500 +0000" stop="20210425104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425104500 +0000" stop="20210425123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΝΥΦΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425123500 +0000" stop="20210425130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425130500 +0000" stop="20210425131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425131000 +0000" stop="20210425134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425134500 +0000" stop="20210425141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425141500 +0000" stop="20210425142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425142000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150500 +0000" stop="20210425164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425164500 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425194000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425194000 +0000" stop="20210425223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JAMES BOND 007</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425223000 +0000" stop="20210426000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425041500 +0000" stop="20210425050000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425050000 +0000" stop="20210425064000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΔΙΑΚΟΠΕΣ ΣΤΟ ΠΑΡΙΣΙ  - FAMILY</title>
    <desc lang="el">FAMILY</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425064000 +0000" stop="20210425083000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ ΣΤΗ ΒΡΑΖΙΛΙΑ - FAMILY ADVENTURE</title>
    <desc lang="el">FAMILY ADVENTURE</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425083000 +0000" stop="20210425091500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425091500 +0000" stop="20210425110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΠΙΣΗΜΗ ΑΓΑΠΗΜΕΝΗ(1969)  -  ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ
Η Βέρα Πετρίδου επιστρέφει στην Αθήνα απ' το Μιλάνο και γνωρίζεται με ένα φτωχό λαϊκό τραγουδιστή, τον Στάθη Βέργο, τον οποίο ερωτεύεται, ενώ κι αυτός ανταποκρίνεται ανάλογα. Με τη Βέρα όμως είναι ερωτευμένος κι ένας παλιός γνωστός της, ο πολιτικός μηχανικός Πέτρος, ο οποίος τη διεκδικεί με κάθε τρόπο, φτάνοντας μέχρι του σημείου να συνδράμει την ετεροθαλή αδελφή του Λίνα, η οποία αγαπά τον Στάθη και προσπαθεί να τον κερδίσει. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210425110000 +0000" stop="20210425123000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425123000 +0000" stop="20210425140000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΚΑΛΙΟ ΠΕΝΤΕ ΚΑΙ ΣΤΟ ΧΕΡΙ  (1965)  ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ
Η Θάλεια, κόρη του σπαγκοραμμένου μπακάλη Πυθαγόρα, είναι ερωτευμένη με τον Πέτρο και αρνείται να παντρευτεί τον χαζό Λάκη, γιο της νεόπλουτης κυρα-Κατίνας, με τον οποίο θέλει να την παντρέψει ο πατέρας της</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425140000 +0000" stop="20210425161000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425161000 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425201000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΑΚΡΑΙΑ ΜΕΤΡΑ  - DRAMA</title>
    <desc lang="el">DRAMA
Ο Τζον Κρόουλι (Φρειζερ) απολαμβάνει την επιτυχία έχοντας πλάι του τη σύζηγο (Κέρι Ράσελ, νικήτρια Χρυσής Σφαίρας) τα τρία του παιδιά. Αναγκάζεται όμως να εγκαταλείψει τα πάντα, όταν μαθαίνει ότι τα δύο μικρότερα παιδιά πάσχουν από μία ανίατη γενετική ασθένεια. Ο Κρόουλι ενώνει τις δυνάμεις του με τον αντισυμβατικό Δρ. Ρόμπερτ Στόουνχιλ (Φορντ) και ιδρύουν μία βιο-τεχνολογική εταιρία με σκοπό την παραγωγή του σωτήριου φαρμάκου πριν να είναι αργά...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425201000 +0000" stop="20210425221500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">Η ΑΝΑΖΗΤΗΣΗ - HISTORY DRAMA</title>
    <desc lang="el">HISTORY DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425221500 +0000" stop="20210426001500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426001500 +0000" stop="20210426015500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΜΠΟΡΙΟ ΒΡΕΦΩΝ - DRAMA</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425033000 +0000" stop="20210425041500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425041500 +0000" stop="20210425051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425051500 +0000" stop="20210425063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425063000 +0000" stop="20210425070000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425070000 +0000" stop="20210425100000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425100000 +0000" stop="20210425104500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210425104500 +0000" stop="20210425120000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0000" stop="20210425134500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE ΛΟΥΗΣ NIGHT SHOW (Ε)</title>
    <desc lang="el">Σατιρική Εκπομπή με τον Λούη Πατσαλίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425134500 +0000" stop="20210425145000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά. Επ.126+127: Η Ρενάτα εγκαταλείπει τον Μάρκο και επιστρέφει στην αυλή, όπου όλοι προσπαθούν να την παρηγορήσουν. Ο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425145000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425152000 +0000" stop="20210425161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425161000 +0000" stop="20210425172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΕΤ Α ΤΕΤ ΣΤΟΝ ALPHA</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425172000 +0000" stop="20210425182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425182000 +0000" stop="20210425193000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΠΑΡΑΔΟΣΗ ΚΑΤ'ΟΙΚΟΝ</title>
    <desc lang="el">Μουσική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425193000 +0000" stop="20210425203000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΡΜΑ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425203000 +0000" stop="20210425213000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΕΤ Α ΤΕΤ ΣΤΟΝ ALPHA (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425213000 +0000" stop="20210425234500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">PARKED</title>
    <desc lang="el">Ξένη Ταινία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425234500 +0000" stop="20210426010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10Η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426010000 +0000" stop="20210426023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425033000 +0000" stop="20210425040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425040000 +0000" stop="20210425043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425043000 +0000" stop="20210425050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425050000 +0000" stop="20210425053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425053000 +0000" stop="20210425060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425060000 +0000" stop="20210425063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425063000 +0000" stop="20210425070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425070000 +0000" stop="20210425073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425073000 +0000" stop="20210425080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425080000 +0000" stop="20210425083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425083000 +0000" stop="20210425090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425090000 +0000" stop="20210425093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425093000 +0000" stop="20210425095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425095000 +0000" stop="20210425103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425103000 +0000" stop="20210425110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425110000 +0000" stop="20210425113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425113000 +0000" stop="20210425120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0000" stop="20210425123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425123000 +0000" stop="20210425130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425130000 +0000" stop="20210425140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425140000 +0000" stop="20210425143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425143000 +0000" stop="20210425150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0000" stop="20210425153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425153000 +0000" stop="20210425160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0000" stop="20210425163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425163000 +0000" stop="20210425170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425170000 +0000" stop="20210425173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425173000 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425183000 +0000" stop="20210425190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425190000 +0000" stop="20210425193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425193000 +0000" stop="20210425200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425200000 +0000" stop="20210425203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425203000 +0000" stop="20210425210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425210000 +0000" stop="20210425213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425213000 +0000" stop="20210425220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425220000 +0000" stop="20210425223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425223000 +0000" stop="20210425230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425230000 +0000" stop="20210425233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425233000 +0000" stop="20210426000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426000000 +0000" stop="20210426003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426003000 +0000" stop="20210426010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426010000 +0000" stop="20210426013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426013000 +0000" stop="20210426020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426020000 +0000" stop="20210426023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425040000 +0000" stop="20210425060000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425060000 +0000" stop="20210425080000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425080000 +0000" stop="20210425100000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425100000 +0000" stop="20210425120000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0000" stop="20210425140000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425140000 +0000" stop="20210425160000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425200000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425200000 +0000" stop="20210425220000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425220000 +0000" stop="20210426000000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426000000 +0000" stop="20210426020000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425040000 +0000" stop="20210425060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425060000 +0000" stop="20210425080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425080000 +0000" stop="20210425100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425100000 +0000" stop="20210425120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0000" stop="20210425140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425140000 +0000" stop="20210425160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0000" stop="20210425180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0000" stop="20210425200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425200000 +0000" stop="20210425220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425220000 +0000" stop="20210426000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426000000 +0000" stop="20210426020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426033000 +0000" stop="20210426042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΦΩΤΟΓΡΑΦΙΑ ΤΗΣ ΖΩΗΣ MOY</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή ,παρουσιάζει η Μαριάννα Τουμασάτου
Μέσα από τυπωμένες αναμνήσεις, μέσα από φωτογραφίες, το «πριν» έρχεται στο «τώρα» αιχμαλωτίζοντας συναισθήματα χαράς, συγκίνησης, νοσταλγίας. Με τη βοήθεια της ομάδας παραγωγής, η εκπομπή «δημιουργεί» ξανά το χθες. Τα πρόσωπα στήνονται και πάλι μπροστά στον φακό, στο ίδιο μέρος, με τα ίδια ρούχα και τα ίδια αντικείμενα. Περικυκλωμένοι από εικόνες του παρελθόντος, οι πρωταγωνιστές, πολλά χρόνια μετά, μπορούν να κρατήσουν και πάλι την ίδια φωτογραφία στα χέρια τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426042000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΩΒ ΡΟΖ (ΤΗΛΕΤΑΙΝΙΑ) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική, δραματική σειρά, παραγωγής 2005. Μαρίνα Ψάλτη (Έλλη) , Μηνάς Χατζησάββας (Βασίλης) , Καρυοφυλλιά Καραμπέτη (Δάφνη) , Τά
Μια συγκινητική, ανθρώπινη ιστορία, που διεισδύει βαθειά στις ψυχές των ηρώων της. Μιλάει για τους άρρηκτους δεσμούς της οικογένειας, την αγάπη, την ελπίδα, τον έρωτα, τη φιλία. Για τη δύναμη της ανθρώπινης ψυχής, που μπορεί και φωτίζει ακόμα και τις πιο "σκοτεινές" στιγμές της ζωής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426110000 +0000" stop="20210426115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426115000 +0000" stop="20210426133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426133000 +0000" stop="20210426143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΡΥΦΑ ΜΟΝΟΠΑΤΙΑ (ΤΗΛΕΤΑΙΝΙΑ) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική, δραματική σειρά, παραγωγής 2005. Γιάννης Τσιμιτσέλης (Πέτρος) , Μαίρη Ακριβοπούλου (Ειρήνη) , Λάκης Κομνηνός (Βασίλης) 
Μια νεοδιόριστη καθηγήτρια Μαθηματικών σε ένα λύκειο του Γυθείου, αποφασίζει να βοηθήσει τον ξάδελφο του αρραβωνιαστικού της να αναδείξει το σπάνιο μαθηματικό ταλέντο του, που ακόμα και ο ίδιος αγνοεί. Ενάντια σε κοινωνικούς και οικογενειακούς φραγμούς, η ακατανίκητη έλξη ανάμεσά τους θεριεύει κι ένας απαγορευμένος έρωτας ξεκινά...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426143000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΩΥΣΗΣ: Ο ΝΟΜΟΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ (MOSES THE LAWGIVER)</title>
    <desc lang="el">Θρησκευτική δραματική σειρά, άγγλο-ιταλικής παραγωγής του 1975. ΣΚΗΝΟΘΕΣΙΑ: Τζιανφράνκο Ντε Μόσιο. ΠΡΩΤΑΓΩΝΙΣΤΟΥΝ: Μπαρτ Λάνκαστερ, Άντονυ Κουέϊλ, Ειρήνη Παππά, Ίντγκριντ Τούλι κ.λπ.
Αυτή η μεγάλη διεθνή μίνι σειρά, δραματοποιεί τη ζωή του Μωυσή θρησκευτικού ηγέτη, νομοθέτη και προφήτη. Ο Μωυσής θεωρείται η πιο σημαντική μορφή του Ιουδαϊσμού αλλά και του Χριστιανισμού και του Ισλάμ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426151000 +0000" stop="20210426154000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΜΩΥΣΗΣ: Ο ΝΟΜΟΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ (MOSES THE LAWGIVER)</title>
    <desc lang="el">Θρησκευτική δραματική σειρά, άγγλο-ιταλικής παραγωγής του 1975. ΣΚΗΝΟΘΕΣΙΑ: Τζιανφράνκο Ντε Μόσιο. ΠΡΩΤΑΓΩΝΙΣΤΟΥΝ: Μπαρτ Λάνκαστερ, Άντονυ Κουέϊλ, Ειρήνη Παππά, Ίντγκριντ Τούλι κ.λπ.
Αυτή η μεγάλη διεθνή μίνι σειρά, δραματοποιεί τη ζωή του Μωυσή θρησκευτικού ηγέτη, νομοθέτη και προφήτη. Ο Μωυσής θεωρείται η πιο σημαντική μορφή του Ιουδαϊσμού αλλά και του Χριστιανισμού και του Ισλάμ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426154000 +0000" stop="20210426161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΒΙΒΛΟΣ (THE BIBLE)</title>
    <desc lang="el">Μίνι θρησκευτική σειρά. ΠΑΙΖΟΥΝ: Ρόμα Ντουάνι, Ντιόγκο Μοργκάντο, Ντάργουιν Σόου, Πωλ Μπράιτγουελ, Ρόμα Ντουάνι, Άμπερ Ροζ Ρίβαμ, Άντριαν Σίλερ, Γκρεγκ Χικς, Λουίζ Ντέλαμερ, Μάθιου Γκράιβιελ.
Το "THE BIBLE" βασίζεται στην τελευταία αναθεωρημένη έκδοση της Βίβλου και καλύπτει με εμπεριστατωμένες περιγραφές τα σημαντικότερα γεγονότα που αναγράφονται στα Ιερά Κείμενα, όπως η Κιβωτός του Νώε, η Έξοδος, η ζωή του Ιησού από τη Γέννησή του, έως τη Σταύρωση και την Ανάσταση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426161500 +0000" stop="20210426172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ II</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.114 Ο Δούκας στέλνει στα χέρια της Ελένης, ένα όπλο για να νικήσει τον Βόσκαρη ενώ την ίδια στιγμή αποφασίζει να συναντηθεί μαζί του προκειμένου να κλείσουν οριστικά τους λογαριασμούς τους, φέρνοντας στο φως τον πραγματικό λόγο που ο πατέρας του, πήρε τον Βόσκαρη απ' το ορφανοτροφείο. Διαφάνι 1920. μια πλεκτάνη εις βάρος μιας άτυχης γυναίκας κι ένας φόνος θα γίνουν η αρχή του κακού για το σπίτι των Σεβαστών.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426172000 +0000" stop="20210426182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426182000 +0000" stop="20210426201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΒΕΡΕΣΤ (EVEREST)</title>
    <desc lang="el">Περιπέτεια, παραγωγής 2015. Σκηνοθεσία: Μπαλτάσαρ Κορμακούρ. Παίζουν: Τζέισον Κλαρκ, Τζέικ Τζίλενχαλ, Τζος Μπρόλιν και Έμιλι Γουάτσον.
Υπόθεση: Τον Μάιο του 1996 δύο ομάδες ορειβατών επιχειρούν να ανέβουν στο Έβερεστ, όταν, στο τελευταίο στάδιο της αναρρίχησης, πλήττονται από μια φονική χιονοθύελλα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426201000 +0000" stop="20210426210000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426210000 +0000" stop="20210426215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CHICAGO FIRE IV </title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά
EΠ.21 - Kind of a Crazy Idea - Η Dawson αποφασίζει να γίνει θετή μητέρα ενός παιδιού που έσωσε από μια φωτιά, ο Otis παίρνει ανησυχητικά νέα για την υγεία του και οι Brett και Borelli αντιμετωπίζουν μια σχολική φάρσα που πήγε πολύ στραβά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426215000 +0000" stop="20210426224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΑΙΓΑΙΟΥ(ΤΗΛΕΤΑΙΝΙΕΣ) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά, παραγωγής 2005. Hθοποιοί: Λίνα Σακκά (Άννα) , Μέμος Μπεγνής (Άλκης) , Νίκος Γαροφάλλου (Κωνσταντίνος Ρι
Υπόθεση: Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426224000 +0000" stop="20210426233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΗΣ ΑΓΑΠΗΣ ΜΑΧΑΙΡΙΑ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά, παραγωγής 2006. Σκηνοθεσία: Μαρκίδης Στράτος. Πρωταγωνιστές: Σόμμερ Κώστας, Ζαφειράκου Φαίη, Βόγλης Γιάννης κα.
Δυο οικογένειες που τις χωρίζει το βαθύ μίσος. Μια βεντέτα που βαστά 100 χρόνια. Αυτό έγινε και πριν 20 χρόνια, όταν ο Γιάννης Λεβεντογιάννης ερωτεύτηκε με πάθος τη γυναίκα του Μανώλη του Σταματάκη. Ένας καυγάς ανάμεσα τους οδήγησε στο θάνατο του Μανώλη. Ο φονιάς φυγαδεύτηκε και οι οικογένειες άρχισαν να μετράνε τα θύματα. Η μάνα του Μανώλη ξεσήκωσε τους Σταματάκηδες και βάλανε φωτιά στο αρχοντικό του Μάρκου. Μέσα ήταν ο 17χρονος γιος του, ο Μάνθος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426233000 +0000" stop="20210427002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΠΙΘΥΜΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική αισθηματική σειρά, παραγωγής 1998. Παίζουν: Γιάννης Βούρος (Παύλος) , Άννα Αδριανού (Μαρίνα) , Βάσια Παναγοπούλου (Δάφνη
Περίληψη: Φίλες από τα παιδικά τους χρόνια, τρεις νέες γυναίκες γύρω στα 30, γεμάτες από όνειρα για αγάπη, έρωτα, επαγγελματική επιτυχία και κοινωνική αποδοχή, προσπαθούν να κατακτήσουν τη ζωή... Η ασυμβίβαστη Δάφνη, η γοητευτική Έλενα και η συνεσταλμένη Άννα, προσπαθούν να πραγματοποιήσουν τις επιθυμίες τους...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427002000 +0000" stop="20210427011000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427011000 +0000" stop="20210427015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012. Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Αρ
ΕΠ.77 Η Μαριάννα είναι έξαλλη που κατάφερε η Ελπίδα να ξεφύγει από τους αστυνομικούς και έρχεται αντιμέτωπη με την αδιαφορία του Λεωνίδα. Η Άννα προσπαθεί να μάθει πληροφορίες από τη Βασιλική για το παρελθόν του Γιάννη σε σχέση με την Αγγλία. Η Εύα αφού έμαθε όλη την αλήθεια για την Αλέξια και τον Μάρκο , αποφασίζει να σταθεί δίπλα της και να την στηρίξει.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427015000 +0000" stop="20210427024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426040000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426090000 +0000" stop="20210426103000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426103000 +0000" stop="20210426120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426120000 +0000" stop="20210426133500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426133500 +0000" stop="20210426143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426143500 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426151000 +0000" stop="20210426160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0000" stop="20210426171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426171000 +0000" stop="20210426181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426181500 +0000" stop="20210426203000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MASTER CHEF </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μαγειρικής
Νέα χρονιά, νέος κύκλος, νέοι παίκτες, ένα μόνο στοιχείο μένει ίδιο και αδιαπραγμάτευτο: η απαίτηση των τριών κορυφαίων σεφ Σωτήρη Κοντιζά, Πάνου Ιωαννίδη και Λεωνίδα Κουτσόπουλου, για αψεγάδιαστο, γευστικό αποτέλεσμα!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426203000 +0000" stop="20210426213000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΡΑΔΙΟ ΑΡΒΥΛΑ </title>
    <desc lang="el">Σατιρική εκπομπή
Η σάτιρα στα καλύτερα της. Ζωντανά από τη Θεσσαλονίκη, το ΡΑΔΙΟ ΑΡΒΥΛΑ, καυτηριάζει όπως μόνο αυτό ξέρει, την πολιτική επικαιρότητα, την κοινωνία, την τηλεόραση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426213000 +0000" stop="20210426223000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (Σ7Ε7)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426223000 +0000" stop="20210426233000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426233000 +0000" stop="20210427010000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426034500 +0000" stop="20210426063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τι</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426063000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426104000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη ά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426104000 +0000" stop="20210426111500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426111500 +0000" stop="20210426130000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426130000 +0000" stop="20210426145000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426145000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SUPER MAKEOVER </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η απόλυτη εκπομπή μεταμορφώσεων με τα πιο εντυπωσιακά «πριν» και «μετά» που είδατε ποτέ! Η λαμπερή Δούκισσα Νομικού υποδέχεται, στο πιο stylish loft της πόλης, όλους όσοι είναι έτοιμοι για την αλλαγή που τους αξίζει! Experts στο Styling, στο Make Up, στο </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426151000 +0000" stop="20210426160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SUPER MAKEOVER</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η απόλυτη εκπομπή μεταμορφώσεων με τα πιο εντυπωσιακά «πριν» και «μετά» που είδατε ποτέ! Η λαμπερή Δούκισσα Νομικού υποδέχεται, στο πιο stylish loft της πόλης, όλους όσοι είναι έτοιμοι για την αλλαγή που τους αξίζει! Experts στο Styling, στο Make Up, στο </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0000" stop="20210426172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΑΚΟΛΟΥΘΙΑ ΤΟΥ ΝΥΜΦΙΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ακολουθία του Νυμφίου </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426172000 +0000" stop="20210426180000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0000" stop="20210426211500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SURVIVOR </title>
    <desc lang="el">Reality Επιβίωσης
Διάσημοι και Μαχητές δίνουν τις δικές τους μάχες στο απόλυτο reality επιβίωσης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426211500 +0000" stop="20210426220000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HOUSE OF FAME / L' ACADEMIA</title>
    <desc lang="el">Μουσικό Reality 
To νέο μουσικό reality με παρουσιάστρια την Ελένη Φουρέιρα και την κριτική επιτροπή που αποτελείται από τους Γιάννη Πλούταρχο, Καίτη Γαρμπή, Γιώργο Αρσενάκο και  Φοίβο έρχεται για να μας καταπλήξει!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0000" stop="20210426221000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426221000 +0000" stop="20210426224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HOUSE OF FAME / L' ACADEMIA</title>
    <desc lang="el">Μουσικό Reality 
To νέο μουσικό reality με παρουσιάστρια την Ελένη Φουρέιρα και την κριτική επιτροπή που αποτελείται από τους Γιάννη Πλούταρχο, Καίτη Γαρμπή, Γιώργο Αρσενάκο και  Φοίβο έρχεται για να μας καταπλήξει!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426224000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427012000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427012000 +0000" stop="20210427022000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426035000 +0000" stop="20210426044000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΙΗΣΟΥΣ</title>
    <desc lang="el">Παιδική ΘΡΗΣΚΕΥΤΙΚΗ μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική ΘΡΗΣΚΕΥΤΙΚΗ σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Τίτλος Επεισοδίου: ΤΟ ΣΟΦΟ ΠΑΙΔΙ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426044000 +0000" stop="20210426052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Γεμιστές Πιπεριές Νηστίσιμες 2. Ζυμαρικά με Μύδια και Φρέσκες Ντομάτες  (ΝΗΣΤΗΣΙΜΑ ΠΙΑΤΑ)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426052500 +0000" stop="20210426070000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη) (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά)
ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά) - Από 30.03.2021 (Ε )</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426070000 +0000" stop="20210426090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426090000 +0000" stop="20210426113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 162η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426113000 +0000" stop="20210426151000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426151000 +0000" stop="20210426153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426153000 +0000" stop="20210426162000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426162000 +0000" stop="20210426171500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη) </title>
    <desc lang="el">ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά)
ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά). Επεισόδιο: 23ο  ΠΛΟΚΗ:  Ένα ορφανό κορίτσι βρίσκει την οικογένειά της και «την αγάπη της ζωής της» να είναι σε μία από τις πλουσιότερες οικογένειες στην πόλη. Στο δρόμο της για να επανενωθεί με την οικογένειά της θα πρέπει να περάσει πολλά προβλήματα.¬rΞO&gt;ή
ήn&gt;RNroβN"&gt;R
ήήnήOn]ώςΞ_MΒNςΞήNςN"ΞMί"N"ΒNς&gt;^&gt;ώίΟ"ΟNN~Ξ^=ΞΏ&gt;R
ήή"_ή"Nς&gt;­Ξ^Β^]ςΟ½ή_N&gt;R?^Οnί"RN~NN­Ξn^&gt;Ro^½Ξ&gt;rβ
Παρόλα αυτά, όπως και σε κάθε άλλη σαπουνόπερα, ο έρωτας της χτυπά την πόρτα και για πρώτη φορά βλέπουμε στις οθόνες μας ψυχίατρο να ερωτεύεται μια καταζητούμενη. - Από ΠΡΕΜΙΕΡΑ: 29 - Μαρτίου- 2021</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426171500 +0000" stop="20210426175000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426175000 +0000" stop="20210426175500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΚΑΙΡΟΥ 
ΟΙ ΠΡΟΒΛΕΨΕΙΣ ΤΗΣ ΜΕΤΕΡΕΩΛΟΓΙΚΗΣ ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ ΓΙΑ ΤΟΝ ΚΑΙΡΟ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426175500 +0000" stop="20210426185500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου 
ΕΚΠΟΜΠΗ: 75η   Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ της σημερινής εκπομπής:  ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΚΑΙ ΕΥΕΞΙΑ  Στη σημερινή εκπομπή καλεσμένες οι:    ???   και οι Ειδικοί: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής  ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 18 ΝΟΕΜΒΡΙΟΥ 2019     *** ΣΕ ΝΕΑ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 30 Δεκεμβρίου 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426185500 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΠΙΚΑΙΡΑ, Season VII</title>
    <desc lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ Πολιτικής εκπομπής με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή 
Πολιτική εκπομπή με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή που επιστρέφει για 7η χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS. ¬ΞRnΎώξ^ήήΞ^ή_"ήο_"RNΞoξή^N"^ξ^½ώξ^"ΒN?ή?Mί"N"ώΎN­ο"ΒώώήώΞ­ο"ώίή­ο"_ΟNN"ΒώύώώΞR_Νώ?^nNήN~_ΟNNβ
Αναζητούνται απαντήσεις στα πως και τα γιατί της πολιτικής, οικονομικής και κοινωνικής ζωής. Χωρίς τρικ εντυπωσιασμού, χωρίς κραυγές λαϊκισμού και χωρίς συνταγές παραπληροφόρησης. Ψύχραιμη προσέγγιση, ουσιαστική συζήτηση, σεβασμός στην αλήθεια και στον τηλεθεατή που δεν χρειάζεται καθοδήγηση αλλά ενημέρωση. ¬\­όΝsʼ3NrΎ_&gt;Νήήώʼσσσς^ΞNώΎώ=ώ. ʼʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ~r
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426221500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΡΟΜΑΝΤΙΚΟ ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426221500 +0000" stop="20210426234500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΣΗ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426234500 +0000" stop="20210427003500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427003500 +0000" stop="20210427012500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427012500 +0000" stop="20210427013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427013000 +0000" stop="20210427020000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη
Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426043000 +0000" stop="20210426053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426053000 +0000" stop="20210426065000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426065000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΠΑΓΟΡΕΥΜΕΝΗ ΑΓΑΠΗ (HATIRLA)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426094500 +0000" stop="20210426101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426101500 +0000" stop="20210426104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426104500 +0000" stop="20210426123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΝΥΦΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426123500 +0000" stop="20210426130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426130500 +0000" stop="20210426131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426131000 +0000" stop="20210426134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426134500 +0000" stop="20210426141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426141500 +0000" stop="20210426142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426142000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150500 +0000" stop="20210426164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426164500 +0000" stop="20210426172000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426172000 +0000" stop="20210426190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">7 ΜΕΡΕΣ ΚΥΠΡΟΣ ΜΕ ΤΟΝ ΤΕΡΕΝΣ ΚΟΥΙΚ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426190000 +0000" stop="20210426202000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426202000 +0000" stop="20210426223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426223000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426034000 +0000" stop="20210426044500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΑΣΟΣ ΣΤΗ ΜΟΥΣΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΜΟΥΣΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426044500 +0000" stop="20210426050000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426050000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> RUBI - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426070000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426090000 +0000" stop="20210426100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΑΡΙΑ ΜΕΡΣΕΝΤΕΣ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426100000 +0000" stop="20210426123000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">TOP STORY - ΜΕ ΤΗ ΣΤΕΦΑΝΗ ΦΛΩΡΙΔΟΥ</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426123000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ISABELLA - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426161500 +0000" stop="20210426165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426165000 +0000" stop="20210426170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426170000 +0000" stop="20210426173000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">COME ONTO ME (2016) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ
Ο νεαρός συγγραφέας Richard Collier συναντά την πρώτη νύχτα του πρώτου του έργου από μια ηλικιωμένη κυρία που τον ικετεύει να "Ελάτε πίσω σε μένα" Μυστηριώδης, προσπαθεί να μάθει για αυτήν, και μαθαίνει ότι είναι μια διάσημη ηθοποιός της σκηνής από τις αρχές του 1900. Γίνεται όλο και πιο εμμονή με.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426173000 +0000" stop="20210426180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> NO ORDINARY SHEPPARD (2014) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ
Καθώς ο ήλιος ακτινοβολεί λαμπρά στους λόφους που περιβάλλουν την Παλαιστίνη, ένα νεαρό βοσκό αγόρι σκέφτεται σκεπτικά τη σημασία της ημέρας. Το παιδί, που είχε αναπηρία σε ένα τρομερό ατύχημα, είχε πάντα ως αφιέρωμα την ιστορία του βοσκού πατέρα του για εκείνη την αστραφτερή νύχτα τόσα χρόνια πριν - μια νύχτα γεμάτη με το θαύμα των αγγελικών προφητών και ένα μικρό σταύλο της Βηθλεέμ που στεγάζει τον επιλεγμένο Μεσσία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ  ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427020000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  INFERNO -   ACTION DRAMA</title>
    <desc lang="el">ACTION DRAMA
Όταν ο Ρόμπερτ Λάνγκντον ξυπνά σε ένα ιταλικό νοσοκομείο με αμνησία, συνεργάζεται με τη Δρ. Σιένα Μπρουκς και μαζί πρέπει να αγωνιστούν σε όλη την Ευρώπη ενάντια στο ρολόι για να αποτρέψουν μια θανατηφόρα παγκόσμια συνωμοσία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426034500 +0000" stop="20210426063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426063000 +0000" stop="20210426071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426071500 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426105000 +0000" stop="20210426113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426113500 +0000" stop="20210426123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210426123000 +0000" stop="20210426143000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426143000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426151000 +0000" stop="20210426152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426152000 +0000" stop="20210426161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426161000 +0000" stop="20210426171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426171500 +0000" stop="20210426182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426182000 +0000" stop="20210426192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.59: Ο Ιορδάνης προσπαθώντας να αποσπάσει πίσω τις πεντακόσιες χιλιάδες από τα ξαδέρφια,   τους εξηγεί  πως δεν </desc>
  </programme>
  <programme start="20210426192000 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.204: Η Κατερίνα έχει ισχυρές αντιρρήσεις για την παρουσία του Άλκη στη ζωή τους και ανησυχεί πως ο Μιλτιάδης σκ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426210000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΒΟΥΛΕΥΤΙΚΕΣ ΕΚΛΟΓΕΣ 2021</title>
    <desc lang="el">Πολιτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426210000 +0000" stop="20210426223000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕΣΑΝΥΧΤΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426223000 +0000" stop="20210426231500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426231500 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙ ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΤΟΥ ΑΣΤΥΝΟΜΟΥ ΜΠΕΚΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427004500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427004500 +0000" stop="20210427023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426033000 +0000" stop="20210426040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426040000 +0000" stop="20210426050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426050000 +0000" stop="20210426053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426053000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426063000 +0000" stop="20210426070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426070000 +0000" stop="20210426073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426073000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426083000 +0000" stop="20210426090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426090000 +0000" stop="20210426093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426093000 +0000" stop="20210426095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426095000 +0000" stop="20210426103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426103000 +0000" stop="20210426110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426110000 +0000" stop="20210426113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426113000 +0000" stop="20210426120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426120000 +0000" stop="20210426123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426123000 +0000" stop="20210426130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426130000 +0000" stop="20210426140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426140000 +0000" stop="20210426143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426143000 +0000" stop="20210426150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0000" stop="20210426153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426153000 +0000" stop="20210426160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0000" stop="20210426163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426163000 +0000" stop="20210426170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426170000 +0000" stop="20210426173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426173000 +0000" stop="20210426180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0000" stop="20210426183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426183000 +0000" stop="20210426190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426190000 +0000" stop="20210426193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426193000 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426203000 +0000" stop="20210426210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426210000 +0000" stop="20210426213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426213000 +0000" stop="20210426220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0000" stop="20210426223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426223000 +0000" stop="20210426230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426230000 +0000" stop="20210426233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426233000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427003000 +0000" stop="20210427010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427010000 +0000" stop="20210427013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427013000 +0000" stop="20210427020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427020000 +0000" stop="20210427023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426040000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426100000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426100000 +0000" stop="20210426120000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426120000 +0000" stop="20210426140000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426140000 +0000" stop="20210426160000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0000" stop="20210426180000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426220000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427020000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426040000 +0000" stop="20210426060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426060000 +0000" stop="20210426080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426080000 +0000" stop="20210426100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426100000 +0000" stop="20210426120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426120000 +0000" stop="20210426140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426140000 +0000" stop="20210426160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0000" stop="20210426180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0000" stop="20210426200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0000" stop="20210426220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0000" stop="20210427000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0000" stop="20210427020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427033000 +0000" stop="20210427042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΦΩΤΟΓΡΑΦΙΑ ΤΗΣ ΖΩΗΣ MOY</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή ,παρουσιάζει η Μαριάννα Τουμασάτου
Μέσα από τυπωμένες αναμνήσεις, μέσα από φωτογραφίες, το «πριν» έρχεται στο «τώρα» αιχμαλωτίζοντας συναισθήματα χαράς, συγκίνησης, νοσταλγίας. Με τη βοήθεια της ομάδας παραγωγής, η εκπομπή «δημιουργεί» ξανά το χθες. Τα πρόσωπα στήνονται και πάλι μπροστά στον φακό, στο ίδιο μέρος, με τα ίδια ρούχα και τα ίδια αντικείμενα. Περικυκλωμένοι από εικόνες του παρελθόντος, οι πρωταγωνιστές, πολλά χρόνια μετά, μπορούν να κρατήσουν και πάλι την ίδια φωτογραφία στα χέρια τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427042000 +0000" stop="20210427051000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΩΥΣΗΣ: Ο ΝΟΜΟΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ (MOSES THE LAWGIVER)</title>
    <desc lang="el">Θρησκευτική δραματική σειρά, άγγλο-ιταλικής παραγωγής του 1975. ΣΚΗΝΟΘΕΣΙΑ: Τζιανφράνκο Ντε Μόσιο. ΠΡΩΤΑΓΩΝΙΣΤΟΥΝ: Μπαρτ Λάνκαστερ, Άντονυ Κουέϊλ, Ειρήνη Παππά, Ίντγκριντ Τούλι κ.λπ.
Αυτή η μεγάλη διεθνή μίνι σειρά, δραματοποιεί τη ζωή του Μωυσή θρησκευτικού ηγέτη, νομοθέτη και προφήτη. Ο Μωυσής θεωρείται η πιο σημαντική μορφή του Ιουδαϊσμού αλλά και του Χριστιανισμού και του Ισλάμ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427051000 +0000" stop="20210427060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΒΙΒΛΟΣ (THE BIBLE)</title>
    <desc lang="el">Μίνι θρησκευτική σειρά. ΠΑΙΖΟΥΝ: Ρόμα Ντουάνι, Ντιόγκο Μοργκάντο, Ντάργουιν Σόου, Πωλ Μπράιτγουελ, Ρόμα Ντουάνι, Άμπερ Ροζ Ρίβαμ, Άντριαν Σίλερ, Γκρεγκ Χικς, Λουίζ Ντέλαμερ, Μάθιου Γκράιβιελ.
Το "THE BIBLE" βασίζεται στην τελευταία αναθεωρημένη έκδοση της Βίβλου και καλύπτει με εμπεριστατωμένες περιγραφές τα σημαντικότερα γεγονότα που αναγράφονται στα Ιερά Κείμενα, όπως η Κιβωτός του Νώε, η Έξοδος, η ζωή του Ιησού από τη Γέννησή του, έως τη Σταύρωση και την Ανάσταση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427060000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427110000 +0000" stop="20210427115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427115000 +0000" stop="20210427133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427133000 +0000" stop="20210427143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΡΥΦΑ ΜΟΝΟΠΑΤΙΑ (ΤΗΛΕΤΑΙΝΙΑ) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική, δραματική σειρά, παραγωγής 2005. Γιάννης Τσιμιτσέλης (Πέτρος) , Μαίρη Ακριβοπούλου (Ειρήνη) , Λάκης Κομνηνός (Βασίλης) 
Μια νεοδιόριστη καθηγήτρια Μαθηματικών σε ένα λύκειο του Γυθείου, αποφασίζει να βοηθήσει τον ξάδελφο του αρραβωνιαστικού της να αναδείξει το σπάνιο μαθηματικό ταλέντο του, που ακόμα και ο ίδιος αγνοεί. Ενάντια σε κοινωνικούς και οικογενειακούς φραγμούς, η ακατανίκητη έλξη ανάμεσά τους θεριεύει κι ένας απαγορευμένος έρωτας ξεκινά...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427143000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΩΥΣΗΣ: Ο ΝΟΜΟΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ (MOSES THE LAWGIVER)</title>
    <desc lang="el">Θρησκευτική δραματική σειρά, άγγλο-ιταλικής παραγωγής του 1975. ΣΚΗΝΟΘΕΣΙΑ: Τζιανφράνκο Ντε Μόσιο. ΠΡΩΤΑΓΩΝΙΣΤΟΥΝ: Μπαρτ Λάνκαστερ, Άντονυ Κουέϊλ, Ειρήνη Παππά, Ίντγκριντ Τούλι κ.λπ.
Αυτή η μεγάλη διεθνή μίνι σειρά, δραματοποιεί τη ζωή του Μωυσή θρησκευτικού ηγέτη, νομοθέτη και προφήτη. Ο Μωυσής θεωρείται η πιο σημαντική μορφή του Ιουδαϊσμού αλλά και του Χριστιανισμού και του Ισλάμ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427151000 +0000" stop="20210427154000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΜΩΥΣΗΣ: Ο ΝΟΜΟΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ (MOSES THE LAWGIVER)</title>
    <desc lang="el">Θρησκευτική δραματική σειρά, άγγλο-ιταλικής παραγωγής του 1975. ΣΚΗΝΟΘΕΣΙΑ: Τζιανφράνκο Ντε Μόσιο. ΠΡΩΤΑΓΩΝΙΣΤΟΥΝ: Μπαρτ Λάνκαστερ, Άντονυ Κουέϊλ, Ειρήνη Παππά, Ίντγκριντ Τούλι κ.λπ.
Αυτή η μεγάλη διεθνή μίνι σειρά, δραματοποιεί τη ζωή του Μωυσή θρησκευτικού ηγέτη, νομοθέτη και προφήτη. Ο Μωυσής θεωρείται η πιο σημαντική μορφή του Ιουδαϊσμού αλλά και του Χριστιανισμού και του Ισλάμ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427154000 +0000" stop="20210427161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΒΙΒΛΟΣ (THE BIBLE)</title>
    <desc lang="el">Μίνι θρησκευτική σειρά. ΠΑΙΖΟΥΝ: Ρόμα Ντουάνι, Ντιόγκο Μοργκάντο, Ντάργουιν Σόου, Πωλ Μπράιτγουελ, Ρόμα Ντουάνι, Άμπερ Ροζ Ρίβαμ, Άντριαν Σίλερ, Γκρεγκ Χικς, Λουίζ Ντέλαμερ, Μάθιου Γκράιβιελ.
Το "THE BIBLE" βασίζεται στην τελευταία αναθεωρημένη έκδοση της Βίβλου και καλύπτει με εμπεριστατωμένες περιγραφές τα σημαντικότερα γεγονότα που αναγράφονται στα Ιερά Κείμενα, όπως η Κιβωτός του Νώε, η Έξοδος, η ζωή του Ιησού από τη Γέννησή του, έως τη Σταύρωση και την Ανάσταση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427161500 +0000" stop="20210427172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ II</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.115 Η Ασημίνα προσπαθεί να πείσει το Νικηφόρο πως πρέπει να επιστρέψουν στο χωριό. Εκείνος όμως είναι ανένδοτος και αποφασισμένος να μείνουν με το παιδί στο Παρίσι. Η κατάθεση της Ελένης φέρνει τους δικαστές μπροστά στις ευθύνες της δικαιοσύνης. Ο Μελέτης ανησυχεί με την εμπλοκή δύο αντρών στην υπόθεση δολοφονίας του Θέμελη. Αποκαλύπτει την αλήθεια για τις επαγγελματικές τους σχέσεις στην Ανέτ που βλέπει την κατάσταση να περιπλέκεται.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427172000 +0000" stop="20210427182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427182000 +0000" stop="20210427201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΠΕΝ ΧΟΥΡ (BEN - HUR) </title>
    <desc lang="el">Περιπέτεια, παραγωγής 2016. Σκηνοθεσία: Τιμούρ Μπεκμαμπέτοφ. Παίζουν: Τόμπι Κέμπελ, Τζακ Χιούστον, Μόργκαν Φρίμαν, Ναζανίν Μπονιάντι.
Η ταινία αποτελεί την επική ιστορία του Ιούδα Μπεν-Χουρ, ενός πρίγκιπα που, αδίκως, κατηγορείται για προδοσία από τον υιοθετημένο του αδερφό Μεσάλα, αξιωματικό του Ρωμαϊκού στρατού. Έχοντας χάσει τον τίτλο του, την οικογένειά του και τη γυναίκα που αγαπά ο Ιούδας καταλήγει σκλάβος. Έπειτα από χρόνια στη θάλασσα, ο Ιούδας επιστρέφει στην πατρίδα του για να πάρει εκδίκηση, αλλά βρίσκει τη λύτρωση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427201000 +0000" stop="20210427210000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427210000 +0000" stop="20210427215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CHICAGO FIRE IV </title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά
EΠ.22 -Where the Collapse Started - Η τραγωδία χτυπάει έναν από τους δικούς τους, η Dawson συνεχίζει τον αγώνα της για να υιοθετήσει τον Louie και οι Severide και Kidd έρχονται πιο κοντά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427215000 +0000" stop="20210427224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΑΙΓΑΙΟΥ(ΤΗΛΕΤΑΙΝΙΕΣ) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά, παραγωγής 2005. Hθοποιοί: Λίνα Σακκά (Άννα) , Μέμος Μπεγνής (Άλκης) , Νίκος Γαροφάλλου (Κωνσταντίνος Ρι
Υπόθεση: Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427224000 +0000" stop="20210427233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΗΣ ΑΓΑΠΗΣ ΜΑΧΑΙΡΙΑ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά, παραγωγής 2006. Σκηνοθεσία: Μαρκίδης Στράτος. Πρωταγωνιστές: Σόμμερ Κώστας, Ζαφειράκου Φαίη, Βόγλης Γιάννης κα.
Δυο οικογένειες που τις χωρίζει το βαθύ μίσος. Μια βεντέτα που βαστά 100 χρόνια. Αυτό έγινε και πριν 20 χρόνια, όταν ο Γιάννης Λεβεντογιάννης ερωτεύτηκε με πάθος τη γυναίκα του Μανώλη του Σταματάκη. Ένας καυγάς ανάμεσα τους οδήγησε στο θάνατο του Μανώλη. Ο φονιάς φυγαδεύτηκε και οι οικογένειες άρχισαν να μετράνε τα θύματα. Η μάνα του Μανώλη ξεσήκωσε τους Σταματάκηδες και βάλανε φωτιά στο αρχοντικό του Μάρκου. Μέσα ήταν ο 17χρονος γιος του, ο Μάνθος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427233000 +0000" stop="20210428002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΠΙΘΥΜΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική αισθηματική σειρά, παραγωγής 1998. Παίζουν: Γιάννης Βούρος (Παύλος) , Άννα Αδριανού (Μαρίνα) , Βάσια Παναγοπούλου (Δάφνη
Περίληψη: Φίλες από τα παιδικά τους χρόνια, τρεις νέες γυναίκες γύρω στα 30, γεμάτες από όνειρα για αγάπη, έρωτα, επαγγελματική επιτυχία και κοινωνική αποδοχή, προσπαθούν να κατακτήσουν τη ζωή... Η ασυμβίβαστη Δάφνη, η γοητευτική Έλενα και η συνεσταλμένη Άννα, προσπαθούν να πραγματοποιήσουν τις επιθυμίες τους...</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428002000 +0000" stop="20210428011000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210428011000 +0000" stop="20210428015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012. Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Αρ
ΕΠ.78 Η Στεφανη αποκαλύπτει στην Άννα όλη την αλήθεια για τον Παπαδόπουλο και την φέρνει αντιμέτωπη με την σκληρή πραγματικότητα. Η Αλέξια αναγκάζεται να ζητήσει τη βοήθεια της Εύας και της Χριστίνας όταν βρίσκεται αντιμέτωπη με μια έκπληξη που θα την αναστατώσει. Ο Λεωνίδας βρίσκεται σε πολύ δύσκολη θέση επειδή βοήθησε την Ελπίδα να αποφύγει τη σύλληψη και έρχεται σε αντιπαράθεση με τη Μαριάννα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428015000 +0000" stop="20210428024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427040000 +0000" stop="20210427060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427060000 +0000" stop="20210427090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427090000 +0000" stop="20210427103000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427103000 +0000" stop="20210427120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427120000 +0000" stop="20210427133500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427133500 +0000" stop="20210427143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427143500 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427151000 +0000" stop="20210427160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0000" stop="20210427171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427171000 +0000" stop="20210427181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427181500 +0000" stop="20210427203000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MASTER CHEF </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μαγειρικής
Νέα χρονιά, νέος κύκλος, νέοι παίκτες, ένα μόνο στοιχείο μένει ίδιο και αδιαπραγμάτευτο: η απαίτηση των τριών κορυφαίων σεφ Σωτήρη Κοντιζά, Πάνου Ιωαννίδη και Λεωνίδα Κουτσόπουλου, για αψεγάδιαστο, γευστικό αποτέλεσμα!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427203000 +0000" stop="20210427213000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΡΑΔΙΟ ΑΡΒΥΛΑ </title>
    <desc lang="el">Σατιρική εκπομπή
Η σάτιρα στα καλύτερα της. Ζωντανά από τη Θεσσαλονίκη, το ΡΑΔΙΟ ΑΡΒΥΛΑ, καυτηριάζει όπως μόνο αυτό ξέρει, την πολιτική επικαιρότητα, την κοινωνία, την τηλεόραση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427213000 +0000" stop="20210427223000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (Σ7Ε8)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427223000 +0000" stop="20210427233000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427233000 +0000" stop="20210428010000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427034500 +0000" stop="20210427063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427063000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427104000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427104000 +0000" stop="20210427111500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427111500 +0000" stop="20210427130000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427130000 +0000" stop="20210427145000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427145000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SUPER MAKEOVER</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η απόλυτη εκπομπή μεταμορφώσεων με τα πιο εντυπωσιακά «πριν» και «μετά» που είδατε ποτέ! Η λαμπερή Δούκισσα Νομικού υποδέχεται, στο πιο stylish loft της πόλης, όλους όσοι είναι έτοιμοι για την αλλαγή που τους αξίζει! Experts στο Styling, στο Make Up, στο </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427151000 +0000" stop="20210427160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SUPER MAKEOVER </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η απόλυτη εκπομπή μεταμορφώσεων με τα πιο εντυπωσιακά «πριν» και «μετά» που είδατε ποτέ! Η λαμπερή Δούκισσα Νομικού υποδέχεται, στο πιο stylish loft της πόλης, όλους όσοι είναι έτοιμοι για την αλλαγή που τους αξίζει! Experts στο Styling, στο Make Up, στο </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0000" stop="20210427172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΑΚΟΛΟΥΘΙΑ ΤΟΥ ΝΥΜΦΙΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ακολουθία του Νυμφίου </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427172000 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427211500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">SURVIVOR </title>
    <desc lang="el">Reality Επιβίωσης
Διάσημοι και Μαχητές δίνουν τις δικές τους μάχες στο απόλυτο reality επιβίωσης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427211500 +0000" stop="20210427220000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HOUSE OF FAME / L' ACADEMIA</title>
    <desc lang="el">Μουσικό Reality 
To νέο μουσικό reality με παρουσιάστρια την Ελένη Φουρέιρα και την κριτική επιτροπή που αποτελείται από τους Γιάννη Πλούταρχο, Καίτη Γαρμπή, Γιώργο Αρσενάκο και  Φοίβο έρχεται για να μας καταπλήξει!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427220000 +0000" stop="20210427221000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427221000 +0000" stop="20210427224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HOUSE OF FAME / L' ACADEMIA</title>
    <desc lang="el">Μουσικό Reality 
To νέο μουσικό reality με παρουσιάστρια την Ελένη Φουρέιρα και την κριτική επιτροπή που αποτελείται από τους Γιάννη Πλούταρχο, Καίτη Γαρμπή, Γιώργο Αρσενάκο και  Φοίβο έρχεται για να μας καταπλήξει!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427224000 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0000" stop="20210428012000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428012000 +0000" stop="20210428022000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427035000 +0000" stop="20210427044000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΙΗΣΟΥΣ</title>
    <desc lang="el">Παιδική ΘΡΗΣΚΕΥΤΙΚΗ μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική ΘΡΗΣΚΕΥΤΙΚΗ σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Τίτλος Επεισοδίου: Η ΒΑΠΤΙΣΗ ΑΠΌ ΤΟΝ ΙΩΑΝΝΗ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427044000 +0000" stop="20210427052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι  συνταγές της ημέρας: 1. Παστίτσιο Νηστίσιμο  2. Σαλάτα με Μαυρομάτικο Φασόλι (ΝΗΣΤΗΣΙΜΑ ΠΙΑΤΑ)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427052500 +0000" stop="20210427070000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη) (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά)
ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά) - Από 30.03.2021 (Ε )</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427070000 +0000" stop="20210427090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427090000 +0000" stop="20210427113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 163η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427113000 +0000" stop="20210427151000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427151000 +0000" stop="20210427153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427153000 +0000" stop="20210427162000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427162000 +0000" stop="20210427171500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη) </title>
    <desc lang="el">ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά)
ΙΣΠΑΝΙΚΗ ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΛΑ (μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά). Επεισόδιο: 24ο - Από ΠΡΕΜΙΕΡΑ: 29 - Μαρτίου- 2021</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427171500 +0000" stop="20210427174500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427174500 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΚΑΙΡΟΥ 
ΟΙ ΠΡΟΒΛΕΨΕΙΣ ΤΗΣ ΜΕΤΕΡΕΩΛΟΓΙΚΗΣ ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ ΓΙΑ ΤΟΝ ΚΑΙΡΟ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427201500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΡΟΜΑΝΤΙΚΟ ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427201500 +0000" stop="20210427222000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΜΑ, ΜΟΥΣΙΚΗ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427222000 +0000" stop="20210428001500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΒΙΟΓΡΑΦΙΚΟ ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428001500 +0000" stop="20210428010500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210428010500 +0000" stop="20210428015500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427043000 +0000" stop="20210427053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427053000 +0000" stop="20210427065000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427065000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΠΑΓΟΡΕΥΜΕΝΗ ΑΓΑΠΗ (HATIRLA)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427094500 +0000" stop="20210427101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427101500 +0000" stop="20210427104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427104500 +0000" stop="20210427123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΝΥΦΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427123500 +0000" stop="20210427130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427130500 +0000" stop="20210427131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427131000 +0000" stop="20210427134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427134500 +0000" stop="20210427141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427141500 +0000" stop="20210427142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427142000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150500 +0000" stop="20210427164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427164500 +0000" stop="20210427173000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427173000 +0000" stop="20210427190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΚΩΜΩΔΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427190000 +0000" stop="20210427204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427204000 +0000" stop="20210427223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427223000 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427031000 +0000" stop="20210427051500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427051500 +0000" stop="20210427061500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> RUBI - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427061500 +0000" stop="20210427070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427070000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427090000 +0000" stop="20210427100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΜΑΡΙΑ ΜΕΡΤΣΕΝΤΕΣ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427100000 +0000" stop="20210427123000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">TOP STORY - ΜΕ ΤΗ ΣΤΕΦΑΝΗ ΦΛΩΡΙΔΟΥ</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427123000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ISABELLA - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ - (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427161500 +0000" stop="20210427165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ - ΜΕ ΤΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ ΒΕΡΕΣΙΕ</title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427165000 +0000" stop="20210427170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427170000 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">CAPITAL SPORTS - ΜΕ ΤΟΝ ΠΟΛΥ ΧΑΡΑΛΑΜΠΟΥΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0000" stop="20210427224500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">Η ΑΝΤΑΛΛΑΓΗ  -  DRAMA </title>
    <desc lang="el">DRAMA
Στο Λος Άντζελες του 1928, ο εννιάχρονος Ουόλτερ Κόλινς εξαφανίζεται. Όταν λίγο αργότερα εμφανίζεται ένα παιδί και ισχυρίζεται πως είναι ο Ουόλτερ, η μητέρα του αρνείται πως είναι στ' αλήθεια ο γιος της, ενώ η αστυνομία, θέλοντας να σταματήσουν οι έρευνες, την πιέζει να τον αποδεχτεί.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427224500 +0000" stop="20210428002000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΧΩΡΙΣ ΔΙΚΑΙΩΣΗ (PART 1)  - DRAMA</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428002000 +0000" stop="20210428020000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΔΙΚΑΙΩΣΗ (PART 2)  - DRAMA</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427034500 +0000" stop="20210427063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427063000 +0000" stop="20210427071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427071500 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427105000 +0000" stop="20210427113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427113500 +0000" stop="20210427123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20210427123000 +0000" stop="20210427143000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427143000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427151000 +0000" stop="20210427152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427152000 +0000" stop="20210427161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427161000 +0000" stop="20210427171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427171500 +0000" stop="20210427182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427182000 +0000" stop="20210427192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.60: Ο μεγάλος αποφασίζει να πάρει το εστιατόριο στα χέρια του με όπιο κόστος βάζοντας τον Τηλέμαχο να κάνει την</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427192000 +0000" stop="20210427200000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0000" stop="20210427213000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE TEN COMMANDMENTS</title>
    <desc lang="el">Ξένη Ταινία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427213000 +0000" stop="20210427223000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Η ΤΕΛΕΥΤΑΙΑ ΠΑΡΑΣΤΑΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Ταινία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427223000 +0000" stop="20210427231500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427231500 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙ ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΤΟΥ ΑΣΤΥΝΟΜΟΥ ΜΠΕΚΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0000" stop="20210428004500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΠΑΡΑΔΟΣΗ ΚΑΤ'ΟΙΚΟΝ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428004500 +0000" stop="20210428023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427033000 +0000" stop="20210427040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427040000 +0000" stop="20210427050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427050000 +0000" stop="20210427053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427053000 +0000" stop="20210427060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427060000 +0000" stop="20210427063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427063000 +0000" stop="20210427070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427070000 +0000" stop="20210427073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427073000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427083000 +0000" stop="20210427090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427090000 +0000" stop="20210427093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427093000 +0000" stop="20210427095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427095000 +0000" stop="20210427103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427103000 +0000" stop="20210427110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427110000 +0000" stop="20210427113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427113000 +0000" stop="20210427120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427120000 +0000" stop="20210427123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΣΑΓΓΑΡΑΚΗΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427123000 +0000" stop="20210427130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΣΑΓΓΑΡΑΚΗΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427130000 +0000" stop="20210427140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΣΑΓΓΑΡΑΚΗΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427140000 +0000" stop="20210427143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΣΑΓΓΑΡΑΚΗΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427143000 +0000" stop="20210427150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0000" stop="20210427153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427153000 +0000" stop="20210427160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0000" stop="20210427163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427163000 +0000" stop="20210427170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427170000 +0000" stop="20210427173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427173000 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427183000 +0000" stop="20210427190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427190000 +0000" stop="20210427193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427193000 +0000" stop="20210427200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0000" stop="20210427203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427203000 +0000" stop="20210427210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427210000 +0000" stop="20210427213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427213000 +0000" stop="20210427220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427220000 +0000" stop="20210427223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427223000 +0000" stop="20210427230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427230000 +0000" stop="20210427233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427233000 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0000" stop="20210428003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428003000 +0000" stop="20210428010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428010000 +0000" stop="20210428013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428013000 +0000" stop="20210428020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428020000 +0000" stop="20210428023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427040000 +0000" stop="20210427060000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427060000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427100000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427100000 +0000" stop="20210427120000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427120000 +0000" stop="20210427140000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427140000 +0000" stop="20210427160000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427200000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0000" stop="20210427220000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427220000 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0000" stop="20210428020000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427040000 +0000" stop="20210427060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427060000 +0000" stop="20210427080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427080000 +0000" stop="20210427100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427100000 +0000" stop="20210427120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427120000 +0000" stop="20210427140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427140000 +0000" stop="20210427160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0000" stop="20210427180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0000" stop="20210427200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0000" stop="20210427220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427220000 +0000" stop="20210428000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0000" stop="20210428020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews HD</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424090000 +0300" stop="20210424091500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ ΕΙΔΗΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424091500 +0300" stop="20210424120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΑΤΙ ΤΡΕΧΕΙ ΜΕ ΤΗ ΜΑΡΙΟΝ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424120000 +0300" stop="20210424130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424130000 +0300" stop="20210424140000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΤΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424140000 +0300" stop="20210424150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ ΣΤΗΝ ΕΥΡΩΠΗ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424150000 +0300" stop="20210424160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424160000 +0300" stop="20210424170000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΤΟΥΡΤΑ ΤΗΣ ΜΑΜΑΣ</title>
    <desc lang="el">Το παιδί από το Λουτράκι</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424170000 +0300" stop="20210424180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ 3</title>
    <desc lang="el">Χανιά: Συνύπαρξη Αντιθέσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424180000 +0300" stop="20210424181500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424181500 +0300" stop="20210424183500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο Δρόμος για το Τόκιο - Team Hellas</title>
    <desc lang="el">Μαρία Πρεβολαράκη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424183500 +0300" stop="20210424200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Οι Περιπέτειες του Ηρακλή Πουαρό 13</title>
    <desc lang="el">Οι ελέφαντες θυμούνται</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424200000 +0300" stop="20210424210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΖΑΚΕΤΑ ΝΑ ΠΑΡΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Δεν υπάρχει Σωτηρία</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424210000 +0300" stop="20210424220000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210424220000 +0300" stop="20210425000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ 4</title>
    <desc lang="el">Αφιέρωμα στο Μίκη Θεοδωράκη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000000 +0300" stop="20210425000500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425000500 +0300" stop="20210425014500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ 4</title>
    <desc lang="el">Αφιέρωμα στο Μίκη Θεοδωράκη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425014500 +0300" stop="20210425023500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΜΕΡΝΤΟΧ 12</title>
    <desc lang="el">Εγχειρίδιο φόνων</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425023500 +0300" stop="20210425031000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΜΕΡΝΤΟΧ 12</title>
    <desc lang="el">Το σκοτάδι πριν από την αυγή A'</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425031000 +0300" stop="20210425044000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Οι Περιπέτειες του Ηρακλή Πουαρό</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425044000 +0300" stop="20210425053000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Αχαϊα - Κορινθία (Ε)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425090000 +0300" stop="20210425091500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ ΕΙΔΗΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425091500 +0300" stop="20210425120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΑΤΙ ΤΡΕΧΕΙ ΜΕ ΤΗ ΜΑΡΙΟΝ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425120000 +0300" stop="20210425130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425130000 +0300" stop="20210425150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ 2</title>
    <desc lang="el">Μουσικό οδοιπορικό στη Σάμο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425150000 +0300" stop="20210425160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425160000 +0300" stop="20210425180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑ ΚΑΛΥΤΕΡΑ ΜΑΣ ΧΡΟΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Παράξενος Ταξιδιώτης</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425180000 +0300" stop="20210425181500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425181500 +0300" stop="20210425183500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο Δρόμος για το Τόκιο - Team Hellas</title>
    <desc lang="el">Αθλητική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425183500 +0300" stop="20210425200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΣ ΜΑΡΠΛ 6</title>
    <desc lang="el">Το σπίτι με τους ιβίσκους</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425200000 +0300" stop="20210425210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΖΑΚΕΤΑ ΝΑ ΠΑΡΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Λαϊκή Κομπανία Παπάγου</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425210000 +0300" stop="20210425220000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210425220000 +0300" stop="20210425000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΚΥΡΙΑΚΗ</title>
    <desc lang="el">Διάφορα σπορ</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426000000 +0300" stop="20210426001500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426001500 +0300" stop="20210426011500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Ιορδανία: Χριστιανισμός και ελληνισμός</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426011500 +0300" stop="20210426021000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΜΕΡΝΤΟΧ 12</title>
    <desc lang="el">Το σκοτάδι πριν από την αυγή II</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426021000 +0300" stop="20210426023000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΑΝ ΣΗΜΕΡΑ ΤΟΝ 20Ο ΑΙΩΝΑ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση - Ανασκόπηση</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426023000 +0300" stop="20210426043500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ 2</title>
    <desc lang="el">Για την Ελλάδα!</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426043500 +0300" stop="20210426053000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Παξοί και Αντίπαξοι: Σμαραγδί και Μπλε</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426100000 +0300" stop="20210426101500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426101500 +0300" stop="20210426120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426120000 +0300" stop="20210426130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426130000 +0300" stop="20210426140000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426140000 +0300" stop="20210426150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά - Επ. 126</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426150000 +0300" stop="20210426160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426160000 +0300" stop="20210426180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426180000 +0300" stop="20210426190000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426190000 +0300" stop="20210426200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΜΙΚΡΟ ΣΠΙΤΙ ΣΤΟ ΛΙΒΑΔΙ</title>
    <desc lang="el">Αν έπρεπε να ξυπνήσω πριν να πεθάνω</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426200000 +0300" stop="20210426210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά - Επ. 128</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426210000 +0300" stop="20210426220000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426220000 +0300" stop="20210426230000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΖΑΚΕΤΑ ΝΑ ΠΑΡΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Δεν υπάρχει Σωτηρία</desc>
  </programme>
  <programme start="20210426230000 +0300" stop="20210425000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΙΔΙΚΕΣ ΑΠΟΣΤΟΛΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ερευνα</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427000000 +0300" stop="20210427001500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427001500 +0300" stop="20210427004000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο Δρόμος για το Τόκιο - Team Hellas</title>
    <desc lang="el">Μαρία Πρεβολαράκη</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427004000 +0300" stop="20210427014000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">THE NEW POPE</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά - Επ. 5</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427014000 +0300" stop="20210427023000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΜΕΡΝΤΟΧ 13</title>
    <desc lang="el">Ταραχοποιοί</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427023000 +0300" stop="20210427041500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427041500 +0300" stop="20210427043000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΑΝ ΣΗΜΕΡΑ ΤΟΝ 20Ο ΑΙΩΝΑ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση - Ανασκόπηση</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427043000 +0300" stop="20210427053000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427100000 +0300" stop="20210427101500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427101500 +0300" stop="20210427120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427120000 +0300" stop="20210427130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427130000 +0300" stop="20210427140000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427140000 +0300" stop="20210427150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427150000 +0300" stop="20210427160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427160000 +0300" stop="20210427180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427180000 +0300" stop="20210427190000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ειδήσεις στην ΕΝΓ - Ενημέρωση COVID 19</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427190000 +0300" stop="20210427200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΜΙΚΡΟ ΣΠΙΤΙ ΣΤΟ ΛΙΒΑΔΙ</title>
    <desc lang="el">Πάρτυ στην πόλη-Πάρτυ στην εξοχή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427200000 +0300" stop="20210427210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά - Επ. 129</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427210000 +0300" stop="20210427220000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210427220000 +0300" stop="20210425000000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΑΖΑΝΤΖΑΚΗΣ</title>
    <desc lang="el">Βιογραφική ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428000000 +0300" stop="20210428001500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428001500 +0300" stop="20210428023000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΥΤΟΣ ΚΑΙ Ο ΑΛΛΟΣ</title>
    <desc lang="el">Δάκης</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428023000 +0300" stop="20210428041500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428041500 +0300" stop="20210428043000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΑΝ ΣΗΜΕΡΑ ΤΟΝ 20Ο ΑΙΩΝΑ</title>
    <desc lang="el">Παρουσίαση - Ανασκόπηση</desc>
  </programme>
  <programme start="20210428043000 +0300" stop="20210428053000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
</tv>