<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="cytv" generator-info-url="">
  <channel id="rik1">
    <display-name lang="el">Rik1</display-name>
  </channel>
  <channel id="rik2">
    <display-name lang="el">Rik2</display-name>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
  </channel>
  <channel id="Mega">
    <display-name lang="el">Omega</display-name>
  </channel>
  <channel id="Sigma">
    <display-name lang="el">Sigma</display-name>
  </channel>
  <channel id="Plus TV">
    <display-name lang="el">Plus TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Extra TV">
    <display-name lang="el">Extra TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Capital">
    <display-name lang="el">Capital</display-name>
  </channel>
  <channel id="Alpha Cyprus">
    <display-name lang="el">Alpha Cyprus</display-name>
  </channel>
  <channel id="TV Mall">
    <display-name lang="el">TV Mall</display-name>
  </channel>
  <channel id="smile">
    <display-name lang="el">smile</display-name>
  </channel>
  <channel id="RIK HD">
    <display-name lang="el">RIK HD</display-name>
  </channel>
  <channel id="Euronews">
    <display-name lang="el">Euronews</display-name>
  </channel>
  <channel id="ert">
    <display-name lang="el">ErtWorld</display-name>
  </channel>
  <programme start="20201006031500 +0000" stop="20201006034500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Καμώματα τζι Αρώματα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006034500 +0000" stop="20201006063000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Πρώτη Ενημέρωση</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006063000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Όμορφη Μέρα-Κάθε Μέρα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006083000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Είναι θέμα Υγείας</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006083000 +0000" stop="20201006113000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Από μέρα σε μέρα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006031500 +0000" stop="20201006034000 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Μανώλης και Κατίνα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006033000 +0000" stop="20201006042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:9 Η Σάντυ, θέλοντας να πείσει την Τάνια ότι δεν έχει κανένα πρόβλημα με την οικογένεια Αραποστάθη, αποφασίζει να τους καλέσει όλους στην έπαυλη για να καλωσορίσουν τον Λεωνίδα στο νέο τους σπίτι. Ο Μανώλης αποφασίζει να στηρίξει τον Λεωνίδα στην επιλογή του να μετακομίσει στο σπίτι της Σάντυς για να συγκατοικήσει με την Τάνια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006042000 +0000" stop="20201006051000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.88 Ο Μιχάλης μεθυσμένος έξω από το σπίτι του Δημήτρη προσπαθεί να μιλήσει στον Γιάννη. Η Εύα αρνείται την πρόταση του Γιώργου να τα παρατήσει όλα και να φύγει μαζί του. Ο Γιώργος αρχίζει να υποψιάζεται ότι η Εύα σκέφτεται μόνο τον εαυτό της και δεν τον αγαπάει πραγματικά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006051000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006110000 +0000" stop="20201006115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006115000 +0000" stop="20201006123000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014.  Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) 
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006123000 +0000" stop="20201006133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006133000 +0000" stop="20201006142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006142000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006151000 +0000" stop="20201006152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006152000 +0000" stop="20201006161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:14 Η Αλεξάνδρα ζητάει από τον δικηγόρο της, τον Κοντογιάννη, να βοηθήσει τον Φίλιππο, ώστε να σταματήσει να τον ενοχλεί η αστυνομία. Ο Χρήστος καλεί τον Αντώνη στο τμήμα και τον φέρνει σε δύσκολη θέση, αφού τον ρωτάει αν γνώριζε πως η κόρη του στο παρελθόν έπαιρνε ένα μεγάλο μισθό κάθε μήνα από μία άγνωστη εταιρία. Η παλιά φίλη της Αγγελικής, η Ντόρα, θα αποκαλύψει στην αστυνομία ένα στοιχείο που θα κάνει τον Χρήστο να υποπτευθεί την Κατερίνα. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006161500 +0000" stop="20201006172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.113 Ο αρραβώνας της Δρόσως με τον Ιορδάνη οριστικοποιείται και η Ασημίνα χάνει τον κόσμο κάτω απ' τα πόδια της. Η Μυρσίνη όμως δεν είναι διατιθεμένη να μείνει με σταυρωμένα τα χέρια. Κι ενώ το χωριό έχει ξεσηκωθεί με τη δημοσίευση του άρθρου για τη βιομηχανική ζώνη, οι τρεις υποψήφιοι κοινοτάρχες έρχονται αντιμέτωποι στο καφενείο. Θα πάρει ο Τόλλιας το μέρος του Δούκα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006172000 +0000" stop="20201006182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006182000 +0000" stop="20201006191500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.22 Ο Ναπολής και η Αθηνά ψάχνουν την Στυλιανή η οποία βρίσκεται σε συνάντηση με τον Ιωαννίδη. Μετά τη συνάντησή τους, η Στυλιανή βρίσκεται με τους αστυνομικούς και προς έκπληξή τους, δεν βρίσκουν τίποτα ύποπτο στη συνάντησή τους. Η Δέσπω με τον Μάικ συναντιούνται τυχαία, κάτι που ενισχύει την άποψη της Δέσπως για την καρμική τους σχέση. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006191500 +0000" stop="20201006201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II  (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.48 «Σαλάτα «Matrix» με sauce «Terminator», της Λούνας» Ο Αντρέας προσπαθεί να φυλακίσει την αναίσθητη Λούνα. Η Ζαμπέλα, θεωρώντας την Λούνα τελειωμένη, βλέπει να ανοίγεται μία ευκαιρία μπροστά της και προσπαθεί να πείσει τους Ρώσους να την χρίσουν νέα απεσταλμένη τους.  Ο Κίμωνας βλέπει την Μαριέττα να θέλει να τον διαγράψει απ' το νέο κεφάλαιο της ζωής της και εξαγριώνεται. Οι «πονοκέφαλοι» για την Μαριέττα δεν τελειώνουν.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006201000 +0000" stop="20201006210000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.36</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006210000 +0000" stop="20201006215000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΑΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006215000 +0000" stop="20201006224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006224000 +0000" stop="20201006233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 11ο «Μοναξιά μου όλα»  Η Αλέκα απογοητευμένη από τη στάση του Κώστα προσπαθεί να  «ξεδώσει» κάπου για να μην πέσει στην κατάθλιψη. Αποφασίζει να  βρει παλιές φίλες και να μπει στον κόσμο του τζόγου και του καζίνο. Φυσικά κανείς από την οικογένεια δεν ξέρει και νομίζουν πως η Αλέκα άρχισε να πηγαίνει χορωδία. Τι γίνεται, όμως, όταν η Αλέκα ζητάει από παντού λεφτά και λέει άλλα στον έναν και άλλα στον άλλον.; Όλοι φοβούνται πως η Αλέκα τα «έχασε».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006233000 +0000" stop="20201007002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007002000 +0000" stop="20201007012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007012000 +0000" stop="20201007015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007015000 +0000" stop="20201007024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
ΕΠ.112 Η Αλεξία είναι πανικοβλημένη μετά από την απόπειρα δολοφονίας που δέχτηκε και ο Κρις προσπαθεί να την ηρεμήσει. Ο Θανάσης αποκαλύπτει στη Στεφανη τη συζήτηση που είχε με την Άννα σχετικά με την μητέρα τους και τον Παπαδόπουλο. Η Ελιζα μετανιωμένη επιστρέφει πίσω στο σπίτι του Παρη και της Νατάσας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006040000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006102000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006102000 +0000" stop="20201006115000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006115000 +0000" stop="20201006132500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006132500 +0000" stop="20201006143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER (E)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006143500 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006151000 +0000" stop="20201006160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006160000 +0000" stop="20201006171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006171000 +0000" stop="20201006181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006181500 +0000" stop="20201006204000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006204000 +0000" stop="20201006214000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST </title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 13)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006214000 +0000" stop="20201006225000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006225000 +0000" stop="20201007002000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007002000 +0000" stop="20201007011000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΑΣ ΓΙΑ ΟΛΟΥΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με παρεΐστικη διάθεση, χιούμορ και. όνειρα που γίνονται πραγματικότητα, με την Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007011000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006034500 +0000" stop="20201006063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006063000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006103000 +0000" stop="20201006110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006110000 +0000" stop="20201006113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006113000 +0000" stop="20201006131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006131500 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006151000 +0000" stop="20201006172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006172000 +0000" stop="20201006182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006182000 +0000" stop="20201006200000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006200000 +0000" stop="20201006213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΣΤΡΟΦΕΣ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΚΑΡΕΚΛΑ - ΠΡΕΜΙΕΡΑ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πολιτική, οικονομική, κοινωνική, τοπική και διεθνής επικαιρότητα με σοβαρότητα, υπευθυνότητα, εγκυρότητα και σεβασμό προς τον πολίτη. Οι απόψεις, τα πρόσωπα, τα μεγάλα ζητήματα, οι πρωταγωνιστές, οι αποκαλύψεις, ξεκάθαρα και με σαφήνεια, με την υπογραφή, την εμπειρία και την ταυτότητα του Γιάννη Καρεκλά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006213000 +0000" stop="20201006214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006214000 +0000" stop="20201006235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006235000 +0000" stop="20201007013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007013000 +0000" stop="20201007023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006030500 +0000" stop="20201006040500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ΔΟΡΥΦΟΡΙΚΗ ΤΕΧΝΟΛΟΓΙΑ Καλεσμένος: ο Κύπριος ΤΑΚΗΣ ΦΕΛΑΣ,  Διαστημικός Επιστήμονας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006040500 +0000" stop="20201006043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 9</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006043000 +0000" stop="20201006051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Χοιρινό Μπέϊκον με Κουμανταρία  2. Μπρουσκέτες με Πιπεριές και Βαλσάμικο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006051500 +0000" stop="20201006073000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 237η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006073000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 26η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006113000 +0000" stop="20201006151500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006151500 +0000" stop="20201006153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006153000 +0000" stop="20201006163500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 162η Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006163500 +0000" stop="20201006172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΑΓΑΠΗΜΕΝΕΣ ΣΥΝΤΑΓΕΣ. Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. Σνίτσελ Χοιρινό με παντζαροσαλάτα που περιέχει μήλα και καρύδια  2. Μιλφέϊγ (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006172500 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006190000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός:  ???.  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006190000 +0000" stop="20201006204000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΩΜΩΔΙΑ, ΜΟΥΣΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006204000 +0000" stop="20201006213500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006213500 +0000" stop="20201006223000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006223000 +0000" stop="20201006232000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201006232000 +0000" stop="20201007001000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007001000 +0000" stop="20201007010000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007010000 +0000" stop="20201007011000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007011000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη
Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006035000 +0000" stop="20201006043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006043000 +0000" stop="20201006044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006044500 +0000" stop="20201006054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006054500 +0000" stop="20201006070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006070500 +0000" stop="20201006072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006072000 +0000" stop="20201006074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006074000 +0000" stop="20201006091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006091500 +0000" stop="20201006094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006094500 +0000" stop="20201006101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006101500 +0000" stop="20201006104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006104500 +0000" stop="20201006123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006123500 +0000" stop="20201006130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006130500 +0000" stop="20201006131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006131000 +0000" stop="20201006134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006134000 +0000" stop="20201006134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006134500 +0000" stop="20201006141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006141500 +0000" stop="20201006142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006142000 +0000" stop="20201006150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150500 +0000" stop="20201006164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006164500 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006194000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006194000 +0000" stop="20201006214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006214000 +0000" stop="20201007000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006050000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006070000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006100000 +0000" stop="20201006122000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006122000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006161500 +0000" stop="20201006165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006165000 +0000" stop="20201006170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006170000 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">CAPITAL SPORTS - Με τον Πόλυ Χαραλάμπους</title>
    <desc lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006211000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006211000 +0000" stop="20201006234000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΑΠΑΓΩΓΗ - Thriller</title>
    <desc lang="el">THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006234000 +0000" stop="20201007011500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΕΞΑΦΑΝΙΣΗ ΤΗΣ ΑΜΠΕΡ - Drama</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006034500 +0000" stop="20201006063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006063000 +0000" stop="20201006071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006071500 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006105000 +0000" stop="20201006113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006113500 +0000" stop="20201006123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006123000 +0000" stop="20201006144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006144000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006151000 +0000" stop="20201006152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006152000 +0000" stop="20201006162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.8Α(15): Ο Μιχάλης πείθει την Αγγελική να την βοηθήσει στο σχέδιο της με τους Αργυρούς. Ταυτόχρονα, η Τζένη, παρ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006162000 +0000" stop="20201006171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006171500 +0000" stop="20201006181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006181500 +0000" stop="20201006190000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.ΕΠ.06: Ο Ιορδάνης σε πλήρη σύγχυση βρίσκεται να πίνει ακόμα με τον Αγαθοκλη και τον Τάσο, η Σοφία έρχεται να ζητήσ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006190000 +0000" stop="20201006203000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.37+38: Η Ελισάβετ, η ανιψιά του Άκη, έρχεται στην Ελλάδα με σκοπό να κλείσει μια παλιά πληγή που υπήρχε ανάμεσα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006203000 +0000" stop="20201006211500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006211500 +0000" stop="20201006220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006220000 +0000" stop="20201006224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006224500 +0000" stop="20201006233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006233000 +0000" stop="20201007003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007003000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007020000 +0000" stop="20201007023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006033000 +0000" stop="20201006040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006040000 +0000" stop="20201006050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006050000 +0000" stop="20201006053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006053000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006063000 +0000" stop="20201006070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006070000 +0000" stop="20201006073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006073000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006083000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006093000 +0000" stop="20201006095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006095000 +0000" stop="20201006103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006103000 +0000" stop="20201006110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006110000 +0000" stop="20201006113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006113000 +0000" stop="20201006120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006120000 +0000" stop="20201006123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006123000 +0000" stop="20201006130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006130000 +0000" stop="20201006140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006140000 +0000" stop="20201006143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006143000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006153000 +0000" stop="20201006160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006160000 +0000" stop="20201006163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006163000 +0000" stop="20201006170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006170000 +0000" stop="20201006173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006173000 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006183000 +0000" stop="20201006190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006190000 +0000" stop="20201006193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006193000 +0000" stop="20201006200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006200000 +0000" stop="20201006203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006203000 +0000" stop="20201006210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006210000 +0000" stop="20201006213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006213000 +0000" stop="20201006220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006220000 +0000" stop="20201006223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006223000 +0000" stop="20201006230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006230000 +0000" stop="20201006233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006233000 +0000" stop="20201007000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007000000 +0000" stop="20201007003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007003000 +0000" stop="20201007010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007010000 +0000" stop="20201007013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007013000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007020000 +0000" stop="20201007023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006033000 +0000" stop="20201006040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006040000 +0000" stop="20201006043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006043000 +0000" stop="20201006050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006050000 +0000" stop="20201006053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006053000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006063000 +0000" stop="20201006070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006070000 +0000" stop="20201006073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006073000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006083000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006093000 +0000" stop="20201006100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006100000 +0000" stop="20201006103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006103000 +0000" stop="20201006110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006110000 +0000" stop="20201006113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006113000 +0000" stop="20201006120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006120000 +0000" stop="20201006123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006123000 +0000" stop="20201006130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006130000 +0000" stop="20201006133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006133000 +0000" stop="20201006140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006140000 +0000" stop="20201006143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006143000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006153000 +0000" stop="20201006160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006160000 +0000" stop="20201006163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006163000 +0000" stop="20201006170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006170000 +0000" stop="20201006173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006173000 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006183000 +0000" stop="20201006190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006190000 +0000" stop="20201006193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006193000 +0000" stop="20201006200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006200000 +0000" stop="20201006203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006203000 +0000" stop="20201006210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006210000 +0000" stop="20201006213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006213000 +0000" stop="20201006220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006220000 +0000" stop="20201006223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006223000 +0000" stop="20201006230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006230000 +0000" stop="20201006233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006233000 +0000" stop="20201007000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007000000 +0000" stop="20201007003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007003000 +0000" stop="20201007010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007010000 +0000" stop="20201007013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007013000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007020000 +0000" stop="20201007023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201006050000 +0000" stop="20201006070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006070000 +0000" stop="20201006090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006090000 +0000" stop="20201006110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006110000 +0000" stop="20201006130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006130000 +0000" stop="20201006150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0000" stop="20201006170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006170000 +0000" stop="20201006190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006190000 +0000" stop="20201006210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006210000 +0000" stop="20201006230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006230000 +0000" stop="20201007010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006040000 +0000" stop="20201006060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006060000 +0000" stop="20201006080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006080000 +0000" stop="20201006100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006100000 +0000" stop="20201006120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006120000 +0000" stop="20201006140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006140000 +0000" stop="20201006160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006160000 +0000" stop="20201006180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006180000 +0000" stop="20201006200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006200000 +0000" stop="20201006220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006220000 +0000" stop="20201007000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007000000 +0000" stop="20201007020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007033000 +0000" stop="20201007042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:10 Ο Μανώλης, μετά την απόρριψη που έφαγε από τη Σάντυ και με την παρότρυνση του Ζαγανιάρη, αποφασίζει να αλλάξει για να δείξει στη Σάντυ ότι κι αυτός επιτέλους αφήνει τη σχέση τους πίσω. Όμως η αλλαγή στη συμπεριφορά του Μανώλη θα παρεξηγηθεί από τη Στέλλα που θα νομίζει τώρα ότι ο άντρας της έχει κρυφή σχέση με άλλη γυναίκα!  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007042000 +0000" stop="20201007051000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.89 Ο Γιάννης πηγαίνει στο σπίτι του Μιχάλη και του ζητάει εξηγήσεις για την αλήθεια που ήθελε να του πει. Ο Στάθης και ο Γιώργος ανακοινώνουν στην Εύα ότι θέλουν να γίνει τεστ πατρότητας πριν γεννηθεί το μωρό. Η Εύα συντετριμμένη από την αλλαγή του Γιώργου, απαντάει ότι θα συνεννοηθεί με τον γιατρό της και θα το κάνει μόνο αν δεν είναι επικίνδυνο για το μωρό. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007051000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007110000 +0000" stop="20201007115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007115000 +0000" stop="20201007123000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014.  Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) 
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007123000 +0000" stop="20201007133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007133000 +0000" stop="20201007142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007142000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007151000 +0000" stop="20201007152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007152000 +0000" stop="20201007161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:15 Ο Δημήτρης, παρά το άλλοθι του Φίλιππου, εξακολουθεί να τον υποψιάζεται, ενώ συνεχίζει να ψάχνει και στον ευρύτερο περίγυρο, φτάνοντας και στον Ισακίδη. Στο μεταξύ, όλοι δείχνουν να ανησυχούν για τις έρευνες της αστυνομίας και το τι θα φέρουν στην επιφάνεια. Ο Πέτρος ξεκαθαρίζει στην Μυρτώ ότι δεν είναι ερωτευμένος μαζί της, ενώ εξομολογείται στην Λένα ότι του αρέσει και την σκέφτεται συνέχεια. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007161500 +0000" stop="20201007172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.114 Ο Μιλτιάδης δεν παίρνει τις απαντήσεις που θέλει αλλά στο μυαλό του πια έχει σφηνώσει πως ο Μελέτης έχει σχέση με τον θάνατο του Γιάννου. Παράλληλα η Ανέτ αποφασίζει να του πει όλη την αλήθεια φέρνοντας τον Μιλτιάδη σε ακόμα χειρότερη κατάσταση. Την ίδια στιγμή στο σπίτι των Σεβαστών έχουνε έρθει τα πάνω κάτω με την απόφαση της Πηνελόπης να τερματίσει τον γάμο της, όμως ο Δούκας βρίσκει μια λύση που θα κρατήσει τον Κλεομένη κοντά της. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007172000 +0000" stop="20201007182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007182000 +0000" stop="20201007191500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.23 Πάνω που ο Δημήτρης και η Μαρία είναι έτοιμοι να τα βρουν, ένας παλιός φίλος της Μαρίας εμφανίζεται. Ο Δημήτρης ζηλεύει τρελά με την οικειότητα που έχει η Μαρία με τον παλιό της φίλο, κάτι που οδηγεί σε οριστική (;) ρήξη ανάμεσα σε Δημήτρη και Μαρία. Ο Δημήτρης στρέφεται στο Νίκο για βοήθεια, ενώ η Μαρία συνειδητοποιεί ότι αυτή την στιγμή της ζωής της, δεν έχει κάποια φίλη που να μπορεί να την στηρίξει.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007191500 +0000" stop="20201007201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΕΤΑ ΤΗ ΦΡΙΤΕΖΑ II  (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ -  Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιτα
ΕΠ.49 «ΠΑΣΟΚΙΚΗ Σαλάτα με DRESSING απιστίας, του Αλέκου»¬ςίOή"/&gt;^?NΞ&gt;ΞNN"Ύήή"
ήή_ώ_&gt;ς~^?MοςRΞώΞn^ή
ί~^NN_r&gt;~Ξ=ώ&gt;NrΎήήβr
=ώNNR
oN&gt;ΝήήR]ώήn&gt;&gt;ΝήήrήNς
Ο^
?βrnΟ
ήΎ^Ξ_NΎΎ_ή_NN~έΞ&gt;rN"nMΞ^ξΞNβ_OΒNς&gt;^&gt;ώίΟ"=ώή_NnΝβ&gt;ήήΏί^ς½ή"―_mΒ
Ώ~NΛ²N"?^ήώ"NRβ&gt;^&gt;ώίΟ"Rξ_~^½ώn^NςMο_­ώήO^ήβ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007201000 +0000" stop="20201007210000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.36</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0000" stop="20201007224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΙΟΥΣΤΟΝ ΤΟ ΛΥΣΑΜΕ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τους  Φάνης Λαμπρόπουλος και o Νικόλας Ράπτης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007224000 +0000" stop="20201007233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 13: «ΑΜΝΗΣΙΑ»  Ένα τροχαίο με «θύμα» τον Κώστα αλλάζει τα πάντα. Ο Κώστας παθαίνει παροδική αμνησία και δεν θυμάται τίποτα και κανέναν. Η Αλέκα δεν πιστεύει στα μάτια της από τη συμπεριφορά και τις αλλαγές του Κώστα. Όλοι ζουν νέα δράματα με την καινούργια κατάσταση και προσπαθούν με κάθε τρόπο να κάνουν τον Κώστα να ξαναθυμηθεί. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007233000 +0000" stop="20201008002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008002000 +0000" stop="20201008012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008012000 +0000" stop="20201008015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008015000 +0000" stop="20201008024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
ΕΠ.113 Η Μαριάννα  ζητεί από τον Κρις την βοήθεια του για να ξαναφτιάξει την σχέση της με τον Λεωνίδα . Η Μαρία επισκέπτεται τον Γιάννη και την Βασιλική και ανακοινώνει ότι θα φύγει για Αγγλία , ενώ η Άννα αποκαλύπτει τους λόγους της έχθρας της προς τον πατέρα της στον Μιχάλη. Η Στεφανη και ο Μιχάλης συνεχίζουν τις έρευνες για την δολοφονία του Κώστα, ενώ η Δήμητρα μετά τις αποκαλύψεις της Χριστίνας παίρνει μια μεγάλη απόφαση . </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007040000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007102000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007102000 +0000" stop="20201007115000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007115000 +0000" stop="20201007132500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007132500 +0000" stop="20201007143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER (E)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007143500 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007151000 +0000" stop="20201007160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007160000 +0000" stop="20201007171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007171000 +0000" stop="20201007181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007181500 +0000" stop="20201007191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FARS ATTACK 3 </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ο Χάρης Αριστείδου ετοιμάζει μεγάλα φαρσοσχέδια για τα ανυποψίαστα θύματα του</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007191500 +0000" stop="20201007201500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007201500 +0000" stop="20201007214000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">CRIMINAL</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Δύο απατεώνες προσπαθούν να εξαπατήσουν έναν συλλέκτη νομισμάτων πουλώντας τον ένα πλαστό αντίγραφο ενός εξαιρετικά σπάνιου λογαριασμού νομίσματος</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007214000 +0000" stop="20201007225000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007225000 +0000" stop="20201008002000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008002000 +0000" stop="20201008011000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΑΣ ΓΙΑ ΟΛΟΥΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με παρεΐστικη διάθεση, χιούμορ και. όνειρα που γίνονται πραγματικότητα, με την Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008011000 +0000" stop="20201008020000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007034500 +0000" stop="20201007063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007063000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007103000 +0000" stop="20201007110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007110000 +0000" stop="20201007113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007113000 +0000" stop="20201007131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007131500 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007151000 +0000" stop="20201007172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007172000 +0000" stop="20201007182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007182000 +0000" stop="20201007201000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007201000 +0000" stop="20201007213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007213000 +0000" stop="20201007214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007214000 +0000" stop="20201007222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007222000 +0000" stop="20201007235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">VELVET</title>
    <desc lang="el">Ισπανική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007235000 +0000" stop="20201008013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007040000 +0000" stop="20201007042500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 10</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007042500 +0000" stop="20201007051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Σαλάτα με Μαριναρισμένο Κολοκυθάκι και Καβουρδισμένο Σισάμι    2. Κοτόπουλο με Μανιτάρια και Μαλακό Τυρί </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007051500 +0000" stop="20201007073000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 238η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007073000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 27η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007113000 +0000" stop="20201007151500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007151500 +0000" stop="20201007153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007153000 +0000" stop="20201007163500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 163η Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 30 Δεκεμβρίου 2019     </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007163500 +0000" stop="20201007172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΑΓΑΠΗΜΕΝΕΣ ΣΥΝΤΑΓΕΣ.  Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. Χοιρινό με Κρούστα Αρωματικών, Συνοδευμένο από Πατάτες baby με θυμάρι   2. Πορτοκαλόπιτα (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007172000 +0000" stop="20201007175000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007175000 +0000" stop="20201007185000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ΙΝΔΙΑ Β' Μέρος  *** ΣΕ ΝΕΑ ΜΕΡΑ ΚΑΙ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 08 Ιουλίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007185000 +0000" stop="20201007191000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ 
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007191000 +0000" stop="20201007210500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΣΗ, ΔΡΑΜΑ, ΘΡΙΛΕΡ, ΑΓΩΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210500 +0000" stop="20201007220000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0000" stop="20201007225500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007225500 +0000" stop="20201007234500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201007234500 +0000" stop="20201008003500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008003500 +0000" stop="20201008004000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008004000 +0000" stop="20201008015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη
Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007035000 +0000" stop="20201007043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007043000 +0000" stop="20201007044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007044500 +0000" stop="20201007054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007054500 +0000" stop="20201007070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007070500 +0000" stop="20201007072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007072000 +0000" stop="20201007074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007074000 +0000" stop="20201007091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007091500 +0000" stop="20201007094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007094500 +0000" stop="20201007101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007101500 +0000" stop="20201007104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007104500 +0000" stop="20201007123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007123500 +0000" stop="20201007130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007130500 +0000" stop="20201007131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007131000 +0000" stop="20201007134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007134000 +0000" stop="20201007134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007134500 +0000" stop="20201007141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007141500 +0000" stop="20201007142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007142000 +0000" stop="20201007150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150500 +0000" stop="20201007164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007164500 +0000" stop="20201007180000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0000" stop="20201007194000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007194000 +0000" stop="20201007214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007214000 +0000" stop="20201008000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007050000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007070000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007100000 +0000" stop="20201007122000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007122000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007161500 +0000" stop="20201007165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007165000 +0000" stop="20201007170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007170000 +0000" stop="20201007180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΤΗΤΕΣ - Με τον Άγγελο Ιακωβίδη ΠΡΕΜΙΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0000" stop="20201007194500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  Η ΚΑΤΑΙΓΙΔΑ  (Part 1) - Action</title>
    <desc lang="el">ACTIION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007194500 +0000" stop="20201007213000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΚΑΤΑΙΓΙΔΑ  (Part 2)- Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007213000 +0000" stop="20201007230500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΡΩΤΑΣ ΜΕΤΑΞΥ ΔΥΟ ΚΟΣΜΩΝ  - Romance Drama Crime</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA CRIME</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007230500 +0000" stop="20201008010000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΓΡΗΓΟΡΗ ΚΑΙ ΘΑΝΑΣΙΜΗ  - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007034500 +0000" stop="20201007063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007063000 +0000" stop="20201007071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007071500 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007105000 +0000" stop="20201007113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007113500 +0000" stop="20201007123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007123000 +0000" stop="20201007144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007144000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007151000 +0000" stop="20201007152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007152000 +0000" stop="20201007162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.8Β(16): Η μητέρα της Αγγελικής, Γεωργία, εμφανίζεται ξαφνικά στη φάρμα, και προκαλεί προβλήματα στην Αγγελική μ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007162000 +0000" stop="20201007171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007171500 +0000" stop="20201007181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007181500 +0000" stop="20201007190000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.39: Ο Μιλτιάδης και η Κατερίνα κάνουν μια μεγάλη συζήτηση και ο Μιλτιάδης αναγκάζεται να της μιλήσει για τις πρ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007190000 +0000" stop="20201007210000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE BACHELOR</title>
    <desc lang="el">Reality Show.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0000" stop="20201007220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0000" stop="20201007224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007224500 +0000" stop="20201007233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007233000 +0000" stop="20201008003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008003000 +0000" stop="20201008011500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008011500 +0000" stop="20201008023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007033000 +0000" stop="20201007040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007040000 +0000" stop="20201007050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007050000 +0000" stop="20201007053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007053000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007063000 +0000" stop="20201007070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007070000 +0000" stop="20201007073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007073000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007083000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007093000 +0000" stop="20201007095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007095000 +0000" stop="20201007103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007103000 +0000" stop="20201007110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007110000 +0000" stop="20201007113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007113000 +0000" stop="20201007120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007120000 +0000" stop="20201007123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007123000 +0000" stop="20201007130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007130000 +0000" stop="20201007140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007140000 +0000" stop="20201007143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007143000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007153000 +0000" stop="20201007160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007160000 +0000" stop="20201007163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007163000 +0000" stop="20201007170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007170000 +0000" stop="20201007173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007173000 +0000" stop="20201007180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0000" stop="20201007183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007183000 +0000" stop="20201007190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007190000 +0000" stop="20201007193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007193000 +0000" stop="20201007200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007200000 +0000" stop="20201007203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007203000 +0000" stop="20201007210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0000" stop="20201007213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007213000 +0000" stop="20201007220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0000" stop="20201007223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007223000 +0000" stop="20201007230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007230000 +0000" stop="20201007233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007233000 +0000" stop="20201008000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008000000 +0000" stop="20201008003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008003000 +0000" stop="20201008010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008010000 +0000" stop="20201008013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008013000 +0000" stop="20201008020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008020000 +0000" stop="20201008023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007033000 +0000" stop="20201007040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007040000 +0000" stop="20201007043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007043000 +0000" stop="20201007050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007050000 +0000" stop="20201007053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007053000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007063000 +0000" stop="20201007070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007070000 +0000" stop="20201007073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007073000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007083000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007093000 +0000" stop="20201007100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007100000 +0000" stop="20201007103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007103000 +0000" stop="20201007110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007110000 +0000" stop="20201007113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007113000 +0000" stop="20201007120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007120000 +0000" stop="20201007123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007123000 +0000" stop="20201007130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007130000 +0000" stop="20201007133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007133000 +0000" stop="20201007140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007140000 +0000" stop="20201007143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007143000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007153000 +0000" stop="20201007160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007160000 +0000" stop="20201007163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007163000 +0000" stop="20201007170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007170000 +0000" stop="20201007173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007173000 +0000" stop="20201007180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0000" stop="20201007183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007183000 +0000" stop="20201007190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007190000 +0000" stop="20201007193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007193000 +0000" stop="20201007200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007200000 +0000" stop="20201007203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007203000 +0000" stop="20201007210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0000" stop="20201007213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007213000 +0000" stop="20201007220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0000" stop="20201007223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007223000 +0000" stop="20201007230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007230000 +0000" stop="20201007233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007233000 +0000" stop="20201008000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008000000 +0000" stop="20201008003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008003000 +0000" stop="20201008010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008010000 +0000" stop="20201008013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008013000 +0000" stop="20201008020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008020000 +0000" stop="20201008023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201007050000 +0000" stop="20201007070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007070000 +0000" stop="20201007090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007090000 +0000" stop="20201007110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007110000 +0000" stop="20201007130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007130000 +0000" stop="20201007150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0000" stop="20201007170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007170000 +0000" stop="20201007190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007190000 +0000" stop="20201007210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0000" stop="20201007230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007230000 +0000" stop="20201008010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007040000 +0000" stop="20201007060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007060000 +0000" stop="20201007080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007080000 +0000" stop="20201007100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007100000 +0000" stop="20201007120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007120000 +0000" stop="20201007140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007140000 +0000" stop="20201007160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007160000 +0000" stop="20201007180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0000" stop="20201007200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007200000 +0000" stop="20201007220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0000" stop="20201008000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008000000 +0000" stop="20201008020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008033000 +0000" stop="20201008042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:11 Η επιστροφή της Τάνιας στο Κερατσίνι και η συγκατοίκησή της με τον Λεωνίδα στο κάτω σπίτι θα ξεκινήσει με τις καλύτερες συνθήκες, αλλά σύντομα θα εξελιχθεί σε εφιάλτη. Μόλις η Νενέλα επισκεφθεί το παλιό της σπίτι θα πάθει σοκ. Και το σοκ θα είναι τόσο μεγάλο που θα πάθει αφωνία! Και ο μόνος τρόπος να ανακτήσει τη φωνή της, σύμφωνα με τον Τίμο, είναι να μετακομίσει προσωρινά και αυτή εκεί μαζί τους, ώστε να αντιμετωπίσει την...Κερατσινοφοβία της.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008042000 +0000" stop="20201008052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.90 Ο Στάθης ανησυχεί μήπως η Αλεξάνδρα τον εγκαταλείψει αν αποδειχτεί πως το παιδί της Εύας είναι δικό του. Και ο Γιώργος όμως έχει κάθε λόγο να ανησυχεί από τη μεριά του, καθως η Εύα δείχνει αποφασισμένη να μην κάνει πισω, και να παντρευτεί τελικά με τον αστρολόγο. Την ίδια ώρα, η περιπέτεια με την ξαφνική και απότομη επιδείνωση της υγείας του, κάνει τον Δημήτρη να σκεφτεί πως πρέπει να βιαστεί να μιλήσει στο Γιάννη..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008052000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008110000 +0000" stop="20201008115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008115000 +0000" stop="20201008124000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014.  Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) 
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008124000 +0000" stop="20201008133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008133000 +0000" stop="20201008142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008142000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008151000 +0000" stop="20201008153000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008153000 +0000" stop="20201008161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:16 Η Λήδα, απογοητευμένη από την τροπή που πήραν τα πράγματα με τον Φίλιππο, αποφασίζει να πάει ένα βήμα παρακάτω και στέλνει μήνυμα στον Δημήτρη. Τα εγκαίνια του καινούργιου ιατρείου της περιφέρειας θα σταθούν αφορμή για να συναντήσει η Μαρία και ο Αντώνης τον Ισακίδη. Οι έρευνες της αστυνομίας οδηγούν ξανά στον Ισακίδη, αυτή την φορά όμως για άλλο λόγο. Εκείνος ανησυχεί, αφού τόσο ο ίδιος όσο και ο Κοντογιάννης έχουν πολλά να κρύψουν.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008161500 +0000" stop="20201008172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.115 Ο Ιορδάνης, σοκαρισμένος από τις αποκαλύψεις της Ασημίνας ακυρώνει τον αρραβώνα και ζητάει από την Δρόσω να χωρίσουν. Ο Κυριάκος αποφασίζει να φύγει από το σπίτι, μαζεύει τα πράγματα του κι αποχαιρετά την Ουρανία. Την ίδια στιγμή, το Διαφάνι ζει στον παλμό των εκλογών. Ψηφίζει σύσσωμο κι εκλέγει κοινοτάρχη, ωστόσο, το εκλογικό αποτέλεσμα θ' ανατραπεί με την υπόγεια παρέμβαση του Δούκα. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008172000 +0000" stop="20201008182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008182000 +0000" stop="20201008191500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.24 Ο Κώστας συναντιέται τελικά με την Χριστιάνα, και προς έκπληξή του, δεν ακούει αυτά που περίμενε να ακούσει. Η Άλμα ενημερώνει τον Κώστα να μην ανησυχεί για την Χριστιάνα, και πως θα το αναλάβει αυτή. Του λέει επίσης να μην πουν τίποτα στην Άννα. Προς έκπληξή τους όμως, η Άννα ξέρει περισσότερα απ' όσα πιστεύουν, αφού έφτασαν στα χέρια της κάποιες φωτογραφίες. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008191500 +0000" stop="20201008201000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το  «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας!  Ο Περίανδρος Πώποτα
ΕΠ:4 Όταν ο Περίανδρος ανακαλύπτει ότι ο Μάνος αποφάσισε να παραχωρήσει το οικογενειακό πέτρινο πατητήρι που έχει κληρονομήσει από την γιαγιά του για να στεγαστεί το καινούργιο Καφέ της Χαράς, παθαίνει έμφραγμα. Όλοι οι χωριανοί διατηρούν την κρυφή ελπίδα ότι θα τους συμπεριλάβει στη διαθήκη του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008201000 +0000" stop="20201008210500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.34</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210500 +0000" stop="20201008224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">THE 2NIGHT SHOW (V)</title>
    <desc lang="el">Ποια  είναι τα συστατικά για μια ενδιαφέρουσα βραδιά; Αυθορμητισμός, χιούμορ, «ανεβασμένη» διάθεση, μουσική, καλή παρέα  και φυσι
O Γρηγόρης Αρναούτογλου έρχεται στους δέκτες μας, έχοντας στη συντροφιά του ξεχωριστούς καλεσμένους που είναι έτοιμοι να του αποκαλύψουν τις πιο κρυφές πτυχές της προσωπικότητάς τους, μέσα από ανατρεπτικές συνεντεύξεις  που θα συζητηθούν. Με τον δικό του μοναδικό τρόπο, ο Γρηγόρης θα ξεκλειδώσει τα συναισθήματά τους, θα τους κάνει να γελάσουν, να συγκινηθούν και να «ντύσουν» τα βράδια μας με τις δικές τους ιστορίες.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008224000 +0000" stop="20201008233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 14 «ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ» Ο ερχομός του Ανδρέα, του μποέμ πατέρα του Αντώνη βάζει τον Κώστα μπροστά σε μια πραγματικότητα που δεν είχε φανταστεί ποτέ: πως ο Κώστας είναι κολλημένος και εξαρτημένος από την Αλέκα και δεν μπορεί να κάνει τίποτα μόνος του. Μετά από αυτή την ανακάλυψη, ο Ανδρέας αναλαμβάνει την αλλαγή του Κώστα, πράγμα που θα επηρεάσει και όλη την οικογένεια. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008233000 +0000" stop="20201009002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009002000 +0000" stop="20201009012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009012000 +0000" stop="20201009015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009015000 +0000" stop="20201009024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
ΕΠ.114 Μετά την καταγγελία της Δήμητρας, η Αλεξία και η Χριστίνα συλλαμβάνονται από  την αστυνομία . Εκεί θα τις ανακρίνουν χωρίς όμως κανένα αποτέλεσμα . Η Μαρία ετοιμάζεται για την Αγγλία ενώ ο Γιάννης και ο Λεωνίδας κλείνουν συμφωνία για την αγορά  μέρους του περιοδικού από τον Γιάννη . Ο Κρις θα ζητήσει την παρέμβαση της Εύας για την υπόθεση της σύλληψης της Αλεξίας  λέγοντας της ότι θα πρέπει να ζητήσει την βοήθεια του Μιχάλη .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008040000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008102000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008102000 +0000" stop="20201008115000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008115000 +0000" stop="20201008132500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008132500 +0000" stop="20201008143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER (E)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008143500 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008151000 +0000" stop="20201008160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008160000 +0000" stop="20201008171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008171000 +0000" stop="20201008181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008181500 +0000" stop="20201008191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FAKATETOUS </title>
    <desc lang="el">Σατιρική σειρά
Με καυστικό χιούμορ, κρίνει, σχολιάζει και χωρίς περιστροφές κτυπά στο ψαχνό</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008191500 +0000" stop="20201008201500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008201500 +0000" stop="20201008211500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αστυνομική σειρά 
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 13)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008211500 +0000" stop="20201008222500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008222500 +0000" stop="20201008234500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008234500 +0000" stop="20201009004500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΑΣ ΓΙΑ ΟΛΟΥΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με παρεΐστικη διάθεση, χιούμορ και. όνειρα που γίνονται πραγματικότητα, με την Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009004500 +0000" stop="20201009014000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008034500 +0000" stop="20201008063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008063000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008103000 +0000" stop="20201008110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008110000 +0000" stop="20201008113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008113000 +0000" stop="20201008131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008131500 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008151000 +0000" stop="20201008172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008172000 +0000" stop="20201008182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008182000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER - ΔΙΠΛΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201008221000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008221000 +0000" stop="20201008235000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008235000 +0000" stop="20201009013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009013000 +0000" stop="20201009023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008031000 +0000" stop="20201008040500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: Η ΕΙΣΒΟΛΗ ΤΟΥ ΚΟΡΩΝΟΪΟΥ ΣΤΗ ΖΩΗ ΜΑΣ  Καλεσμένοι ΤΗΛΕΦΩΝΙΚΩΣ: ΒΑΣΟΣ ΔΗΜΗΤΡΙΟΥ - Αρχιτέκτονας και Δημοτικός Σύμβουλος, ΓΙΟΥΛΑ ΠΑΠΑΕΤΗ - Υπάλληλος ΚΟΤ, ΦΑΙΔΩΝΑΣ ΦΑΙΔΩΝΟΣ - Δήμαρχος Πάφου Κύπρου, ΓΙΑΝΝΗΣ (Πάφος) - Απλός Πολίτης, ΓΙΑΝΝΗΣ ΒΟΛΥΤΥΡΑΚΗΣ - Δερματολόγος</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008040500 +0000" stop="20201008043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιο 11</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008043000 +0000" stop="20201008051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Ριζότο με Γαρίδες   2. Σαλάτα με Κροκέτες </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008051500 +0000" stop="20201008073000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 239η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008073000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 28η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008113000 +0000" stop="20201008151500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008151500 +0000" stop="20201008153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008153000 +0000" stop="20201008172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 164η Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008172000 +0000" stop="20201008175000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008175000 +0000" stop="20201008175500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΚΑΙΡΟΥ 
ΟΙ ΠΡΟΒΛΕΨΕΙΣ ΤΗΣ ΜΕΤΕΡΕΩΛΟΓΙΚΗΣ ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ ΓΙΑ ΤΟΝ ΚΑΙΡΟ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008175500 +0000" stop="20201008184500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.  Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 3η τηλεοπτική ―ώήΒΝί&gt;ΒNr?_~ίΟNNNRΕU2Β&gt;ήΞ"~&gt;^έή_"
γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ» θα δώσει μία νέα νότα στις μαγειρικές συνταγές. Κλασσικές, «πειραγμένες», διεθνείς συνταγές θα . «παρελάσουν» από τον πάγκο της κουζίνας του γνωστού σεφ. Θα μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο βραβευμένος chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα θα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και θα μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις.  ΕΚΠΟΜΠΗ: 9η Ο σεφ σήμερα, μαγειρεύει ???. Τα πιάτα της ημέρας - Συνταγές: 1. ???  2. ???  *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 10η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008184500 +0000" stop="20201008204000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΟΜΕΝΤΙ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008204000 +0000" stop="20201008213500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008213500 +0000" stop="20201008223000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008223000 +0000" stop="20201008232000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008232000 +0000" stop="20201009001000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009001000 +0000" stop="20201009002000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009002000 +0000" stop="20201009015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη
Ψυχαγωγική εκπομπή σε επανάληψη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008035000 +0000" stop="20201008043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008043000 +0000" stop="20201008044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008044500 +0000" stop="20201008054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008054500 +0000" stop="20201008070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008070500 +0000" stop="20201008072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008072000 +0000" stop="20201008074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008074000 +0000" stop="20201008091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008091500 +0000" stop="20201008094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008094500 +0000" stop="20201008101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008101500 +0000" stop="20201008104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008104500 +0000" stop="20201008123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008123500 +0000" stop="20201008130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008130500 +0000" stop="20201008131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008131000 +0000" stop="20201008134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008134000 +0000" stop="20201008134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008134500 +0000" stop="20201008141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008141500 +0000" stop="20201008142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008142000 +0000" stop="20201008150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150500 +0000" stop="20201008164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008164500 +0000" stop="20201008180000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0000" stop="20201008200000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0000" stop="20201008224000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008224000 +0000" stop="20201009000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008050000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008070000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008100000 +0000" stop="20201008122000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008122000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008161500 +0000" stop="20201008165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008165000 +0000" stop="20201008170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008170000 +0000" stop="20201008180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΥΓΕΙΑ &amp; ΖΩΗ - Με τη Νίκη Λαζαρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0000" stop="20201008200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΟΝΤΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΧΡΟΝΟ - Action Drama</title>
    <desc lang="el">ACTION DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201008233000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008233000 +0000" stop="20201009011000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΥΠΕΡΗΧΗΤΙΚΗ ΚΑΤΑΙΓΙΔΑ - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009011000 +0000" stop="20201009025000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">Ο ΑΓΝΩΣΤΟΣ  - Drama Thriller</title>
    <desc lang="el">DRAMA THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008034500 +0000" stop="20201008063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008063000 +0000" stop="20201008071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008071500 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008105000 +0000" stop="20201008113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008113500 +0000" stop="20201008123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008123000 +0000" stop="20201008144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008144000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008151000 +0000" stop="20201008152000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008152000 +0000" stop="20201008164000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.9Α(17): Η Αγγελική δέχεται επίθεση απ' τη Λένα η οποία την κατηγορεί για τον χωρισμό του Μιχάλη με την Κατερίνα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008164000 +0000" stop="20201008171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008171500 +0000" stop="20201008181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008181500 +0000" stop="20201008190000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.40: Ο Σωτήρης συγκινείται από την κίνηση της Ναυσικάς και της Τζουλιάνας και τις ευχαριστεί για το ενδιαφέρον. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201008190000 +0000" stop="20201008210000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE BACHELOR</title>
    <desc lang="el">Reality Show.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201008224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008224500 +0000" stop="20201008233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008233000 +0000" stop="20201009003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009003000 +0000" stop="20201009011500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009011500 +0000" stop="20201009023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008033000 +0000" stop="20201008040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008040000 +0000" stop="20201008050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008050000 +0000" stop="20201008053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008053000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008063000 +0000" stop="20201008070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008070000 +0000" stop="20201008073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008073000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008083000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008093000 +0000" stop="20201008095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008095000 +0000" stop="20201008103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008103000 +0000" stop="20201008110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008110000 +0000" stop="20201008113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008113000 +0000" stop="20201008120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008120000 +0000" stop="20201008123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008123000 +0000" stop="20201008130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008130000 +0000" stop="20201008140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008140000 +0000" stop="20201008143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008143000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008153000 +0000" stop="20201008160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008160000 +0000" stop="20201008163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008163000 +0000" stop="20201008170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008170000 +0000" stop="20201008173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008173000 +0000" stop="20201008180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0000" stop="20201008183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008183000 +0000" stop="20201008190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008190000 +0000" stop="20201008193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008193000 +0000" stop="20201008200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0000" stop="20201008203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008203000 +0000" stop="20201008210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210000 +0000" stop="20201008213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008213000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201008223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008223000 +0000" stop="20201008230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008230000 +0000" stop="20201008233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008233000 +0000" stop="20201009000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009000000 +0000" stop="20201009003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009003000 +0000" stop="20201009010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009010000 +0000" stop="20201009013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009013000 +0000" stop="20201009020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009020000 +0000" stop="20201009023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008033000 +0000" stop="20201008040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008040000 +0000" stop="20201008043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008043000 +0000" stop="20201008050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008050000 +0000" stop="20201008053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008053000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008063000 +0000" stop="20201008070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008070000 +0000" stop="20201008073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008073000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008083000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008093000 +0000" stop="20201008100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008100000 +0000" stop="20201008103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008103000 +0000" stop="20201008110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008110000 +0000" stop="20201008113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008113000 +0000" stop="20201008120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008120000 +0000" stop="20201008123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008123000 +0000" stop="20201008130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008130000 +0000" stop="20201008133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008133000 +0000" stop="20201008140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008140000 +0000" stop="20201008143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008143000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008153000 +0000" stop="20201008160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008160000 +0000" stop="20201008163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008163000 +0000" stop="20201008170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008170000 +0000" stop="20201008173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008173000 +0000" stop="20201008180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0000" stop="20201008183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008183000 +0000" stop="20201008190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008190000 +0000" stop="20201008193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008193000 +0000" stop="20201008200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0000" stop="20201008203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008203000 +0000" stop="20201008210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210000 +0000" stop="20201008213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008213000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201008223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008223000 +0000" stop="20201008230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008230000 +0000" stop="20201008233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008233000 +0000" stop="20201009000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009000000 +0000" stop="20201009003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009003000 +0000" stop="20201009010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009010000 +0000" stop="20201009013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009013000 +0000" stop="20201009020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009020000 +0000" stop="20201009023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201008050000 +0000" stop="20201008070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008070000 +0000" stop="20201008090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008090000 +0000" stop="20201008110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008110000 +0000" stop="20201008130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008130000 +0000" stop="20201008150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0000" stop="20201008170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008170000 +0000" stop="20201008190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008190000 +0000" stop="20201008210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210000 +0000" stop="20201008230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008230000 +0000" stop="20201009010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008040000 +0000" stop="20201008060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008060000 +0000" stop="20201008080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008080000 +0000" stop="20201008100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008100000 +0000" stop="20201008120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008120000 +0000" stop="20201008140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008140000 +0000" stop="20201008160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008160000 +0000" stop="20201008180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0000" stop="20201008200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0000" stop="20201008220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0000" stop="20201009000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009000000 +0000" stop="20201009020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009033000 +0000" stop="20201009042000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ:12 Ο Μανώλης απογοητεύεται που βλέπει την Σάντυ αγκαλιά με τον Τίμο και μετά από προτροπή του Ζαγανιάρη αποφασίζει να πέσει με τα μούτρα στη δουλειά και να αφήσει πίσω του όσα νιώθει για τη Σάντυ. Ένα ραντεβού με πελάτη που δεν θα εξελιχθεί καλά θα φέρει την αμφισβήτηση της Σάντυς προς τον Μανώλη και οι δυο συνεταίροι θα πρέπει να πάρουν πολύ σοβαρές αποφάσεις για το μέλλον της επαγγελματικής, και όχι μόνο, σχέσης τους.   </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009042000 +0000" stop="20201009051000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου 
ΕΠ.91  Ο Δημήτρης είναι έτοιμος να πει την αλήθεια στον Γιάννη, αλλά τον σταματάει η Μαρία. Ο Γιάννης όμως αρχίζει να υποψιάζεται πως οι γονείς του, του κρύβουν κάτι πολύ σοβαρό και αρχίζει να ψάχνει τι μπορεί να είναι αυτό. Ο Μιχάλης λέει στον Γιώργο πως έχασε τη δουλειά και ο Γιώργος τον προειδοποιεί να συνέλθει, πριν καταστρέψει τη ζωή του εξαιτίας της Μαρίας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009051000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009110000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009110000 +0000" stop="20201009115000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009115000 +0000" stop="20201009123000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014.  Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) 
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009123000 +0000" stop="20201009133000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο.. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009133000 +0000" stop="20201009142000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009142000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009151000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009151000 +0000" stop="20201009153000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009153000 +0000" stop="20201009161500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (ΝΕΑ ΠΕΡΙΟΔΟΣ)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ:17 Η Λήδα νιώθει ενοχές μετά τη βόλτα της με τον Δημήτρη, αφού δέχεται και τα πυρά του Πέτρου και της Μαρίας. Έχει, όμως, να παλέψει και με τις δικές της αμφιβολίες, αφού ο Φίλιππος πάντα υπάρχει στην καρδιά της. Ο Πέτρος απ' την άλλη, έχει να αντιμετωπίσει τόσο την αρνητική αντίδραση της Μυρτούς και της Λένας, όσο και τις ειρωνείες των συμμαθητών του που ξέρουν για τα αισθήματά του για την Λένα. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009161500 +0000" stop="20201009172000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ (ΝΕΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ)</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής  Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος ­&gt;~ήώίN_#ʼ
?ί"Ξ~ΏΟ^Ύ"Β
?NΝΟN"
Oξή*Σενάριο:  Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.116 Τέσσερις μήνες μετά και η ζωή στο Διαφάνι κυλάει για άλλους όμορφα, γι' άλλους δύσκολα και γι' άλλους βασανιστικά. η Δρόσω μετά την διάλυση του αρραβώνα της, συνεχίζει να ζει απομονωμένη μέχρι να φέρει τον μωρό της στον κόσμο. Η Ελένη μοιράζει την καθημερινότητα της ανάμεσα στην Δρόσω και στον Κυπραίο ενώ ο Λάμπρος και η Θεοδοσία περιμένουνε τα χαρτιά του διαζυγίου για να λήξει κι επίσημα ο γάμος τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009172000 +0000" stop="20201009182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009182000 +0000" stop="20201009203000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">OΙ ΜΑΧΗΤΕΣ ΤΩΝ ΔΡΟΜΩΝ 7 - FURIOUS 7</title>
    <desc lang="el">Περιπέτεια. Παραγωγής  2015.  Σκηνοθεσία: Τζέιμς Γουάν  Πρωταγωνιστούν: Βιν Ντίζελ, Πολ Γουόκερ, Ντουέιν Τζονσον, Τζέισον Στέιθαμ, Μισέλ Ροντρίγκεζ.
YΠΟΘΕΣΗ: Ο αδελφός του τραυματισμένου γκάνγκστερ Όουεν Σο, ένας θανάσιμα επικίνδυνος Βρετανός πρώην πράκτορας, αναλαμβάνει να εκδικηθεί την παρέα του Ντομ Τορέτο. Ο τελευταίος δέχεται την απροσδόκητη και πολύτιμη βοήθεια ενός μυστικού Αμερικανού πράκτορα, για χάρη του οποίου, όμως, πρέπει πρώτα να κλέψει μια τεχνολογικά προωθημένη συσκευή εντοπισμού από έναν διαβόητο τρομοκράτη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009203000 +0000" stop="20201009210500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το  «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας!  Ο Περίανδρος Πώποτα
ΕΠ:4 Όταν ο Περίανδρος ανακαλύπτει ότι ο Μάνος αποφάσισε να παραχωρήσει το οικογενειακό πέτρινο πατητήρι που έχει κληρονομήσει από την γιαγιά του για να στεγαστεί το καινούργιο Καφέ της Χαράς, παθαίνει έμφραγμα. Όλοι οι χωριανοί διατηρούν την κρυφή ελπίδα ότι θα τους συμπεριλάβει στη διαθήκη του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009210500 +0000" stop="20201009224000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">THE 2NIGHT SHOW (V)</title>
    <desc lang="el">Ποια  είναι τα συστατικά για μια ενδιαφέρουσα βραδιά; Αυθορμητισμός, χιούμορ, «ανεβασμένη» διάθεση, μουσική, καλή παρέα  και φυσι
O Γρηγόρης Αρναούτογλου έρχεται στους δέκτες μας, έχοντας στη συντροφιά του ξεχωριστούς καλεσμένους που είναι έτοιμοι να του αποκαλύψουν τις πιο κρυφές πτυχές της προσωπικότητάς τους, μέσα από ανατρεπτικές συνεντεύξεις  που θα συζητηθούν. Με τον δικό του μοναδικό τρόπο, ο Γρηγόρης θα ξεκλειδώσει τα συναισθήματά τους, θα τους κάνει να γελάσουν, να συγκινηθούν και να «ντύσουν» τα βράδια μας με τις δικές τους ιστορίες.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009224000 +0000" stop="20201009233000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΑΝΕ ΓΟΝΕΙΣ ΝΑ ΔΕΙΣ ΚΑΛΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2018 Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος , Νίκος Κρητικός Σενάριο: Σάρα Γανωτή , Νίκος Στα
Επεισόδιο 15ο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009233000 +0000" stop="20201010002000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΤΑΒΛΟΙ ΤΗΣ ΕΡΙΕΤΑΣ ΖΑ'Ι'ΜΗ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική τηλεοπτική σειρά, παραγωγής 2002-2004, που δημιουργήθηκε από τον Αλέξανδρο Ρήγα.
Το τεράστιο εξοχικό κτήμα της βαθύπλουτης Εριέττας Ζαΐμη δωρίζεται από τον γιο της Ντίμη Τσιμισκή-Χόφμαν στο κράτος, που την μετατρέπει σε πρότυπες γυναικείες φυλακές, με επιδότηση της Ευρωπαϊκής Ένωσης, υπό την επιτήρηση του Μήτσου Παυλάτου και διεύθυνση της Ρωξάνης Ντάνου-Κουλουμπή, και εκει είναι που ξεκινάνε όλα .. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201010002000 +0000" stop="20201010012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010012000 +0000" stop="20201010015000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201010015000 +0000" stop="20201010024000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΝΙΩΣΕ ΜΕ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά σειρά, παραγωγής 2012.  Ηθοποιοί: Σταύρος Λούρας (Ανδρέας, ιδιοκτήτης ουζερί, πατέρας του Κωνσταντίνου) , Μαρίνα Α
ΕΠ.115 Η Μαρία θα ζητήσει από την Άννα να μην μιλήσει σε κανένα γιατί κινδυνεύουν τα παιδιά της.  Η Άννα θα το σεβαστεί και η Μαρία λίγο μετά, θα αναχωρήσει για την Αγγλία αφήνοντας πίσω της την Στεφανη και τον απαρηγόρητο Θανάση . Η Άννα θα έρθει σε ρήξη με τον πατέρα της για την αγορά του περιοδικού  , ενώ η Δήμητρα και ο Πιερ μηχανεύονται τρόπους για να βοηθήσουν την Χριστίνα .</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009040000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009102000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009102000 +0000" stop="20201009115000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009115000 +0000" stop="20201009132500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009132500 +0000" stop="20201009143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER (E)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009143500 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009151000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009151000 +0000" stop="20201009160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009160000 +0000" stop="20201009171000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Ο ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009171000 +0000" stop="20201009181500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009181500 +0000" stop="20201009191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FAKATETOUS </title>
    <desc lang="el">Σατιρική σειρά
Με καυστικό χιούμορ, κρίνει, σχολιάζει και χωρίς περιστροφές κτυπά στο ψαχνό</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009191500 +0000" stop="20201009201500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JOKER </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Αλέξη Γεωργούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009201500 +0000" stop="20201009221500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">EYES WIDE SHUT </title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Η Τζόσι, διαζευγμένη μητέρα με δυο παιδιά, προσλαμβάνεται ως εργάτρια σε ορυχεία σιδήρου στη γενέτειρά της στη Μινεσότα. Οι άρρενες εργάτες, θεωρώντας παρείσακτο το γυναικείο προσωπικό, το παρενοχλούν σεξουαλικά για να το αποθαρρύνουν. Η Τζόσι μηνύει την εταιρεία, αλλά οι υπόλοιπες εργάτριες φοβούνται να την ακολουθήσουν για να μη χάσουν τις δουλειές τους. Βασισμένο εν μέρει σε αληθινή ιστορία. Αμερικανική ταινία, σκηνοθεσία Νίκι Κάρο με τους: Σαρλίζ Θερόν, Φράνσις Μακ Ντόρμαντ, Σον Μπιν, Γούντι Χάρελσον. Διάρκεια: 127'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009221500 +0000" stop="20201009232500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009232500 +0000" stop="20201010002500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009034500 +0000" stop="20201009063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009063000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα νέο πρωινό μαγκαζίνο που. έρχεται για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009103000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009103000 +0000" stop="20201009110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009110000 +0000" stop="20201009113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009113000 +0000" stop="20201009131500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009131500 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009151000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009151000 +0000" stop="20201009172000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009172000 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009213000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER LIVE </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος; Ποιος θα κερδίσει το έπαθλο των 100.000?;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009213000 +0000" stop="20201009214000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009214000 +0000" stop="20201010003000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΥΓΕΙΑ ΜΑΣ ΡΕ ΠΑΙΔΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Οι παρέες γράφουν ιστορία. Και όταν περνάνε καλά... γράφουν μουσική. Με τα τραγούδια που μας ενώνουν. Τις μελωδίες που μας ταξιδεύουν. Τους στίχους που μπαίνουν στα χείλη όλων μας. «Στην Υγειά μας ρε Παιδιά» με τον Σπύρο Παπαδόπουλο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010003000 +0000" stop="20201010013000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:15. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201010013000 +0000" stop="20201010023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΤΑΚΚΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009031000 +0000" stop="20201009040500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής:  ΚΑΤΑΘΛΙΨΗ ΚΑΙ ΠΑΝΙΚΟΣ. Η ΆΛΛΗ ΟΨΗ ΤΟΥ ΚΟΡΩΝΟΪΟΥ  Καλεσμένοι ΤΗΛΕΦΩΝΙΚΩΣ: ΙΩΑΝΝΑ - , ΓΝΙΚΟΣ ΠΑΠΑΔΟΠΟΥΛΟΣ - Δημοσιογράφος, ΦΒΙΛΜΑ ΑΝΤΡΙΩΤΗ, ΜΙΧΑΛΗΣ ΧΑΤΖΗΜΙΧΑΗΛ - Κύπριος Μουσικοσυνθέτης</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009040500 +0000" stop="20201009043000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιο 12</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009043000 +0000" stop="20201009051500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Κοτόπουλο Μπούτι με Μοτσαρέλα και Σαλάμι  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009051500 +0000" stop="20201009070000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 240η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009113000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 29η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009113000 +0000" stop="20201009151500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009151500 +0000" stop="20201009153000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009153000 +0000" stop="20201009172500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 165η  Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... </desc>
  </programme>
  <programme start="20201009172500 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009185500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.  Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 3η τηλεοπτική ―ώήΒΝί&gt;ΒNr?_~ίΟNNNRΕU2Β&gt;ήΞ"~&gt;^έή_"
γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ» θα δώσει μία νέα νότα στις μαγειρικές συνταγές. Κλασσικές, «πειραγμένες», διεθνείς συνταγές θα . «παρελάσουν» από τον πάγκο της κουζίνας του γνωστού σεφ. Θα μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο βραβευμένος chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα θα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και θα μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. ΕΚΠΟΜΠΗ: 10η  Ο σεφ σήμερα, ετοιμάζει ??? ΣΥΝΤΑΓΕΣ. Τα πιάτα της ημέρας - Συνταγές:  1. ???   2. ???ʼʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##
</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009185500 +0000" stop="20201009191000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009191000 +0000" stop="20201009211000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΔΡΑΣΗ, ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ, ΑΓΩΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009211000 +0000" stop="20201009231000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟ ΘΡΙΛΕΡ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009231000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0000" stop="20201010005000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201010005000 +0000" stop="20201010014000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201010014000 +0000" stop="20201010015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009035000 +0000" stop="20201009043000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009043000 +0000" stop="20201009044500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009044500 +0000" stop="20201009054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009054500 +0000" stop="20201009070500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070500 +0000" stop="20201009072000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009072000 +0000" stop="20201009074000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009074000 +0000" stop="20201009091500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009091500 +0000" stop="20201009094500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009094500 +0000" stop="20201009101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009101500 +0000" stop="20201009104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009104500 +0000" stop="20201009123500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009123500 +0000" stop="20201009130500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009130500 +0000" stop="20201009131000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009131000 +0000" stop="20201009134000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009134000 +0000" stop="20201009134500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009134500 +0000" stop="20201009141500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009141500 +0000" stop="20201009142000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009142000 +0000" stop="20201009150500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150500 +0000" stop="20201009164500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009164500 +0000" stop="20201009173500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009173500 +0000" stop="20201009175000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009175000 +0000" stop="20201009190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009190000 +0000" stop="20201009204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009204000 +0000" stop="20201009223000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009223000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009050000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> DINOFROZ  - Παιδική Σειρά </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΣΜΕΡΑΛΔΑ - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009100000 +0000" stop="20201009122000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009122000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009161500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009161500 +0000" stop="20201009165000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009165000 +0000" stop="20201009170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009170000 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">CAPITAL X7</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009200000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009200000 +0000" stop="20201009220000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009220000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΒΑΣΙΜΗ ΑΜΦΙΒΟΛΙΑ - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0000" stop="20201010010000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΚΑΤ' ΟΙΚΟΝ ΕΙΣΒΟΛΗ - Thriller</title>
    <desc lang="el">THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009034500 +0000" stop="20201009063000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009063000 +0000" stop="20201009071500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009071500 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009105000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009105000 +0000" stop="20201009113500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009113500 +0000" stop="20201009123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009123000 +0000" stop="20201009144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009144000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009151000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009151000 +0000" stop="20201009154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009154000 +0000" stop="20201009162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009162000 +0000" stop="20201009171500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009171500 +0000" stop="20201009181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009181500 +0000" stop="20201009201500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΛΟΥΗΣ NIGHT SHOW</title>
    <desc lang="el">Σατιρική Εκπομπή με τον Λούη Πατσαλίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009201500 +0000" stop="20201009221500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE BACHELOR</title>
    <desc lang="el">Reality Show.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009221500 +0000" stop="20201009231500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009231500 +0000" stop="20201010003000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010003000 +0000" stop="20201010013000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">Γ'4 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009033000 +0000" stop="20201009040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009040000 +0000" stop="20201009050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009050000 +0000" stop="20201009053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009053000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009063000 +0000" stop="20201009070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070000 +0000" stop="20201009073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009073000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009083000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009093000 +0000" stop="20201009095000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009095000 +0000" stop="20201009103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009103000 +0000" stop="20201009110000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009110000 +0000" stop="20201009113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009113000 +0000" stop="20201009120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009120000 +0000" stop="20201009123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009123000 +0000" stop="20201009130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009130000 +0000" stop="20201009140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009140000 +0000" stop="20201009143000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009143000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009153000 +0000" stop="20201009160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009160000 +0000" stop="20201009163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009163000 +0000" stop="20201009170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009170000 +0000" stop="20201009173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009173000 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009183000 +0000" stop="20201009190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009190000 +0000" stop="20201009193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009193000 +0000" stop="20201009200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009200000 +0000" stop="20201009203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009203000 +0000" stop="20201009210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009210000 +0000" stop="20201009213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009213000 +0000" stop="20201009220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009220000 +0000" stop="20201009223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009223000 +0000" stop="20201009230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009230000 +0000" stop="20201009233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009233000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0000" stop="20201010003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010003000 +0000" stop="20201010010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010010000 +0000" stop="20201010013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010013000 +0000" stop="20201010020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010020000 +0000" stop="20201010023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009033000 +0000" stop="20201009040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009040000 +0000" stop="20201009043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009043000 +0000" stop="20201009050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BETSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009050000 +0000" stop="20201009053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009053000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GOGO DINO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009063000 +0000" stop="20201009070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RATATAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070000 +0000" stop="20201009073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZIG AND SHARKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009073000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009083000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MARSUPILAMI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OLIVIA </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009093000 +0000" stop="20201009100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009100000 +0000" stop="20201009103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BUCK AND BANDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009103000 +0000" stop="20201009110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HEIDI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009110000 +0000" stop="20201009113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009113000 +0000" stop="20201009120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ΣΤΡΟΥΜΦΑΚΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009120000 +0000" stop="20201009123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009123000 +0000" stop="20201009130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HORSE LAND</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009130000 +0000" stop="20201009133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009133000 +0000" stop="20201009140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAYA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009140000 +0000" stop="20201009143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DENIS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009143000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SABRINA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">AUTO BE GOOD</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009153000 +0000" stop="20201009160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009160000 +0000" stop="20201009163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOM&amp;JERRY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009163000 +0000" stop="20201009170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009170000 +0000" stop="20201009173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VIPO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009173000 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009183000 +0000" stop="20201009190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KING KONG</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009190000 +0000" stop="20201009193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009193000 +0000" stop="20201009200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009200000 +0000" stop="20201009203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009203000 +0000" stop="20201009210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009210000 +0000" stop="20201009213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOY KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009213000 +0000" stop="20201009220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009220000 +0000" stop="20201009223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009223000 +0000" stop="20201009230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009230000 +0000" stop="20201009233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009233000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0000" stop="20201010003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GORMITI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010003000 +0000" stop="20201010010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TIMO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010010000 +0000" stop="20201010013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAKERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010013000 +0000" stop="20201010020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201010020000 +0000" stop="20201010023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER MARIO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201009050000 +0000" stop="20201009070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009070000 +0000" stop="20201009090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009090000 +0000" stop="20201009110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009110000 +0000" stop="20201009130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009130000 +0000" stop="20201009150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0000" stop="20201009170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009170000 +0000" stop="20201009190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009190000 +0000" stop="20201009210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009210000 +0000" stop="20201009230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009230000 +0000" stop="20201010010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009040000 +0000" stop="20201009060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009060000 +0000" stop="20201009080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009080000 +0000" stop="20201009100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009100000 +0000" stop="20201009120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009120000 +0000" stop="20201009140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009140000 +0000" stop="20201009160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009160000 +0000" stop="20201009180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009180000 +0000" stop="20201009200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009200000 +0000" stop="20201009220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009220000 +0000" stop="20201010000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0000" stop="20201010020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006100000 +0300" stop="20201006110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006101500 +0300" stop="20201006120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ 10:00 - 12:00</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006120000 +0300" stop="20201006130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006130000 +0300" stop="20201006150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006150000 +0300" stop="20201006160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006160000 +0300" stop="20201006180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006174500 +0300" stop="20201006183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ειδήσεις στην ΕΝΓ - Ενημέρωση COVID 19</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006183000 +0300" stop="20201006200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΙΘΑΡΙ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006200000 +0300" stop="20201006210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006210000 +0300" stop="20201006223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201006220000 +0300" stop="20201006233000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΙΘΕΩΡΗΤΗΣ ΜΕΓΚΡΕ</title>
    <desc lang="el">Ο νεκρός του Μεγκρέ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007000000 +0300" stop="20201007010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007001500 +0300" stop="20201007010500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Ιερέας στο Μπαρ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007010500 +0300" stop="20201007020000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΚΛΙΚΑ 2</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά - Επ. 5</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007020000 +0300" stop="20201007024500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Η δύναμη του χρήματος</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007025000 +0300" stop="20201007035000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007034000 +0300" stop="20201007054000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007100000 +0300" stop="20201007110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007101500 +0300" stop="20201007120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ 10:00 - 12:00</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007120000 +0300" stop="20201007130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007130000 +0300" stop="20201007150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007150000 +0300" stop="20201007160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007160000 +0300" stop="20201007180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007180000 +0300" stop="20201007183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007181500 +0300" stop="20201007200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΔΟΣΑΤΖΗΔΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007200000 +0300" stop="20201007210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007210000 +0300" stop="20201007223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201007220000 +0300" stop="20201007233000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΙΘΕΩΡΗΤΗΣ ΜΕΓΚΡΕ</title>
    <desc lang="el">Νύχτα στο σταυροδρόμι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008000000 +0300" stop="20201008010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008001500 +0300" stop="20201008010500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Μπαμ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008010500 +0300" stop="20201008020000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΚΛΙΚΑ 2</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά - Επ. 6</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008020000 +0300" stop="20201008030000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Χτίζοντας το μέλλον</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008032000 +0300" stop="20201008052000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008100000 +0300" stop="20201008110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008101500 +0300" stop="20201008120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ 10:00 - 12:00</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008120000 +0300" stop="20201008130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008130000 +0300" stop="20201008150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008150000 +0300" stop="20201008160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008160000 +0300" stop="20201008180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008180000 +0300" stop="20201008183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008181500 +0300" stop="20201008200000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΨΥΧΡΑΙΜΙΑ ΝΑΠΟΛΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008200000 +0300" stop="20201008210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008210000 +0300" stop="20201008223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201008220000 +0300" stop="20201008233000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΠΙΘΕΩΡΗΤΗΣ ΜΕΓΚΡΕ</title>
    <desc lang="el">Ο Μεγκρέ στη Μονμάρτρη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009000000 +0300" stop="20201009010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009001500 +0300" stop="20201009010500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Αγιος Λούσιφερ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009010500 +0300" stop="20201009023500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009020000 +0300" stop="20201009030000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Μέσα στο Αγνωστο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009032000 +0300" stop="20201009052000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009100000 +0300" stop="20201009110000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009101500 +0300" stop="20201009120000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ 10:00 - 12:00</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009120000 +0300" stop="20201009130000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009130000 +0300" stop="20201009150000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009150000 +0300" stop="20201009160000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009160000 +0300" stop="20201009180000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009174500 +0300" stop="20201009183000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ειδήσεις στην ΕΝΓ - Ενημέρωση COVID 19</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009183000 +0300" stop="20201009201500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">Ο ΤΖΙΤΖΙΚΑΣ ΚΙ Ο ΜΕΡΜΗΓΚΑΣ</title>
    <desc lang="el">Κωμωδία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009200000 +0300" stop="20201009210000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009210000 +0300" stop="20201009223000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009220000 +0300" stop="20201009230000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΝΤΕΤΕΚΤΙΒ ΜΕΡΝΤΟΧ 12</title>
    <desc lang="el">Μέρντοχ χωρίς σύνορα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201009230000 +0300" stop="20201009234000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΥΤΟΣ ΚΑΙ Ο ΑΛΛΟΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010000000 +0300" stop="20201010010000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010001500 +0300" stop="20201010010500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Ομάδα Λούσιφερ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010010500 +0300" stop="20201010023500 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010020000 +0300" stop="20201010030000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Προχωράμε μπροστά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010025000 +0300" stop="20201010033000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΥΤΟΣ ΚΑΙ Ο ΑΛΛΟΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201010034000 +0300" stop="20201010054000 +0300" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
</tv>