<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="cytv" generator-info-url="">
  <channel id="rik1">
    <display-name lang="el">Rik1</display-name>
  </channel>
  <channel id="rik2">
    <display-name lang="el">Rik2</display-name>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
  </channel>
  <channel id="Mega">
    <display-name lang="el">Omega</display-name>
  </channel>
  <channel id="Sigma">
    <display-name lang="el">Sigma</display-name>
  </channel>
  <channel id="Plus TV">
    <display-name lang="el">Plus TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Extra TV">
    <display-name lang="el">Extra TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Capital">
    <display-name lang="el">Capital</display-name>
  </channel>
  <channel id="Alpha Cyprus">
    <display-name lang="el">Alpha Cyprus</display-name>
  </channel>
  <channel id="TV Mall">
    <display-name lang="el">TV Mall</display-name>
  </channel>
  <channel id="smile">
    <display-name lang="el">smile</display-name>
  </channel>
  <channel id="RIK HD">
    <display-name lang="el">RIK HD</display-name>
  </channel>
  <channel id="Euronews">
    <display-name lang="el">Euronews</display-name>
  </channel>
  <channel id="ert">
    <display-name lang="el">ErtWorld</display-name>
  </channel>
  <programme start="20201115034000 +0000" stop="20201115043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΡΙΒΕΙΝ ΔΙΑ ΤΟΥ ΑΡΡΑΒΩΝΟΣ(Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά 2000 με τους: Κώστας Κόκλας , Άκης Σακελλαρίου , Χρήστος Χατζηπαναγιώτης , Ανατολή Αθανασιάδου , Κωνσταντίνα Μιχαήλ, Αλεξάνδρα Παλαιολόγου
Ο Μάρκος, ο Σταμάτης και ο Δημήτρης είναι κολλητοί από τον στρατό. Η εμπειρία τους με τα χρόνια, σε ότι αφορά τις γυναίκες, τους δίδαξε την τακτική, που λέγεται "στρίβειν δια του αρραβώνος". Φτάνουν, δηλαδή, στα πρόθυρα του γάμου και οπισθοχωρούν ατάκτως...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115043000 +0000" stop="20201115060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">40 ΚΥΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί: Μιχάλης Μαρίνος , Λίνα Σακκά, Κάρμεν Ρουγγέρη , Χριστίνα Τσάφου, Τρύφων Καρατζάς, Λίλη Τσεσματζόγλου
Ο Λαέρτης Καλλέργης είναι συγγραφέας παιδικών βιβλίων. Κάποτε ήταν ένας καλός και ευαίσθητος άνθρωπος, όμως από τότε που τον εγκατέλειψε η γυναίκα του, παίρνοντας μαζί και το παιδί τους, κλείστηκε στο Πύργο του και δεν έρχεται σε επαφή με τον έξω κόσμο. Όταν η μητέρα του, η Πέρσα, πέφτοντας από μια μηλιά, άρχισε να χάνει την επαφή με την πραγματικότητα και να υποδύεται διάφορους ρόλους του ελληνικού κινηματογράφου, συνειδητοποιεί ότι πρέπει να βρει μια γυναίκα να τη φροντίζει και να παίρνει μέρος στις "παραστάσεις" που διοργανώνει η μητέρα του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115060000 +0000" stop="20201115073000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΙΞΕ ΜΟΥ ΤΟ ΦΙΛΟ ΣΟΥ - SUMMER EDITION  (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά έτους: 2006. Ηθοποιοί: Γιώργος Ζένιος , Κώστας Δημητρίου , Πόπη Αβραάμ , Θέα Χριστοδουλίδου-Λάμνισου , Έλενα Χριστοφή , Μάριος Δημητρίου.
Ο Αγαμέμνονας Ανάφεντος και ο Αχιλλέας Στράκκας είναι δυο 55άρηδες, πρώην αδελφικοί φίλοι και νυν εχθροί, αφότου ο Αγαμέμνονας, έπειτα από πιέσεις των γονιών του, παντρεύτηκε το κορίτσι του Αχιλλέα, την Δέσποινα. Είναι και οι δυο ιδιοκτήτες δυο μεγάλων εργοληπτικών εταιριών, οι οποίες ανταγωνίζονται.Η μοίρα όμως, που συνήθως δρα ανεξάρτητα από τη βούληση των ανθρώπων, θα τους μπλέξει σε μεγάλες και κωμικές περιπέτειες, με πρωταγωνιστές, όχι μόνο τους ίδιους αλλά και τα παιδιά τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115073000 +0000" stop="20201115082000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ GR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115082000 +0000" stop="20201115100000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0000" stop="20201115105000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ ΙΧ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115105000 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΩ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.41+42 . Η Εύα αποκαλύπτει στην Αλίκη ότι τα χάπια τα πούλαγαν ο Μάνος και η Νέλλη. Ο Μάνος, που αισθάνεται τον κλοιό να στενεύει, παίρνει με το ζόρι την Νέλλη και φεύγουν απροειδοποίητα από την Καβάλα. Η Νίκη επισκέπτεται τον Ντίνο στην φυλακή και μαθαίνει για τον εκβιασμό που υπέστη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115152000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.13 Η Στέλλα αναγκάζεται να ζητήσει δημόσια συγγνώμη από τον Περίανδρο. Τo show εξιλέωσης της Στέλλας γίνεται ενώπιον όλου του χωριού, αλλά ο Περίανδρος τραβάει την ταπείνωσή της στα άκρα. Εκείνη αντιδρά, η Βάλια εξεγείρεται στο πλάι της και το χωριό διαιρείται σε σεξιστές και φεμινιστές.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115161000 +0000" stop="20201115163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ - Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιταγ
ΕΠ.11</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115163000 +0000" stop="20201115173000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.50</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115173000 +0000" stop="20201115182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115182000 +0000" stop="20201115192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115192000 +0000" stop="20201115211500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΕΛΕΣΕΙΓΡΑΦΟ ΤΟΥ ΜΠΟΡΝ (THE BOURNE ULTIMATUM) </title>
    <desc lang="el">Περιπέτεια, παραγωγής 2007. Σκηνοθεσία: Πολ Γκρίνγκρας. Mε τους: Ματ Ντέιμον, Τζόαν Άλεν, Τζούλια Στάιλς, Ντέιβιντ Στράδερν.Παραγ
Ο Τζέισον Μπορν, προσπαθώντας να θυμηθεί το παρελθόν του, καταλαβαίνει ότι συνδέεται με το απόρρητο σχέδιο "Μαύρη βάτος". Όταν ο Βρετανός δημοσιογράφος που προσπαθούσε να το αποκαλύψει δολοφονείται, αποφασίζει να βρει ο ίδιος τους υψηλά ιστάμενους υπεύθυνους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115211500 +0000" stop="20201115225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΙΟΥΣΤΟΝ ΤΟ ΛΥΣΑΜΕ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τους Φάνης Λαμπρόπουλος και o Νικόλας Ράπτης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115225000 +0000" stop="20201115234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">SUITS III</title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά Παίζουν: Gabriel Macht, Patrick J. Adams, Meghan Markle, Rick Hoffman, Sarah Rafferty, Gina Torres
ΕΠ.5 Ο Harvey κι ο Mike ψάχνουν να βρουν έναν τρόπο να απομακρύνουν τον Cameron από κατήγορο στην υπόθεση της Ava. Όταν ο Stephen μαθαίνει το σχέδιό τους, προσφέρεται να βοηθήσει και ποντάρει στην επιτυχία του σχεδίου του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115234000 +0000" stop="20201116003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝΕΣ ΜΕΡΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική Ελληνική σειρά σε σκηνοθεσία Στέφανου Μπλάτσου.
Μια γυναίκα βρίσκεται στη φυλακή για ένα έγκλημα πάθους. Η 17χρονη κόρη της, η Έμμα, θυμάται και καταγράφει σ' έναν υπολογιστή τις ιστορίες που οδήγησαν την οικογένειά της στο αδιέξοδο και το μοιραίο λάθος. Μέσα από την αφήγηση, όμως η Έμμα θα ανακαλύψει τις κρυφές πτυχές και τα μυστικά των ηρώων και στο τέλος, ώριμη πια, θα βρει το μονοπάτι που οδηγεί στην αληθινή ευτυχία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116003000 +0000" stop="20201116012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΒΑ ΤΟΥ ΝΥΦΙΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 1995 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Πέτρος Μανιάς) , Φίλιππος Σοφιανός (Απόστολος Πετρόπουλος) , Άντζελα Γκ
Όλα κυλούσαν αρμονικά στη ζωή της Αγγελικής Δελλή το φθινόπωρο του 1939. Σε λίγες μέρες θα γνώριζε την ευτυχία στο πλευρό του αρραβωνιαστικού της, Απόστολου Πετρόπουλου αφού θα ανέβαιναν μαζί τα σκαλιά της εκκλησίας. Ένα ήρεμο κυριακάτικο απόγευμα όμως, την περίμενε μια δυσάρεστη έκπληξη. Μέσω ενός ανώνυμου γράμματος, την ενημέρωναν πως ο Απόστολος την απατούσε. Βλέποντάς την να φτάνει στο ζενίθ της απελπισίας, ο θείος Οδυσσέας, βρίσκει έναν έξυπνο αστυνομικό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116012000 +0000" stop="20201116022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116022000 +0000" stop="20201116025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΔΕΛΦΕΣ ΨΥΧΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΠΑΡΑΓΩΓΗΣ 1999 ΜΕ ΤΟΥΣ: Σοφία Αλιμπέρτη (Σοφία) , Χάρης Σώζος (Άρης Αναγνώστου) , Τόνυ Δημητρίου (Αλέξανδρο
Η Σοφία είναι αεροσυνοδός και, εδώ &amp; έξι μήνες, ζει τον έρωτα της ζωής της με τον Άρη, ο οποίος είναι πιλότος στην ίδια εταιρία. Τυχαία όμως, ανακαλύπτει ότι ο αγαπημένος της είναι παντρεμένος. Απογοητευμένη από την κοροϊδία του, τον χωρίζει και αποφασίζει να τον κάνει να ζηλέψει, χρησιμοποιώντας τον καλύτερο της φίλο, τον Αλέξανδρο. Υπάρχει όμως ένα μικρό πρόβλημα σ αυτή τη δήθεν σχέση, γιατί ο Αλέξανδρος είναι γκέι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115033000 +0000" stop="20201115074500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΩΡΑ ΟΤΙ ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή
Ενημερωτική εκπομπή με την Φαίη Μαυραγάνη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115074500 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115130000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ (E) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115155000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115155000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115161000 +0000" stop="20201115165000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE - συνέχεια</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115165000 +0000" stop="20201115181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΓΡΑΜΜΑ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Η Βίκυ Χατζηβασιλείου υποδέχεται στο στούντιο ανθρώπους που μέσα από την προσωπική τους ιστορία αποδεικνύουν πως όλα μπορούν να συμβούν, βιώνοντας τις πιο αναπάντεχες εκπλήξεις. Με καυστικό χιούμορ, κρίνει, σχολιάζει και χωρίς περιστροφές κτυπά στο ψαχνό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115181000 +0000" stop="20201115191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115191500 +0000" stop="20201115211500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">TRUE CRIME</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Ένας βετεράνος δημοσιογράφος με άστατη προσωπική ζωή, έχει μόλις έξι ώρες στη διάθεσή του για να αποδείξει την αθωότητα ενός καταδικασμένου σε θάνατο που πρόκειται να εκτελεστεί αυθημερόν. Αστυνομική ταινία 1999, σε σκηνοθεσία Κλιντ 'Ιστγουντ με τους: Κλιντ 'Ιστγουντ, Ντένις Λίρι, Τζέιμς Γουντς, Αϊζάια Ουάσινγκτον, Λίζα Γκέι Χάμιλτον. Διάρκεια: 127'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115211500 +0000" stop="20201115224500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ENTER NOWHERE</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Τρία άτομα, άγνωστα μεταξύ τους, φτάνουν ένας-ένας σε μια καλύβα στη μέση του πουθενά. Ενώ παλεύουν να επιβιώσουν, συνειδητοποιούν ότι η ζωή τους συνδέεται με κάποιο τρόπο. Τώρα, θα πρέπει να "ταξιδέψουν" στα άδυτα ενός αδυσώπητου εφιάλτη για να καταφέρουν να μείνουν ζωντανοί. Θρίλερ παραγωγής 2009 σε σκηνοθεσία Τζακ Χελερ με τους: Katherine Waterston, Scott Eastwood, Sara Paxton. Διάρκεια: 86'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115224500 +0000" stop="20201116013000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116013000 +0000" stop="20201116023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115033000 +0000" stop="20201115043000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΑΔΙΑΦΘΟΡΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115043000 +0000" stop="20201115050000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115050000 +0000" stop="20201115063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115063000 +0000" stop="20201115081500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115081500 +0000" stop="20201115091500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115091500 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΣΤΡΟΦΕΣ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΚΑΡΕΚΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πολιτική, οικονομική, κοινωνική, τοπική και διεθνής επικαιρότητα με σοβαρότητα, υπευθυνότητα, εγκυρότητα και σεβασμό προς τον πολίτη. Οι απόψεις, τα πρόσωπα, τα μεγάλα ζητήματα, οι πρωταγωνιστές, οι αποκαλύψεις, ξεκάθαρα και με σαφήνεια, με την υπογραφή, την εμπειρία και την ταυτότητα του Γιάννη Καρεκλά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115114000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115114000 +0000" stop="20201115125000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115125000 +0000" stop="20201115135000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115135000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS - GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115161000 +0000" stop="20201115164000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115164000 +0000" stop="20201115182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115182000 +0000" stop="20201115191500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115191500 +0000" stop="20201115222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115222000 +0000" stop="20201115223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115223000 +0000" stop="20201116012000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116012000 +0000" stop="20201116024000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">VELVET (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ισπανική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115042000 +0000" stop="20201115052000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">Παιδικές σειρές
Μεταγλωττισμένα Παιδικά Παραμύθια και Σειρές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115052000 +0000" stop="20201115061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΟΜΗΣ ΜΟΝΤΕΚΡΙΣΤΟ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115061500 +0000" stop="20201115073500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115073500 +0000" stop="20201115090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Πραλινόπιτα   2. Κοτόπουλο Γεμιστό με Φρέσκα Μοτσαρέλα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115090000 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115143000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼ#r
*** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  12η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 ʼ
</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115143000 +0000" stop="20201115163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115163000 +0000" stop="20201115170000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115170000 +0000" stop="20201115175000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^&lt;|Μ\ά­]
¬\L]&lt;ΜLβ
NΟNR&gt;__NήΞSʼβσσςb"βσσςʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼr
&lt;]
L\Μ-ύR##
</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115175000 +0000" stop="20201115181500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115181500 +0000" stop="20201115182000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115182000 +0000" stop="20201115193000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου - ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΕΚΠΟΜΠΗ:  ??η (Ε )  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ: ???   ΚΑΛΕΣΜΕΝΗ:  και οι ΕΙΔΙΚΟΙ: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115193000 +0000" stop="20201115203000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ, Season III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Εκπομπή: 11 (58) (1ης προβολής)     Η διαισθητική ψυχολόγος - κλινική υπνοθεραπεύτρια Άντζιλ Λουπέσκου επιστρέφει με νέο κύκλο εκπομπών λόγου μέσα από τη συχνότητα του PLUS με την κοινωνικού περιεχομένου - συμβουλευτική εκπομπή «ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ» έχοντας καλεσμένους στο στούντιο και προβάλλοντας διάφορα κοινωνικά θέματα που απασχολούν την ανθρωπότητα.  ΘΕΜΑΤΑ της σημερινής εκπομπής: ???  Καλεσμένοι:  ???   *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  6η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115203000 +0000" stop="20201115222000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΩΜΩΔΙΑ, ΕΚΓΛΗΜΑ, ΔΡΑΣΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115222000 +0000" stop="20201116000000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟ ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116000000 +0000" stop="20201116005000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116005000 +0000" stop="20201116014000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116014000 +0000" stop="20201116020000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS  </title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115064500 +0000" stop="20201115080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115080500 +0000" stop="20201115082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115082000 +0000" stop="20201115084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115084000 +0000" stop="20201115101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115101500 +0000" stop="20201115104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115104500 +0000" stop="20201115111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115111500 +0000" stop="20201115114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115114500 +0000" stop="20201115133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΟΛΑΙΟ ΑΓΑΠΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115133500 +0000" stop="20201115140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140500 +0000" stop="20201115141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115141000 +0000" stop="20201115144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115144500 +0000" stop="20201115151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115151500 +0000" stop="20201115152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115152000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160500 +0000" stop="20201115174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115174500 +0000" stop="20201115190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115190000 +0000" stop="20201115204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115204000 +0000" stop="20201115233000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115233000 +0000" stop="20201116010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115044000 +0000" stop="20201115054000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΑΣΟΣ ΣΤΗ ΜΟΥΣΙΚΗ (E)</title>
    <desc lang="el">ΜΟΥΣΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115054000 +0000" stop="20201115064500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115064500 +0000" stop="20201115083000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115083000 +0000" stop="20201115100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0000" stop="20201115102500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115102500 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΠΛΗΓΩΜΕΝΕΣ ΚΑΡΔΙΕΣ  (1963) - Ελληνική Ταινία</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115133000 +0000" stop="20201115150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΣΧΟΛΗ ΓΙΑ ΣΟΦΕΡΙΝΕΣ  (1964) -   Ελληνική Ταινία      </title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115150000 +0000" stop="20201115171000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TVMALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115171000 +0000" stop="20201115190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΓΛΥΚΟΣ ΠΕΙΡΑΣΜΟΣ - Romance Comedy</title>
    <desc lang="el">ROMANCE COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115190000 +0000" stop="20201115215000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115215000 +0000" stop="20201116001000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΟΙ ΕΚΤΕΛΕΣΤΕΣ - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116001000 +0000" stop="20201116015000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΔΟΛΟΦΟΝΙΑ ΤΟΥ ΚΕΝΕΝΤΙ   - Biography Drama</title>
    <desc lang="el">BIOGRAPHY DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115040000 +0000" stop="20201115043000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115043000 +0000" stop="20201115051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115051500 +0000" stop="20201115061500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115061500 +0000" stop="20201115073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115073000 +0000" stop="20201115080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115080000 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115114500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115114500 +0000" stop="20201115123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115123000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE ΛΟΥΗΣ NIGHT SHOW (Ε)</title>
    <desc lang="el">Σατιρική Εκπομπή με τον Λούη Πατσαλίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115144500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115144500 +0000" stop="20201115155000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.34+35: Ο Βλάσης «τσακώνεται» με τη Θάλεια γιατί του αναφέρει πάλι το θέμα του Καγκαλούδη, ενώ ταυτόχρονα προσπα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115155000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115164500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115164500 +0000" stop="20201115173000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.136: Ο Λουκάς και ο Αλέξανδρος συναντούνται για να βρουν ένα τρόπο να βοηθήσουν την Νίκη. Μετά απ την συζήτηση </desc>
  </programme>
  <programme start="20201115173000 +0000" stop="20201115182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115182000 +0000" stop="20201115192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115192000 +0000" stop="20201115201500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΦΙΑΛΤΗΣ ΣΤΗΝ ΚΟΥΖΙΝΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115201500 +0000" stop="20201115211500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΡΜΑ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115211500 +0000" stop="20201115230000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΔΩΣΕ ΒΑΣΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115230000 +0000" stop="20201116010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE BACHELOR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Reality Show.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116010000 +0000" stop="20201116013000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115033000 +0000" stop="20201115040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115040000 +0000" stop="20201115043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115043000 +0000" stop="20201115050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115050000 +0000" stop="20201115053000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115053000 +0000" stop="20201115060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115060000 +0000" stop="20201115063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115063000 +0000" stop="20201115070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115070000 +0000" stop="20201115073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115073000 +0000" stop="20201115080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115080000 +0000" stop="20201115083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115083000 +0000" stop="20201115090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115090000 +0000" stop="20201115093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115093000 +0000" stop="20201115100000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0000" stop="20201115103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115103000 +0000" stop="20201115105000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115105000 +0000" stop="20201115113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115113000 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115123000 +0000" stop="20201115130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115130000 +0000" stop="20201115133000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115133000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115150000 +0000" stop="20201115153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115153000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115163000 +0000" stop="20201115170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115170000 +0000" stop="20201115173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115173000 +0000" stop="20201115180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115180000 +0000" stop="20201115183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115183000 +0000" stop="20201115190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115190000 +0000" stop="20201115193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115193000 +0000" stop="20201115200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115200000 +0000" stop="20201115203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115203000 +0000" stop="20201115210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115210000 +0000" stop="20201115213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115213000 +0000" stop="20201115220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115220000 +0000" stop="20201115223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115223000 +0000" stop="20201115230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115230000 +0000" stop="20201115233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115233000 +0000" stop="20201116000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116000000 +0000" stop="20201116003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116003000 +0000" stop="20201116010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116010000 +0000" stop="20201116013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116013000 +0000" stop="20201116020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116020000 +0000" stop="20201116023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115033000 +0000" stop="20201115040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115040000 +0000" stop="20201115043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115043000 +0000" stop="20201115050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115050000 +0000" stop="20201115053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115053000 +0000" stop="20201115060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115060000 +0000" stop="20201115063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115063000 +0000" stop="20201115070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115070000 +0000" stop="20201115073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115073000 +0000" stop="20201115080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115080000 +0000" stop="20201115083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115083000 +0000" stop="20201115090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115090000 +0000" stop="20201115093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115093000 +0000" stop="20201115100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0000" stop="20201115103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115103000 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115113000 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115123000 +0000" stop="20201115130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115130000 +0000" stop="20201115133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115133000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115143000 +0000" stop="20201115150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115150000 +0000" stop="20201115153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115153000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115163000 +0000" stop="20201115170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115170000 +0000" stop="20201115173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115173000 +0000" stop="20201115180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115180000 +0000" stop="20201115183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115183000 +0000" stop="20201115190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115190000 +0000" stop="20201115193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115193000 +0000" stop="20201115200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115200000 +0000" stop="20201115203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115203000 +0000" stop="20201115210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115210000 +0000" stop="20201115213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115213000 +0000" stop="20201115220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115220000 +0000" stop="20201115223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115223000 +0000" stop="20201115230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115230000 +0000" stop="20201115233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115233000 +0000" stop="20201116000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116000000 +0000" stop="20201116003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116003000 +0000" stop="20201116010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116010000 +0000" stop="20201116013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116013000 +0000" stop="20201116020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116020000 +0000" stop="20201116023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201115050000 +0000" stop="20201115070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115070000 +0000" stop="20201115090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115090000 +0000" stop="20201115110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0000" stop="20201115130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115130000 +0000" stop="20201115150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115150000 +0000" stop="20201115170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115170000 +0000" stop="20201115190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115190000 +0000" stop="20201115210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115210000 +0000" stop="20201115230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115230000 +0000" stop="20201116010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115040000 +0000" stop="20201115060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115060000 +0000" stop="20201115080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115080000 +0000" stop="20201115100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0000" stop="20201115120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0000" stop="20201115140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115140000 +0000" stop="20201115160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0000" stop="20201115180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115180000 +0000" stop="20201115200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115200000 +0000" stop="20201115220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115220000 +0000" stop="20201116000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116000000 +0000" stop="20201116020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116034000 +0000" stop="20201116043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116043000 +0000" stop="20201116052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ.38 Ο Μανώλης ξέρει πια πως η Στέλλα του είπε ψέματα για την εγκυμοσύνη της και λίγο πριν πάρει τις τελικές του αποφάσεις για τον γάμο του, μιλάει με τον Ζαγανιάρη για την παράνομη σχέση του με την Σάντυ που αναγκαζόταν, ουσιαστικά χωρίς λόγο, να κρύβει εδώ και καιρό. Ο φίλος του τον βεβαιώνει πως τίποτα δεν γίνεται χωρίς λόγο..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116052000 +0000" stop="20201116061000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου
ΕΠ.117 Η Φοίβη, βλέπει την φωτογραφία του Δημήτρη και τον ρωτάει τον Νίκο, τι σχέση έχει μαζί του. Δεν προλαβαίνει να μάθει, καθώς ακούει την Κάτια που έρχεται και φεύγει για να μην την βρει εκεί. Η Έλενα προτείνει στον Μιχάλη, να καλέσουν την Μαρία και τον Δημήτρη για φαγητό, γιατί θέλει να τσεκάρει το κλίμα ανάμεσα σ' αυτόν και την Μαρία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116061000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116120000 +0000" stop="20201116125000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116125000 +0000" stop="20201116143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116143000 +0000" stop="20201116152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116152000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116161000 +0000" stop="20201116162000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING IV</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116162000 +0000" stop="20201116171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ </title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.43</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116171500 +0000" stop="20201116182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ II</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.14 Ο Εισαγγελέας σταματάει την έρευνα για το θάνατο του Γιάννου καθώς δεν υπάρχουν στοιχεία. Ο Δούκας πανηγυρίζει ενώ ο Μιλτιάδης σοκάρεται από την έκβαση των γεγονότων. Πώς θα αντιδράσει; Ο Κωνσταντής και ο Μελέτης στριμώχνουν τον Κλεομένη που αναγκάζεται να φύγει κρυφά με τα λεφτά υπογράφοντας τα χαρτιά του διαζυγίου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116182000 +0000" stop="20201116192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116192000 +0000" stop="20201116201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.51</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116201500 +0000" stop="20201116211000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.45</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116211000 +0000" stop="20201116220000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116220000 +0000" stop="20201116225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116225000 +0000" stop="20201116234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116234000 +0000" stop="20201117003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΤΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά 2005 σε σκηνοθεσία: Βασίλης Ντούρος και με ηθοποιούς: Λίνα Σακκά , Μέμος Μπεγνής , Νίκος Γαροφάλλου, Άννυ Λούλου , Αντιγόνη Γλυκοφρύδη , Γιωργής Τσαμπουράκης , Αλεξάνδρα Παντελάκη .
Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117003000 +0000" stop="20201117012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΚΛΕΦΤΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρα. Ηθοποιοί: Σταύρος Ζαλμάς (Σταύρος) , Βίκυ Βολιώτη (Ελένη) , Γιάννης Βόγλης (Τζόνυ) , Μπάμπης Αλατζάς , Κώστας Κρομμύδας (Ηλίας) , Μαρία Καβουκίδου
 O Σταύρος και η Ελένη δεν θα συναντιόντουσαν ποτέ, αν στη διάρρηξη που έκανε ο Σταύρος στο σπίτι του Βύρωνα δεν έπαιρνε κατά λάθος μια κασετίνα με γράμματα που του είχε στείλει η Ελένη κατά την διάρκεια της σχέσης τους. Τα διαβάζει και γοητεύεται τόσο που θέλει να τη γνωρίσει. Η συνάντησή τους αποβαίνει μοιραία. Την ερωτεύεται και ξεκινά μια απίστευτη προσπάθεια να την κατακτήσει. Μια ανίχνευση της ανθρώπινης ψυχής και των παθών της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117012000 +0000" stop="20201117022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117022000 +0000" stop="20201117025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116033000 +0000" stop="20201116050000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">DANSING JUNIOR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116050000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116113000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116113000 +0000" stop="20201116130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116130000 +0000" stop="20201116143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116143500 +0000" stop="20201116153500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116153500 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116161000 +0000" stop="20201116170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116170000 +0000" stop="20201116181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116181000 +0000" stop="20201116191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116191500 +0000" stop="20201116224000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116224000 +0000" stop="20201116234000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (S3Ε9)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116234000 +0000" stop="20201117003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117003000 +0000" stop="20201117012000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117012000 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116032000 +0000" stop="20201116040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΘΑΛΑΣΣΟΛΥΚΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Ο Γιάννης Αποστολάκης, ο Γιάννης Δρυμωνάκος και το νέο μέλος της παρέας, η Κάτια Ταραμπανκό, αφήνουν την άνεση του σπιτιού τους και ταξιδεύουν για έναν ολόκληρο μήνα με ιστιοπλοϊκό, αψηφώντας τους κυκλαδίτικους ανέμους. Φέτος στο ταξίδι τους, επισκέπτονται 18 νησιά των Κυκλάδων. Με βασικά τους "όπλα" τη θετική τους διάθεση και τη λαχτάρα για αναζήτηση νέων εμπειριών θα ταξιδέψουν για να συναντήσουν μοναδικούς ανθρώπους και να βρεθούν σε μαγικές γωνιές των νησιών.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116040000 +0000" stop="20201116044500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116044500 +0000" stop="20201116073000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116073000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116113000 +0000" stop="20201116120000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116120000 +0000" stop="20201116123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116123000 +0000" stop="20201116141500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116141500 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116161000 +0000" stop="20201116182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116182000 +0000" stop="20201116192000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116192000 +0000" stop="20201116201000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">Η ΠΕΘΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Κωμική Σειρά 
Υπήρξε η συντροφιά μας φτιάχνοντας τα απόλυτα viral video τις μέρες της καραντίνας. Έδωσε χρώμα στις πιο σκοτεινές μέρες της χρονιάς, σκορπώντας γέλιο όταν το είχαμε ανάγκη περισσότερο από ποτέ! Η Έλενα Γαλαταριώτου, η κύπρια πεθερά που βρίσκεται σε πόλεμο χωρίς ανακωχή με την καημένη νύφη της έρχεται να μας χαρίσει στιγμές γέλιου και ξεγνοιασιάς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116201000 +0000" stop="20201116223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ESCAPE PLAN </title>
    <desc lang="el">Ξένη Ταινία 
Ο Ρέι Μπρέσλιν, ένας κατασκευαστής μέτρων ασφάλειας φυλακών, βρίσκεται αιχμάλωτος σε μία από αυτές, αφού μια σκοτεινή συνωμοσία τον θέλει να παραμένει για πάντα μέσα, παρότι βρίσκεται εκεί κρυφά για να τεστάρει τα μέτρα ασφαλείας. Παρά το απαράβατο της φυλακής, ο Μπρέσλιν θα εκμεταλλευτεί τη βοήθεια του συγκρατούμενου του, Εμίλ Ρότμαγιερ, ώστε να κάνει την απίθανη απόδραση πραγματικότητα. Πρωταγωνιστούν: Arnold Schwarzenegger, Sylvester Stallone, Jim Caviezel, κ.α.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116223000 +0000" stop="20201116224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116224000 +0000" stop="20201117005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117005000 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116040000 +0000" stop="20201116045500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ίδιο με επεισόδιο Κυριακής σε (Ε )  Καλεσμένος: ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116045500 +0000" stop="20201116052000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 12</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116052000 +0000" stop="20201116061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Κοτόπουλο Λεμονάτο  2. Ρύζι με Κουρκουμά   3. Σαλάτα με Ντρέσινγκ από Αβοκάντο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116061500 +0000" stop="20201116083000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 266η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116083000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116123000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 54η   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας. *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ ΣΕΖΟΝ: 31Η ΑΥΓΟΥΣΤΟΥ 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116123000 +0000" stop="20201116161500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116161500 +0000" stop="20201116163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116163000 +0000" stop="20201116173500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 26η ΠΡΕΜΙΕΡΑ για τη σεζόν 2020/2021 Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 12 Οκτωβρίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116173500 +0000" stop="20201116182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει συνταγές από την: ???.  Τα πιάτα που θα γευτούμε: 1. ???   2. ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116182500 +0000" stop="20201116185500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116185500 +0000" stop="20201116195500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου 
ΕΚΠΟΜΠΗ: 52η   Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ της σημερινής εκπομπής:  ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΚΑΙ ΕΥΕΞΙΑ  Στη σημερινή εκπομπή καλεσμένες οι:    ???   και οι Ειδικοί: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής  ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 18 ΝΟΕΜΒΡΙΟΥ 2019     *** ΣΕ ΝΕΑ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 30 Δεκεμβρίου 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116195500 +0000" stop="20201116210000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΠΙΚΑΙΡΑ, Season VII</title>
    <desc lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ Πολιτικής εκπομπής με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή 
Πολιτική εκπομπή με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή που επιστρέφει για 7η χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS. ¬ΞRnΎώξ^ήήΞ^ή_"ήο_"RNΞoξή^N"^ξ^½ώξ^"ΒN?ή?Mί"N"ώΎN­ο"ΒώώήώΞ­ο"ώίή­ο"_ΟNN"ΒώύώώΞR_Νώ?^nNήN~_ΟNNβ
Αναζητούνται απαντήσεις στα πως και τα γιατί της πολιτικής, οικονομικής και κοινωνικής ζωής. Χωρίς τρικ εντυπωσιασμού, χωρίς κραυγές λαϊκισμού και χωρίς συνταγές παραπληροφόρησης. Ψύχραιμη προσέγγιση, ουσιαστική συζήτηση, σεβασμός στην αλήθεια και στον τηλεθεατή που δεν χρειάζεται καθοδήγηση αλλά ενημέρωση. ¬\­όΝsʼrΎ_&gt;Νήήώʼσσσς^ΞNώΎώ=ώ. ʼʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ~r
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116210000 +0000" stop="20201116215000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116215000 +0000" stop="20201116224500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΡΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116224500 +0000" stop="20201117002500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΚΩΜΩΔΙΑ, ΔΡΑΜΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117002500 +0000" stop="20201117011500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117011500 +0000" stop="20201117013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116045000 +0000" stop="20201116053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116053000 +0000" stop="20201116054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116054500 +0000" stop="20201116064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116064500 +0000" stop="20201116080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116080500 +0000" stop="20201116082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116082000 +0000" stop="20201116084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116084000 +0000" stop="20201116101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116101500 +0000" stop="20201116104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116104500 +0000" stop="20201116111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116111500 +0000" stop="20201116114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116114500 +0000" stop="20201116133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΟΛΑΙΟ ΑΓΑΠΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116133500 +0000" stop="20201116140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116140500 +0000" stop="20201116141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116141000 +0000" stop="20201116144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116144500 +0000" stop="20201116151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116151500 +0000" stop="20201116152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116152000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160500 +0000" stop="20201116174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116174500 +0000" stop="20201116182000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116182000 +0000" stop="20201116200000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΚΤΑΚΤΗ ΕΠΙΚΑΙΡΟΤΗΤΑ ΜΕ ΤΟΝ ΤΕΡΕΝΣ ΚΟΥΙΚ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116200000 +0000" stop="20201116214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116214000 +0000" stop="20201116233000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116233000 +0000" stop="20201117010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116033000 +0000" stop="20201116052000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΑΓΩΝΑΣ ΓΙΑ ΤΗ ΝΙΚΗ  - Drama</title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116052000 +0000" stop="20201116060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116060000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> RUBI - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116080000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΣΑΜΠΡΙΝΑ -  Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116110000 +0000" stop="20201116133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116133000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116171500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ -  Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116171500 +0000" stop="20201116175000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116175000 +0000" stop="20201116180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116180000 +0000" stop="20201116190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116190000 +0000" stop="20201116210000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116210000 +0000" stop="20201116232000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΠΡΟΔΟΣΙΑ - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116232000 +0000" stop="20201117005500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΞΑΦΑΝΙΣΗ  - Crime Thriller</title>
    <desc lang="el">CRIME THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117005500 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  Η ΓΕΙΤΟΝΙΑ ΤΟΥ ΕΦΙΑΛΤΗ   - Thriller</title>
    <desc lang="el">THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116033000 +0000" stop="20201116044500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">60' ΕΛΛΑΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116044500 +0000" stop="20201116073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116073000 +0000" stop="20201116081500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116081500 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116115000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116115000 +0000" stop="20201116123500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116123500 +0000" stop="20201116133000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116133000 +0000" stop="20201116154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116154000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116161000 +0000" stop="20201116162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116162000 +0000" stop="20201116172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.19Β(38): Η Αγγελική συνεχίζει να στέλνει απειλητικά μηνύματα στην Τζένη, ενώ εκείνη είναι με τον Στέφανο, σφίγγ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116172000 +0000" stop="20201116181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116181500 +0000" stop="20201116192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116192000 +0000" stop="20201116202000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.17: O Λευκος όλο και πιο έντονα αναζητεί τον πατέρα του, κάτι που στριμώχνει την μητέρα του η οποία καταφεύγει </desc>
  </programme>
  <programme start="20201116202000 +0000" stop="20201116220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.71+72: Ο Μιλτιάδης, η Κατερίνα και η Ιφιγένεια εξακολουθούν να ζουν εφιαλτικές στιγμές, αφού πότε τσακώνονται μ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116220000 +0000" stop="20201116224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116224500 +0000" stop="20201116233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116233000 +0000" stop="20201117001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117001500 +0000" stop="20201117010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117010000 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116033000 +0000" stop="20201116040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116040000 +0000" stop="20201116043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116043000 +0000" stop="20201116050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116050000 +0000" stop="20201116060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116060000 +0000" stop="20201116063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116063000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116073000 +0000" stop="20201116080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116080000 +0000" stop="20201116083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116083000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116093000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116103000 +0000" stop="20201116105000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116105000 +0000" stop="20201116113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116113000 +0000" stop="20201116120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116120000 +0000" stop="20201116123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116123000 +0000" stop="20201116130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116130000 +0000" stop="20201116133000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116133000 +0000" stop="20201116140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116140000 +0000" stop="20201116150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116150000 +0000" stop="20201116153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116153000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116163000 +0000" stop="20201116170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116170000 +0000" stop="20201116173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116173000 +0000" stop="20201116180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116180000 +0000" stop="20201116183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116183000 +0000" stop="20201116190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116190000 +0000" stop="20201116193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116193000 +0000" stop="20201116200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116200000 +0000" stop="20201116203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116203000 +0000" stop="20201116210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116210000 +0000" stop="20201116213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116213000 +0000" stop="20201116220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116220000 +0000" stop="20201116223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116223000 +0000" stop="20201116230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116230000 +0000" stop="20201116233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116233000 +0000" stop="20201117000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117000000 +0000" stop="20201117003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117003000 +0000" stop="20201117010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117010000 +0000" stop="20201117013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117013000 +0000" stop="20201117020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117020000 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116033000 +0000" stop="20201116040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116040000 +0000" stop="20201116043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116043000 +0000" stop="20201116050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116050000 +0000" stop="20201116053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116053000 +0000" stop="20201116060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116060000 +0000" stop="20201116063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116063000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116073000 +0000" stop="20201116080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116080000 +0000" stop="20201116083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116083000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116093000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116103000 +0000" stop="20201116110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116110000 +0000" stop="20201116113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116113000 +0000" stop="20201116120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116120000 +0000" stop="20201116123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116123000 +0000" stop="20201116130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116130000 +0000" stop="20201116133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116133000 +0000" stop="20201116140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116140000 +0000" stop="20201116143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116143000 +0000" stop="20201116150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116150000 +0000" stop="20201116153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116153000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116163000 +0000" stop="20201116170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116170000 +0000" stop="20201116173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116173000 +0000" stop="20201116180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116180000 +0000" stop="20201116183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116183000 +0000" stop="20201116190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116190000 +0000" stop="20201116193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116193000 +0000" stop="20201116200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116200000 +0000" stop="20201116203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116203000 +0000" stop="20201116210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116210000 +0000" stop="20201116213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116213000 +0000" stop="20201116220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116220000 +0000" stop="20201116223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116223000 +0000" stop="20201116230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116230000 +0000" stop="20201116233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116233000 +0000" stop="20201117000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117000000 +0000" stop="20201117003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117003000 +0000" stop="20201117010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117010000 +0000" stop="20201117013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117013000 +0000" stop="20201117020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117020000 +0000" stop="20201117023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201116050000 +0000" stop="20201116070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116070000 +0000" stop="20201116090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116090000 +0000" stop="20201116110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116110000 +0000" stop="20201116130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116130000 +0000" stop="20201116150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116150000 +0000" stop="20201116170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116170000 +0000" stop="20201116190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116190000 +0000" stop="20201116210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116210000 +0000" stop="20201116230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116230000 +0000" stop="20201117010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116040000 +0000" stop="20201116060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116060000 +0000" stop="20201116080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116080000 +0000" stop="20201116100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116100000 +0000" stop="20201116120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116120000 +0000" stop="20201116140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116140000 +0000" stop="20201116160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116160000 +0000" stop="20201116180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116180000 +0000" stop="20201116200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116200000 +0000" stop="20201116220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116220000 +0000" stop="20201117000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117000000 +0000" stop="20201117020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117034000 +0000" stop="20201117043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117043000 +0000" stop="20201117052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ.39 Ο Μπίλυ γίνεται πιο διεκδικητικός με τη Ρόζα, η οποία, όμως, πέφτει πάνω στον πρώην έρωτά της. τον Κωνσταντίνο! Κι ενώ για τον Μανώλη και τη Σάντυ φαίνεται να τελειώνουν οι δυσκολίες και τα εμπόδια, μία ακόμα ανατροπή θα τους στείλει όχι μόνο μερικά βήματα πίσω αλλά πάλι στην αρχή. Ίσως και πιο πίσω από την αρχή!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117052000 +0000" stop="20201117061000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου
ΕΠ.118 Παρά την αρχική επιδίωξή του να την διεκδικήσει, ο Μιχάλης βλέπει τη Μαρία να είναι τρυφερή με τον Δημήτρη και έτσι, αλλάζει όχι μονο γνώμη, αλλά και σχέδια. Η Ελενα άλλωστε δέχεται να συγκατοικήσουν, αρκεί πρώτα να ενημερωθεί και να συμφωνήσει σε αυτό ο Γιάννης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117061000 +0000" stop="20201117070000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117070000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117120000 +0000" stop="20201117125000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117125000 +0000" stop="20201117134000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117134000 +0000" stop="20201117143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117143000 +0000" stop="20201117152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117152000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117161000 +0000" stop="20201117162000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING IV</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117162000 +0000" stop="20201117171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ </title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.44</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117171500 +0000" stop="20201117182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ. Η συμπεριφορά του Μιλτιάδη ανησυχεί τη Βιολέτα και το Λάμπρο, ενώ η Καλλιόπη φεύγει αφήνοντας τη Θεοδοσία στην τύχη της. Ο Κυπραίος παίζει ένα τελευταίο χαρτί για να βοηθήσει την Ελένη, η οποία απογοητευμένη περιμένει τη συνέχιση της δίκης της. O Λάμπρος επισκέπτεται την Ελένη και εκείνη του ζητάει να πάρει πίσω τους όρκους αγάπης του και να συνεχίσει τη ζωή του...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117182000 +0000" stop="20201117192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117192000 +0000" stop="20201117201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.52</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117201500 +0000" stop="20201117211000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.46</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117211000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201117225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117225000 +0000" stop="20201117234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117234000 +0000" stop="20201118003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΤΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά 2005 σε σκηνοθεσία: Βασίλης Ντούρος και με ηθοποιούς: Λίνα Σακκά , Μέμος Μπεγνής , Νίκος Γαροφάλλου, Άννυ Λούλου , Αντιγόνη Γλυκοφρύδη , Γιωργής Τσαμπουράκης , Αλεξάνδρα Παντελάκη .
Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118003000 +0000" stop="20201118012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΚΛΕΦΤΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρα. Ηθοποιοί: Σταύρος Ζαλμάς (Σταύρος) , Βίκυ Βολιώτη (Ελένη) , Γιάννης Βόγλης (Τζόνυ) , Μπάμπης Αλατζάς , Κώστας Κρομμύδας (Ηλίας) , Μαρία Καβουκίδου
 O Σταύρος και η Ελένη δεν θα συναντιόντουσαν ποτέ, αν στη διάρρηξη που έκανε ο Σταύρος στο σπίτι του Βύρωνα δεν έπαιρνε κατά λάθος μια κασετίνα με γράμματα που του είχε στείλει η Ελένη κατά την διάρκεια της σχέσης τους. Τα διαβάζει και γοητεύεται τόσο που θέλει να τη γνωρίσει. Η συνάντησή τους αποβαίνει μοιραία. Την ερωτεύεται και ξεκινά μια απίστευτη προσπάθεια να την κατακτήσει. Μια ανίχνευση της ανθρώπινης ψυχής και των παθών της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118012000 +0000" stop="20201118022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118022000 +0000" stop="20201118025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117050000 +0000" stop="20201117070000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117070000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117113000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117113000 +0000" stop="20201117130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117130000 +0000" stop="20201117143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117143500 +0000" stop="20201117153500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117153500 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117161000 +0000" stop="20201117170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117170000 +0000" stop="20201117181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117181000 +0000" stop="20201117191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117191500 +0000" stop="20201117224000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117224000 +0000" stop="20201117234000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST </title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (S3E10)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117234000 +0000" stop="20201118003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118003000 +0000" stop="20201118012000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118012000 +0000" stop="20201118023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117033000 +0000" stop="20201117040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΤΑΚΚΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117040000 +0000" stop="20201117044500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117044500 +0000" stop="20201117073000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117073000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117113000 +0000" stop="20201117120000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117120000 +0000" stop="20201117123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117123000 +0000" stop="20201117141500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117141500 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117161000 +0000" stop="20201117182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117182000 +0000" stop="20201117192000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117192000 +0000" stop="20201117210000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ 
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117210000 +0000" stop="20201117223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΣΤΡΟΦΕΣ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΚΑΡΕΚΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πολιτική, οικονομική, κοινωνική, τοπική και διεθνής επικαιρότητα με σοβαρότητα, υπευθυνότητα, εγκυρότητα και σεβασμό προς τον πολίτη. Οι απόψεις, τα πρόσωπα, τα μεγάλα ζητήματα, οι πρωταγωνιστές, οι αποκαλύψεις, ξεκάθαρα και με σαφήνεια, με την υπογραφή, την εμπειρία και την ταυτότητα του Γιάννη Καρεκλά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117223000 +0000" stop="20201117224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117224000 +0000" stop="20201118005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118005000 +0000" stop="20201118023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117040000 +0000" stop="20201117045500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: Η ΑΝΑΠΤΥΞΗ ΤΗΣ ΠΑΦΟΥ  Καλεσμένος: Φαίδωνας Φαίδωνος, Δήμαρχος Πάφου (Κύπρου)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117045500 +0000" stop="20201117052000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 13</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117052000 +0000" stop="20201117061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Πανσιέντες με Σπιτική Μπάρμπεκιου Σως  2. Γιαούρτι με Σάλτσα Νεκταρίνι Χωρίς Ζάχαρη </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117061500 +0000" stop="20201117083000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 267η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117083000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117123000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 55η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117123000 +0000" stop="20201117161500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117161500 +0000" stop="20201117163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117163000 +0000" stop="20201117173500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 27η για τη σεζόν 2020/2021 Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 12 Οκτωβρίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117173500 +0000" stop="20201117182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΑΓΑΠΗΜΕΝΕΣ ΣΥΝΤΑΓΕΣ. Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. ???  2. ??? (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117182500 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117195500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός: ΒΕΛΙΓΡΑΔΙ ΣΕΡΒΙΑ.  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117195500 +0000" stop="20201117201000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ 
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117201000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΚΩΜΩΔΙΑ, ΕΓΚΛΗΜΑ, ΘΡΙΛΛΕΡ, ΑΓΩΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201117225500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117225500 +0000" stop="20201117235000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201117235000 +0000" stop="20201118004000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118004000 +0000" stop="20201118012500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118012500 +0000" stop="20201118013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117045000 +0000" stop="20201117053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117053000 +0000" stop="20201117054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117054500 +0000" stop="20201117064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117064500 +0000" stop="20201117080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117080500 +0000" stop="20201117082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117082000 +0000" stop="20201117084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117084000 +0000" stop="20201117101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117101500 +0000" stop="20201117104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117104500 +0000" stop="20201117111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117111500 +0000" stop="20201117114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117114500 +0000" stop="20201117133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΟΛΑΙΟ ΑΓΑΠΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117133500 +0000" stop="20201117140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117140500 +0000" stop="20201117141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117141000 +0000" stop="20201117144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117144500 +0000" stop="20201117151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117151500 +0000" stop="20201117152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117152000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160500 +0000" stop="20201117174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117174500 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117204000 +0000" stop="20201117224000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117224000 +0000" stop="20201118010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117041000 +0000" stop="20201117061000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY (E)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117061000 +0000" stop="20201117071000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  RUBI - Τηλενουβέλα   (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117071000 +0000" stop="20201117080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117080000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΣΑΜΠΡΙΝΑ -  Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117110000 +0000" stop="20201117133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117133000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117171500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117171500 +0000" stop="20201117175000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117175000 +0000" stop="20201117180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117180000 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">CAPITAL SPORTS - Με τον Πόλυ Χαραλάμπους</title>
    <desc lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117204500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΑΝΤΙΜΕΤΩΠΗ ΜΕ ΤΟΝ ΕΦΙΑΛΤΗ  - Crime Drama</title>
    <desc lang="el">CRIME DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117204500 +0000" stop="20201117223500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΑΓΑΠΗ ΣΤΗ ΓΩΝΙΑ - Romance Drama</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117223500 +0000" stop="20201118001000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΠΟΛΙΚΟ ΨΥΧΟΣ  - Sci-Fi Thriller</title>
    <desc lang="el">SCI-FI THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118001000 +0000" stop="20201118021500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117033000 +0000" stop="20201117044500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">60' ΕΛΛΑΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117044500 +0000" stop="20201117073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117073000 +0000" stop="20201117081500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117081500 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117115000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117115000 +0000" stop="20201117123500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117123500 +0000" stop="20201117133000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117133000 +0000" stop="20201117154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117154000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117161000 +0000" stop="20201117162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117162000 +0000" stop="20201117172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.20Α(39): Ο Δημήτρης έχει αναισθητοποιήσει μια άγνωστη γυναίκα με σκοπό να την κακοποιήσει, τα σχέδια του όμως μ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117172000 +0000" stop="20201117181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117181500 +0000" stop="20201117191500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117191500 +0000" stop="20201117202000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.18: Ο Τάσος και η Στέλλα αρχίζουν να ξεπλένουν χρήματα στο εστιατόριο  εν αγνοία τους. Ο Ιορδάνης δέχεται καινο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117202000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.73+74: Ο Μιλτιάδης και η Κατερίνα πιέζουν την Ιφιγένεια να γυρίσει στην Κέρκυρα με τον Σπύρο, μα εκείνη τους έχ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201117224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117224500 +0000" stop="20201117233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117233000 +0000" stop="20201118001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118001500 +0000" stop="20201118010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118010000 +0000" stop="20201118023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117033000 +0000" stop="20201117040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117040000 +0000" stop="20201117043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117043000 +0000" stop="20201117050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117050000 +0000" stop="20201117060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117060000 +0000" stop="20201117063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117063000 +0000" stop="20201117070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117070000 +0000" stop="20201117073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117073000 +0000" stop="20201117080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117080000 +0000" stop="20201117083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117083000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117093000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117103000 +0000" stop="20201117105000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117105000 +0000" stop="20201117113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117113000 +0000" stop="20201117120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117120000 +0000" stop="20201117123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117123000 +0000" stop="20201117130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117130000 +0000" stop="20201117133000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117133000 +0000" stop="20201117140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117140000 +0000" stop="20201117150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117150000 +0000" stop="20201117153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117153000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117163000 +0000" stop="20201117170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117170000 +0000" stop="20201117173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117173000 +0000" stop="20201117180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117180000 +0000" stop="20201117183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117183000 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117193000 +0000" stop="20201117200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117200000 +0000" stop="20201117203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117203000 +0000" stop="20201117210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117210000 +0000" stop="20201117213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117213000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201117223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117223000 +0000" stop="20201117230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117230000 +0000" stop="20201117233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117233000 +0000" stop="20201118000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118000000 +0000" stop="20201118003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118003000 +0000" stop="20201118010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118010000 +0000" stop="20201118013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118013000 +0000" stop="20201118020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118020000 +0000" stop="20201118023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117033000 +0000" stop="20201117040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117040000 +0000" stop="20201117043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117043000 +0000" stop="20201117050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117050000 +0000" stop="20201117053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117053000 +0000" stop="20201117060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117060000 +0000" stop="20201117063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117063000 +0000" stop="20201117070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117070000 +0000" stop="20201117073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117073000 +0000" stop="20201117080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117080000 +0000" stop="20201117083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117083000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117093000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117103000 +0000" stop="20201117110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117110000 +0000" stop="20201117113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117113000 +0000" stop="20201117120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117120000 +0000" stop="20201117123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117123000 +0000" stop="20201117130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117130000 +0000" stop="20201117133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117133000 +0000" stop="20201117140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117140000 +0000" stop="20201117143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117143000 +0000" stop="20201117150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117150000 +0000" stop="20201117153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117153000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117163000 +0000" stop="20201117170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117170000 +0000" stop="20201117173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117173000 +0000" stop="20201117180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117180000 +0000" stop="20201117183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117183000 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117193000 +0000" stop="20201117200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117200000 +0000" stop="20201117203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117203000 +0000" stop="20201117210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117210000 +0000" stop="20201117213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117213000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201117223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117223000 +0000" stop="20201117230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117230000 +0000" stop="20201117233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117233000 +0000" stop="20201118000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118000000 +0000" stop="20201118003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118003000 +0000" stop="20201118010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118010000 +0000" stop="20201118013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118013000 +0000" stop="20201118020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118020000 +0000" stop="20201118023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201117050000 +0000" stop="20201117070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117070000 +0000" stop="20201117090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117090000 +0000" stop="20201117110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117110000 +0000" stop="20201117130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117130000 +0000" stop="20201117150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117150000 +0000" stop="20201117170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117170000 +0000" stop="20201117190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117190000 +0000" stop="20201117210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117210000 +0000" stop="20201117230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117230000 +0000" stop="20201118010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117040000 +0000" stop="20201117060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117060000 +0000" stop="20201117080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117080000 +0000" stop="20201117100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117100000 +0000" stop="20201117120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117120000 +0000" stop="20201117140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117140000 +0000" stop="20201117160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117160000 +0000" stop="20201117180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117180000 +0000" stop="20201117200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117200000 +0000" stop="20201117220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201117220000 +0000" stop="20201118000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118000000 +0000" stop="20201118020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118034000 +0000" stop="20201118043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118043000 +0000" stop="20201118052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ.40 Η Σάντυ έχει χάσει την πρόσφατη μνήμη της και το τελευταίο πράγμα που θυμάται είναι πως είναι παντρεμένη με τον Διονύση. Τίποτα δεν την συνδέει πια με τον Μανώλη. Και φυσικά η Νενέλα σπεύδει να εκμεταλλευτεί το γεγονός κανονίζοντας να πάρει την κόρη της και να την πάει κοντά στον άντρα της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118052000 +0000" stop="20201118061000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου
ΕΠ.119 Υπάλληλοι του ΟΗΕ παίρνουν τη μικρή Ρίμα από το σπίτι της Άννας. Εκείνη καταρρέει και ζητάει βοήθεια από την Αλεξάνδρα. Αυτή το υπόσχεται και το λέει στο Στάθη. Εκείνος ταράζεται πολύ κι η Αλεξάνδρα προβληματίζεται από την αντίδρασή του.Η Φοίβη, προσποιούμενη ότι τη λένε Μαρία, μαθαίνει την ιστορία του Δημήτρη από το Νίκο. Ο Γιάννης συμφωνεί με το να έρθει η Έλενα να μείνει μαζί τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118061000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118120000 +0000" stop="20201118125000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118125000 +0000" stop="20201118134000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118134000 +0000" stop="20201118143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118143000 +0000" stop="20201118152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118152000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118161000 +0000" stop="20201118162000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING IV</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118162000 +0000" stop="20201118171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ </title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.45</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118171500 +0000" stop="20201118182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
Ο Τόλλιας παρουσιάζεται στον εισαγγελέα που έχει αναλάβει την υπόθεση της βιομηχανικής ζώνης και καταθέτει εναντίον του Δούκα ενώ το ίδιο βράδυ ο Μιλτιάδης αποφασίζει να πάρει το νόμο στα χέρια το, ενώ ο Δούκας πληροφορείται πως η σύλληψη του είναι προ των πυλών.Η Θεοδοσία επισκέπτεται την Ελένη στη φυλακή για να ζητήσει συγχώρηση και, κάτω από το βάρος της απόφασης του δικαστηρίου, οι δύο γυναίκες συμφιλιώνονται.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118182000 +0000" stop="20201118192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118192000 +0000" stop="20201118201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.14 Η Χάιδω εξαφανίζεται από το χωριό. Ο Τάσος, η Αρετή αλλά και όλοι οι υπόλοιποι την ψάχνουν. Κανείς δεν την έχει δει, ούτε γνωρίζει πού μπορεί να έχει πάει. Οι υποψίες αρχίζουν να οργιάζουν. Με αρχηγό τη Στέλλα, κάποιοι θεωρούν υπεύθυνο της εξαφάνισής της τον Τάσο. Φτάνουν να εικάζουν ότι μπορεί και να την έχει σκοτώσει. Το χωριό διχάζεται και πάλι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118201500 +0000" stop="20201118211000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.47</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118211000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΙΟΥΣΤΟΝ ΤΟ ΛΥΣΑΜΕ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τους Φάνης Λαμπρόπουλος και o Νικόλας Ράπτης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118234000 +0000" stop="20201119003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΤΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά 2005 σε σκηνοθεσία: Βασίλης Ντούρος και με ηθοποιούς: Λίνα Σακκά , Μέμος Μπεγνής , Νίκος Γαροφάλλου, Άννυ Λούλου , Αντιγόνη Γλυκοφρύδη , Γιωργής Τσαμπουράκης , Αλεξάνδρα Παντελάκη .
Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003000 +0000" stop="20201119012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΚΛΕΦΤΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρα. Ηθοποιοί: Σταύρος Ζαλμάς (Σταύρος) , Βίκυ Βολιώτη (Ελένη) , Γιάννης Βόγλης (Τζόνυ) , Μπάμπης Αλατζάς , Κώστας Κρομμύδας (Ηλίας) , Μαρία Καβουκίδου
 O Σταύρος και η Ελένη δεν θα συναντιόντουσαν ποτέ, αν στη διάρρηξη που έκανε ο Σταύρος στο σπίτι του Βύρωνα δεν έπαιρνε κατά λάθος μια κασετίνα με γράμματα που του είχε στείλει η Ελένη κατά την διάρκεια της σχέσης τους. Τα διαβάζει και γοητεύεται τόσο που θέλει να τη γνωρίσει. Η συνάντησή τους αποβαίνει μοιραία. Την ερωτεύεται και ξεκινά μια απίστευτη προσπάθεια να την κατακτήσει. Μια ανίχνευση της ανθρώπινης ψυχής και των παθών της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119012000 +0000" stop="20201119022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119022000 +0000" stop="20201119025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118050000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118113000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113000 +0000" stop="20201118130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118130000 +0000" stop="20201118143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118143500 +0000" stop="20201118153500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118153500 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118161000 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118181000 +0000" stop="20201118191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118191500 +0000" stop="20201118201500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FARS ATTACK 3 </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ο Χάρης Αριστείδου ετοιμάζει μεγάλα φαρσοσχέδια για τα ανυποψίαστα θύματα του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118201500 +0000" stop="20201118234000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">JUST THE 2 OF US (Ε)</title>
    <desc lang="el">Μουσικοχορευτικό σόου
Ο Νίκος Κοκλώνης έχοντας μαζί του τη Δέσποινα Βανδή, τη Μαρία Μπακοδήμου, τη Βίκυ Σταυροπούλου και τον Σταμάτη Φασουλή, υποδέχεται στο stage του J2US, 14 επαγγελματίες τραγουδιστές και 14 celebrities από πολλούς διαφορετικούς χώρους, σε μουσικά ντουέτα που ξαφνιάζουν!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118234000 +0000" stop="20201119003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003000 +0000" stop="20201119012000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119012000 +0000" stop="20201119023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118033000 +0000" stop="20201118040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΤΑΚΚΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040000 +0000" stop="20201118044500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118044500 +0000" stop="20201118073000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118073000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113000 +0000" stop="20201118120000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118120000 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118141500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και μία νέα παρέα αλλάζει τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118141500 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118161000 +0000" stop="20201118182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118182000 +0000" stop="20201118192000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118192000 +0000" stop="20201118211000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ 
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118211000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">Η ΠΕΘΕΡΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Κωμική Σειρά 
Υπήρξε η συντροφιά μας φτιάχνοντας τα απόλυτα viral video τις μέρες της καραντίνας. Έδωσε χρώμα στις πιο σκοτεινές μέρες της χρονιάς, σκορπώντας γέλιο όταν το είχαμε ανάγκη περισσότερο από ποτέ! Η Έλενα Γαλαταριώτου, η κύπρια πεθερά που βρίσκεται σε πόλεμο χωρίς ανακωχή με την καημένη νύφη της έρχεται να μας χαρίσει στιγμές γέλιου και ξεγνοιασιάς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118221000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118221000 +0000" stop="20201119002000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201119002000 +0000" stop="20201119020000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118041000 +0000" stop="20201118050500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ΕΡΩΤΙΚΗ ΚΑΙ ΣΥΖΥΓΙΚΗ ΑΠΙΣΤΙΑ  Καλεσμένος: ΘΑΝΑΣΗΣ ΠΕΤΡΟΠΟΥΛΟΣ, Δημοσιογράφος</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118050500 +0000" stop="20201118053000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 14</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118053000 +0000" stop="20201118061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Κυπριακά Φαλάφελ και Τσιπς από Πούλλες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118061500 +0000" stop="20201118083000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 268η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118083000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 56η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118161500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118161500 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118173500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 28η για τη σεζόν 2020/2021 Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 12 Οκτωβρίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118173500 +0000" stop="20201118182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΑΓΑΠΗΜΕΝΕΣ ΣΥΝΤΑΓΕΣ. Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. ???  2. ??? (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118182500 +0000" stop="20201118185000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118185000 +0000" stop="20201118194500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ???   *** ΣΕ ΝΕΑ ΜΕΡΑ ΚΑΙ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 08 Ιουλίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118194500 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ 
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118214500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ:  ΚΩΜΩΔΙΑ, ΕΓΚΛΗΜΑ, ΡΟΜΑΝΤΖΟ, ΘΡΙΛΛΕΡ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118214500 +0000" stop="20201118224000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118224000 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119002000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201119002000 +0000" stop="20201119011000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201119011000 +0000" stop="20201119013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118045000 +0000" stop="20201118053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118053000 +0000" stop="20201118054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118054500 +0000" stop="20201118064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118064500 +0000" stop="20201118080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118080500 +0000" stop="20201118082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118082000 +0000" stop="20201118084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118084000 +0000" stop="20201118101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118101500 +0000" stop="20201118104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118104500 +0000" stop="20201118111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118111500 +0000" stop="20201118114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118114500 +0000" stop="20201118133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΟΛΑΙΟ ΑΓΑΠΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118133500 +0000" stop="20201118140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118140500 +0000" stop="20201118141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118141000 +0000" stop="20201118144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118144500 +0000" stop="20201118151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118151500 +0000" stop="20201118152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118152000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160500 +0000" stop="20201118174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118174500 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΖΩΕΣ ΠΑΡΑΛΛΗΛΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118204000 +0000" stop="20201118224000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118224000 +0000" stop="20201119010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118035000 +0000" stop="20201118060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">TOP STORY (E)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118060000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> RUBI - Τηλενουβέλα  (E)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118080000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΙΖΑΜΠΕΛΑ - Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΣΑΜΠΡΙΝΑ -  Τηλενουβέλα  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110000 +0000" stop="20201118133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY - Με τη Στέφανη Φλωρίδου</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118133000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ   - Ξένη Σειρά (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118175000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118175000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΤΗΤΕΣ - Με τον Άγγελο Ιακωβίδη</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118204500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝ ΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118204500 +0000" stop="20201118223500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΠΑΓΩΓΗ - Action </title>
    <desc lang="el">ACTION</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118223500 +0000" stop="20201119004500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΟ ΑΦΕΝΤΙΚΟ ΤΗΣ ΜΑΦΙΑΣ - Biography Crime Drama</title>
    <desc lang="el">BIOGRAPHY CRIME DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119004500 +0000" stop="20201119022500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΧΩΡΙΣ ΔΙΕΞΟΔΟ - Action</title>
    <desc lang="el">ACTION </desc>
  </programme>
  <programme start="20201118033000 +0000" stop="20201118044500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">60' ΕΛΛΑΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118044500 +0000" stop="20201118073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118073000 +0000" stop="20201118081500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118081500 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118115000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118115000 +0000" stop="20201118123500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123500 +0000" stop="20201118133000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118133000 +0000" stop="20201118154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118154000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118161000 +0000" stop="20201118162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118162000 +0000" stop="20201118172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.20Β(40): Η Αθηνά πιέζει τον Στέφανο για να μάθει την ανάμειξή του στο μυστικό του Αργυρού και ο Μιχάλης συγκρού</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118172000 +0000" stop="20201118181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118181500 +0000" stop="20201118192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118192000 +0000" stop="20201118202000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.17: Ο Μανώλης, ο μεγάλος αδελφός της Βούλας που πάσχει από αρχόμενη άνοια, ξαφνικά εμφανίζεται τόσο διαυγής που</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118202000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.75+76: Ο Άκης εξοργίζεται με το ψέμα της Σμαράγδας κι αμέσως του μπαίνουν υποψίες ότι τα έχει ξαναβρεί με τον Σ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118224500 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119001500 +0000" stop="20201119010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119010000 +0000" stop="20201119023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118033000 +0000" stop="20201118040000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040000 +0000" stop="20201118043000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118043000 +0000" stop="20201118050000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118050000 +0000" stop="20201118060000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118060000 +0000" stop="20201118063000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118063000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118073000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118073000 +0000" stop="20201118080000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118080000 +0000" stop="20201118083000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118083000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118093000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118093000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118103000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118103000 +0000" stop="20201118105000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118105000 +0000" stop="20201118113000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113000 +0000" stop="20201118120000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118120000 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118130000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118130000 +0000" stop="20201118133000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118133000 +0000" stop="20201118140000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118140000 +0000" stop="20201118150000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118150000 +0000" stop="20201118153000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118153000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118173000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118173000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118183000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118183000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118193000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118193000 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118203000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203000 +0000" stop="20201118210000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118210000 +0000" stop="20201118213000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118213000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118223000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118223000 +0000" stop="20201118230000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118230000 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119000000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119000000 +0000" stop="20201119003000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003000 +0000" stop="20201119010000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119010000 +0000" stop="20201119013000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119013000 +0000" stop="20201119020000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119020000 +0000" stop="20201119023000 +0000" channel="TV Mall">
    <title lang="el">TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118033000 +0000" stop="20201118040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040000 +0000" stop="20201118043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118043000 +0000" stop="20201118050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118050000 +0000" stop="20201118053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118053000 +0000" stop="20201118060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118060000 +0000" stop="20201118063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118063000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118073000 +0000" stop="20201118080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118080000 +0000" stop="20201118083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118083000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118093000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118103000 +0000" stop="20201118110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110000 +0000" stop="20201118113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118113000 +0000" stop="20201118120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118120000 +0000" stop="20201118123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118123000 +0000" stop="20201118130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118130000 +0000" stop="20201118133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118133000 +0000" stop="20201118140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118140000 +0000" stop="20201118143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118143000 +0000" stop="20201118150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118150000 +0000" stop="20201118153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118153000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118163000 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118173000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118183000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118193000 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118203000 +0000" stop="20201118210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118210000 +0000" stop="20201118213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118213000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201118223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118223000 +0000" stop="20201118230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118230000 +0000" stop="20201118233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118233000 +0000" stop="20201119000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119000000 +0000" stop="20201119003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119003000 +0000" stop="20201119010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119010000 +0000" stop="20201119013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119013000 +0000" stop="20201119020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201119020000 +0000" stop="20201119023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201118050000 +0000" stop="20201118070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118070000 +0000" stop="20201118090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118090000 +0000" stop="20201118110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118110000 +0000" stop="20201118130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118130000 +0000" stop="20201118150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118150000 +0000" stop="20201118170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118170000 +0000" stop="20201118190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118190000 +0000" stop="20201118210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118210000 +0000" stop="20201118230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118230000 +0000" stop="20201119010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118040000 +0000" stop="20201118060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118060000 +0000" stop="20201118080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118080000 +0000" stop="20201118100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118100000 +0000" stop="20201118120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118120000 +0000" stop="20201118140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118140000 +0000" stop="20201118160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118160000 +0000" stop="20201118180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118180000 +0000" stop="20201118200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118200000 +0000" stop="20201118220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201118220000 +0000" stop="20201119000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201119000000 +0000" stop="20201119020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115060000 +0200" stop="20201115090000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΑΖΙ ΤΟ ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115100000 +0200" stop="20201115110500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115110000 +0200" stop="20201115120500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115120000 +0200" stop="20201115130000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115130000 +0200" stop="20201115150000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115150000 +0200" stop="20201115160000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115160000 +0200" stop="20201115170000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115170000 +0200" stop="20201115180000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115180000 +0200" stop="20201115183000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115181500 +0200" stop="20201115200000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115200000 +0200" stop="20201115205000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΜΗΧΑΝΗ ΤΟΥ ΧΡΟΝΟΥ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115210000 +0200" stop="20201115223000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201115220000 +0200" stop="20201115230000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΚΥΡΙΑΚΗ</title>
    <desc lang="el">Διάφορα σπορ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116000000 +0200" stop="20201116010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116001500 +0200" stop="20201116021500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116021500 +0200" stop="20201116032000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΥΝΗΓΩΝΤΑΣ ΤΑ ΤΡΟΛΣ</title>
    <desc lang="el">Σειρά ντοκιμαντέρ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116032000 +0200" stop="20201116042000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201116042000 +0200" stop="20201116052000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
</tv>