<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="cytv" generator-info-url="">
  <channel id="rik1">
    <display-name lang="el">Rik1</display-name>
  </channel>
  <channel id="rik2">
    <display-name lang="el">Rik2</display-name>
  </channel>
  <channel id="ANT1">
    <display-name lang="el">ANT1</display-name>
  </channel>
  <channel id="Mega">
    <display-name lang="el">Omega</display-name>
  </channel>
  <channel id="Sigma">
    <display-name lang="el">Sigma</display-name>
  </channel>
  <channel id="Plus TV">
    <display-name lang="el">Plus TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Extra TV">
    <display-name lang="el">Extra TV</display-name>
  </channel>
  <channel id="Capital">
    <display-name lang="el">Capital</display-name>
  </channel>
  <channel id="Alpha Cyprus">
    <display-name lang="el">Alpha Cyprus</display-name>
  </channel>
  <channel id="TV Mall">
    <display-name lang="el">TV Mall</display-name>
  </channel>
  <channel id="smile">
    <display-name lang="el">smile</display-name>
  </channel>
  <channel id="RIK HD">
    <display-name lang="el">RIK HD</display-name>
  </channel>
  <channel id="Euronews">
    <display-name lang="el">Euronews</display-name>
  </channel>
  <channel id="ert">
    <display-name lang="el">ErtWorld</display-name>
  </channel>
  <programme start="20201107033000 +0000" stop="20201107042000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Χρυσές Συνταγές</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107042000 +0000" stop="20201107044500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Χρονογράφημα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107044500 +0000" stop="20201107045000 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Πρώτη Ενημέρωση</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107045000 +0000" stop="20201107051500 +0000" channel="rik1">
    <title lang="el">Μovie Time</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107035000 +0000" stop="20201107041500 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Είναι Θέμα Υγείας</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107041500 +0000" stop="20201107043500 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Μανώλης και Κατίνα</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107043500 +0000" stop="20201107050000 +0000" channel="rik2">
    <title lang="el">Φύρδην Μίγδην</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107034000 +0000" stop="20201107043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΡΙΒΕΙΝ ΔΙΑ ΤΟΥ ΑΡΡΑΒΩΝΟΣ(Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά 2000 με τους: Κώστας Κόκλας , Άκης Σακελλαρίου , Χρήστος Χατζηπαναγιώτης , Ανατολή Αθανασιάδου , Κωνσταντίνα Μιχαήλ, Αλεξάνδρα Παλαιολόγου
Ο Μάρκος, ο Σταμάτης και ο Δημήτρης είναι κολλητοί από τον στρατό. Η εμπειρία τους με τα χρόνια, σε ότι αφορά τις γυναίκες, τους δίδαξε την τακτική, που λέγεται "στρίβειν δια του αρραβώνος". Φτάνουν, δηλαδή, στα πρόθυρα του γάμου και οπισθοχωρούν ατάκτως...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107043000 +0000" stop="20201107060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">40 ΚΥΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί: Μιχάλης Μαρίνος , Λίνα Σακκά, Κάρμεν Ρουγγέρη , Χριστίνα Τσάφου, Τρύφων Καρατζάς, Λίλη Τσεσματζόγλου
Ο Λαέρτης Καλλέργης είναι συγγραφέας παιδικών βιβλίων. Κάποτε ήταν ένας καλός και ευαίσθητος άνθρωπος, όμως από τότε που τον εγκατέλειψε η γυναίκα του, παίρνοντας μαζί και το παιδί τους, κλείστηκε στο Πύργο του και δεν έρχεται σε επαφή με τον έξω κόσμο. Όταν η μητέρα του, η Πέρσα, πέφτοντας από μια μηλιά, άρχισε να χάνει την επαφή με την πραγματικότητα και να υποδύεται διάφορους ρόλους του ελληνικού κινηματογράφου, συνειδητοποιεί ότι πρέπει να βρει μια γυναίκα να τη φροντίζει και να παίρνει μέρος στις "παραστάσεις" που διοργανώνει η μητέρα του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107060000 +0000" stop="20201107073000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΙΞΕ ΜΟΥ ΤΟ ΦΙΛΟ ΣΟΥ - SUMMER EDITION  (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά έτους: 2006. Ηθοποιοί: Γιώργος Ζένιος , Κώστας Δημητρίου , Πόπη Αβραάμ , Θέα Χριστοδουλίδου-Λάμνισου , Έλενα Χριστοφή , Μάριος Δημητρίου.
Ο Αγαμέμνονας Ανάφεντος και ο Αχιλλέας Στράκκας είναι δυο 55άρηδες, πρώην αδελφικοί φίλοι και νυν εχθροί, αφότου ο Αγαμέμνονας, έπειτα από πιέσεις των γονιών του, παντρεύτηκε το κορίτσι του Αχιλλέα, την Δέσποινα. Είναι και οι δυο ιδιοκτήτες δυο μεγάλων εργοληπτικών εταιριών, οι οποίες ανταγωνίζονται.Η μοίρα όμως, που συνήθως δρα ανεξάρτητα από τη βούληση των ανθρώπων, θα τους μπλέξει σε μεγάλες και κωμικές περιπέτειες, με πρωταγωνιστές, όχι μόνο τους ίδιους αλλά και τα παιδιά τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107073000 +0000" stop="20201107082000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR) (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107082000 +0000" stop="20201107100000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107100000 +0000" stop="20201107105000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ ΙΧ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107105000 +0000" stop="20201107120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΩ</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση. Φιλοξενούμενος Γιώργος Θεοφάνους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107120000 +0000" stop="20201107143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.33+34+35 Κι ενώ η ζωή της Μάρθας κινδυνεύει, ένα νέο στοιχείο αποκαλύπτεται στην έρευνα του Δημήτρη σχετικά με τον φόνο της Αγγελικής.Η Λένα, ο Δήμος και η Νίκη προσπαθούν να βγάλουν μια άκρη χωρίς να έχουν κανένα στοιχείο, αλλά τους προλαβαίνει η απόφαση της Αθηνάς.Η Λήδα πλησιάζει την Αντωνίου, ψάχνοντας στοιχεία για το φόνο της Αγγελικής. Θα βρει κάτι αυτή τη φορά ή είναι σε λάθος κατεύθυνση;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107143000 +0000" stop="20201107152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΗΝ ΠΑΤΗΣΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά, παραγωγής 2007. Ηθοποιοί: Δώρα Κακουράτου , Ευτύχιος Πουλλαϊδης , Λιάνα Χαλκιά , Άννα Μονογιού , Λώρης Λο
Ένας καλοκάγαθος δάσκαλος ο οποίος ζει με την ηλικιωμένη μητέρα του, "πατά" με το αυτοκίνητο μια νύφη η οποία το σκάει από την εκκλησία τη μέρα του γάμου της. Και ενώ προσπαθεί να κρύψει το παράπτωμα του τα πράγματα περιπλέκονται περισσότερο, όταν την ερωτεύεται...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107152000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.10 .Η αλήθεια είναι ότι η Στέλλα έχει πράγματι ένα σκοτεινό παρελθόν. Η Βάλια το γνωρίζει καλά, αλλά αποφασίζουν να το κρατήσουν κρυφό και την παρουσιάζει σε όλους, ακόμη και στο Μάνο, ως διάσημη μπαργούμαν που έκανε καριέρα σε club της Ίμπιζα. Ο μόνος στον οποίο η Βάλια εκμυστηρεύεται την αλήθεια είναι ο Δημήτριος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107161000 +0000" stop="20201107163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.10 . Η αλήθεια είναι ότι η Στέλλα έχει πράγματι ένα σκοτεινό παρελθόν. Η Βάλια το γνωρίζει καλά, αλλά αποφασίζουν να το κρατήσουν κρυφό και την παρουσιάζει σε όλους, ακόμη και στο Μάνο, ως διάσημη μπαργούμαν που έκανε καριέρα σε club της Ίμπιζα. Ο μόνος στον οποίο η Βάλια εκμυστηρεύεται την αλήθεια είναι ο Δημήτριος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107163000 +0000" stop="20201107173000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.47</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107173000 +0000" stop="20201107182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107182000 +0000" stop="20201107192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107192000 +0000" stop="20201107210000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107210000 +0000" stop="20201107225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΟΥΡΣΑ ΘΑΝΑΤΟΥ (DEATH RACE) </title>
    <desc lang="el">Περιπέται, παραγωγής 2008. Σκηνοθεσία: Πολ Άντερσον. Παίζουν: Τζέισον Στέιθαμ, Τζόαν Άλεν, Ίαν Μακ Σέιν και Ταϊρίζ Γκίμπσον
Υπόθεση: Ένας ικανός οδηγός κατηγορείται άδικα για το φόνο της γυναίκας του και καταδικάζεται. Στις φυλακές υψίστης ασφαλείας του 2012 διοργανώνονται όμως αυτοκινητικές κούρσες θανάτου με υψηλή τηλεθέαση κι εκείνος, για να επιβιώσει, αναγκάζεται να συμμετάσχει.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107225000 +0000" stop="20201107234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">SUITS III</title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά Παίζουν: Gabriel Macht, Patrick J. Adams, Meghan Markle, Rick Hoffman, Sarah Rafferty, Gina Torres
ΕΠ.2 Ο Louis προσφέρει στον Mike μία υπόθεση που μπορεί να αλλάξει το μέλλον του στην εταιρία. Επίσης ο Harvey κι η Jessica αντιμετωπίζουν μια παλιά τους Νέμεση, που δυσκολεύει το έργο τους να κρατήσουν την Ava Hessington έξω από τη φυλακή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107234000 +0000" stop="20201108003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝΕΣ ΜΕΡΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική Ελληνική σειρά σε σκηνοθεσία Στέφανου Μπλάτσου.
Μια γυναίκα βρίσκεται στη φυλακή για ένα έγκλημα πάθους. Η 17χρονη κόρη της, η Έμμα, θυμάται και καταγράφει σ' έναν υπολογιστή τις ιστορίες που οδήγησαν την οικογένειά της στο αδιέξοδο και το μοιραίο λάθος. Μέσα από την αφήγηση, όμως η Έμμα θα ανακαλύψει τις κρυφές πτυχές και τα μυστικά των ηρώων και στο τέλος, ώριμη πια, θα βρει το μονοπάτι που οδηγεί στην αληθινή ευτυχία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108003000 +0000" stop="20201108012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΒΑ ΤΟΥ ΝΥΦΙΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 1995 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Πέτρος Μανιάς) , Φίλιππος Σοφιανός (Απόστολος Πετρόπουλος) , Άντζελα Γκ
Όλα κυλούσαν αρμονικά στη ζωή της Αγγελικής Δελλή το φθινόπωρο του 1939. Σε λίγες μέρες θα γνώριζε την ευτυχία στο πλευρό του αρραβωνιαστικού της, Απόστολου Πετρόπουλου αφού θα ανέβαιναν μαζί τα σκαλιά της εκκλησίας. Ένα ήρεμο κυριακάτικο απόγευμα όμως, την περίμενε μια δυσάρεστη έκπληξη. Μέσω ενός ανώνυμου γράμματος, την ενημέρωναν πως ο Απόστολος την απατούσε. Βλέποντάς την να φτάνει στο ζενίθ της απελπισίας, ο θείος Οδυσσέας, βρίσκει έναν έξυπνο αστυνομικό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108012000 +0000" stop="20201108022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108022000 +0000" stop="20201108025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΔΕΛΦΕΣ ΨΥΧΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΠΑΡΑΓΩΓΗΣ 1999 ΜΕ ΤΟΥΣ: Σοφία Αλιμπέρτη (Σοφία) , Χάρης Σώζος (Άρης Αναγνώστου) , Τόνυ Δημητρίου (Αλέξανδρο
Η Σοφία είναι αεροσυνοδός και, εδώ &amp; έξι μήνες, ζει τον έρωτα της ζωής της με τον Άρη, ο οποίος είναι πιλότος στην ίδια εταιρία. Τυχαία όμως, ανακαλύπτει ότι ο αγαπημένος της είναι παντρεμένος. Απογοητευμένη από την κοροϊδία του, τον χωρίζει και αποφασίζει να τον κάνει να ζηλέψει, χρησιμοποιώντας τον καλύτερο της φίλο, τον Αλέξανδρο. Υπάρχει όμως ένα μικρό πρόβλημα σ αυτή τη δήθεν σχέση, γιατί ο Αλέξανδρος είναι γκέι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107033000 +0000" stop="20201107074500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΩΡΑ ΟΤΙ ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή
Ενημερωτική εκπομπή με την Φαίη Μαυραγάνη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107074500 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107120000 +0000" stop="20201107130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107130000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΧΑΡΟΥΜΕΝΟΣ ΤΑΞΙΔΙΩΤΗΣ</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Ο Αλέξανδρος Ταραμουντάς μας ξεναγεί σε μικρά και μεγάλα χωριά της Κύπρου και μας συστήνει τις ομορφιές του τόπου μας. Μαζί του πάντα και ένας ξεχωριστός καλεσμένος.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107161000 +0000" stop="20201107170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107170000 +0000" stop="20201107181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FARS ATTACK 3 (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ο Χάρης Αριστείδου ετοιμάζει μεγάλα φαρσοσχέδια για τα ανυποψίαστα θύματα του</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107181000 +0000" stop="20201107191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107191500 +0000" stop="20201107204500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">FIVE FLIGHTS UP</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Η ιστορία ενός ηλικιωμένου ζευγαριού, της Ρουθ και του Άλεξ, που είναι παντρεμένοι περισσότερα από 40 χρόνια. Ζούσαν το μεγαλύτερο διάστημα της ζωής τους σε ένα πανέμορφο διαμέρισμα στο Μπρούκλιν. Έπρεπε να ανεβαίνουν όμως πέντε ορόφους καθημερινά από τις σκάλες και πλέον δεν είχαν τις δυνάμεις. Αποφασίζουν λοιπόν να βρουν ένα καινούργιο σπίτι με ασανσέρ. Αυτό θα τους δημιουργήσει ένα σωρό προβλήματα.Σκηνοθεσία Ρίτσαρντ ΛονκρέινΞRN_"ΟΟ&gt;
oώΞΒίMΞ­NώΒ­Ο
ί?NώΒ
=ώήέώξώβNΟ^"</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107204500 +0000" stop="20201107223000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">DREDD</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Σε ένα δυστοπικό μέλλον, οι αστυνομικοί μιας βίαιης, φουτουριστικής πόλης έχουν την εξουσία να ενεργούν ως δικαστές, ένορκοι και εκτελεστές. Ο πιο σκληρός από αυτούς, ο Δικαστής Ντρεντ, αναλαμβάνει να συλλάβει μια επικίνδυνη συμμορία διακίνησης ναρκωτικών, εκπαιδεύοντας παράλληλα μια υποψήφια αστυνομικό-δικαστή με ισχυρές τηλεπαθητικές ικανότητες. Αγγλική ταινία του Πιτ Τράβις, με τους Καρλ Ούρμπαν, Λένα Χίντεϊ, Ολίβια Θέρλμπι.Διάρκεια: 85'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107223000 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108010000 +0000" stop="20201108024000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ (E)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107033000 +0000" stop="20201107043000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΑΔΙΑΦΘΟΡΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107043000 +0000" stop="20201107050000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107050000 +0000" stop="20201107063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107063000 +0000" stop="20201107081500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107081500 +0000" stop="20201107090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107090000 +0000" stop="20201107100000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΘΑΛΑΣΣΟΛΥΚΟΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Ο Γιάννης Αποστολάκης, ο Γιάννης Δρυμωνάκος και το νέο μέλος της παρέας, η Κάτια Ταραμπανκό, αφήνουν την άνεση του σπιτιού τους και ταξιδεύουν για έναν ολόκληρο μήνα με ιστιοπλοϊκό, αψηφώντας τους κυκλαδίτικους ανέμους. Φέτος στο ταξίδι τους, επισκέπτονται 18 νησιά των Κυκλάδων. Με βασικά τους "όπλα" τη θετική τους διάθεση και τη λαχτάρα για αναζήτηση νέων εμπειριών θα ταξιδέψουν για να συναντήσουν μοναδικούς ανθρώπους και να βρεθούν σε μαγικές γωνιές των νησιών.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107100000 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΥΣΤΙΚΑ ΥΓΕΙΑΣ &amp; ΟΜΟΡΦΙΑΣ</title>
    <desc lang="el">Ιατρική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107114000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107114000 +0000" stop="20201107123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107123000 +0000" stop="20201107130000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107130000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">HAPPY TRAVELLER - ΝΈΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική Εκπομπή 
Με τον Ευτύχη Μπλέτσα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107161000 +0000" stop="20201107165000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">Η ΠΕΘΕΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Κωμική Σειρά 
Υπήρξε η συντροφιά μας φτιάχνοντας τα απόλυτα viral video τις μέρες της καραντίνας. Έδωσε χρώμα στις πιο σκοτεινές μέρες της χρονιάς, σκορπώντας γέλιο όταν το είχαμε ανάγκη περισσότερο από ποτέ! Η Έλενα Γαλαταριώτου, η κύπρια πεθερά που βρίσκεται σε πόλεμο χωρίς ανακωχή με την καημένη νύφη της έρχεται να μας χαρίσει στιγμές γέλιου και ξεγνοιασιάς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107165000 +0000" stop="20201107182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107182000 +0000" stop="20201107191500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107191500 +0000" stop="20201107222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΥΓΕΙΑ ΜΑΣ ΡΕ ΠΑΙΔΙΑ - ΝΈΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Οι παρέες γράφουν ιστορία. Και όταν περνάνε καλά... γράφουν μουσική. Με τα τραγούδια που μας ενώνουν. Τις μελωδίες που μας ταξιδεύουν. Τους στίχους που μπαίνουν στα χείλη όλων μας. «Στην Υγειά μας ρε Παιδιά» με τον Σπύρο Παπαδόπουλο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107222000 +0000" stop="20201107223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107223000 +0000" stop="20201108012000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108012000 +0000" stop="20201108024000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">VELVET (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ισπανική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107031500 +0000" stop="20201107042500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Ενημερωτική εκπομπή σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τη Χριστιάνα Σταύρου </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107042500 +0000" stop="20201107052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">Παιδικές σειρές
Μεταγλωττισμένα Παιδικά Παραμύθια και Σειρές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107052500 +0000" stop="20201107062000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΑΣΤΑΣΙΑ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107062000 +0000" stop="20201107073500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107073500 +0000" stop="20201107090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Κοτόπουλο με Γλυκόξινη Σάλτσα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107090000 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107115000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE (Ε )</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός: ΒΕΛΙΓΡΑΔΙ - ΒΟΥΔΑΠΕΣΤΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107115000 +0000" stop="20201107143000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼ|r
*** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  12η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 ʼ
</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107143000 +0000" stop="20201107163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107163000 +0000" stop="20201107172000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^&lt;|Μ\ά]2
=\έL&lt;]2β
NΟNR&gt;__NήΞSʼβ
~ΎήΞ&gt;R
^ΏΒΞRΞΞ^½ΞN
?ήςb
2. Τερτζελούθκια - Κουλουράκια με Χαρουπόμελο    *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  10η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107172000 +0000" stop="20201107182000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός:  ΙΚΑΡΙΑ.  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107182000 +0000" stop="20201107182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107182500 +0000" stop="20201107201500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΝΕΑΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΗ ΚΩΜΩΔΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201107201500 +0000" stop="20201107222500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΈΓΚΛΗΜΑ, ΜΥΣΤΗΡΙΟ, ΔΡΑΜΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107222500 +0000" stop="20201108001500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΩΜΩΔΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108001500 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108010000 +0000" stop="20201108014500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108014500 +0000" stop="20201108023500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108023500 +0000" stop="20201108024000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107045000 +0000" stop="20201107053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">JUDGE JUDY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107053000 +0000" stop="20201107054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΔΙΕΘΝΕΙΣ  ΕΙΔΗΣΕΙΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107054500 +0000" stop="20201107064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107064500 +0000" stop="20201107080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107080500 +0000" stop="20201107082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107082000 +0000" stop="20201107084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107084000 +0000" stop="20201107101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107101500 +0000" stop="20201107104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107104500 +0000" stop="20201107111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107111500 +0000" stop="20201107114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107114500 +0000" stop="20201107133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107133500 +0000" stop="20201107140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140500 +0000" stop="20201107141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107141000 +0000" stop="20201107144000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107144000 +0000" stop="20201107144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107144500 +0000" stop="20201107151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107151500 +0000" stop="20201107152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107152000 +0000" stop="20201107160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160500 +0000" stop="20201107174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107174500 +0000" stop="20201107183500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107183500 +0000" stop="20201107200000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107200000 +0000" stop="20201107214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107214000 +0000" stop="20201107233000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107233000 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107040000 +0000" stop="20201107060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY (E)</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107060000 +0000" stop="20201107063000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107063000 +0000" stop="20201107080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> MATCHMAKER MARY (2008) - FAMILY</title>
    <desc lang="el">FAMILY</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107080000 +0000" stop="20201107094500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΤΙΘΑΣΕΣ ΚΑΡΔΙΕΣ  - COMEDY</title>
    <desc lang="el">COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107094500 +0000" stop="20201107101500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107101500 +0000" stop="20201107114500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΈΝΑΣ ΑΠΕΝΤΑΡΟΣ ΛΕΦΤΑΣ  (1967)  - ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107114500 +0000" stop="20201107123000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL         </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107123000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΛΕΜΜΕΝΗ ΑΓΑΠΗ (1966) ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΑΣΟΣ ΣΤΗ ΜΟΥΣΙΚΗ - ΜΕ ΤΟΝ ΤΑΣΟ ΡΙΖΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">ΜΟΥΣΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107150000 +0000" stop="20201107171500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107171500 +0000" stop="20201107190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΦΙΛΕΣ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ - ROMANCE DRAMA COMEDY</title>
    <desc lang="el">ROMANCE DRAMA COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107190000 +0000" stop="20201107210000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΠΡΟΓΡΑΜΜΑ ΠΡΟΣΤΑΣΙΑΣ - DRAMA COMEDY</title>
    <desc lang="el">DRAMA COMEDY</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107210000 +0000" stop="20201107230000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107230000 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107040000 +0000" stop="20201107043000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107043000 +0000" stop="20201107061500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107061500 +0000" stop="20201107073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107073000 +0000" stop="20201107080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107080000 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107114500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107114500 +0000" stop="20201107123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107123000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107144000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107144000 +0000" stop="20201107155000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.28+29: Η Φαίη έχει υποψίες για την Θάλεια και αναθέτει στον Ζούβα την παρακολούθησή της, ενώ ο Βλάσης προσπαθεί</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107155000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107164000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107164000 +0000" stop="20201107173000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">PASSENGER</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107173000 +0000" stop="20201107182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107182000 +0000" stop="20201107192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107192000 +0000" stop="20201107204000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107204000 +0000" stop="20201107214500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΔΩΣΕ ΒΑΣΗ</title>
    <desc lang="el">Κωμικό show - Τηλεπαιχνίδι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107214500 +0000" stop="20201107224000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107224000 +0000" stop="20201107233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">PASSENGER (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107233000 +0000" stop="20201108011500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107033000 +0000" stop="20201107040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107040000 +0000" stop="20201107043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107043000 +0000" stop="20201107050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107050000 +0000" stop="20201107053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107053000 +0000" stop="20201107060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107060000 +0000" stop="20201107063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107063000 +0000" stop="20201107070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107070000 +0000" stop="20201107073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107073000 +0000" stop="20201107080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107080000 +0000" stop="20201107083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107083000 +0000" stop="20201107090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107090000 +0000" stop="20201107093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107093000 +0000" stop="20201107100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107100000 +0000" stop="20201107103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107103000 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107113000 +0000" stop="20201107120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107120000 +0000" stop="20201107123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107123000 +0000" stop="20201107130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107130000 +0000" stop="20201107133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107133000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107143000 +0000" stop="20201107150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107150000 +0000" stop="20201107153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107153000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107163000 +0000" stop="20201107170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107170000 +0000" stop="20201107173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107173000 +0000" stop="20201107180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107180000 +0000" stop="20201107183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107183000 +0000" stop="20201107190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107190000 +0000" stop="20201107193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107193000 +0000" stop="20201107200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107200000 +0000" stop="20201107203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107203000 +0000" stop="20201107210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107210000 +0000" stop="20201107213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107213000 +0000" stop="20201107220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107220000 +0000" stop="20201107223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107223000 +0000" stop="20201107230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107230000 +0000" stop="20201107233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107233000 +0000" stop="20201108000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108000000 +0000" stop="20201108003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108003000 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108010000 +0000" stop="20201108013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108013000 +0000" stop="20201108020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108020000 +0000" stop="20201108023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201107050000 +0000" stop="20201107070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107070000 +0000" stop="20201107090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107090000 +0000" stop="20201107110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0000" stop="20201107130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107130000 +0000" stop="20201107150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107150000 +0000" stop="20201107170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107170000 +0000" stop="20201107190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107190000 +0000" stop="20201107210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107210000 +0000" stop="20201107230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107230000 +0000" stop="20201108010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107040000 +0000" stop="20201107060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107060000 +0000" stop="20201107080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107080000 +0000" stop="20201107100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107100000 +0000" stop="20201107120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107120000 +0000" stop="20201107140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0000" stop="20201107160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0000" stop="20201107180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107180000 +0000" stop="20201107200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107200000 +0000" stop="20201107220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107220000 +0000" stop="20201108000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108000000 +0000" stop="20201108020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108034000 +0000" stop="20201108043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΡΙΒΕΙΝ ΔΙΑ ΤΟΥ ΑΡΡΑΒΩΝΟΣ(Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά 2000 με τους: Κώστας Κόκλας , Άκης Σακελλαρίου , Χρήστος Χατζηπαναγιώτης , Ανατολή Αθανασιάδου , Κωνσταντίνα Μιχαήλ, Αλεξάνδρα Παλαιολόγου
Ο Μάρκος, ο Σταμάτης και ο Δημήτρης είναι κολλητοί από τον στρατό. Η εμπειρία τους με τα χρόνια, σε ότι αφορά τις γυναίκες, τους δίδαξε την τακτική, που λέγεται "στρίβειν δια του αρραβώνος". Φτάνουν, δηλαδή, στα πρόθυρα του γάμου και οπισθοχωρούν ατάκτως...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108043000 +0000" stop="20201108060000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">40 ΚΥΜΑΤΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2008. Ηθοποιοί: Μιχάλης Μαρίνος , Λίνα Σακκά, Κάρμεν Ρουγγέρη , Χριστίνα Τσάφου, Τρύφων Καρατζάς, Λίλη Τσεσματζόγλου
Ο Λαέρτης Καλλέργης είναι συγγραφέας παιδικών βιβλίων. Κάποτε ήταν ένας καλός και ευαίσθητος άνθρωπος, όμως από τότε που τον εγκατέλειψε η γυναίκα του, παίρνοντας μαζί και το παιδί τους, κλείστηκε στο Πύργο του και δεν έρχεται σε επαφή με τον έξω κόσμο. Όταν η μητέρα του, η Πέρσα, πέφτοντας από μια μηλιά, άρχισε να χάνει την επαφή με την πραγματικότητα και να υποδύεται διάφορους ρόλους του ελληνικού κινηματογράφου, συνειδητοποιεί ότι πρέπει να βρει μια γυναίκα να τη φροντίζει και να παίρνει μέρος στις "παραστάσεις" που διοργανώνει η μητέρα του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108060000 +0000" stop="20201108073000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΔΕΙΞΕ ΜΟΥ ΤΟ ΦΙΛΟ ΣΟΥ - SUMMER EDITION  (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά έτους: 2006. Ηθοποιοί: Γιώργος Ζένιος , Κώστας Δημητρίου , Πόπη Αβραάμ , Θέα Χριστοδουλίδου-Λάμνισου , Έλενα Χριστοφή , Μάριος Δημητρίου.
Ο Αγαμέμνονας Ανάφεντος και ο Αχιλλέας Στράκκας είναι δυο 55άρηδες, πρώην αδελφικοί φίλοι και νυν εχθροί, αφότου ο Αγαμέμνονας, έπειτα από πιέσεις των γονιών του, παντρεύτηκε το κορίτσι του Αχιλλέα, την Δέσποινα. Είναι και οι δυο ιδιοκτήτες δυο μεγάλων εργοληπτικών εταιριών, οι οποίες ανταγωνίζονται.Η μοίρα όμως, που συνήθως δρα ανεξάρτητα από τη βούληση των ανθρώπων, θα τους μπλέξει σε μεγάλες και κωμικές περιπέτειες, με πρωταγωνιστές, όχι μόνο τους ίδιους αλλά και τα παιδιά τους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108073000 +0000" stop="20201108082000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ GR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108082000 +0000" stop="20201108100000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108100000 +0000" stop="20201108105000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΠΑΝΩ ΑΠ' ΌΛΑ ΙΧ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108105000 +0000" stop="20201108120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΝΩΠΙΟΣ ΕΝΩΠΙΩ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Ο Νίκος Χατζηνικολάου έχει ταυτίσει το όνομά του με συνεντεύξεις που άφησαν εποχή και προκάλεσαν αίσθηση.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0000" stop="20201108140000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.36+37 Η Νέλλη νιώθει τύψεις και είναι έτοιμη να σπάσει. Από την άλλη, ο Δημήτρης πιστεύει πως ο Ντίνος είναι αθώος και θέλει να ψάξει καλύτερα την υπόθεση. Η Αθηνά, όμως, που έχει πληγωθεί από εκείνον, στέκεται εμπόδιο στην δουλειά του και τις υποθέσεις που έχει αναλάβει.Ο Φίλιππος, μετά απ' την απόρριψη της Λήδας, έχει επιστρέψει στην οικογένειά του και προσπαθεί να κάνει μια νέα αρχή με την Αλίκη...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140000 +0000" stop="20201108152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">CASA DE MIKEL II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Μιχάλη Σοφοκλέους
Με την βοήθεια της Ξένιας Κωνσταντινίδου αλλά και της μπάντας «The Boys» υποδέχεται στο «Casa de Mikel» επώνυμους καλεσμένους από το χώρο της τηλεόρασης, του θεάτρου αλλά και της επικαιρότητας. Τους «ανακρίνει» με την δική του αποτελεσματική μέθοδο, τους βάζει σε διάφορες πρωτότυπες δοκιμασίες αλλά και σε κάποιους πιο. ιδιαίτερους και ενίοτε πικάντικους ρόλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108152000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δεκαπέντε χρόνια μετά την τεράστια τηλεοπτική επιτυχία του, το «ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ» επιστρέφει στις οθόνες μας! Ο Περίανδρος Πώποτας 
ΕΠ.11 Επειδή οι δουλειές του Καφέ δεν πηγαίνουν πολύ καλά (έχει φροντίσει ο Πώποτας γι' αυτό) η Στέλλα προτείνει να ανεβάσουν μία θεατρική παράσταση, ένα μιούζικαλ στο οποίο θα μπορούσαν να συμμετέχουν οι κάτοικοι του Κολοκοτρωνιτσίου. Στο χωριό γίνεται αλαλαγμός και οι περισσότεροι μέχρι και να πληρώσουν δέχονται για να παίξουν.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108161000 +0000" stop="20201108163000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ ΤΟ ΚΑΦΕ ΤΗΣ ΧΑΡΑΣ IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΜΠΕΖΟ ΚΑΙ ΤΟΝ ΦΑΝΗ ΜΟΥΡΑΤΙΔΗ - Ένας διάσημος σεφ με τις συνταγές του να υπακούουν ευλαβικά στις επιταγ
ΕΠ.11</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108163000 +0000" stop="20201108173000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III (E) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.48</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108173000 +0000" stop="20201108182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑΞΙ (GR)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τον Αλέξανδρο Τσουβέλα.
Οι ανυποψίαστοι πελάτες επιβιβάζονται στο «Ταξί» και βρίσκουν στη θέση του οδηγού τον Αλέξανδρο Τσουβέλα, ο οποίος τους κάνει τις πιο τρελές ερωτήσεις. Έτσι μια απλή κούρσα ρουτίνας, για να φτάσουν στον προορισμό τους, γίνεται ευκαιρία για κέρδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108182000 +0000" stop="20201108192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108192000 +0000" stop="20201108211500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΣΚΙΑ ΤΩΝ ΚΑΤΑΣΚΟΠΩΝ ( THE BOURNE SUPREMACY) </title>
    <desc lang="el">Αστυνομικό θρίλερ. Παραγωγής 2004. Σκηνοθεσία: Πολ Γκρήνγκρας. Παίζουν: Ματ Ντέϊμον, Φράνκα Ποτέντε, Μπράϊαν Κοξ, Τζούλια Στάϊλς.
Ο βραβευμένος με Όσκαρ Ματ Ντέιμον είναι ξανά ο Τζέισον Μπέρν, ο πρώην τέλεια εκπαιδευμένος εκτελεστής της CIA, σε αυτό το έξυπνο και αγωνιώδες θρίλερ δράσης. Υποφέροντας από αμνησία, έχει εγκαταλείψει το βίαιο παρελθόν του και ζει μια ήρεμη ζωή με την κοπέλα του. Τα σχέδια του για μια ήρεμη ζωή ματαιώνονται όταν γλιτώνει παρά τρίχα από μια απόπειρα δολοφονίας. Τώρα, κυνηγημένος από έναν άγνωστο εχθρό, αποδεικνύει ότι δεν είναι ούτε εύκολος στόχος..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108211500 +0000" stop="20201108225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΙΟΥΣΤΟΝ ΤΟ ΛΥΣΑΜΕ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με τους Φάνης Λαμπρόπουλος και o Νικόλας Ράπτης.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108225000 +0000" stop="20201108234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">SUITS III</title>
    <desc lang="el">Ξένη σειρά Παίζουν: Gabriel Macht, Patrick J. Adams, Meghan Markle, Rick Hoffman, Sarah Rafferty, Gina Torres
ΕΠ.3 Ο Cameron Dennis αντεπιτίθεται στον Harvey συλλαμβάνοντας έναν από τους πελάτες του για φόνο. Εντωμεταξύ η Katrina Bennet και μια βρετανική εκδοχή του Harvey καταφθάνουν για να ταράξουν την εταιρία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108234000 +0000" stop="20201109003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝΕΣ ΜΕΡΕΣ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική Ελληνική σειρά σε σκηνοθεσία Στέφανου Μπλάτσου.
Μια γυναίκα βρίσκεται στη φυλακή για ένα έγκλημα πάθους. Η 17χρονη κόρη της, η Έμμα, θυμάται και καταγράφει σ' έναν υπολογιστή τις ιστορίες που οδήγησαν την οικογένειά της στο αδιέξοδο και το μοιραίο λάθος. Μέσα από την αφήγηση, όμως η Έμμα θα ανακαλύψει τις κρυφές πτυχές και τα μυστικά των ηρώων και στο τέλος, ώριμη πια, θα βρει το μονοπάτι που οδηγεί στην αληθινή ευτυχία.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109003000 +0000" stop="20201109012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΒΑ ΤΟΥ ΝΥΦΙΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 1995 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Πέτρος Μανιάς) , Φίλιππος Σοφιανός (Απόστολος Πετρόπουλος) , Άντζελα Γκ
Όλα κυλούσαν αρμονικά στη ζωή της Αγγελικής Δελλή το φθινόπωρο του 1939. Σε λίγες μέρες θα γνώριζε την ευτυχία στο πλευρό του αρραβωνιαστικού της, Απόστολου Πετρόπουλου αφού θα ανέβαιναν μαζί τα σκαλιά της εκκλησίας. Ένα ήρεμο κυριακάτικο απόγευμα όμως, την περίμενε μια δυσάρεστη έκπληξη. Μέσω ενός ανώνυμου γράμματος, την ενημέρωναν πως ο Απόστολος την απατούσε. Βλέποντάς την να φτάνει στο ζενίθ της απελπισίας, ο θείος Οδυσσέας, βρίσκει έναν έξυπνο αστυνομικό.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109012000 +0000" stop="20201109022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109022000 +0000" stop="20201109025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΔΕΛΦΕΣ ΨΥΧΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ ΠΑΡΑΓΩΓΗΣ 1999 ΜΕ ΤΟΥΣ: Σοφία Αλιμπέρτη (Σοφία) , Χάρης Σώζος (Άρης Αναγνώστου) , Τόνυ Δημητρίου (Αλέξανδρο
Η Σοφία είναι αεροσυνοδός και, εδώ &amp; έξι μήνες, ζει τον έρωτα της ζωής της με τον Άρη, ο οποίος είναι πιλότος στην ίδια εταιρία. Τυχαία όμως, ανακαλύπτει ότι ο αγαπημένος της είναι παντρεμένος. Απογοητευμένη από την κοροϊδία του, τον χωρίζει και αποφασίζει να τον κάνει να ζηλέψει, χρησιμοποιώντας τον καλύτερο της φίλο, τον Αλέξανδρο. Υπάρχει όμως ένα μικρό πρόβλημα σ αυτή τη δήθεν σχέση, γιατί ο Αλέξανδρος είναι γκέι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108033000 +0000" stop="20201108074500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΩΡΑ ΟΤΙ ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή
Ενημερωτική εκπομπή με την Φαίη Μαυραγάνη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108074500 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108120000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0000" stop="20201108130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">O ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108130000 +0000" stop="20201108140000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΠΙΠΛΟΓΚΟΥΡΜΕΔΙΕΣ (E) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή
Ο Σταυρής Γεωργίου σε ένα εντελώς ανατρεπτικό μαγειρικό show, μας γνωρίζει νέους ορίζοντες στην μαγειρική, παρέα με τους καλεσμένους του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140000 +0000" stop="20201108155000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108155000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108161000 +0000" stop="20201108165000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">MY GREECE - συνέχεια</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή
Γαστρονομικό οδοιπορικό με την Δέσποινα Βανδή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108165000 +0000" stop="20201108181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΓΡΑΜΜΑ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Η Βίκυ Χατζηβασιλείου υποδέχεται στο στούντιο ανθρώπους που μέσα από την προσωπική τους ιστορία αποδεικνύουν πως όλα μπορούν να συμβούν, βιώνοντας τις πιο αναπάντεχες εκπλήξεις.Με καυστικό χιούμορ, κρίνει, σχολιάζει και χωρίς περιστροφές κτυπά στο ψαχνό</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108181000 +0000" stop="20201108191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108191500 +0000" stop="20201108204500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">RIDE</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Η Τζάκι, συντάκτρια σε περιοδικό της Νέας Υόρκης, αποφασίζει να ταξιδέψει στην Καλιφόρνια, ώστε να βρεθεί κοντά στον γιο της που παράτησε το κολέγιο για να γίνει σέρφερ και να βρει τον εαυτό του. Μαζί με αυτόν, όμως, αρχίζει και η ίδια να αναθεωρεί τη ζωή της. Γίνεται φίλη με έναν σοφέρ και ανακαλύπτει ξανά τον έρωτα σε έναν εκπαιδευτή σέρφερ. Εκεί, πλάι και πάνω από το κύμα, ξαναχτίζει από την αρχή τη σχέση τόσο με τον γιο της, όσο και με τον ίδιο της τον εαυτό. Σκηνοθεσία Helen Hunt, με τους: Helen Hunt, Luke Wilson, Brenton Thwaites. Διάρκεια 93'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108204500 +0000" stop="20201108224500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ROCKNROLLA</title>
    <desc lang="el">Ξένη ταινία
Τρεις μικροκακοποιοί, δύο επιχειρηματίες της νύχτας κι ένας γκάνγκστερ της παλιάς σχολής αναζητούν ένα χαμένο πίνακα ζωγραφικής που ανήκει σ' έναν πολυεκατομμυριούχο Ρώσο μαφιόζο. Βρετανική ταινία, σκηνοθεσία Γκάι Ρίτσι με τους: Τζέραρντ Μπάτλερ, Μαρκ Στρονγκ, Τομ Γουίλκινσον, Τάντι Νιούτον. Διάρκεια: 114'</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108224500 +0000" stop="20201109013000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΧΑΜΟΓΕΛΑ (E)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Σίσσυ Χρηστίδου μαζί με τον Παύλο Σταματόπουλο και τον Κωνσταντίνο Βασάλο με την Ελένη Βουλγαράκη σχολιάζουν την επικαιρότητα με τον δικό τους μοναδικό τρόπο και μοιράζονται με τους καλεσμένους τους όλα όσα μοιράζεται μια αληθινή παρέα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109013000 +0000" stop="20201109023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">Η ΜΑΜΑ ΛΕΙΠΕΙ ΤΑΞΙΔΙ ΓΙΑ ΔΟΥΛΕΙΕΣ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμωδία
Τι συμβαίνει όταν ένας χωρισμένος πατέρας αναγκάζεται να συγκατοικήσει με την πρώην πεθερά του Άντζι (Καίτη Κωνσταντίνου), όσο η μητέρα των παιδιών του λείπει σε «ταξίδι για δουλειές;»</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108033000 +0000" stop="20201108043000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΑΔΙΑΦΘΟΡΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108043000 +0000" stop="20201108050000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΑ ΧΡΥΣΟΨΑΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108050000 +0000" stop="20201108063000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108063000 +0000" stop="20201108081500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108081500 +0000" stop="20201108091500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">DOT</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Η Νάνσυ Ζαμπέτογλου και ο Θανάσης Αναγνωστόπουλος μας καλούν κάθε Σάββατο και Κυριακή στις 10:15 στο loft του DOT. για να ακούσουμε όμορφες, συγκινητικές ή αστείες ιστορίες από τους καλεσμένους τους, με φόντο τη φετινή προτροπή: Good Vibes!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108091500 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΤΗΝ ΥΓΕΙΑ ΜΑΣ ΡΕ ΠΑΙΔΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108113000 +0000" stop="20201108125000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΖΩΗ ΠΟΔΗΛΑΤΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108125000 +0000" stop="20201108135000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108135000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS - GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108161000 +0000" stop="20201108164000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108164000 +0000" stop="20201108182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108182000 +0000" stop="20201108191500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108191500 +0000" stop="20201108222000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">THE VOICE OF GREECE</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Το απόλυτο μουσικό σόου που αγαπήθηκε από εκατομμύρια τηλεθεατές σε όλο τον κόσμο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108222000 +0000" stop="20201108223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108223000 +0000" stop="20201109012000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS GALA (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108043000 +0000" stop="20201108052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΖΩΝΗ</title>
    <desc lang="el">Παιδικές σειρές
Μεταγλωττισμένα Παιδικά Παραμύθια και Σειρές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108052500 +0000" stop="20201108062000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Η ΑΝΝΑ ΚΑΙ Ο ΒΑΣΙΛΙΑΣ (ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ) </title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΟ ΠΑΡΑΜΥΘΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΟ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
Μεταγλωττισμένο Παιδικό Παραμύθι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108062000 +0000" stop="20201108073500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ
ΠΑΙΔΙΚΕΣ ΣΕΙΡΕΣ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΜΕΝΕΣ ΣΤΑ ΕΛΛΗΝΙΚΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108073500 +0000" stop="20201108090000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK EAT (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. 
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ. Στο στούντιο μαζί του, η Ηθοποιός ΜΑΡΙΛΕΝΗ ΣΤΑΥΡΟΥ. Για σήμερα, ο σεφ παρουσιάζει: 1. Κοτόσουπα Βελουτέ  2. Ζυμαρικά με Χαλούμι, Χοιρομέρι και Γιαούρτι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108090000 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108143000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ (2020/2021)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή. Με την Αννίτα Πάνια. 
"ΑΝΝΙΤΑ ΚΟΙΤΑ"  ... 26  χρόνια  αέρα .£γ
&gt;..Nώ―ίς

ΞίΒγΎ_&gt;ΝήήώςγSγ6Fr?Nς
NʼέNώʼςR7Fχ&amp;W2ς"Σ2fφΖΖχvW'2?Nςη7Fw&amp;ς2ΖΆW2β?^ή_}ώn^―ΞΞΗ Αννίτα Πάνια έρχεται με. άλλον αέρα για άλλη μια χρονιά στο PLUS.  Η Αννίτα ανοίγει την πόρτα σε άσημους και διάσημους, σε γήινους και εξωγήινους, σε εγχώριους και διεθνείς, σε ερωτευμένους και ξενερωμένους, αλλά πάνω απ΄όλα σε αληθινές ιστορίες! Μαζί της στο στούντιο η μπάντα: ΦΙΛΟΙ ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ¬\­όΝsʼr
*** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  12η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 ʼ
</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108143000 +0000" stop="20201108163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108163000 +0000" stop="20201108170000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">TRAVEL GUIDE </title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου 
Ταξιδιωτική εκπομπή με το Θάνο Παπαδημητρίου. Σημερινός προορισμός:  ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108170000 +0000" stop="20201108175000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ επιστρέφει για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, για να μας χαρίσει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. ¬ΞRNrN­βNR^―ώΟ
βΞ&gt;^­ο"
½LμL&lt;]]&lt;]Ϋ²ΒΞ"NξN_ή^mίN"&gt;Rέή_"ώ&gt;Ξί"βΞ"Mώή^Ο_?N­Β&gt;Ξ_O_~~Νήήr?^ίN=βΒΞR&gt;ίξΞώή
ΞίNNrή?NΞΒNr&gt;_ί&gt;rβς6VbΞRN~ώΏίώήr^Ο^ώNR?NrN^έβ^mώήΞ"~ώn^ξ_
ί?N_"?^ίN=ί"Ξ"Mώή^&gt;__?N­ΒF2&gt;ΞώήN­ί"&gt;__?N­ί"ήnMο&gt;^"β&gt;=ξΞ_ς&gt;_b_&gt;Ξn^&lt;|Μ\ά­]
¬\L]&lt;ΜLβ
NΟNR&gt;__NήΞSʼβ―_­ί"
O_ώ―ώ­ίON_"b
2. Κυπριακές Ταχινόπιττες    *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  10η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108175000 +0000" stop="20201108181500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ </title>
    <desc lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ
ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ, ΦΑΡΣΕΣ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108181500 +0000" stop="20201108182000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">Ο ΚΑΙΡΟΣ </title>
    <desc lang="el">Προβλέψεις Μετερεωλογικής Υπηρεσίας για τον καιρό 
Προβλέψεις για τον καιρό </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108182000 +0000" stop="20201108193000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου - ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΕΚΠΟΜΠΗ:  ??η (Ε )  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ: ???   ΚΑΛΕΣΜΕΝΗ:  και οι ΕΙΔΙΚΟΙ: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108193000 +0000" stop="20201108203000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ, Season III (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα ΣΕ ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ
Εκπομπή: 10 (57) (1ης προβολής)     Η διαισθητική ψυχολόγος - κλινική υπνοθεραπεύτρια Άντζιλ Λουπέσκου επιστρέφει με νέο κύκλο εκπομπών λόγου μέσα από τη συχνότητα του PLUS με την κοινωνικού περιεχομένου - συμβουλευτική εκπομπή «ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ» έχοντας καλεσμένους στο στούντιο και προβάλλοντας διάφορα κοινωνικά θέματα που απασχολούν την ανθρωπότητα.  ΘΕΜΑΤΑ της σημερινής εκπομπής: ???  Καλεσμένοι:  ???   *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021:  6η ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟΥ 2020 </desc>
  </programme>
  <programme start="20201108203000 +0000" stop="20201108224000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΕΚΓΛΗΜΑ, ΔΡΑΜΑ, ΘΡΙΛΕΡ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108224000 +0000" stop="20201109001500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΘΡΙΛΛΕΡ, ΑΓΩΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109001500 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109010000 +0000" stop="20201109015000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109015000 +0000" stop="20201109020000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS  </title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108064500 +0000" stop="20201108080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108080500 +0000" stop="20201108082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108082000 +0000" stop="20201108084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108084000 +0000" stop="20201108101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108101500 +0000" stop="20201108104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108104500 +0000" stop="20201108111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108111500 +0000" stop="20201108114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108114500 +0000" stop="20201108133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108133500 +0000" stop="20201108140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140500 +0000" stop="20201108141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108141000 +0000" stop="20201108144000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108144000 +0000" stop="20201108144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108144500 +0000" stop="20201108151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108151500 +0000" stop="20201108152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108152000 +0000" stop="20201108160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160500 +0000" stop="20201108174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108174500 +0000" stop="20201108190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108190000 +0000" stop="20201108204000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108204000 +0000" stop="20201108233000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108233000 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108045500 +0000" stop="20201108064500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108064500 +0000" stop="20201108083000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108083000 +0000" stop="20201108100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108100000 +0000" stop="20201108103000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108103000 +0000" stop="20201108120000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΚΥΡΙΑ ΔΗΜΑΡΧΟΣ   (1960) ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0000" stop="20201108132000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108132000 +0000" stop="20201108150000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Ο ΛΕΦΤΑΣ  (1958)  - ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ     </title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108150000 +0000" stop="20201108170500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108170500 +0000" stop="20201108190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108190000 +0000" stop="20201108210000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108210000 +0000" stop="20201108232000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΙΜΗΜΑ ΤΗΣ ΕΛΕΥΘΕΡΙΑΣ - DRAMA </title>
    <desc lang="el">DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108232000 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΡΟΒΙΝΣΩΝΑΣ ΚΡΟΥΣΟΣ  - ADVENTURE</title>
    <desc lang="el">ADVENTURE</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109010000 +0000" stop="20201109024500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΔΙΚΑΣΤΙΚΗ ΔΙΑΠΛΟΚΗ   - DRAMA THRILLER</title>
    <desc lang="el">DRAMA THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108040000 +0000" stop="20201108043000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108043000 +0000" stop="20201108051500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108051500 +0000" stop="20201108061500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">24 ΩΡΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Έρευνας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108061500 +0000" stop="20201108073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108073000 +0000" stop="20201108080000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΥΚΟΛΑ ΚΑΙ ΣΠΙΤΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108080000 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ ΜΕ ΤΟΝ ΜΑΝΕΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108114500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108114500 +0000" stop="20201108123000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108123000 +0000" stop="20201108140000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE ΛΟΥΗΣ NIGHT SHOW (Ε)</title>
    <desc lang="el">Σατιρική Εκπομπή με τον Λούη Πατσαλίδη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140000 +0000" stop="20201108144500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΑΡΧΙΖΕΙΣ ΤΗ ΜΟΥΡΜΟΥΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108144500 +0000" stop="20201108155000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.30+31: Η Σύλβια εκμυστηρεύεται στον Μάρκο ότι βλέπει κανονικά και σχεδιάζει να το κρύψει, ώστε να παρακολουθήσε</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108155000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108164500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΣΤΗ ΘΕΣΗ ΜΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108164500 +0000" stop="20201108173000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΣΤΕΡΙΑ ΣΤΗΝ ΑΜΜΟ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.135: Ο Μάξιμος έξαλλος με την Άννα και την αστυνομία, που έχασαν τον Σεργκέι μέσα από τα χέρια τους. Δεν μπορού</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108173000 +0000" stop="20201108182000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108182000 +0000" stop="20201108192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108192000 +0000" stop="20201108201500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΦΙΑΛΤΗΣ ΣΤΗΝ ΚΟΥΖΙΝΑ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108201500 +0000" stop="20201108211500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΡΜΑ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108211500 +0000" stop="20201108230000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΔΩΣΕ ΒΑΣΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108230000 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE BACHELOR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Reality Show.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109010000 +0000" stop="20201109013000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108033000 +0000" stop="20201108040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108040000 +0000" stop="20201108043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108043000 +0000" stop="20201108050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108050000 +0000" stop="20201108053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108053000 +0000" stop="20201108060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108060000 +0000" stop="20201108063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108063000 +0000" stop="20201108070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108070000 +0000" stop="20201108073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108073000 +0000" stop="20201108080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108080000 +0000" stop="20201108083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108083000 +0000" stop="20201108090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108090000 +0000" stop="20201108093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108093000 +0000" stop="20201108100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108100000 +0000" stop="20201108103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108103000 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108113000 +0000" stop="20201108120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0000" stop="20201108123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108123000 +0000" stop="20201108130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108130000 +0000" stop="20201108133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108133000 +0000" stop="20201108140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140000 +0000" stop="20201108143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108143000 +0000" stop="20201108150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108150000 +0000" stop="20201108153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108153000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108163000 +0000" stop="20201108170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108170000 +0000" stop="20201108173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108173000 +0000" stop="20201108180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108180000 +0000" stop="20201108183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108183000 +0000" stop="20201108190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108190000 +0000" stop="20201108193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108193000 +0000" stop="20201108200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108200000 +0000" stop="20201108203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108203000 +0000" stop="20201108210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108210000 +0000" stop="20201108213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108213000 +0000" stop="20201108220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108220000 +0000" stop="20201108223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108223000 +0000" stop="20201108230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108230000 +0000" stop="20201108233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108233000 +0000" stop="20201109000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109000000 +0000" stop="20201109003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109003000 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109010000 +0000" stop="20201109013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109013000 +0000" stop="20201109020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109020000 +0000" stop="20201109023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201108050000 +0000" stop="20201108070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108070000 +0000" stop="20201108090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108090000 +0000" stop="20201108110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0000" stop="20201108130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108130000 +0000" stop="20201108150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108150000 +0000" stop="20201108170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108170000 +0000" stop="20201108190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108190000 +0000" stop="20201108210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108210000 +0000" stop="20201108230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108230000 +0000" stop="20201109010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108040000 +0000" stop="20201108060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108060000 +0000" stop="20201108080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108080000 +0000" stop="20201108100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108100000 +0000" stop="20201108120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0000" stop="20201108140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108140000 +0000" stop="20201108160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0000" stop="20201108180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108180000 +0000" stop="20201108200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108200000 +0000" stop="20201108220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108220000 +0000" stop="20201109000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109000000 +0000" stop="20201109020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109034000 +0000" stop="20201109043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109043000 +0000" stop="20201109052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ.33 Η Νενέλα δυσκολεύεται να αποδεχθεί το γεγονός ότι η κόρη της έχει μείνει μόνη. Η Στέλλα καταφεύγει για άλλη μια φορά στην Τίνα για να δει πώς θα ξεμπλέξει με τα ψέματα που έχει πει στον άντρα της. Μέσα σε όλα αυτά η Σάντυ αποφασίζει να πουλήσει την Αγορά, ενώ ο Τάκης που συναντιέται με φίλους από τα παλιά, μαθαίνει κάποια πολύ ανησυχητικά νέα για τον γαμπρό του. Και κάπως έτσι ανάβουν τα αίματα του Μανιάτη πεθερού!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109052000 +0000" stop="20201109061000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου
ΕΠ.112 Η ΝΑΝΤΙΑ ΠΡΟΣΠΑΘΕΙ ΝΑ ΠΕΙΣΕΙ ΤΟ ΓΙΑΝΝΗ ΝΑ ΚΑΛΕΣΕΙ ΚΑΙ ΤΗ ΜΑΡΙΑ ΣΤΟ ΚΑΛΕΣΜΑ ΤΟΥ ΣΤΟ ΜΠΑΡΑΚΙ ΧΩΡΙΣ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑ. Ο ΣΤΑΘΗΣ ΜΕ ΤΟ ΓΙΩΡΓΟ ΠΕΡΙΜΕΝΟΥΝ ΜΕ ΑΓΩΝΙΑ ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΤΩΝ ΕΞΕΤΑΣΕΩΝ ΤΗΣ ΕΥΑΣ ΕΝΩ Η ΕΥΑ ΜΑΘΑΙΝΕΙ ΟΤΙ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΝ ΠΡΟΩΡΑ ΤΟ ΠΑΙΔΙ.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109061000 +0000" stop="20201109070000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109070000 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109120000 +0000" stop="20201109125000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109125000 +0000" stop="20201109143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109143000 +0000" stop="20201109152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109152000 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109161000 +0000" stop="20201109162000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING IV</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109162000 +0000" stop="20201109171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ </title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.38</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109171500 +0000" stop="20201109182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ II</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ.10+11: Ο Κυπραίος ξαφνιάζει του πάντες όταν ζητάει να καταθέσει ο ίδιος και ξεσκεπάζει ένα μυστικό των Σεβαστών. Με την κατάθεσή του, θα ανατρέψει τα πράγματα για όλους, καταφέρνοντας τη διακοπή της δίκης και βάζοντας τον Δούκα στη θέση του κατηγορούμενου.Η κατάθεση του Θωμά για το φόνο του Γιάννου έχει πέσει σαν κεραυνός εν αιθρία και η δίκη σταματάει προσωρινά. Στο σπίτι των Σεβαστών ο Κωνσταντής και ο Μελέτης τους βρίσκουν όλους απέναντι παρά τις προσπάθειες της Μυρσίνης..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109182000 +0000" stop="20201109192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109192000 +0000" stop="20201109201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.49</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109201500 +0000" stop="20201109211000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.41</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109211000 +0000" stop="20201109220000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109220000 +0000" stop="20201109225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109225000 +0000" stop="20201109234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109234000 +0000" stop="20201110003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΤΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά 2005 σε σκηνοθεσία: Βασίλης Ντούρος και με ηθοποιούς: Λίνα Σακκά , Μέμος Μπεγνής , Νίκος Γαροφάλλου, Άννυ Λούλου , Αντιγόνη Γλυκοφρύδη , Γιωργής Τσαμπουράκης , Αλεξάνδρα Παντελάκη .
Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110003000 +0000" stop="20201110012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΚΛΕΦΤΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρα. Ηθοποιοί: Σταύρος Ζαλμάς (Σταύρος) , Βίκυ Βολιώτη (Ελένη) , Γιάννης Βόγλης (Τζόνυ) , Μπάμπης Αλατζάς , Κώστας Κρομμύδας (Ηλίας) , Μαρία Καβουκίδου
 O Σταύρος και η Ελένη δεν θα συναντιόντουσαν ποτέ, αν στη διάρρηξη που έκανε ο Σταύρος στο σπίτι του Βύρωνα δεν έπαιρνε κατά λάθος μια κασετίνα με γράμματα που του είχε στείλει η Ελένη κατά την διάρκεια της σχέσης τους. Τα διαβάζει και γοητεύεται τόσο που θέλει να τη γνωρίσει. Η συνάντησή τους αποβαίνει μοιραία. Την ερωτεύεται και ξεκινά μια απίστευτη προσπάθεια να την κατακτήσει. Μια ανίχνευση της ανθρώπινης ψυχής και των παθών της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110012000 +0000" stop="20201110022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110022000 +0000" stop="20201110025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109033000 +0000" stop="20201109050000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">DANSING JUNIOR (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109050000 +0000" stop="20201109070000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109070000 +0000" stop="20201109100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0000" stop="20201109113000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109113000 +0000" stop="20201109130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109130000 +0000" stop="20201109143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109143500 +0000" stop="20201109153500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109153500 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109161000 +0000" stop="20201109170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109170000 +0000" stop="20201109181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109181000 +0000" stop="20201109191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109191500 +0000" stop="20201109224000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109224000 +0000" stop="20201109234000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST</title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 20)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109234000 +0000" stop="20201110003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110003000 +0000" stop="20201110012000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110012000 +0000" stop="20201110023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109033000 +0000" stop="20201109040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΣΕ ΦΟΝΤΟ ΚΟΚΚΙΝΟ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Δραματική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109040000 +0000" stop="20201109044500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109044500 +0000" stop="20201109073000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109073000 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109113000 +0000" stop="20201109120000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109120000 +0000" stop="20201109123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109123000 +0000" stop="20201109141500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109141500 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109161000 +0000" stop="20201109182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109182000 +0000" stop="20201109192000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109192000 +0000" stop="20201109201000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">Η ΠΕΘΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Κωμική Σειρά 
Υπήρξε η συντροφιά μας φτιάχνοντας τα απόλυτα viral video τις μέρες της καραντίνας. Έδωσε χρώμα στις πιο σκοτεινές μέρες της χρονιάς, σκορπώντας γέλιο όταν το είχαμε ανάγκη περισσότερο από ποτέ! Η Έλενα Γαλαταριώτου, η κύπρια πεθερά που βρίσκεται σε πόλεμο χωρίς ανακωχή με την καημένη νύφη της έρχεται να μας χαρίσει στιγμές γέλιου και ξεγνοιασιάς.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109201000 +0000" stop="20201109223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΛΟΥΦΑ ΚΑΙ ΠΑΡΑΛΛΑΓΗ: ΣΕΙΡΗΝΕΣ ΣΤΟ ΑΙΓΑΙΟ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Κωμωδία
Μια μικρή ομάδα φαντάρων πηγαίνει στη βραχονησίδα Πίττα για να αναλάβει υπηρεσία φύλαξης. Τα ξημερώματα της 15ης Αυγούστου 2003 η τουρκική θαλαμηγός «Ege guzeli» (Η ομορφιά του Αιγαίου) επιχειρεί να αποβιβάσει στην Πίττα τρεις ναυαγούς παράνομους μετανάστες, δύο άνδρες και μια εξάχρονη, τους οποίους περιέσωσε πλέοντας σε ελληνικά χωρικά ύδατα. Εκτός από τον Τούρκο καπετάνιο κι ένα ναύτη, του σκάφους επιβαίνουν δυο υποψήφιες και μία τέως εστεμμένη καλλονή, ένας ρεπόρτερ και ένας καμεραμάν του Bodrum TV, του τοπικού τουρκικού καναλιού που διοργανώνει τα ετήσια καλλιστεία στην κοσμοπολίτικη πρωτεύουσα της χερσονήσου της Αλικαρνασσού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109223000 +0000" stop="20201109224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109224000 +0000" stop="20201110005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110005000 +0000" stop="20201110023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109041000 +0000" stop="20201109050500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ίδιο με επεισόδιο Κυριακής σε (Ε )  Καλεσμένος: ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109050500 +0000" stop="20201109053000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 7</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109053000 +0000" stop="20201109061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Ριζότο Α λα Κυπριακά     2. Κρητικός Τάκος </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109061500 +0000" stop="20201109083000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 261η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109083000 +0000" stop="20201109100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0000" stop="20201109123000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 49η   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας. *** ΠΡΕΜΙΕΡΑ ΣΕΖΟΝ: 31Η ΑΥΓΟΥΣΤΟΥ 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109123000 +0000" stop="20201109161500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109161500 +0000" stop="20201109163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109163000 +0000" stop="20201109173500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 21η ΠΡΕΜΙΕΡΑ για τη σεζόν 2020/2021 Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 12 Οκτωβρίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109173500 +0000" stop="20201109182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει συνταγές από την: ???.  Τα πιάτα που θα γευτούμε: 1. ???   2. ???</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109182500 +0000" stop="20201109185500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109185500 +0000" stop="20201109195500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή με την Άννα Αντωνίου 
ΕΚΠΟΜΠΗ: 51η   Η εκπομπή που θα μας κρατήσει «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΥΣ» έρχεται στο PLUS με την Διατροφολόγο - Θεραπεύτρια Άννα Αντωνίου. Η νέα κοινωνική εκπομπή θα έχει την βοήθεια μιας μεγάλης ομάδας ειδικών με επικεφαλής τον Δρ. Παναγιώτη Δρακόπουλο N.D., Γεροντολόγο Αντιγήρανσης. Οι ειδικοί της εκπομπής θα είναι: Γεροντολόγος Αντιγήρανσης, Οδοντίατρος, Ψυχολόγος, Κλινικός διαιτολόγος,  Μικροβιολόγος, Αισθητικός, Φυσιοθεραπευτής, Γυμναστής-Γυμνάστρια,  Hair stylist (κομμώτρια και κομμωτής), Stylist (ενδυματολόγος),  Makeup artist. Η νέα εκπομπή «ΓΙΑ ΠΑΝΤΑ ΝΕΟΙ» θα σας διδάξει ότι η χρονολογική ηλικία δεν παίζει κανένα ρόλο στην γήρανση όταν εσείς είστε σε άριστη σωματική και πνευματική λειτουργικότητα.  Μπορούν να αντιστραφούν οι παράγοντες γήρανσης και να επιβραδυνθεί το βιολογικό ρολόι; Ναι μπορεί!  ΘΕΜΑΤΟΛΟΓΙΑ της σημερινής εκπομπής:  ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΚΑΙ ΕΥΕΞΙΑ  Στη σημερινή εκπομπή καλεσμένες οι:    ???   και οι Ειδικοί: Δρ. Παναγιώτης Δρακόπουλος N.D., Γεροντολόγος / Δρ. Φυσιοπαθητικής / Ομοιοπαθητικός / Διατροφολόγος Θεραπευτής  ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2019/2020: 18 ΝΟΕΜΒΡΙΟΥ 2019     *** ΣΕ ΝΕΑ ΩΡΑ ΜΕΤΑΔΟΣΗΣ από τις 30 Δεκεμβρίου 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109195500 +0000" stop="20201109210000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΠΙΚΑΙΡΑ, Season VII</title>
    <desc lang="el">ΠΡΕΜΙΕΡΑ Πολιτικής εκπομπής με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή 
Πολιτική εκπομπή με το δημοσιογράφο Μανώλη Καλατζή που επιστρέφει για 7η χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS. ¬ΞRnΎώξ^ήήΞ^ή_"ήο_"RNΞoξή^N"^ξ^½ώξ^"ΒN?ή?Mί"N"ώΎN­ο"ΒώώήώΞ­ο"ώίή­ο"_ΟNN"ΒώύώώΞR_Νώ?^nNήN~_ΟNNβ
Αναζητούνται απαντήσεις στα πως και τα γιατί της πολιτικής, οικονομικής και κοινωνικής ζωής. Χωρίς τρικ εντυπωσιασμού, χωρίς κραυγές λαϊκισμού και χωρίς συνταγές παραπληροφόρησης. Ψύχραιμη προσέγγιση, ουσιαστική συζήτηση, σεβασμός στην αλήθεια και στον τηλεθεατή που δεν χρειάζεται καθοδήγηση αλλά ενημέρωση. ¬\­όΝsʼrΎ_&gt;Νήήώʼσσσς^ΞNώΎώ=ώ. ʼʼʼʼ

\Μ]&gt;^oΞ##σ##ʼ~r
&lt;]
L\Μ-ύR##</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109210000 +0000" stop="20201109215000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109215000 +0000" stop="20201109224500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΡΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201109224500 +0000" stop="20201110003000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΗ ΚΩΜΩΔΙΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110003000 +0000" stop="20201110011500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110011500 +0000" stop="20201110013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109045000 +0000" stop="20201109053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109053000 +0000" stop="20201109054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109054500 +0000" stop="20201109064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109064500 +0000" stop="20201109080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109080500 +0000" stop="20201109082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109082000 +0000" stop="20201109084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109084000 +0000" stop="20201109101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109101500 +0000" stop="20201109104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109104500 +0000" stop="20201109111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109111500 +0000" stop="20201109114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109114500 +0000" stop="20201109133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109133500 +0000" stop="20201109140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109140500 +0000" stop="20201109141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109141000 +0000" stop="20201109144000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109144000 +0000" stop="20201109144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109144500 +0000" stop="20201109151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109151500 +0000" stop="20201109152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109152000 +0000" stop="20201109160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160500 +0000" stop="20201109174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109174500 +0000" stop="20201109182000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109182000 +0000" stop="20201109200000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΚΤΑΚΤΗ ΕΠΙΚΑΙΡΟΤΗΤΑ ΜΕ ΤΟΝ ΤΕΡΕΝΣ ΚΟΥΙΚ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109200000 +0000" stop="20201109214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109214000 +0000" stop="20201109233000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109233000 +0000" stop="20201110010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109043000 +0000" stop="20201109053000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΤΑΣΟΣ ΣΤΗ ΜΟΥΣΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΜΟΥΣΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109053000 +0000" stop="20201109070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">    PIT PONY - ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109070000 +0000" stop="20201109080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109080000 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΙΖΑΜΠΕΛΑ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0000" stop="20201109110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΣΑΜΠΡΙΝΑ -  ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109110000 +0000" stop="20201109133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - ΜΕ ΤΗ ΣΤΕΦΑΝΗ ΦΛΩΡΙΔΟΥ</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109133000 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109171500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109171500 +0000" stop="20201109175000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109175000 +0000" stop="20201109180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109180000 +0000" stop="20201109190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ   (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΑΣΤΥΝΟΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109190000 +0000" stop="20201109204500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΞΑΠΑΤΗΣΗ - THRILLER</title>
    <desc lang="el">THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109204500 +0000" stop="20201109224500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109224500 +0000" stop="20201110002000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> Η ΔΙΑΠΡΑΓΜΑΤΕΥΤΗΣ   - DRAMA THRILLER</title>
    <desc lang="el">DRAMA THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110002000 +0000" stop="20201110020000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> ΘΑΝΑΤΗΦΟΡΟ ΚΕΝΤΡΙ - ACTION ADVENTURE</title>
    <desc lang="el">ACTION ADVENTURE</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109033000 +0000" stop="20201109044500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">60' ΕΛΛΑΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109044500 +0000" stop="20201109073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109073000 +0000" stop="20201109081500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109081500 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109115000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109115000 +0000" stop="20201109123500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109123500 +0000" stop="20201109133000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109133000 +0000" stop="20201109154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109154000 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109161000 +0000" stop="20201109162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109162000 +0000" stop="20201109172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.17Β(34): Η Αγγελική, χρησιμοποιώντας ψεύτικες δικαιολογίες, καταφέρνει να πείσει τον γιατρό να φύγει απ' το σπί</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109172000 +0000" stop="20201109181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109181500 +0000" stop="20201109192000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109192000 +0000" stop="20201109202000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.15: Τα λεφτά φτάνουν στα χέρια του Ιορδανη όπου , χωρίς εναλλακτικές ποια προσπαθεί να πείσει τον Θαλή ότι πρέπ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109202000 +0000" stop="20201109220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.65+66: Ο Μιλτιάδης δεν μπορεί να πιστέψει ότι ο γιος του είναι ένας ψυχρός δολοφόνος. Παίρνει μια παράταση χρόν</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109220000 +0000" stop="20201109224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109224500 +0000" stop="20201109233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109233000 +0000" stop="20201110001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110001500 +0000" stop="20201110010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110010000 +0000" stop="20201110023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109033000 +0000" stop="20201109040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109040000 +0000" stop="20201109043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109043000 +0000" stop="20201109050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109050000 +0000" stop="20201109053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109053000 +0000" stop="20201109060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109060000 +0000" stop="20201109063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109063000 +0000" stop="20201109070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109070000 +0000" stop="20201109073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109073000 +0000" stop="20201109080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109080000 +0000" stop="20201109083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109083000 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109093000 +0000" stop="20201109100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0000" stop="20201109103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109103000 +0000" stop="20201109110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109110000 +0000" stop="20201109113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109113000 +0000" stop="20201109120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109120000 +0000" stop="20201109123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109123000 +0000" stop="20201109130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109130000 +0000" stop="20201109133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109133000 +0000" stop="20201109140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109140000 +0000" stop="20201109143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109143000 +0000" stop="20201109150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109150000 +0000" stop="20201109153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109153000 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109163000 +0000" stop="20201109170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109170000 +0000" stop="20201109173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109173000 +0000" stop="20201109180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109180000 +0000" stop="20201109183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109183000 +0000" stop="20201109190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109190000 +0000" stop="20201109193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109193000 +0000" stop="20201109200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109200000 +0000" stop="20201109203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109203000 +0000" stop="20201109210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109210000 +0000" stop="20201109213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109213000 +0000" stop="20201109220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109220000 +0000" stop="20201109223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109223000 +0000" stop="20201109230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109230000 +0000" stop="20201109233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109233000 +0000" stop="20201110000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110000000 +0000" stop="20201110003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110003000 +0000" stop="20201110010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110010000 +0000" stop="20201110013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110013000 +0000" stop="20201110020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110020000 +0000" stop="20201110023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201109050000 +0000" stop="20201109070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109070000 +0000" stop="20201109090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109090000 +0000" stop="20201109110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109110000 +0000" stop="20201109130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109130000 +0000" stop="20201109150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109150000 +0000" stop="20201109170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109170000 +0000" stop="20201109190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109190000 +0000" stop="20201109210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109210000 +0000" stop="20201109230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109230000 +0000" stop="20201110010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109040000 +0000" stop="20201109060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109060000 +0000" stop="20201109080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109080000 +0000" stop="20201109100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0000" stop="20201109120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109120000 +0000" stop="20201109140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109140000 +0000" stop="20201109160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0000" stop="20201109180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109180000 +0000" stop="20201109200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109200000 +0000" stop="20201109220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109220000 +0000" stop="20201110000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110000000 +0000" stop="20201110020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110034000 +0000" stop="20201110043000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά 2005 με τους: Γρηγόρης Βαλτινός (Έκτορας) , Κοραλία Καράντη (Μυρτώ) , Γεωργία Αποστόλου (Μάρθα) , Μάνος 
Ο Έκτορας και η Μυρτώ, μετά από 5 χρόνια γάμου, βιώνουν την απόλυτη οικογενειακή ευτυχία και επαγγελματική καταξίωση. Όλα δείχνουν να κυλούν ομαλά στη ζωή τους, ωστόσο τα φαινόμενα απατούν. Επικίνδυνα μυστικά θα βγουν ξαφνικά στην επιφάνεια, Ερινύες θ' αρχίσουν να καταδιώκουν και τους δύο, ενώ μια αόρατη απειλή θα σκιάσει την ευτυχία τους. Ένας ιστός θα δημιουργηθεί γύρω από το ερωτευμένο ζευγάρι με σκοπό την καταστροφή του. Ποιος κρύβεται πίσω από αυτήν την καλοστημένη παγίδα;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110043000 +0000" stop="20201110052000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΗΝ ΨΑΡΩΝΕΙΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΚΩΜΙΚΗ ΣΕΙΡΑ Σκηνοθεσία: Πιέρρος Ανδρακάκος Σενάριο: Άγγελος Χασάπογλου Εκτέλεση παραγωγής: PEDION PRODUCTIONS Πρωταγωνι
ΕΠ.34 Ο Τάκης είναι αποφασισμένος να ανακαλύψει την γυναίκα που ξελόγιασε τον γαμπρό του. Αλλά μέχρι τότε θέλει να αποσπάσει την υπόσχεση του Μανώλη ότι θα μείνει κοντά στην κόρη του. Η Στέλλα, πάντα με σύμμαχο την Τίνα, καταφεύγει στα «μεγάλα μέσα» για να σώσει τον γάμο της. Επισκέπτεται τη Μάρμω, μία χαρτορίχτρα εγγύηση στο να σώζει παντρεμένα ζευγάρια από τη φθορά της ρουτίνας!</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110052000 +0000" stop="20201110061000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΕΣΕΝΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Παίζουν: Δέσποινα Μπεμπεδέλη, Μάξιμος Μουμούρης, Μαρκέλλα Γιαννάτου, Κλειώ Δανάη Οθωναίου, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος, Έλενα Παπαδοπούλου
ΕΠ.113 Ο Γιάννης φτάνει στο νοσοκομείο μαζί με τη Νάντια, για να δει το Δημήτρη. Φέρεται σκληρά στη Μαρία και επειδή έχει πιει, ξεσπάει στη Νάντια, διώχνοντάς την από το νοσοκομείο. Εκείνη πικραμένη, πάει στο μπαρ, πίνει και φεύγει με τον Πάνο. Ο Δημήτρης πλέον κινείται με αναπηρικό καροτσάκι, κάτι που λυγίζει τη Μαρία. Η Φοίβη της συμπαραστέκεται.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110061000 +0000" stop="20201110070000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110070000 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΟ ΠΡΩΙΝΟ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή με την Φαίη Σκορδά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110120000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΜΕΡΑ ΜΕΣΗΜΕΡΙ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τον Νικήτα Κυριάκου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110120000 +0000" stop="20201110125000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΚΑΙ ΕΛΕΝΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά σε επανάληψη με τους Χάρη Ρώμα και Ελένη Ράντου.
Η συνύπαρξη δύο διαφορετικών ανθρώπων είναι το θέμα της σειράς. Ο Κωνσταντίνος Κατακουζηνός είναι επίκουρος καθηγητής της Βυζαντινολογίας και γενικά μισάνθρωπος. Η Ελένη Βλαχάκου είναι μια χαρούμενη σερβιτόρα. Από τη συμβίωση των δυο άκρως αντίθετων χαρακτήρων δημιουργούνται διάφορα ευτράπελα. Τους ήρωές μας ενώνει κάτι κοινό, μια αδιόρατη ερωτική έλξη.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110125000 +0000" stop="20201110134000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΟΙ ΣΥΜΜΑΘΗΤΕΣ II (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική κωμική σειρά, παραγωγής 2014. Ηθοποιοί: Κρατερός Κατσούλης (Παύλος Καββαθάς) , Μαριάννα Τουμασάτου (Μαριλένα Κουλούρη) ,
Ο Παύλος, το κορίτσι του η Μαριλένα, ο Γρηγόρης και η Βάλια αποτελούν την πιο δημοφιλή παρέα του σχολείου. Αντίθετα, ο Ανδρέας και οι κολλητοί του φίλοι Κρίστη και Λευτέρης είναι τα ροκάκια της τάξης. To πάρτι της αποφοίτησης από το λύκειο σηματοδοτεί το τέλος μίας εποχής για την παρέα. Είκοσι χρόνια μετά, ένα τυχαίο γεγονός, θα προκαλέσει ένα άτυπο reunion όπου όλη η παρέα θα έρθει αντιμέτωπη με τα ευτράπελα εκείνης της νύχτας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110134000 +0000" stop="20201110143000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
Ο 3ος κύκλος της αγαπημένης σας αισθηματική κομεντί επιτρέφει, με τους γνωστούς σας πρωταγωνιστές και όχι μονο..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110143000 +0000" stop="20201110152000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ROUK ZOUK IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι, παρουσιάζει η Ζέτα Μακρυπούλια.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110152000 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">STILL STANDING IV </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110161000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΣΕ 10'</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110161000 +0000" stop="20201110162000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">...ΣΥΝΕΧΕΙΑ STILL STANDING IV</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι γνώσεων, παρουσιάζει η Μαρία Μπεκατώρου.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110162000 +0000" stop="20201110171500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΗΛΙΟΣ </title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρά σε σκηνοθεσία Βίκυ Μανώλη και σενάριο Μαρία Γεωργιάδου. Με τους: Γιώργο Καραμίχο, Ευγενία Δημητροπούλου, Αντίνοο Αλμπάνη, Ντόρα Μακρυγιάννη, Μάριος Αθανασίου
ΕΠ.39</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110171500 +0000" stop="20201110182000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΑΓΡΙΕΣ ΜΕΛΙΣΣΕΣ ΙΙ</title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά εποχής Σκηνοθεσία σειράς: Λευτέρης Χαρίτος Σκηνοθέτες: Σπύρος Μιχαλόπουλος, Σταμάτης ΠατρώνηςΣενάριο: Μελίνα Τσαμπάνη Στο ρόλο της Ανέτ Ρουσσώ η Κάτια Δανδουλάκη
ΕΠ. 11+12: . Ο Εισαγγελέας ξεκινάει την ανακριτική διαδικασία και όλοι καλούνται να καταθέσουν. Η Δρόσω και η Ασημίνα προσπαθούν να μαζέψουν τα κομμάτια τους και οι δυο αδερφές θα μοιραστούν μια έντονη συναισθηματική στιγμή. Μήπως δεν έχουνε χαθεί όλα ανάμεσά τους; Ο Μελέτης πείθει τον Κλεομένη να πουλήσει σ' εκείνον τα χωράφια της Πηνελόπης, όμως ο Κλεομένης έχει άλλα σχέδια στο μυαλό του.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110182000 +0000" stop="20201110192000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110192000 +0000" stop="20201110201500 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">LA PASTA POMILώRI III </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί . Ηθοποιοί: Λένια Σορόκου, Ηράκλης Γιωργαλλής, Χριστίνα Παυλίδου, Λώρης Λοϊζίδης, Μάριος Δημητρίου, Φώτης Γιω
ΕΠ.50</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110201500 +0000" stop="20201110211000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΣΥ, ΣΤΟΝ ΚΟΣΜΟ ΣΟΥ! IΙΙ </title>
    <desc lang="el">Αισθηματική κομεντί. Πρωταγωνιστούν: Δώρα Κακουράτου, Ανδρέας Τσουρής, Αχιλλέας Γραμματικόπουλος,Μιχάλης Σοφοκλέους, Έλενα Χριστο
ΕΠ.42</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110211000 +0000" stop="20201110220000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΗ ΣΤΑΓΟΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κυπριακή, κωμική σειρά. Παίζουν: Δώρα Κακουράτου, Αντώνης Κατσαρής, Γιάννης Μποσταντζόγλου, Μαρία Φιλίππου, Μαριάννα Πολυχρονίδη,
Ένας τριανταπεντάρης χάνει ξαφνικά την δουλειά του με αποτέλεσμα να μην μπορεί να προσφέρει τίποτε στην υλίστρια γυναίκα του η οποία εν τέλει τον διώχνει από το σπίτι. Καταρρακωμένος και χωρίς ιδιαίτερες επιλογές αποφασίζει να επιστρέψει στο χωριό του παππού του, εκεί όπου έζησε τα ανέμελα παιδικά του χρόνια. Η ζωή του αρχίζει να γεμίζει ξανά μέσα από την προσπάθεια του να φτιάξει το εγκαταλελειμμένο αγρόκτημα με τα αμπέλια έχοντας σαν συμπαραστάτη το μουγκό του χωριού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110220000 +0000" stop="20201110225000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΚΕΙΝΕΣ ΚΙ ΕΓΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Κωμική ελληνική σειρά με πρωταγωνιστή τον Γιάννη Μπέζο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110225000 +0000" stop="20201110234000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΓΚΛΗΜΑΤΑ II (Ε) </title>
    <desc lang="el">Μαύρη κωμωδία, Πρωταγωνιστές : Μαρία Καβογιάννη, Κώστας Κόκλας, Καίτη Κωνσταντίνου, Υρώ Μανέ, Χρήστος Χατζηπαναγιώτης
Η Φλώρα και ο Αλέκος γνωρίστηκαν όταν ήταν μικροί, καθώς το κρεοπωλείο στο οποίο δούλευε ο Αλέκος ήταν κοντά στο γυμνάσιο όπου πήγαινε η Φλώρα. Το ειδύλλιο τους δεν προχώρησε και, έκτοτε, δεν ξανασυναντήθηκαν ποτέ. Κάποια στιγμή όμως ο Αλέκος άρχισε να τηλεφωνεί στο σπίτι της Φλώρας προσπαθώντας να επικοινωνήσει μαζί της, και έτσι κανονίζουν να συναντηθούν..</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110234000 +0000" stop="20201111003000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΣΤΟΝ ΗΛΙΟ ΤΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Δραματική σειρά 2005 σε σκηνοθεσία: Βασίλης Ντούρος και με ηθοποιούς: Λίνα Σακκά , Μέμος Μπεγνής , Νίκος Γαροφάλλου, Άννυ Λούλου , Αντιγόνη Γλυκοφρύδη , Γιωργής Τσαμπουράκης , Αλεξάνδρα Παντελάκη .
Στο ειδυλλιακό περιβάλλον ενός πανέμορφου νησιού του Αιγαίου ένας παράφορος έρωτας θα γίνει η αιτία να αναβιώσουν ένοχα μυστικά και πάθη, να δοκιμαστούν σχέσεις φιλίας, να αναθεωρηθούν οικογενειακές αξίες. Τα συμφέροντα και τα απωθημένα των γονιών θα συγκρουστούν με τα αισθήματα δύο νέων. Ένας συμβατικός γάμος και μια σειρά από λάθος επιλογές, οδηγούν τους ήρωες σε τραγικά αδιέξοδα...</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111003000 +0000" stop="20201111012000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΕΡΩΤΑΣ ΚΛΕΦΤΗΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική δραματική σειρα. Ηθοποιοί: Σταύρος Ζαλμάς (Σταύρος) , Βίκυ Βολιώτη (Ελένη) , Γιάννης Βόγλης (Τζόνυ) , Μπάμπης Αλατζάς , Κώστας Κρομμύδας (Ηλίας) , Μαρία Καβουκίδου
 O Σταύρος και η Ελένη δεν θα συναντιόντουσαν ποτέ, αν στη διάρρηξη που έκανε ο Σταύρος στο σπίτι του Βύρωνα δεν έπαιρνε κατά λάθος μια κασετίνα με γράμματα που του είχε στείλει η Ελένη κατά την διάρκεια της σχέσης τους. Τα διαβάζει και γοητεύεται τόσο που θέλει να τη γνωρίσει. Η συνάντησή τους αποβαίνει μοιραία. Την ερωτεύεται και ξεκινά μια απίστευτη προσπάθεια να την κατακτήσει. Μια ανίχνευση της ανθρώπινης ψυχής και των παθών της.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111012000 +0000" stop="20201111022000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΤΑ ΝΕΑ ΤΟΥ ΑΝΤΕΝΝΑ (Ε) </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111022000 +0000" stop="20201111025000 +0000" channel="ANT1">
    <title lang="el">ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΑΞΙ ΙΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή κωμική σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110050000 +0000" stop="20201110070000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΕΙΕΣ ΜΕ ΤΗ ΖΗΝΑ </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική εκπομπή
Κοινωνική εκπομπή με τη Ζήνα Κουτσελίνη. Θέματα επικαιρότητας, κοινωνικοί προβληματισμοί, ανθρώπινες ιστορίες</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110070000 +0000" stop="20201110100000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΣΤΗ ΦΩΛΙΑ ΤΩΝ ΚΟΥ ΚΟΥ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η αγαπημένη πρωινή συνήθεια, με την Κατερίνα Καραβάτου και τον Κρατερό Κατσούλη</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0000" stop="20201110113000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ ΤΩΡΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή 
Ενημερωτική εκπομπή με τον Ονούφριο Σωκρατούς</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110113000 +0000" stop="20201110130000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110130000 +0000" stop="20201110143500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΑΙΧΜΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Ο Σωτήρης Παρούτης και η Στέλλα Σάββα παρέχουν βήμα στους τηλεθεατές για να ακουστούν οι προβληματισμοί, οι ανησυχίες και οι απόψεις τους</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110143500 +0000" stop="20201110153500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110153500 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110161000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Απογευματινό δελτίο Ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110161000 +0000" stop="20201110170000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">SHOPPING STAR (συνέχεια)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Παιχνίδι μόδας με τη Βίκυ Καγιά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110170000 +0000" stop="20201110181000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΤΥΧΗΣ </title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι
Τηλεπαιχνίδι με τον Πέτρο Πολυχρονίδη γιατί «Όποιος γυρίζει, κερδίζει!» </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110181000 +0000" stop="20201110191500 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">OMEGA NEWS</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το ειδησεογραφικό δελτίο του OMEGA μεταφέρει τον παλμό των γεγονότων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110191500 +0000" stop="20201110224000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">GREECE'S NEXT TOP MODEL </title>
    <desc lang="el">Διαγωνισμός μόδας και ομορφιάς 
Ο μεγαλύτερος διαγωνισμός μόδας, που κατάφερε να καθηλώσει το τηλεοπτικό κοινό. Αγόρια και κορίτσια αγωνίζονται επί ίσοις όροις, για τον τίτλο του GNTM 3</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110224000 +0000" stop="20201110234000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">THE BLACKLIST </title>
    <desc lang="el">Αμερικανική σειρά
Ένας καταζητούμενος φυγάς παραδίδεται και βοηθά το FBI να πιάσει τους χειρότερους εγκληματίες. Θα συνεργαστεί, όμως, μόνο με τη νεοσύλλεκτη αναλύτρια Λιζ Κιν. Σε σκηνοθεσία Τζον Μπόκενκαμπ με τους Τζέιμς Σπέιντερ, Μέγκαν Μπουν, Ντιέγκο Κλάτενχοφ, Χάρι Λένιξ. (ΣΕΖΟΝ 2 ΕΠ. 13)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110234000 +0000" stop="20201111003000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΤΗΕ ΒΟΟΤΗ </title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Σοφία Μουτίδου, Πηνελόπη Αναστασοπούλου, Σοφία Κουρτίδου και Κρυσταλλία Ρήγα έρχονται με την πιο feel good διάθεση, και μοιράζονται σκέψεις, χαρές και αγωνίες με τους τηλεθεατές</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111003000 +0000" stop="20201111012000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">STYLE ME UP (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Συναρπαστικό παιχνίδι στιλιστικών μεταμορφώσεων με τη Μαρία Μπακοδήμου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111012000 +0000" stop="20201111023000 +0000" channel="Mega">
    <title lang="el">ΕΛΑ ΝΑ ΔΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
Η Μαρία, ο Αλέξανδρος, η Έλενα και ο Παντελής μας υπόσχονται την καλύτερη συντροφιά στα απογεύματα μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110033000 +0000" stop="20201110040000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΟΙ ΤΑΚΚΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110040000 +0000" stop="20201110044500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ (Ε) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110044500 +0000" stop="20201110073000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΔΡΕΑ ΔΗΜΗΤΡΟΠΟΥΛΟ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πρώτη είδηση της ημέρας είναι «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ».  O Ανδρέας Δημητρόπουλος ρίχνεται για άλλη μια σεζόν στη μάχη της πρωινής ενημέρωσης, με σεβασμό στον Κύπριο τηλεθεατή, με εγκυρότητα και αντικειμενικότητα. Στο «ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ», καθημερινά από τις 6:45 μέχρι τις 9:30, ενημερώνεστε για όλες τις ειδήσεις της ημέρας που αφορούν την πολιτική, την οικονομία, την κοινωνία, διεθνής ενημέρωση, το περιβάλλον, την υγεία, τον αθλητισμό και όλα τα μεγάλα γεγονότα. Όλα όσα πρέπει να γνωρίζει ο πολίτης με δελτία ειδήσεων, ρεπορτάζ, ζωντανές συνδέσεις, ανταποκρίσεις, απευθείας μεταδόσεις και τους πρωταγωνιστές στο στούντιο της εκπομπής. Με αντικειμενικότητα, συνέπεια και καθαρή ματιά, ο Ανδρέας Δημητρόπουλος αναλύει και παρουσιάζει τις ειδήσεις που θα γίνουν. ΠΡΩΤΟΣΕΛΙΔΟ.  Μαζί του και η Άντρη Χατζηχριστοδούλου. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110073000 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΗΡΘΕ ΚΙ ΕΔΕΣΕ</title>
    <desc lang="el">Πρωινό Μαγκαζίνο 
Ο Ανδρέας Δημητρόπουλος και η Γιώτα Δαμιανού σε ένα πρωινό μαγκαζίνο που. ήρθε για να δέσει! Μία εκπομπή γεμάτη ενέργεια, χρηστικά θέματα, ψυχαγωγία αλλά και θέματα που αφορούν το παιδί και τη μητέρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110113000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΜΕΣΗΜΕΡΙ ΚΑΙ ΚΑΤΙ </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Κάθε μέρα στις 11:00 εδώ είναι που χτυπάει η καρδιά της ενημέρωσης με δυναμικές παρεμβάσεις, ουσιαστικό σχολιασμό και εκ βαθέων αναλύσεις. Το νέο δίδυμο της ενημέρωσης Γεωργία Κωνσταντίνου και Χρήστος Μιχάλαρος, δύο δημοσιογράφοι με μαχητικότητα, έντονη άποψη, γνώσεις και πάνω απ' όλα αγάπη για τη δουλειά τους, κάνουν δυναμική πρεμιέρα με θέματα που αφορούν την κοινωνία, την πολιτική, την οικονομία και την ενέργεια. Εκτενής ενημέρωση, δελτία ειδήσεων, αναλυτικά ρεπορτάζ, τηλεφωνικές παρεμβάσεις και οι πρωταγωνιστές των εξελίξεων θα βρίσκονται στο στούντιο για να  δίνουν τις δικές τους απαντήσεις και τη δική τους σκοπιά στην είδηση. Η Γεωργία Κωνσταντίνου και ο Χρήστος Μιχάλαρος, μαζί με τη δημοσιογραφική ομάδα της τηλεόρασης ΣΙΓΜΑ και του διαδικτυακού SIGMALIVE, θα σας ενημερώνουν για όλα όσα συμβαίνουν στην Κύπρο και στον υπόλοιπο κόσμο, μεταφέροντας σας με εγκυρότητα και υπευθυνότητα την ειδησεογραφία όλης της ημέρας.  </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110113000 +0000" stop="20201110120000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΒΟΥΡΑΤΕ ΓΕΙΤΟΝΟΙ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Κωμική Σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110120000 +0000" stop="20201110123000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΩΡΑ ΓΙΑ ΦΑΓΗΤΟ ΜΕ ΤΗΝ ΑΡΓΥΡΩ ΜΠΑΡΜΠΑΡΙΓΟΥ</title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής
Η Αργυρώ Μπαρμπαρίγου, η αγαπημένη μαγείρισσα κάθε Ελληνίδας κι όχι μόνο, ανοίγει καθημερινά τις πόρτες της πιο πολύχρωμης τηλεοπτικής κουζίνας και μας υποδέχεται στο νέο της σπίτι. Αποκαλύπτει τα νόστιμα μυστικά της και μας εκπαιδεύει στις καινούριες της λαχταριστές συνταγές. Κάθε μέρα μας παρουσιάζει τρία διαφορετικά πιάτα για τους λάτρεις του φαγητού-αρχάριους και προχωρημένους- που διψούν για νέες μαγειρικές ιδέες, τεχνικές «εγγύηση», πρακτικές συμβουλές και ψαγμένους διατροφικούς συνδυασμούς... από την μαγείρισσα της καρδιάς μας</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110123000 +0000" stop="20201110141500 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110141500 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΚΑΛΟ ΜΕΣΗΜΕΡΑΚΙ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή
Με το Νίκο Μουτσινά και την τρελοπαρέα του. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110161000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΕ ΣΥΝΤΟΜΙΑ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110161000 +0000" stop="20201110182000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110182000 +0000" stop="20201110192000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΤΟΜΕΣ ΣΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Το αναλυτικό δελτίο ειδήσεων του ΣΙΓΜΑ προσεγγίζει καθημερινά την επικαιρότητα έγκυρα, έγκαιρα, χωρίς φόβο και συμβιβασμούς αλλά με πάθος. Ο Χρύσανθος Τσουρούλλης στην πρώτη γραμμή της ενημέρωσης κάθε βράδυ στις 20:10. Μαζί του η αρτιότερη δημοσιογραφική ομάδα και το πληρέστερο ειδησεογραφικό επιτελείο. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110192000 +0000" stop="20201110210000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">BIG BROTHER   </title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ 
Δεκαέξι άνθρωποι, άγνωστοι μεταξύ τους και με τελείως διαφορετικές καταβολές καλούνται να συνυπάρξουν για 15 εβδομάδες μέσα σε ένα σπίτι που παρακολουθείται από κάμερες 24 ώρες το εικοσιτετράωρο. Μακριά από συγγενείς και φίλους, χωρίς Internet, social media και τηλέφωνο θα ζήσουν μια πρωτόγνωρη εμπειρία, ένα μοναδικό «κοινωνικό» πείραμα. Η συμβίωση θα τους κάνει να επαναπροσδιορίσουν τις αξίες τους; Θα καταφέρουν άραγε να δείξουν στο τηλεοπτικό κοινό τον πραγματικό τους εαυτό; Ποιος θα καταφέρει να φτάσει ως το τέλος;</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110210000 +0000" stop="20201110223000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΣΤΡΟΦΕΣ ΜΕ ΤΟΝ ΓΙΑΝΝΗ ΚΑΡΕΚΛΑ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή
Η πολιτική, οικονομική, κοινωνική, τοπική και διεθνής επικαιρότητα με σοβαρότητα, υπευθυνότητα, εγκυρότητα και σεβασμό προς τον πολίτη. Οι απόψεις, τα πρόσωπα, τα μεγάλα ζητήματα, οι πρωταγωνιστές, οι αποκαλύψεις, ξεκάθαρα και με σαφήνεια, με την υπογραφή, την εμπειρία και την ταυτότητα του Γιάννη Καρεκλά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110223000 +0000" stop="20201110224000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΙΤΛΟΙ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων 
Οι κυριότερες ειδήσεις της ημέρας σε 10΄</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110224000 +0000" stop="20201111005000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">MY STYLE ROCKS (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ριάλιτυ Μόδας 
Ετοιμαστείτε για εμφανίσεις με... άποψη, στο πιο στιλάτο ψυχαγωγικό πρόγραμμα της ελληνικής τηλεόρασης. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201111005000 +0000" stop="20201111023000 +0000" channel="Sigma">
    <title lang="el">LOVE IT ΜΕ ΤΗΝ ΙΩΑΝΝΑ ΜΑΛΕΣΚΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγικό Μαγκαζίνο 
Η Ιωάννα Μαλέσκου και η παρέα της αλλάζουν τα μεσημέρια μας. O Παναγιώτης Χατζηδάκης, η Μάρτζυ Λαζάρου και ο Μάνος Μαγιάτης με το «Love it» γίνονται η καθημερινή μας συνήθεια. Αποκλειστικές ειδήσεις, πρόσωπα που αγαπάμε και χρηστικά θέματα που αλλάζουν την καθημερινότητά μας. Προτάσεις για μόδα και ομορφιά. Συνεντεύξεις αλλά και συμβουλές από special editors. Η πιο αγαπημένη παρέα είναι στο «Love it».</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110040500 +0000" stop="20201110050000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΟ ΤΑΞΙΔΙ ΤΗΣ ΖΩΗΣ (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα
Εκπομπή Λόγου με Κοινωνικά θέματα. Με την κλινική υπνοθεραπεύτρια ΑΤΖΙΛ ΛΟΥΠΕΣΚΟΥ  ΘΕΜΑ της εκπομπής: ΔΙΑΙΣΘΗΣΗ  Καλεσμένη: ΜΑΡΓΑΡΙΤΑ ΜΠΑΡΠΑΡΗ,  Κοινωνιολόγος</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110050000 +0000" stop="20201110052500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΠΑΙΔΙΚΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">Παιδική μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά σειρά 
Παιδική σειρά μεταγλωττισμένη στα Ελληνικά. Επεισόδιo: 8</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110052500 +0000" stop="20201110061500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">COOK IT (Ε ) </title>
    <desc lang="el">Μαγειρική εκπομπή με τον chef ΑΝΤΡΕΑ ΚΑΒΑΖΗ
Εκπομπή Μαγειρικής. Με τον σεφ Αντρέα Καβάζη. Μαζί του, η ηθοποιός Μαριλένη Σταύρου.  Οι συνταγές της ημέρας: 1. Γρήγορο Μπανόφι    2. Τρικολόρε με Σάλτσα Κατσιατόρε </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110061500 +0000" stop="20201110083000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΟΝΟ ΓΙΑ ΣΕΝΑ (2019/2020)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή
ΕΚΠΟΜΠΗ: 262η    Ψυχαγωγική εκπομπή.  Η εκπομπή ασχολείται με τα νέα των stars, με τη μόδα, λίγο gossip. θέματα ομορφιάς και υγείας. </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110083000 +0000" stop="20201110100000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0000" stop="20201110123000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΜΕ ΆΛΛΗ ΜΑΤΙΑ, Season III  </title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική εκπομπή με τη Χριστιάνα Σταύρου.  
ΕΚΠΟΜΠΗ: 50η.   Για 3η συνεχόμενη χρονιά η καταξιωμένη δημοσιογράφος Χριστιάνα Σταύρου επιστρέφει με την ενημερωτική εκπομπή "ΜΕ ΑΛΛΗ ΜΑΤΙΑ".  Μια ενημερωτική εκπομπή με διευρυμένους ορίζοντες. Καθημερινά Δευτέρα με Παρασκευή το μεσημέρι, η εκπομπή θα ενημερώνει το κοινό για ό,τι το απασχολεί. Θέματα υγείας, ευεξίας, πολιτικής, οικονομίας.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110123000 +0000" stop="20201110161500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</title>
    <desc lang="el">Τηλεοπτικός οδηγός αγορών
Τηλεοπτικός οδηγός αγορών</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110161500 +0000" stop="20201110163000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">10λεπτο δελτίο ειδήσεων
10λεπτο δελτίο ειδήσεων</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110163000 +0000" stop="20201110173500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΑΠΟΔΕΙΞΕΙΣ LIVE </title>
    <desc lang="el">Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη
ΕΚΠΟΜΠΗ: 22η για τη σεζόν 2020/2021 Δευτέρα - Παρασκευή, Από 06.07.2020. Κοινωνική, Ψυχαγωγική εκπομπή με το Μένιο Φουρθιώτη. Συναισθήματα , αλήθειες, αποκαλύψεις , στιγμές , ρεπορτάζ , αληθινές ιστορίες όλα είναι LIVE.... ΠΡΕΜΙΕΡΑ σεζόν 2020/2021: 12 Οκτωβρίου 2020</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110173500 +0000" stop="20201110182500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ (E ) </title>
    <desc lang="el">Εκπομπή Μαγειρικής σε ΕΠΑΝΑΛΗΨΗ. Με τον σεφ ΣΑΒΒΑ ΣΑΒΒΑ                                     
Ο διακεκριμένος chef ΣΑΒΒΑΣ ΣΑΒΒΑ για 2η τηλεοπτική χρονιά μέσα από τη συχνότητα του PLUS, μας χαρίζει νέες γαστρονομικές απολαύσεις. Με τη δική του εκπομπή μαγειρικής «ΤΑΞΙΔΙ ΓΕΥΣΕΩΝ», μας ταξιδεύει και φέτος σε νέους προορισμούς, μας δίνει μυστικά για μια επιτυχημένη συνταγή, με γνώμονα πάντα τη νοστιμιά και τη γεύση. Ο chef με την πολύχρονη εμπειρία του στη Διεθνή Κουζίνα μας χαρίζει αξεπέραστες συνταγές και μας δίνει γευστικά tips για μοναδικές γευστικές αναζητήσεις. Για σήμερα ο σεφ παρουσιάζει ΑΓΑΠΗΜΕΝΕΣ ΣΥΝΤΑΓΕΣ. Τα πιάτα που θα γευτούμε:  1. ???  2. ??? (γλυκό)</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110182500 +0000" stop="20201110190000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΟ PLUS</title>
    <desc lang="el">Βραδινό δελτίο ειδήσεων.
Οι ειδήσεις από το PLUS. Από τις 15 Ιουνίου, με τη Χριστιάνα Σταύρου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0000" stop="20201110200000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">FATSA BOOK</title>
    <desc lang="el">Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο
Εκπομπή: ??η (1ης προβολής )  Σημερινός Προορισμός: ΧΙΟΣ.  Ταξιδιωτική εκπομπή με τον Κώστα Μάτζιο, ο οποίος μας χαρίζει όμορφες εικόνες από τα ταξίδια του στον κόσμο και την Ελλάδα. Μαζί με την ομάδα του, ταξιδεύουν ασταμάτητα, μέρα και νύχτα, με κάθε καιρό και σε κάθε συνθήκη και προορισμό με στόχο να φέρουν κοντά μας τα πιο περίεργα μέρη στην Ελλάδα και στο εξωτερικό και για να μας μεταφέρει τις πιο όμορφες ταξιδιωτικές εμπειρίες. Χρησιμοποιούν κάθε μεταφορικό μέσο, από αεροπλάνο μέχρι και εμπορικό πλοίο και μεταφέρουν αυτούσια ό,τι ζουν, όπως το ζουν... και θέλουν να τα ζήσουν όλα!             </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110200000 +0000" stop="20201110215000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ 
ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ: ΚΩΜΩΔΙΑ, ΠΕΡΙΠΕΤΕΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110215000 +0000" stop="20201110224500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110224500 +0000" stop="20201110233500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201110233500 +0000" stop="20201111002500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201111002500 +0000" stop="20201111011500 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ 
ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ </desc>
  </programme>
  <programme start="20201111011500 +0000" stop="20201111013000 +0000" channel="Plus TV">
    <title lang="el">VIDEOCLIPS</title>
    <desc lang="el">Μουσικά βίντεο
Μουσικά βίντεο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110045000 +0000" stop="20201110053000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110053000 +0000" stop="20201110054500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS (E)</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110054500 +0000" stop="20201110064500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΥΓΕΙΑ ΚΑΙ ΠΡΟΛΗΨΗ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110064500 +0000" stop="20201110080500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110080500 +0000" stop="20201110082000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110082000 +0000" stop="20201110084000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΥ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110084000 +0000" stop="20201110101500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110101500 +0000" stop="20201110104500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΙΕΣ ΘΡΟΥΜΠΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110104500 +0000" stop="20201110111500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110111500 +0000" stop="20201110114500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110114500 +0000" stop="20201110133500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110133500 +0000" stop="20201110140500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110140500 +0000" stop="20201110141000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΙΚΕΣ ΕΠΙΤΥΧΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110141000 +0000" stop="20201110144000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110144000 +0000" stop="20201110144500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΣΥΝΤΟΜΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110144500 +0000" stop="20201110151500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110151500 +0000" stop="20201110152000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΑΟΡΑΤΟΣ ΦΑΚΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110152000 +0000" stop="20201110160500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΞΥΠΝΕΣ ΑΓΟΡΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160500 +0000" stop="20201110174500 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΟΣ ΚΙΝΗΜΑΤΟΓΡΑΦΟΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110174500 +0000" stop="20201110190000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">EXTRA NEWS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0000" stop="20201110200000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΜΟΙΡΑΙΟΣ ΕΡΩΤΑΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110200000 +0000" stop="20201110214000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">Η ΠΡΟΔΟΣΙΑ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110214000 +0000" stop="20201110224000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110224000 +0000" stop="20201111010000 +0000" channel="Extra TV">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ ΔΡΑΣΗΣ </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110035000 +0000" stop="20201110060000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  TOP STORY  (Ε)  </title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110060000 +0000" stop="20201110070000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> RUBI - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110070000 +0000" stop="20201110080000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110080000 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΙΖΑΜΠΕΛΑ - ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110100000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL </title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0000" stop="20201110110000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">ΣΑΜΠΡΙΝΑ -  ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΝΟΥΒΕΛΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110110000 +0000" stop="20201110133000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el"> TOP STORY - ΜΕ ΤΗ ΣΤΕΦΑΝΗ ΦΛΩΡΙΔΟΥ</title>
    <desc lang="el">ΕΝΗΜΕΡΩΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110133000 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">   ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ TV MALL</title>
    <desc lang="el">ΤΗΛΕΑΓΟΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110171500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΜΟΝΗ ΣΤΗΝ ΑΓΡΙΑ ΔΥΣΗ - ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ  (Ε)</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΣΕΙΡΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110171500 +0000" stop="20201110175000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ </title>
    <desc lang="el">ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110175000 +0000" stop="20201110180000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110180000 +0000" stop="20201110190000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  CAPITAL SPORTS - ΜΕ ΤΟΝ ΠΟΛΥ ΧΑΡΑΛΑΜΠΟΥΣ</title>
    <desc lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΕΚΠΟΜΠΗ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0000" stop="20201110210000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  Η ΣΚΟΤΕΙΝΗ ΠΛΕΥΡΑ ΤΟΥ ΓΕΙΤΟΝΑ   - THRILLER</title>
    <desc lang="el">THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110210000 +0000" stop="20201110230000 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110230000 +0000" stop="20201111002500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΣΕΙΣΜΟΣ ΣΤΟ ΛΟΣ ΆΝΤΖΕΛΕΣ   - ACTION DRAMA</title>
    <desc lang="el">ACTION DRAMA</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111002500 +0000" stop="20201111021500 +0000" channel="Capital">
    <title lang="el">  ΚΑΤΑΣΚΟΠΟΣ - DRAMA THRILLER</title>
    <desc lang="el">DRAMA THRILLER</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110033000 +0000" stop="20201110044500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">60' ΕΛΛΑΔΑ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110044500 +0000" stop="20201110073000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΚΑΛΗΜΕΡΑ</title>
    <desc lang="el">Πρωινή Ενημερωτική Εκπομπή με την Κατερίνα Αγαπητού.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110073000 +0000" stop="20201110081500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110081500 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110115000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</title>
    <desc lang="el">Ενημερωτική Εκπομπή με την Κάτια Σάββα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110115000 +0000" stop="20201110123500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΤΟ ΣΟΙ ΣΟΥ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρα.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110123500 +0000" stop="20201110133000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΚΕΣ ΙΣΤΟΡΙΕΣ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110133000 +0000" stop="20201110154000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΜΕ ΑΓΑΠΗ ΧΡΙΣΤΙΑΝΑ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική Εκπομπή με την Χριστιάνα Αριστοτέλους.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110154000 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110161000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΕΙΔΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΔΕΛΤΙΟ ΣΤΗ ΝΟΗΜΑΤΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Ειδήσεων στη Νοηματική.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110161000 +0000" stop="20201110162000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">DEAL</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110162000 +0000" stop="20201110172000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.18Α(35): Ο Παύλος προσπαθεί να απομακρύνει τον Χάρη από τη Σοφία απειλώντας τον. Η Τζένη, μετά από την απειλή τ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110172000 +0000" stop="20201110181500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110181500 +0000" stop="20201110191500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ALPHA NEWS</title>
    <desc lang="el">Κεντρικό δελτίο ειδήσεων του ALPHA. Σε μια εποχή όπου τα πολιτικά, οικονομικά και κοινωνικά δεδομένα αλλάζουν και οι πολίτες αναζ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110191500 +0000" stop="20201110202000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΚΑΜΠΙΝΓΚ</title>
    <desc lang="el">Κυπριακή Σειρά.Επ.16: ο Τασος με την Στέλλα περιμένουν με ανυπομονησία τον Ιορδάνη να πάει στο εστιατόριο να συνάψουν την συμφωνί</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110202000 +0000" stop="20201110220000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.Επ.67+68: Ο Φοίβος το σκάει από το σπίτι, αλλά η αστυνομία τον κυκλώνει και τελικά συλλαμβάνεται. Ο Μιλτιάδης ενημ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110220000 +0000" stop="20201110224500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΓΓΕΛΙΚΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110224500 +0000" stop="20201110233000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">THE CHASE (Ε)</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110233000 +0000" stop="20201111001500 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">10η ΕΝΤΟΛΗ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111001500 +0000" stop="20201111010000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">ΑΛΗΘΙΝΟΙ ΕΡΩΤΕΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111010000 +0000" stop="20201111023000 +0000" channel="Alpha Cyprus">
    <title lang="el">8 ΛΕΞΕΙΣ (Ε)</title>
    <desc lang="el">Ελληνική Σειρά.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110033000 +0000" stop="20201110040000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110040000 +0000" stop="20201110043000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110043000 +0000" stop="20201110050000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110050000 +0000" stop="20201110053000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TRIA SKIOURAKIA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110053000 +0000" stop="20201110060000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110060000 +0000" stop="20201110063000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">OWL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110063000 +0000" stop="20201110070000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KONGSUNI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110070000 +0000" stop="20201110073000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">RABBITS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110073000 +0000" stop="20201110080000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110080000 +0000" stop="20201110083000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">HERB</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110083000 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TATA EKSOGINOS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110093000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">CAM AND LEO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110093000 +0000" stop="20201110100000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SUPER GIZAI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0000" stop="20201110103000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LUCKY FRED</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110103000 +0000" stop="20201110110000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PUPPY </title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110110000 +0000" stop="20201110113000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POPPLES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110113000 +0000" stop="20201110120000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BADANAMU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110120000 +0000" stop="20201110123000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PETPAL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110123000 +0000" stop="20201110130000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">INVENTION STORY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110130000 +0000" stop="20201110133000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BAT RAT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110133000 +0000" stop="20201110140000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAXHTES TOU KAKOU</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110140000 +0000" stop="20201110143000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ZOMBIES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110143000 +0000" stop="20201110150000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MIRACLE TUNES</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110150000 +0000" stop="20201110153000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">YOYO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110153000 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">TOBOT</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110163000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SLASH</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110163000 +0000" stop="20201110170000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110170000 +0000" stop="20201110173000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KIKO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110173000 +0000" stop="20201110180000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">PREETY CURE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110180000 +0000" stop="20201110183000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110183000 +0000" stop="20201110190000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">POWER RANGERS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0000" stop="20201110193000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">BOLTS AND BILL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110193000 +0000" stop="20201110200000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">LOYK</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110200000 +0000" stop="20201110203000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">KAELOO</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110203000 +0000" stop="20201110210000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">ANGEL FRIENDS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110210000 +0000" stop="20201110213000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110213000 +0000" stop="20201110220000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIGIMON FUSION</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110220000 +0000" stop="20201110223000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DINOFROZ</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110223000 +0000" stop="20201110230000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">GLITER FORCE</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110230000 +0000" stop="20201110233000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">MAGIC BLOCKS</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110233000 +0000" stop="20201111000000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111000000 +0000" stop="20201111003000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111003000 +0000" stop="20201111010000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DIMITRI</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111010000 +0000" stop="20201111013000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">SISSY</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111013000 +0000" stop="20201111020000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">VOOPA</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201111020000 +0000" stop="20201111023000 +0000" channel="smile">
    <title lang="el">DRAGON BALL</title>
    <desc lang="el"></desc>
  </programme>
  <programme start="20201110050000 +0000" stop="20201110070000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110070000 +0000" stop="20201110090000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110090000 +0000" stop="20201110110000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110110000 +0000" stop="20201110130000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110130000 +0000" stop="20201110150000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110150000 +0000" stop="20201110170000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110170000 +0000" stop="20201110190000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0000" stop="20201110210000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110210000 +0000" stop="20201110230000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110230000 +0000" stop="20201111010000 +0000" channel="RIK HD">
    <title lang="el">Ζωντανά αθλητικά γεγονότα σε εικόνα υψηλής ευκρίνειας.</title>
    <desc lang="el">
Το κανάλι δεν εκπέμπει σε 24ωρη βάση παρά μόνο καλύπτει συγκεκριμένες μεταδόσεις της κρατικής τηλεόρασης του ΡΙΚ. Μεταδίδονται ζωντανά αγώνες του UEFA EUROPA LEAGUE, του Ευρωπαϊκού και Παγκόσμιου Πρωταθλήματος Καλλιτεχνικού Πατινάζ, του EURO, του Μουντιάλ και οι Ολυμπιακοί Αγώνες. Επίσης, στο ΡΙΚ HD μεταδίδεται ο Διαγωνισμός Τραγουδιού της Eurovision.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110040000 +0000" stop="20201110060000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110060000 +0000" stop="20201110080000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110080000 +0000" stop="20201110100000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0000" stop="20201110120000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110120000 +0000" stop="20201110140000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110140000 +0000" stop="20201110160000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0000" stop="20201110180000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110180000 +0000" stop="20201110200000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110200000 +0000" stop="20201110220000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110220000 +0000" stop="20201111000000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111000000 +0000" stop="20201111020000 +0000" channel="Euronews">
    <title lang="el">Διεθνή νέα από το Euronews</title>
    <desc lang="el">
To ευρέως γνωστό ευρωπαϊκό κανάλι ειδήσεων, τώρα στο σπίτι σας 24 ώρες την ημέρα, σας προσφέρει πλήρη ενημέρωση για τα τεκταινόμενα σε ευρωπαικό και διεθνές επίπεδο.</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107060000 +0200" stop="20201107090000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΑΖΙ ΤΟ ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107100000 +0200" stop="20201107103500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΣΤΗΝ ΕΛΛΑΔΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107110000 +0200" stop="20201107113500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΣΤΗΝ ΕΛΛΑΔΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107120000 +0200" stop="20201107130000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107130000 +0200" stop="20201107134500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΚΠΟΜΠΗ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107140000 +0200" stop="20201107150000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΜΒΑΙΝΕΙ ΣΤΗΝ ΕΥΡΩΠΗ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107150000 +0200" stop="20201107160000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107160000 +0200" stop="20201107165500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΜΟΔΑΣ</title>
    <desc lang="el">Τέχνες &amp; Γράμματα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107170000 +0200" stop="20201107180000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107180000 +0200" stop="20201107183000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107181500 +0200" stop="20201107200000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107200000 +0200" stop="20201107205000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΜΗΧΑΝΗ ΤΟΥ ΧΡΟΝΟΥ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107210000 +0200" stop="20201107223000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201107220000 +0200" stop="20201108000000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ</title>
    <desc lang="el">Μουσικό μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108000000 +0200" stop="20201108010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108000500 +0200" stop="20201108020500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΤΑ ΤΡΑΓΟΥΔΙΑ ΛΕΜΕ ΝΑΙ</title>
    <desc lang="el">Μουσικό μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108020000 +0200" stop="20201108024500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">WAYWARD PINES</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108024500 +0200" stop="20201108033000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">WAYWARD PINES</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108033000 +0200" stop="20201108043000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108042000 +0200" stop="20201108051500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΙΣΤΟΡΙΕΣ ΜΟΔΑΣ</title>
    <desc lang="el">Τέχνες &amp; Γράμματα</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108060000 +0200" stop="20201108090000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΑΖΙ ΤΟ ΣΑΒΒΑΤΟΚΥΡΙΑΚΟ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108100000 +0200" stop="20201108110500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108110000 +0200" stop="20201108120500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΑΞΙΔΕΥΟΝΤΑΣ ΜΕ ΤΗ ΜΑΓΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταξίδια</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108120000 +0200" stop="20201108130000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108130000 +0200" stop="20201108150000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΑΛΑΤΙ ΤΗΣ ΓΗΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108150000 +0200" stop="20201108160000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108160000 +0200" stop="20201108170000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108170000 +0200" stop="20201108180000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108180000 +0200" stop="20201108183000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108181500 +0200" stop="20201108200000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108200000 +0200" stop="20201108205000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΜΗΧΑΝΗ ΤΟΥ ΧΡΟΝΟΥ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108210000 +0200" stop="20201108223000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201108220000 +0200" stop="20201108230000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΑΘΛΗΤΙΚΗ ΚΥΡΙΑΚΗ</title>
    <desc lang="el">Διάφορα σπορ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109000000 +0200" stop="20201109010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109001500 +0200" stop="20201109021500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΞΕΝΗ ΤΑΙΝΙΑ</title>
    <desc lang="el">Ταινία</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109021500 +0200" stop="20201109032000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΥΝΗΓΩΝΤΑΣ ΤΑ ΤΡΟΛΣ</title>
    <desc lang="el">Σειρά ντοκιμαντέρ</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109032000 +0200" stop="20201109042000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109042000 +0200" stop="20201109052000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109100000 +0200" stop="20201109110000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109101500 +0200" stop="20201109121500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109120000 +0200" stop="20201109130000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109130000 +0200" stop="20201109140000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109140000 +0200" stop="20201109145500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Η ΖΩΗ ΑΛΛΙΩΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109150000 +0200" stop="20201109160000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109160000 +0200" stop="20201109180000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109180000 +0200" stop="20201109183000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις: Δελτίο Στη Νοηματική</title>
    <desc lang="el">Δελτίο Στη Νοηματική</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109181500 +0200" stop="20201109193500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΚΑΙΝΟΥΡΓΙΑ ΑΡΧΗ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109200000 +0200" stop="20201109210000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109210000 +0200" stop="20201109223000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109220000 +0200" stop="20201109230000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΜΕΓΑΛΟ ΠΑΙΧΝΙΔΙ</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201109230000 +0200" stop="20201108000000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Οι Περιπέτειες του Ηρακλή Πουαρό</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110000000 +0200" stop="20201110010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110001500 +0200" stop="20201110010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΗΜΕΙΟ ΣΥΝΑΝΤΗΣΗΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110005000 +0200" stop="20201110014500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Φύση</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110023000 +0200" stop="20201110043000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110042000 +0200" stop="20201110054000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΚΑΙΝΟΥΡΓΙΑ ΑΡΧΗ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110100000 +0200" stop="20201110110000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110101500 +0200" stop="20201110121500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΣΥΝΔΕΣΕΙΣ</title>
    <desc lang="el">Μαγκαζίνο</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110120000 +0200" stop="20201110130000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110130000 +0200" stop="20201110140000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΔΕΣ &amp; ΒΡΕΣ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110140000 +0200" stop="20201110150000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110150000 +0200" stop="20201110160000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110160000 +0200" stop="20201110180000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110174500 +0200" stop="20201110183000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Ειδήσεις στην ΕΝΓ - Ενημέρωση COVID 19</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110190000 +0200" stop="20201110202000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΚΑΙΝΟΥΡΓΙΑ ΑΡΧΗ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110200000 +0200" stop="20201110210000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΧΑΙΡΕΤΑ ΜΟΥ ΤΟΝ ΠΛΑΤΑΝΟ</title>
    <desc lang="el">Κωμική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110210000 +0200" stop="20201110223000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΚΕΝΤΡΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΕΙΔΗΣΕΩΝ</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110220000 +0200" stop="20201110230000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΤΟ ΜΕΓΑΛΟ ΠΑΙΧΝΙΔΙ</title>
    <desc lang="el">Τηλεπαιχνίδι</desc>
  </programme>
  <programme start="20201110230000 +0200" stop="20201108000000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">Οι Περιπέτειες του Ηρακλή Πουαρό</title>
    <desc lang="el">Σειρά μυστηρίου</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111000000 +0200" stop="20201111010000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΕΡΤ Ειδήσεις - Αθλητικά - Καιρός</title>
    <desc lang="el">Ειδήσεις</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111001500 +0200" stop="20201111011500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">LUCIFER</title>
    <desc lang="el">Αστυνομική σειρά</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111010000 +0200" stop="20201111015500 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΟΙ ΡΙΖΕΣ ΤΗΣ ΑΝΘΡΩΠΟΤΗΤΑΣ</title>
    <desc lang="el">Φύση</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111023000 +0200" stop="20201111043000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΦΛΕΡΤ</title>
    <desc lang="el">Ψυχαγωγική εκπομπή</desc>
  </programme>
  <programme start="20201111042000 +0200" stop="20201111054000 +0200" channel="ert">
    <title lang="el">ΜΙΑ ΚΑΙΝΟΥΡΓΙΑ ΑΡΧΗ</title>
    <desc lang="el">Κοινωνική σειρά</desc>
  </programme>
</tv>